<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-10-26 03:18:13"><p id_tv="1023" o="2020-11-02 05:55:00" d="2020-11-02 07:35:00" c="1"><n u="Životy svatých">Životy svatých (1/2)</n><t>F</t>    <k>67% Kanadské drama (2004). Hrají: S. Lorenová, F. Filippo, J. Paréová, S. Ferilliová, K. Kristofferson, N. Mancuso, J. Raymondová, M. A. Miranda, S. Millsová, F. Pacilli, J. Marrese, A. Yusupová, K. Trotterová.. Režie J. Ciccoritti.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-02 07:35:00" d="2020-11-02 09:20:00" c="1"><n>Půlnoční láska</n><t>F</t>    <k>66% Láska vám dává šťastné vzpomínky, které zůstanou. Americké drama (2018). Hrají: B. Thorne, P. Schwarzenegger, R. Riggle. Režie: Scott Speer.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-02 09:20:00" d="2020-11-02 10:55:00" c="1"><n>Příšerky z vesmíru</n><t>F</t>    <k>60% Německo - lucembursko - dánský animovaný film (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-02 10:55:00" d="2020-11-02 12:25:00" c="1"><n>Asterix a Vikingové</n><t>F</t>    <k>62% Francouzsko-dánský animovaný film (2006)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-02 12:25:00" d="2020-11-02 14:10:00" c="1"><n>Líbat nevěstu zakázáno</n><t>F</t>    <k>54% Americká komedie (2011). Hrají: M. Suvari, K. McPhee, D. Annable. Režie: Rob Hedden.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-02 14:10:00" d="2020-11-02 16:10:00" c="1"><n>Věčně mladá</n><t>F</t>    <k>73% Mladá žena, která se narodila na začátku 20. století, přežije těžkou autonehodu a k tomu přestane stárnout. Po mnoha letech osamělosti potká muže, který Americko - kanadský romantický film (2015). Hrají: B. Lively, M. Huisman, H. Ford. Režie: Lee Toland Krieger.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-02 16:10:00" d="2020-11-02 18:05:00" c="1"><n>Kamkoliv půjdeš</n><t>F</t>    <k>68% Německé drama (2009). Hrají: D. Kross, A. Sakuljaroensuk, J. Harzer. Režie: Detlev Buck.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-02 18:05:00" d="2020-11-02 20:15:00" c="1"><n>Vlčí volání</n><t>F</t>    <k>69% Francouzská ponorka se ocitne v krizové situaci. Francouzský akční thriller (2019). Hrají: F. Civil, O. Sy, M. Kassovitz. Režie: Antonin Baudry .</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-02 20:15:00" d="2020-11-02 21:50:00" c="1"><n>Vražedná náruč</n><t>F</t>    <k>46% Pŕíběh plný napětí sleduje mladou dvojici zmítanou problémy, která se dostane na velmi temnou stezku bez návratu. Film je moderním pojetím Shakespearova Macbetha. Americký thriller (2017). Hrají: M. Grant, M. Taylor Campbell, D. Carney. Režie: Conor Allyn.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-02 21:50:00" d="2020-11-02 23:25:00" c="1"><n>S terčem na zádech</n><t>F</t>    <k>51% Lauren Pierceová se právě stala šampionkou soutěže středních škol tří států v lukostřelbě. Americké drama (2016). Hrají: J. Mason, M. Grant Terry, B. Sage. Režie: Valerie Weiss.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-02 23:25:00" d="2020-11-03 01:35:00" c="1"><n>Ten dvanáctý</n><t>F</t>    <k>74% Norské válečné drama (2017). Hrají: T. Gullestad, J. R. Meyers, M. S. Pettersen. Režie: Harald Zwart.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-03 01:35:00" d="2020-11-03 03:00:00" c="1"><n>24 hodin života</n><t>F</t>    <k>57% Akční film o profesionálním zabijákovi, který dostane šanci na vykoupení poté, co je zastřelen v akci a jeho zaměstnavatel ho dočasně vrátí k životu. Americko - jihoafricko - hongkongský akční sci-fi thriller (2017). Hrají: E. Hawke, R. Hauer, P. Anderson. Režie: Brian Smrz.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-03 03:00:00" d="2020-11-03 06:10:00" c="1"><n>Vánoční show</n><t>F</t>    <k>58% Americký romantický film (2017). Hrají: A. Vega, C. PenaVega, R. Wayne. Režie: Terry Cunningham.</k>  </p>
</a>
