<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-10-28 03:28:13"><p id_tv="1023" o="2020-11-04 06:05:00" d="2020-11-04 07:55:00" c="1"><n>Líbat nevěstu zakázáno</n><t>F</t>    <k>54% Americká komedie (2011). Hrají: M. Suvari, K. McPhee, D. Annable. Režie: Rob Hedden.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-04 07:55:00" d="2020-11-04 09:30:00" c="1"><n>Příšerky z vesmíru</n><t>F</t>    <k>60% Německo - lucembursko - dánský animovaný film (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-04 09:30:00" d="2020-11-04 11:40:00" c="1"><n>Kincsem</n><t>F</t>    <k>74% Pomsta, láska, sláva…Ernő Blaskovich, syn aristokrata a trenéra koní, ztratil všechno po maďarské revoluci v roce 1848. Jeho nesmyslnému a sebezničujícímu Maďarský dobrodružně-historický film (2017). Hrají: E. Nagy, A. Petrik, T. Gáspár. Režie: Gábor Herendi.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-04 11:40:00" d="2020-11-04 13:20:00" c="1"><n>Štěstí jménem Lucky</n><t>F</t>    <k>55% Kanadské drama (2010). Hrají: N. Henstridge, H. Hamlin, L. Dane. Režie: John Bradshaw.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-04 13:20:00" d="2020-11-04 15:15:00" c="1"><n>Kolo zázraků</n><t>F</t>    <k>62% Film se vrací do 50-tých let 20. století na Coney Island, kde plavčík vypráví příběh manželské dvojice v středním věku a mladého muže, který obrátí jejich Americké drama (2017). Hrají: K. Winslet, J. Temple, J. Timberlake. Režie: Woody Allen.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-04 15:15:00" d="2020-11-04 16:55:00" c="1"><n>Altamira</n><t>F</t>    <k>59% Film ze života člověka, který uskutečnil jeden z nejvýznamnějších objevů 19. století - jeskynné malby v španělské Altamiře. Španělsko - francouzské drama (2016). Hrají: A. Banderas, G. Farahani, R. Everett. Režie: Hugh Hudson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-04 16:55:00" d="2020-11-04 18:50:00"><n>Cesta za králem trollů</n><t>Q</t>    <k>62% Norská pohádka (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-04 18:50:00" d="2020-11-04 20:15:00" c="1"><n>William a Kate: Královská svatba</n><t>F</t>    <k>Dokumentární film, Velká Británie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-04 20:15:00" d="2020-11-04 22:10:00" c="1"><n>Hluboká voda</n><t>F</t>    <k>60% Americké drama (2018). Hrají: C. Firth, R. Weisz, D. Thewlis. Režie: James Marsh.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-04 22:10:00" d="2020-11-04 23:45:00" c="1"><n>Vražedná náruč</n><t>F</t>    <k>46% Pŕíběh plný napětí sleduje mladou dvojici zmítanou problémy, která se dostane na velmi temnou stezku bez návratu. Film je moderním pojetím Shakespearova Macbetha. Americký thriller (2017). Hrají: M. Grant, M. Taylor Campbell, D. Carney. Režie: Conor Allyn.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-04 23:45:00" d="2020-11-05 01:15:00" c="1"><n>24 hodin života</n><t>F</t>    <k>57% Akční film o profesionálním zabijákovi, který dostane šanci na vykoupení poté, co je zastřelen v akci a jeho zaměstnavatel ho dočasně vrátí k životu. Americko - jihoafricko - hongkongský akční sci-fi thriller (2017). Hrají: E. Hawke, R. Hauer, P. Anderson. Režie: Brian Smrz.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-05 01:15:00" d="2020-11-05 03:20:00" c="1"><n>Černé zlato</n><t>F</t>    <k>66% Francouzsko - italsko - katarsko - tuniský dobrodružný film (2011). Hrají: M. Strong, A. Banderas, F. Pinto. Režie: Jean-Jacques Annaud.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-05 03:20:00" d="2020-11-05 05:40:00" c="1"><n>William a Kate: Královské zásnuby</n><t>F</t>    <k>Bezkonkurenční pohled zvnitřka na příběh nejvíce diskutovaného královského páru tisíciletí a jeho dlouho očekávané zásnuby. Dokumentární film, Velká Británie (2018)</k>  </p>
</a>
