<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-10-27 03:35:05"><p id_tv="1023" o="2020-11-03 06:10:00" d="2020-11-03 07:50:00" c="1"><n u="Životy svatých">Životy svatých (2/2)</n><t>F</t>    <k>67% Kanadské drama (2004). Hrají: S. Lorenová, F. Filippo, J. Paréová, S. Ferilliová, K. Kristofferson, N. Mancuso, J. Raymondová, M. A. Miranda, S. Millsová, F. Pacilli, J. Marrese, A. Yusupová, K. Trotterová.. Režie J. Ciccoritti.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-03 07:50:00" d="2020-11-03 09:35:00" c="1"><n>Bella a Sebastián 3: Přátelé navždy</n><t>F</t>    <k>61% Francouzský dobrodružný film (2017). Hrají: C. Cornillac, A. Benoît, F. Bossuet. Režie: Clovis Cornillac.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-03 09:35:00" d="2020-11-03 11:20:00" c="1"><n>Altamira</n><t>F</t>    <k>59% Film ze života člověka, který uskutečnil jeden z nejvýznamnějších objevů 19. století - jeskynné malby v španělské Altamiře. Španělsko - francouzské drama (2016). Hrají: A. Banderas, G. Farahani, R. Everett. Režie: Hugh Hudson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-03 11:20:00" d="2020-11-03 13:10:00"><n>Cesta za králem trollů</n><t>Q</t>    <k>62% Norská pohádka (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-03 13:10:00" d="2020-11-03 15:30:00" c="1"><n>Továrna na sny</n><t>F</t>    <k>63% Německá tragikomická romance (2019). Hrají: D. Mojen, E. Schüle, K. Duken. Režie: Martin Schreier.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-03 15:30:00" d="2020-11-03 17:15:00" c="1"><n>Cesta domů</n><t>F</t>    <k>62% Úžasný příběh o přátelství mezi klukem a medvídětem, o přežití a dobrodružství. Kanadsko - americký dobrodružný film (2014). Hrají: D. Goyo, G. Visnjic, B. Moynahanová. Režie: Roger Spottiswoode, Brando Quilici.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-03 17:15:00" d="2020-11-03 18:55:00" c="1"><n>Vánoční show</n><t>F</t>    <k>58% Americký romantický film (2017). Hrají: A. Vega, C. PenaVega, R. Wayne. Režie: Terry Cunningham.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-03 18:55:00" d="2020-11-03 20:15:00" c="1"><n>William a Kate: Královské zásnuby</n><t>F</t>    <k>Bezkonkurenční pohled zvnitřka na příběh nejvíce diskutovaného královského páru tisíciletí a jeho dlouho očekávané zásnuby. Dokumentární film, Velká Británie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-03 20:15:00" d="2020-11-03 22:20:00" c="1"><n>Neznámá bitva</n><t>F</t><e>P</e>    <k>55% Ruský válečný film (2019). Hrají: S. Žarkov, I. Batarev, A. Gorbatov. Režie: Igor Kopylov.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-03 22:20:00" d="2020-11-04 00:15:00" c="1"><n u="Fakjů pane učiteli">Fakjů pane učiteli 3</n><t>F</t>    <k>54% Německá komedie (2017). Hrají: E. M'Barek, K. Riemann, J. Haase. Režie: Bora Dagtekin.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-04 00:15:00" d="2020-11-04 01:40:00" c="1"><n>Sázka na život</n><t>F</t>    <k>37% Gambler je vtažen do života peněz a moci, ale rychle si uvědomí, že se stal součástí systému, který by ho mohl stát život. Americký thriller (2014). Hrají: G. Eads, A. McCord, S. Lang. Režie: Justin Steele.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-04 01:40:00" d="2020-11-04 03:05:00" c="1"><n>Rodinná tajemství</n><t>F</t>    <k>53% Poté, co se osamělá matka zasnoubí, začne dostávat zprávy od anonymního stalkera, který vyhrožuje, že pokud nezruší zásnuby, unese její dceru. Americký thriller (2018). Hrají: S. Lind, Ch. Hartley, P. Boyd. Režie: Ben Meyerson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-04 03:05:00" d="2020-11-04 06:05:00" c="1"><n>Vlčí volání</n><t>F</t>    <k>69% Francouzská ponorka se ocitne v krizové situaci. Francouzský akční thriller (2019). Hrají: F. Civil, O. Sy, M. Kassovitz. Režie: Antonin Baudry .</k>  </p>
</a>
