<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2020-10-30 03:20:42"><p id_tv="1023" o="2020-11-06 06:45:00" d="2020-11-06 08:40:00" c="1"><n>Hluboká voda</n><t>F</t>    <k>60% Americké drama (2018). Hrají: C. Firth, R. Weisz, D. Thewlis. Režie: James Marsh.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-06 08:40:00" d="2020-11-06 10:35:00" c="1"><n>Dobrodružství Hucka Finna</n><t>F</t>    <k>57% Německý rodinný film (2012). Hrají: L. Seidel, L. Hofmann, J. Ido. Režie: Hermine Huntgeburth .</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-06 10:35:00" d="2020-11-06 12:15:00" c="1"><n>Bella a Sebastián 3: Přátelé navždy</n><t>F</t>    <k>61% Francouzský dobrodružný film (2017). Hrají: C. Cornillac, A. Benoît, F. Bossuet. Režie: Clovis Cornillac.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-06 12:15:00" d="2020-11-06 14:20:00" c="1"><n>Vlčí volání</n><t>F</t>    <k>69% Francouzská ponorka se ocitne v krizové situaci. Francouzský akční thriller (2019). Hrají: F. Civil, O. Sy, M. Kassovitz. Režie: Antonin Baudry .</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-06 14:20:00" d="2020-11-06 16:30:00" c="1"><n>Kincsem</n><t>F</t>    <k>74% Pomsta, láska, sláva…Ernő Blaskovich, syn aristokrata a trenéra koní, ztratil všechno po maďarské revoluci v roce 1848. Jeho nesmyslnému a sebezničujícímu Maďarský dobrodružně-historický film (2017). Hrají: E. Nagy, A. Petrik, T. Gáspár. Režie: Gábor Herendi.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-06 16:30:00" d="2020-11-06 18:15:00" c="1"><n>Půlnoční láska</n><t>F</t>    <k>66% Láska vám dává šťastné vzpomínky, které zůstanou. Americké drama (2018). Hrají: B. Thorne, P. Schwarzenegger, R. Riggle. Režie: Scott Speer.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-06 18:15:00" d="2020-11-06 20:15:00" c="1"><n>Jim Knoflík, Lukáš a lokomotiva Ema</n><t>F</t>    <k>61% Německý dobrodružný film (2018). Hrají: H. Baum. Gordon, A. Frier, M. Herbig. Režie: Dennis Gansel.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-06 20:15:00" d="2020-11-06 22:10:00" c="1"><n>Dámský klub</n><t>F</t>    <k>61% Čtyři chytré, šarmantní a úspěšné ženy ve věku, který je pro mnohé handicapem, pro ně však jenom číslem. Americká komedie (2018). Hrají: D. Keatonová, J. Fondová, C. Bergenová. Režie: Bill Holderman.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-06 22:10:00" d="2020-11-06 23:50:00" c="1"><n>Ve jménu krále 3: Síla medailonu</n><t>F</t>    <k>31% Kanadsko - bulharský akční fantazijní film (2013). Hrají: D. Purcell, B. Rahal, Y. Veselinov. Režie: Uwe Boll.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-06 23:50:00" d="2020-11-07 01:05:00" c="1"><n>Rec</n><t>F</t>    <k>74% Španělský horor (2007). Hrají: M. Velasco, J. Botet, M. Bronchud. Režie: Jaume Balagueró, Paco Plaza.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-07 01:05:00" d="2020-11-07 02:25:00" c="1"><n>Pravěk útočí</n><t>F</t>    <k>24% Elitní komando bojuje s nemilosrdnými dinosaury hluboko v džunglích Jižní Ametiky. Americký horor (2013). Hrají: G. Stretch, C. Nemec, V. Wells. Režie: Anthony Fankhauser.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-07 02:25:00" d="2020-11-07 06:55:00" c="1"><n>Vzpomínky na Manhattan</n><t>F</t>    <k>62% Americké drama (2014). Hrají: M. Freeman, C. Preston, D. Keaton. Režie: Richard Loncraine.</k>  </p>
</a>
