<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-10-24 04:23:16"><p id_tv="1023" o="2020-10-31 06:15:00" d="2020-10-31 07:55:00" c="1"><n>Poslední čas na lásku</n><t>F</t>    <k>66% Když jde o lásku, je vůbec někdy pozdě využít šanci? Americká romantická komedie (2008). Hrají: D. Hoffman, E. Thompson, E. Atkins. Režie: Joel Hopkins.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-10-31 07:55:00" d="2020-10-31 09:55:00"><n>Cesta za králem trollů</n><t>Q</t>    <k>62% Norská pohádka (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-10-31 09:55:00" d="2020-10-31 11:35:00" c="1"><n>Půlnoční láska</n><t>F</t>    <k>66% Láska vám dává šťastné vzpomínky, které zůstanou. Americké drama (2018). Hrají: B. Thorne, P. Schwarzenegger, R. Riggle. Režie: Scott Speer.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-10-31 11:35:00" d="2020-10-31 13:15:00" c="1"><n>Sladko-slaná láska</n><t>F</t>    <k>67% Americká komedie (2018). Hrají: A. Liebert, B. Dalton, K. Sustad. Režie: Jem Garrard.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-10-31 13:15:00" d="2020-10-31 14:55:00" c="1"><n u="Životy svatých">Životy svatých (1/2)</n><t>F</t>    <k>67% Kanadské drama (2004). Hrají: S. Lorenová, F. Filippo, J. Paréová, S. Ferilliová, K. Kristofferson, N. Mancuso, J. Raymondová, M. A. Miranda, S. Millsová, F. Pacilli, J. Marrese, A. Yusupová, K. Trotterová.. Režie J. Ciccoritti.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-10-31 14:55:00" d="2020-10-31 16:40:00" c="1"><n>Altamira</n><t>F</t>    <k>59% Film ze života člověka, který uskutečnil jeden z nejvýznamnějších objevů 19. století - jeskynné malby v španělské Altamiře. Španělsko - francouzské drama (2016). Hrají: A. Banderas, G. Farahani, R. Everett. Režie: Hugh Hudson.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-10-31 16:40:00" d="2020-10-31 18:20:00" c="1"><n>Red Dog - psí legenda</n><t>F</t>    <k>75% Australsko - americký rodinný film (2011). Hrají: J. Lucas, Koko, R. Taylor. Režie: Kriv Stenders.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-10-31 18:20:00" d="2020-10-31 20:15:00" c="1"><n>Kolo zázraků</n><t>F</t>    <k>62% Film se vrací do 50-tých let 20. století na Coney Island, kde plavčík vypráví příběh manželské dvojice v středním věku a mladého muže, který obrátí jejich Americké drama (2017). Hrají: K. Winslet, J. Temple, J. Timberlake. Režie: Woody Allen.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-10-31 20:15:00" d="2020-10-31 22:15:00" c="1"><n>Věčně mladá</n><t>F</t>    <k>73% Mladá žena, která se narodila na začátku 20. století, přežije těžkou autonehodu a k tomu přestane stárnout. Po mnoha letech osamělosti potká muže, který Americko - kanadský romantický film (2015). Hrají: B. Lively, M. Huisman, H. Ford. Režie: Lee Toland Krieger.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-10-31 22:15:00" d="2020-10-31 23:55:00" c="1"><n>Pomsta je sladká</n><t>F</t>    <k>58% Americké drama (2014). Hrají: K. Holmes, J. Badge Dale, C. Mulvey. Režie: Karen Leigh Hopkins.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-10-31 23:55:00" d="2020-11-01 01:40:00" c="1"><n>Vždycky jsem chtěl být gangster</n><t>F</t>    <k>71% Francouzská komedie (2007). Hrají: A. Mouglalis, E. Baer, J. Rochefort. Režie: Samuel Benchetrit.</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-01 01:40:00" d="2020-11-01 03:10:00"><n u="Strážce spravedlnosti">Strážce spravedlnosti I (11, 12/13)</n><t>S</t>    <k>48% Kanadsko - americký akční seriál (2010)</k>  </p>
<p id_tv="1023" o="2020-11-01 03:10:00" d="2020-11-01 06:00:00" c="1"><n>Továrna na sny</n><t>F</t>    <k>63% Německá tragikomická romance (2019). Hrají: D. Mojen, E. Schüle, K. Duken. Režie: Martin Schreier.</k>  </p>
</a>
