<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2020-10-24 04:21:14"><p id_tv="104" o="2020-10-31 05:10:00" d="2020-10-31 06:00:00"><n u="Kódy a spiknutí">Kódy a spiknutí III (6)</n><t>D</t>    <k>72% Občanská válka
V americké občanské válce rozhodovaly o vítězství nejen pouhá strategie a odvaha na válečném poli, ale i tajné informace od špionů. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-10-31 06:00:00" d="2020-10-31 07:00:00"><n u="Výprava za pokladem: Hadí ostrov">Výprava za pokladem: Hadí ostrov II (8)</n><t>D</t>    <k>Nebezpečná silnice za pokladem
Tým je na cestě za dvoumiliardovým pokladem, ale jak zdolávají jihoamerické Andy, ohrozí je sesuv půdy a nechvalně proslulá</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-10-31 07:00:00" d="2020-10-31 08:00:00"><n u="Výprava za pokladem: Hadí ostrov">Výprava za pokladem: Hadí ostrov II (9)</n><t>D</t>    <k>Vloupání
Tým najde stopu, která vede k místnímu znalci této oblasti. S jeho pomocí najdou vstup do tajného podzemního systému tunelů</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-10-31 08:00:00" d="2020-10-31 09:00:00"><n u="Výprava za pokladem: Hadí ostrov">Výprava za pokladem: Hadí ostrov I (1)</n><t>D</t>    <k>Pod povrchem
Lovci pokladů hledají stopy po obrovském pokladu, který by měl být ukrytý na brazilském &quot;Hadím ostrově&quot;. Problémy v týmu by však mohly celou expedici zhatit. [AL-T]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-10-31 09:00:00" d="2020-10-31 10:00:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA I (6)</n><t>D</t>    <k>65% 6. díl
Pobyt astronauta Leroye Chaoa mimo vesmírnou loď narušila zářící létající světla. Tuto skutečnost je třeba vyšetřit. Mohou za to mimozemšťané?</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-10-31 10:00:00" d="2020-10-31 11:00:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (1)</n><t>D</t>    <k>65% Život v pekle
V Pensylvánii havaruje UFO. Jedná se o tajný ruský satelit anebo o něco mnohem nebezpečnějšího? NASA objeví na Merkuru něco nemožného: zmrzlou vodu</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-10-31 11:00:00" d="2020-10-31 12:00:00"><n u="Zveřejněná akta X">Zveřejněná akta X I (2)</n><t>D</t>    <k>Pátrání po D. B. Cooperovi
Christof vyskočí z letadla a pustí se do vzácných spisů FBI, když prověřuje nová vodítka ve snaze odhalit skutečnou identitu únosce</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-10-31 12:00:00" d="2020-10-31 13:00:00"><n u="Zveřejněná akta X">Zveřejněná akta X I (3)</n><t>D</t>    <k>Únos Lindberghova syna
Christof vyšetřuje případ únosu Lindberghova syna, který odstartoval úspěšnou novinářskou kariéru jeho dědy. V Německu vystopuje</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-10-31 13:00:00" d="2020-10-31 14:00:00"><n u="Zveřejněná akta X">Zveřejněná akta X I (4)</n><t>D</t>    <k>Nevyřešená loupež v Bostonu
Christof se zaměří na největší loupež uměleckých předmětů v Muzeu Isabelly Stewartové Gardnerové</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-10-31 14:00:00" d="2020-10-31 15:00:00"><n u="Zveřejněná akta X">Zveřejněná akta X I (5)</n><t>D</t>    <k>Sekerník z New Orleansu
Christof se pokusí odhalit Sekerníka z New Orleans, děsivého vraha, který má na svědomí jeden z nejhorších nevyřešených masakrů</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-10-31 15:00:00" d="2020-10-31 16:00:00"><n u="Zveřejněná akta X">Zveřejněná akta X I (7)</n><t>D</t>    <k>Vražda Černé Dahlie
Investigativní žurnalista Christof Putzel vyrazí na Filipíny za podezřelým v případu vraždy Černé Dahlie a odhalí další šokující vraždu. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-10-31 16:00:00" d="2020-10-31 17:00:00"><n u="Zveřejněná akta X">Zveřejněná akta X I (8)</n><t>D</t>    <k>Ztracený poklad Dutche Schultze
Christof se pustí do desítky let dlouhého pátrání po zakopaných milionech gangstera Dutche Schultze. Jde po stopě tohoto</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-10-31 17:00:00" d="2020-10-31 18:00:00"><n u="Rozbalené mumie">Rozbalené mumie I (2)</n><t>D</t>    <k>2. díl
Egyptolog, archeolog, lingvista a trojnásobný držitel ceny Emmy, Ramy Romany, hodlá odhalit fascinující tajemství mumií. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-10-31 18:00:00" d="2020-10-31 19:00:00"><n u="Ztracená tajemství">Ztracená tajemství I (4)</n><t>D</t>    <k>Špioni občanské války
Tajemný účet, který sepsala Harriet Tubmanová, podnítí Justina, aby prozkoumal vliv tajné sítě uprchlých otroků na občanskou válku. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-10-31 19:00:00" d="2020-10-31 20:00:00"><n>Lékařské zázraky</n><t>D</t>    <k>Don Wildman se zaměří na ženu, která tvrdila, že porodila králíky. Dále prozkoumá podivný případ mladé dívky s magnetickou supersílou</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-10-31 20:00:00" d="2020-10-31 21:00:00"><n u="Aljašský trojúhelník">Aljašský trojúhelník I (3)</n><t>D</t>    <k>Ztracený Douglas
Odborníci zkoumají, jestli ke zmizení letadla se 44 vojáky na palubě v roce 1950 nevedl portál mezi dimenzemi v Aljašském trojúhelníku. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-10-31 21:00:00" d="2020-10-31 22:00:00"><n u="Duchové Morgan City">Duchové Morgan City I (1)</n><t>D</t>    <k>Mlha
Tým odborníků na paranormální vyšetřování je pozván policejním oddělením do Morgan City v Louisianě na místo, kde se poblíž městského jezera objevuje</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-10-31 22:00:00" d="2020-11-01 00:00:00"><n u="Brány do pekla">Brány do pekla II (1)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Vězení Old Paulding
Jack a Katrina míří do Ohia prozkoumat jedno vězení, o kterém se říká, že zde je velké množství duchů. Dvojice musí u své práce</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 00:00:00" d="2020-11-01 01:00:00"><n u="Duchové Morgan City">Duchové Morgan City I (1)</n><t>D</t>    <k>Mlha
Tým odborníků na paranormální vyšetřování je pozván policejním oddělením do Morgan City v Louisianě na místo, kde se poblíž městského jezera objevuje</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 01:00:00" d="2020-11-01 02:00:00"><n u="Sami s duchy">Sami s duchy III (8)</n><t>D</t>    <k>Beattie Mansion
Výhružný duch přeruší stavební práce v domě Beattie Mansion. Nick a Katrina využijí k vylákání děsivých duchů špičkové experimenty. [12-AT]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 02:00:00" d="2020-11-01 02:50:00"><n u="Paranormální naléhavé případy">Paranormální naléhavé případy I (9)</n><t>D</t>    <k>Rozzlobený duch
Policista vysokoškolského areálu je vlákán do budovy pomstychtivým duchem zavražděného studenta. Jiný policista zase narazí na lstivého</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 02:50:00" d="2020-11-01 03:35:00"><n u="Spřízněné duše">Spřízněné duše (duchové) I (7)</n><t>D</t>    <k>Pohřben zaživa
Neznámá bytost mučí teenagera, který se bojí žít ve vlastním domě. Může to mít souvislost s tragickou smrtí jeho dědečka, který byl pohřben zaživa? [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 03:35:00" d="2020-11-01 04:25:00"><n u="Spřízněné duše">Spřízněné duše (duchové) I (8)</n><t>D</t>    <k>Sklep
Po brutální vraždě nedokáží členové rodiny vkročit do sklepa. Amy a Adam využijí pokročilé přístroje k pátrání po paranormálních jevech</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 04:25:00" d="2020-11-01 06:00:00"><n u="Duchové Morgan City">Duchové Morgan City I (1)</n><t>D</t>    <k>Mlha
Tým odborníků na paranormální vyšetřování je pozván policejním oddělením do Morgan City v Louisianě na místo, kde se poblíž městského jezera objevuje</k>  </p>
</a>
