<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="23" t="2020-10-25 03:23:09"><p id_tv="104" o="2020-11-01 06:00:00" d="2020-11-01 07:00:00"><n u="Bizarní jídla s Andrewem Zimmernem">Bizarní jídla s Andrewem Zimmernem XII (1)</n><t>D</t>    <k>78% Pony Express
Andrew Zimmern cestuje po světě a ochutnává nejexotičtější pokrmy. Navštíví trhy a restaurace, kde zakusí neuvěřitelné a velmi nevšední kuchyně. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 07:00:00" d="2020-11-01 08:00:00"><n u="Bizarní jídla s Andrewem Zimmernem">Bizarní jídla s Andrewem Zimmernem XII (2)</n><t>D</t>    <k>78% Kapitán Cook a obyvatelé Havaje
Andrew Zimmern cestuje po světě a ochutnává nejexotičtější pokrmy. Navštíví trhy a restaurace, kde zakusí neuvěřitelné</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 08:00:00" d="2020-11-01 09:00:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla II (3)</n><t>D</t>    <k>Iowa
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně pečené ondatry, selecích varlat či fermentovaných jiker</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 09:00:00" d="2020-11-01 10:00:00"><n u="Aljašský trojúhelník">Aljašský trojúhelník I (3)</n><t>D</t>    <k>Ztracený Douglas
Odborníci zkoumají, jestli ke zmizení letadla se 44 vojáky na palubě v roce 1950 nevedl portál mezi dimenzemi v Aljašském trojúhelníku. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 10:00:00" d="2020-11-01 11:00:00"><n u="Ztracená tajemství">Ztracená tajemství I (2)</n><t>D</t>    <k>Soudný den
Snaha rozluštit tajemství vzácné východoněmecké válečné medaile zavede Justina do Berlína, kde odhalí nebezpečné spiknutí, které téměř</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 11:00:00" d="2020-11-01 12:00:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla III (5)</n><t>D</t>    <k>Cleveland, prasečí hlava a okoun říční
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně pečené ondatry</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 12:00:00" d="2020-11-01 13:00:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla III (6)</n><t>D</t>    <k>New York v noci - fantastický v každé hodině
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně pečené</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 13:00:00" d="2020-11-01 14:00:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla III (7)</n><t>D</t>    <k>Minnesotský státní veletrh: tvaroh, kukuřice a škvarky
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla Ameriky, včetně</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 14:00:00" d="2020-11-01 15:00:00"><n u="Americká bizarní jídla">Americká bizarní jídla III (8)</n><t>D</t>    <k>Sanfranciský záliv: sušenky z cvrčků a geneticky modifikovaná vejce
Šéfkuchař a kulinářský cestovatel Andrew Zimmern ochutnává podivná a výtečná jídla</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 15:00:00" d="2020-11-01 16:00:00"><n u="Bizarní jídla s Andrewem Zimmernem">Bizarní jídla s Andrewem Zimmernem XII (2)</n><t>D</t>    <k>78% Kapitán Cook a obyvatelé Havaje
Andrew Zimmern cestuje po světě a ochutnává nejexotičtější pokrmy. Navštíví trhy a restaurace, kde zakusí neuvěřitelné</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 16:00:00" d="2020-11-01 17:00:00"><n u="Bizarní jídla s Andrewem Zimmernem">Bizarní jídla s Andrewem Zimmernem XII (3)</n><t>D</t>    <k>78% Skotsko Williama Wallace
Andrew Zimmern cestuje po světě a ochutnává nejexotičtější pokrmy. Navštíví trhy a restaurace, kde zakusí neuvěřitelné a velmi</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 17:00:00" d="2020-11-01 18:00:00"><n u="Výprava za pokladem">Výprava za pokladem II (3)</n><t>D</t>    <k>78% Vítězství týmu Odyssey
Tým Oddyssey se zaměřil na dva zbývající vraky a konečně se jim podařilo vyzvednout z moře první milión z vraku Gairsoppa</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 18:00:00" d="2020-11-01 19:00:00"><n u="Zlatokopové Aljašky">Zlatokopové Aljašky I (3)</n><t>D</t>    <k>Těžký život
SJ míří do Fairbanksu a provoz zlatého dolu svěří do rukou Johnovi a jeho posádce. Ve Fairbanksu čeká na ženy úplně nová řada náročných úkolů</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 19:00:00" d="2020-11-01 20:00:00"><n u="Ripleyho Věřte či ne!">Ripleyho Věřte či ne! I (7)</n><t>D</t>    <k>75% Z pekla štěstí
Bruce Campbell představí Bruce Cooka, odvážného motorkáře, který dokáže ohromující kousky. A také Ricka Maisela, který unikne odkudkoli</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 20:00:00" d="2020-11-01 21:00:00"><n u="Legendární místa">Legendární místa II (5)</n><t>D</t>    <k>Z jiného světa
Josh představí pět míst, kde lze prozkoumat normální a nadpřirozený svět. Patří k nim blázinec v New Yorku, kde straší, a katedrála</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 21:00:00" d="2020-11-01 22:00:00"><n u="Dobrodružství s duchy">Dobrodružství s duchy II (2)</n><t>D</t>    <k>75% Bird Cage Theater
V budově kina Bird Cage Theater v arizonském městě Tombstone, kde zemřelo 26 lidí v přestřelkách a ubodáním, čelí tým duchům Divokého západu. [12-AT]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 22:00:00" d="2020-11-01 23:00:00"><n u="Spřízněné duše">Spřízněné duše (duchové) II (1)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Nevítaní hosté
Vyděšený pár volá o pomoc poté, co byl svědkem levitace židle ve svém domě. Návštěva média odhaluje děsivou pravdu, která Adama a Amy šokuje. [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-01 23:00:00" d="2020-11-02 00:00:00"><n u="Spřízněné duše">Spřízněné duše (duchové) II (2)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Domov, sladký Holmes
Amy a Adam zkoumají dům spisovatelky, kde duch terorizuje dvě dívky. Je to nějak spojeno s vraždou, která se odehrála před více než sto lety? [9-A]</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-02 00:00:00" d="2020-11-02 01:00:00"><n u="Neobjasněné případy">Neobjasněné případy II (1)</n><t>D</t>    <k>Paranormální americká dálnice
Chuck Zukowski se zabývá vyšetřováním různých fenoménů napříč Amerikou už 25 let. Nyní konečně přišel na společného</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-02 01:00:00" d="2020-11-02 02:00:00"><n u="Ústav duchů">Ústav duchů I (1)</n><t>D</t>    <k>51% Bývalá psychiatrická léčebna Ironton
Jeden z nejvášnivějších týmů lidí s parapsychologickými schopnostmi v Americe, přezdívaný Pronásledovatelé přízraků</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-02 02:00:00" d="2020-11-02 03:35:00"><n u="Brány do pekla">Brány do pekla II (1)</n><t>D</t>    <k>Vězení Old Paulding
Jack a Katrina míří do Ohia prozkoumat jedno vězení, o kterém se říká, že zde je velké množství duchů. Dvojice musí u své práce</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-02 03:35:00" d="2020-11-02 04:25:00"><n u="Duchové Morgan City">Duchové Morgan City I (1)</n><t>D</t>    <k>Mlha
Tým odborníků na paranormální vyšetřování je pozván policejním oddělením do Morgan City v Louisianě na místo, kde se poblíž městského jezera objevuje</k>  </p>
<p id_tv="104" o="2020-11-02 04:25:00" d="2020-11-02 05:10:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí XIV (1)</n><t>D</t>    <k>79% Chytrý Hans a další
Milovník historie Don Wildman představuje mimořádné památky a hrozivé artefakty. Každý v sobě ukrývá neuvěřitelný příběh a tajemství. [9-A]</k>  </p>
</a>
