<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Žiť pre vášeň</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/4/45eefcfd0c3ada43fc21fa65013a0d0c.jpg</o><s o="2020-11-01 13:25:00" d="2020-11-01 14:25:00" n="STV2" id_tv="11"></s><p><k>Dokumentárny film Pavla Barabáša o najvýznamnejšom poľskom medzivojnovom horolezcovi Wieslawovi Stanislawskom.. Slovenská republika (2014).</k><d>Hovorí sa, že vášeň k horám nemá hranice. Asi je to pravda. Život s vášňou siaha za bežnú otupenosť ľudskej existencie. Hľadali sme človeka, ktorý vyryl veľkými písmenami svoje meno do tatranskej žuly. Navždy. Ukázal cestu ďalším generáciám v miestach, kde všetci tvrdili, že je to nemožné. Takým človekom bol Wieslaw Stanislawski, ktorý prvýkrát prišiel do Tatier v roku 1925 vo veku 16 rokov. Bolo to v období, keď kolmé tatranské steny boli ešte nedotknuté. Zanechal po sebe neuveriteľných viac ako 100 ťažkých prvovýstupov, ktoré aj dnes dokážu zopakovať len najlepší horolezci. On to dokázal s konopným lanom okolo pása, v okovaných topánkach a s neopakovateľnou vášňou pre hory. Dnes je to čosi nepredstaviteľné. Dobýval veľké steny najťažšími cestami, no vo vnútri duše ostával romantikom. Neliezol pre rekordy. Veľa úsilia a často aj utrpenia obetoval pre jediný šťastný okamih na vrchole, o ktorom sníval. Myšlienky a fantázie, ktoré prežíval v horách ostali zachované v jeho textoch a básňach. Jeho genialita spočíva nielen v počte jeho letných ciest a veľkých zimných výpravách, ale hlavne v jeho vplyve na celé tatranské horolezectvo. Stanislawskeho éra medzi rokmi 1928 až 1933 znamenala prelezenie všetkých najkrajších a najnedostupnejších stien na slovenskej strane Tatier. Všetko, čo sa považovalo za nedostupné, bolo prelezené. Veľké problémy Tatier boli vyčerpané a ďalšie roky už neboli také prelomové. Stanislawski nemal konkurenta.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="r">repríza</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/stv2/20201101/1460104838-Zit-pre-vasen</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=11_1460104838&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
