<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-10-28 03:12:36"><p id_tv="1122" o="2020-11-04 05:20:00" d="2020-11-04 06:00:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-04 06:00:00" d="2020-11-04 06:30:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-04 06:30:00" d="2020-11-04 06:55:00"><n u="Ninjago">Ninjago X (1)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>66% Dánský animovaný miniseriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-04 06:55:00" d="2020-11-04 07:25:00"><n u="Čapí příběhy">Čapí příběhy (2)</n><t>S</t><e>F</e>    <k>Polský animovaný seriál (2003)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-04 07:25:00" d="2020-11-04 07:55:00"><n u="Ninjago">Ninjago X (2)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>66% Dánský animovaný seriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-04 07:55:00" d="2020-11-04 08:50:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba XI (14)</n><t>S</t><e>FSH</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2013)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-04 08:50:00" d="2020-11-04 09:45:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba XI (15)</n><t>S</t><e>FSHP</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2013)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-04 09:45:00" d="2020-11-04 11:40:00" c="1"><n>Jesse Stone: Bludiště pochybností</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>70% Zkušený policista Jesse Stone se vrací do čela policie v městečku Paradise poté, co je zabit stávající náčelník. Jako první případ musí objasnit jeho vraždu Americký krimifilm (2012). Hrají: T. Selleck, K. Bakerová, S. Rubinek. Režie: R. Harmon</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-04 11:40:00" d="2020-11-04 14:15:00" c="1"><n>Pytlákova schovanka</n><t>F</t><e>CFH</e>    <k>78% Prostý milionář má přetěžký úkol - vyprostit nadanou krásku z bahna velkoměsta. Česká filmová komedie (1949). Hrají: O. Nový, H. Vítová, E. Nollová. Režie: M. Frič</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-04 14:15:00" d="2020-11-04 16:15:00" c="1"><n>Fotbalová parta - legenda žije!</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>41% Leo a jeho kamarádi jsou posedlí fotbalem. Krátí si jím veškerá volná odpoledne. Když jednoho dne najdou tajemnou mapu, vypadá to, že se dostali na stopu Německý rodinný film (2015). Hrají: A. Kissiov, B. Meyer, M. Monballijnová. Režie: J. Masannek</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-04 16:15:00" d="2020-11-04 18:10:00" c="1"><n>Na jeden nádech</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>59% Paříž zasáhlo zemětřesení a ulicemi se začíná linout smrtelná mlha. Dvanáctiletá Sarah má oslabenou imunitu, a zůstala zavřená v bytě ve vzduchové komoře Francouzsko-kanadský thriller (2018). Hrají: R. Duris, O. Kurylenková, F. Harduinová. Režie: D. Roby</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-04 18:10:00" d="2020-11-04 20:00:00" c="1"><n>Spolu až na věčnost</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>41% Sandy a Max plánují svatbu. Bohužel Max si vybral za svědka svého kamaráda Romana, který je jeho nastávající, Sandy, posedlý a jde i přes mrtvoly Americký thriller (2016). Hrají: N. Posenerová, E. Henderson, I. Reyes. Režie: J. Montesinos</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-04 20:00:00" d="2020-11-04 22:45:00" c="1"><n>Nejvyšší nabídka</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>78% Virgil je velmi vážený znalec umění a starožitností. Jeho osobní život je však prázdný. Nikdy se s nikým nedokázal sblížit. Když se na něj obrátí tajemná Italský romantický film (2013). Hrají: G. Rush, S. Hoeksová, J. Sturgess. Režie: G. Tornatore</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-04 22:45:00" d="2020-11-05 00:40:00" c="1"><n>Vražedné jezero</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>36% Skupina žraloků se usídlila ve sladkovodním jezeře. Lidé z okolí začali beze stopy mizet. Dokáže někdo nenasytné žraloky zastavit před začátkem velké Hrají: A. A. Armová, D. Davis, M. Papajohn. Režie: M. Talleyová</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-05 00:40:00" d="2020-11-05 03:00:00" c="1"><n>Nejhledanější muž</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>68% V hamburské islámské komunitě se jedné noci objeví neznámý muž na pokraji smrti. Má u sebe tajné informace o milionovém kontě v soukromé bance Americko-britský špionážní film (2014). Hrají: P. S. Hoffman, R. McAdamsová, W. Dafoe. Režie: A. Corbijn</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-05 03:00:00" d="2020-11-05 04:00:00"><n u="Americký chopper">Americký chopper VI (3)</n><t>S</t><e>FSP</e>    <k>64% Americký seriál (2009)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-05 04:00:00" d="2020-11-05 05:05:00"><n u="Špinavá práce">Špinavá práce III (22)</n><t>S</t><e>FSP</e>    <k>Čistič nánosů
Napadlo vás někdy vyzkoušet si opravdu špinavou práci? Brodit se po kolena ve věcech, kterých se štítíte, nebo třeba v něčem, co ani neznáte? Bude moderátor Mike natolik odvážný, že zkusí opravdu vše. Americký reality seriál (2008)</k>  </p>
</a>
