<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-10-27 03:23:29"><p id_tv="1122" o="2020-11-03 06:00:00" d="2020-11-03 07:05:00"><n u="Špinavá práce">Špinavá práce III (20)</n><t>S</t><e>FSP</e>    <k>Výrobce pergamenu
Napadlo vás někdy vyzkoušet si opravdu špinavou práci? Brodit se po kolena ve věcech, kterých se štítíte, nebo třeba v něčem, co ani neznáte? Bude moderátor Mike natolik odvážný, že zkusí opravdu vše. Americký reality seriál (2008)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-03 07:05:00" d="2020-11-03 07:30:00"><n u="Jurský svět - Utajená expozice">Jurský svět - Utajená expozice (2/2)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>Závěr americko-dánské animované pohádky (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-03 07:30:00" d="2020-11-03 07:55:00"><n u="Čapí příběhy">Čapí příběhy (1)</n><t>S</t><e>F</e>    <k>Polský animovaný seriál (2003)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-03 07:55:00" d="2020-11-03 08:20:00"><n u="Ninjago">Ninjago X (1)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>66% Dánský animovaný miniseriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-03 08:20:00" d="2020-11-03 09:20:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba XI (13)</n><t>S</t><e>FSH</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2013)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-03 09:20:00" d="2020-11-03 10:15:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba XI (14)</n><t>S</t><e>FSHP</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2013)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-03 10:15:00" d="2020-11-03 12:05:00" c="1"><n>Gulliverovy cesty</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>50% V moderním pojetí klasického příběhu je Lemuel Gulliver obyčejný chlapík, který třídí dopisy, došlé do redakce newyorských novin. Ve skutečnosti Americká dobrodružná komedie (2010). Hrají: J. Black, J. Segel, E. Bluntová. Režie: R. Letterman</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-03 12:05:00" d="2020-11-03 13:55:00" c="1"><n>Flynn Carsen 3: Jidášův kalich</n><t>F</t><e>S</e>    <k>66% Flynn Carsen je vyslán do New Orleans, kde musí překazit ohavný plán upírů a zachránit uneseného profesora. Americký dobrodružný film (2008). Hrají: N. Wyle, B. Davidson, S. Katicová. Režie: J. Frakes</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-03 13:55:00" d="2020-11-03 15:50:00" c="1"><n>Domů na dožínky</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>Novinářka Katie cestuje po celém světě a svým čtenářům přináší úžasné články o exotických zemích. Proto je nemile překvapena, když ji redakce pošle napsat Kanadský romantický film (2019). Hrají: B. Kingsleyová, L. Cannon, T. Blundell. Režie: A. Cymek</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-03 15:50:00" d="2020-11-03 17:50:00" c="1"><n>Druhá šance</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>64% Arnold a Kay prožívají po 31 letech manželství krizi. Vyprchala jakákoli vášeň a vztah manželů se změnil spíše v přátelské soužití. Kay se však nehodlá vzdát Americký romantický film (2012). Hrají: M. Streepová, T. Lee Jones, S. Carell. Režie: D. Frankel</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-03 17:50:00" d="2020-11-03 20:00:00" c="1"><n>Fotbalová parta - legenda žije!</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>41% Leo a jeho kamarádi jsou posedlí fotbalem. Krátí si jím veškerá volná odpoledne. Když jednoho dne najdou tajemnou mapu, vypadá to, že se dostali na stopu Německý rodinný film (2015). Hrají: A. Kissiov, B. Meyer, M. Monballijnová. Režie: J. Masannek</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-03 20:00:00" d="2020-11-03 21:50:00" c="1"><n>Na jeden nádech</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>59% Paříž zasáhlo zemětřesení a ulicemi se začíná linout smrtelná mlha. Dvanáctiletá Sarah má oslabenou imunitu, a zůstala zavřená v bytě ve vzduchové komoře Francouzsko-kanadský thriller (2018). Hrají: R. Duris, O. Kurylenková, F. Harduinová. Režie: D. Roby</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-03 21:50:00" d="2020-11-04 00:20:00" c="1"><n>Nejhledanější muž</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>68% V hamburské islámské komunitě se jedné noci objeví neznámý muž na pokraji smrti. Má u sebe tajné informace o milionovém kontě v soukromé bance Americko-britský špionážní film (2014). Hrají: P. S. Hoffman, R. McAdamsová, W. Dafoe. Režie: A. Corbijn</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-04 00:20:00" d="2020-11-04 03:20:00" c="1"><n>Černá kniha</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>78% Je rok 1944 a mladá Židovka Rachel se stane svědkem masakru celé rodiny. Připojí se k domácímu hnutí odboje, od kterého dostane za úkol napojit Holandský dobrodružný film (2006). Hrají: C. van Houtenová, S. Koch, T. Hoffman. Režie: P. Verhoeven</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-04 03:20:00" d="2020-11-04 04:20:00"><n u="Americký chopper">Americký chopper VI (2)</n><t>S</t><e>FSP</e>    <k>64% Americký seriál (2009)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-04 04:20:00" d="2020-11-04 05:20:00"><n u="Špinavá práce">Špinavá práce III (21)</n><t>S</t><e>FSP</e>    <k>Farmář na červí farmě
Napadlo vás někdy vyzkoušet si opravdu špinavou práci? Brodit se po kolena ve věcech, kterých se štítíte, nebo třeba v něčem, co ani neznáte? Bude moderátor Mike natolik odvážný, že zkusí opravdu vše. Americký reality seriál (2008)</k>  </p>
</a>
