<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-10-29 03:23:30"><p id_tv="1122" o="2020-11-05 05:05:00" d="2020-11-05 06:10:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-05 06:10:00" d="2020-11-05 06:40:00"><n u="Ninjago">Ninjago X (2)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>66% Dánský animovaný seriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-05 06:40:00" d="2020-11-05 07:10:00"><n u="Čapí příběhy">Čapí příběhy (3)</n><t>S</t><e>F</e>    <k>Polský animovaný seriál (2003)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-05 07:10:00" d="2020-11-05 07:40:00"><n u="Ninjago">Ninjago X (3)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>66% Dánský animovaný miniseriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-05 07:40:00" d="2020-11-05 08:35:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba XI (16)</n><t>S</t><e>FSHP</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2013)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-05 08:35:00" d="2020-11-05 10:40:00" c="1"><n>Mušketýr</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>50% Odvážný hrdina, kterého v dětství připravili zrádní členové královské gardy o rodiče, by se rád pomstil. A dostane k tomu příležitost v řadách mušketýrů Britský dobrodružný film (2001). Hrají: T. Roth, J. Chambers, C. Daneuvová. Režie: P. Hyams</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-05 10:40:00" d="2020-11-05 13:20:00" c="1"><n u="Rocky: Nová výzva">Rocky: Nová výzva II</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>81% Syn Apollo Creeda dostane nabídku, aby se utkal se synem Ivana Draga. Rocky správně tuší, že Creed chce boxovat jen proto, že Drago starší zabil v zápase jeho otce Americký film (2018). Hrají: M. B. Jordan, S. Stallone, T. Thompsonová. Režie: S. Caple Jr.</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-05 13:20:00" d="2020-11-05 15:15:00" c="1"><n>Spolu až na věčnost</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>41% Sandy a Max plánují svatbu. Bohužel Max si vybral za svědka svého kamaráda Romana, který je jeho nastávající, Sandy, posedlý a jde i přes mrtvoly Americký thriller (2016). Hrají: N. Posenerová, E. Henderson, I. Reyes. Režie: J. Montesinos</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-05 15:15:00" d="2020-11-05 17:55:00" c="1"><n>Nejvyšší nabídka</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>78% Virgil je velmi vážený znalec umění a starožitností. Jeho osobní život je však prázdný. Nikdy se s nikým nedokázal sblížit. Když se na něj obrátí tajemná Italský romantický film (2013). Hrají: G. Rush, S. Hoeksová, J. Sturgess. Režie: G. Tornatore</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-05 17:55:00" d="2020-11-05 20:00:00" c="1"><n>Květy války</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>44% Sarabeth už poměrně dlouho žije sama se svojí dcerou Melody, protože její muž odešel bojovat do občanské války. Jednoho dne vypukne bitva přímo u jejich Americký romanticko-válečný film (2011). Hrají: Ch. Ricciová, J. Gedrick, G. Popaová. Režie: S. Rodnunsky</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-05 20:00:00" d="2020-11-05 21:55:00" c="1"><n>Tchán</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>63% Někdy není postrachem rodiny tchyně, ale tchán. Zvláště když připravuje svatbu, která už není zapotřebí. Česká komedie (1979). Hrají: J. Bláha, L. Havelková, V. Brodský. Režie: Z. Míka</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-05 21:55:00" d="2020-11-06 00:30:00" c="1"><n>Hoši z Brazílie</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>71% Známý lovec nacistů se z nočního telefonátu dozví o tajné schůzce několika nacistických válečných zločinců kdesi v Paraguayi. Jak se brzy ukáže, zdroj měl pravdu Britsko-americký thriller (1978). Hrají: G. Peck, L. Olivier, J. Mason. Režie: F. J. Schaffner</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-06 00:30:00" d="2020-11-06 02:25:00" c="1"><n>Vražedné jezero</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>36% Skupina žraloků se usídlila ve sladkovodním jezeře. Lidé z okolí začali beze stopy mizet. Dokáže někdo nenasytné žraloky zastavit před začátkem velké Hrají: A. A. Armová, D. Davis, M. Papajohn. Režie: M. Talleyová</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-06 02:25:00" d="2020-11-06 03:20:00"><n u="Americký chopper">Americký chopper VI (4)</n><t>S</t><e>FSP</e>    <k>64% Americký seriál (2009)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-06 03:20:00" d="2020-11-06 04:20:00"><n u="Špinavá práce">Špinavá práce III (23)</n><t>S</t><e>FSP</e>    <k>Spalovač výkalů
Napadlo vás někdy vyzkoušet si opravdu špinavou práci? Brodit se po kolena ve věcech, kterých se štítíte, nebo třeba v něčem, co ani neznáte? Bude moderátor Mike natolik odvážný, že zkusí opravdu vše. Americký reality seriál (2008)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-06 04:20:00" d="2020-11-06 05:25:00"><n u="Špinavá práce">Špinavá práce III (24)</n><t>S</t><e>FSP</e>    <k>Ucpávač opuštěných šachet
Napadlo vás někdy vyzkoušet si opravdu špinavou práci? Brodit se po kolena ve věcech, kterých se štítíte, nebo třeba v něčem, co ani neznáte? Bude moderátor Mike natolik odvážný, že zkusí opravdu vše. Americký reality seriál (2008)</k>  </p>
</a>
