<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-10-23 04:18:08"><p id_tv="1122" o="2020-10-30 05:30:00" d="2020-10-30 06:05:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS9</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-30 06:05:00" d="2020-10-30 06:35:00"><n u="Astro Boy">Astro Boy II (22)</n><t>S</t><e>S9</e>    <k>68% Japonský animovaný seriál (2004)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-30 06:35:00" d="2020-10-30 06:45:00"><n u="Super Wings">Super Wings II (52)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>61% Závěr jihokorejsko-amerického animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-30 06:45:00" d="2020-10-30 07:45:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba XI (9)</n><t>S</t><e>FSH9</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2013)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-30 07:45:00" d="2020-10-30 08:40:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba XI (10)</n><t>S</t><e>FSHP9</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2013)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-30 08:40:00" d="2020-10-30 10:45:00" c="1"><n>Cesta za štěstím</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>56% Čtyřicetiletá Ava žije opuštěná v malém městečku. Muž, kterého miluje, si bere jinou. A tak se rozhodne, že se vydá do Itálie, kam se kdysi ztratil Americká romantická komedie (2014). Hrají: A. Juddová, P. Wilson, W. Goldbergová. Režie: A. Trigianiová</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-30 10:45:00" d="2020-10-30 13:10:00" c="1"><n>Přes palubu</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>71% Bohatá Goldie Hawnová vyhodí řemeslníka Kurta Russela bez výplaty za odvedenou práci. Vdovec se čtyřmi syny se ocitá v těžké životní situaci Americká romantická komedie (1987). Hrají: E. Herrman, R. McDowall. Režie: G. Marshall</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-30 13:10:00" d="2020-10-30 15:45:00" c="1"><n>Nejdelší jízda</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>70% Sophie a Luke během svého rande zachránili život muži jménem Ira, a díky dopisům, které z jeho hořícího auta odnesli, se dozví příběh velké lásky, který Americký romantický film (2015). Hrají: B. Robertsonová, S. Eastwood, A. Alda. Režie: G. Tillman Jr.</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-30 15:45:00" d="2020-10-30 17:40:00" c="1"><n>Jesse Stone: Bludiště pochybností</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>70% Zkušený policista Jesse Stone se vrací do čela policie v městečku Paradise poté, co je zabit stávající náčelník. Jako první případ musí objasnit jeho vraždu Americký krimifilm (2012). Hrají: T. Selleck, K. Bakerová, S. Rubinek. Režie: R. Harmon</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-30 17:40:00" d="2020-10-30 20:00:00" c="1"><n>Škola rocku</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>71% Deweyho vyhodili spoluhráči z jeho vlastní kapely a on se náhodou ocitá v roli suplenta na prestižní základní škole, kde panují přísná pravidla Německo-americká hudební komedie (2003). Hrají: J. Black, J. Cusacková, A. Pascal. Režie: R. Linklater</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-30 20:00:00" d="2020-10-30 22:30:00" c="1"><n>Horečka sobotní noci</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>68% Tony Manero je devatenáctiletý kluk, který se celý týden nudí v práci a doma po večerech se hádá s rodiči. Těší na sobotní večer, kdy ožije a chodí Americký hudební film (1977). Hrají: J. Travolta, K. L. Gorneyová, B. Miller. Režie: J. Badham</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-30 22:30:00" d="2020-10-31 00:25:00" c="1"><n>Zlá chůva</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>46% Mladý pár, Fay a Tim, hledá chůvu na půl úvazku. Najmou mladou dámu Jen, která se zdála zpočátku perfektní. Později dojde k nepříjemnému incidentu Americký thriller (2016). Hrají: L. Elstonová, N. Sterlingová, M. Pohlkamp. Režie: J. Cohn</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-31 00:25:00" d="2020-10-31 03:15:00" c="1"><n>Prokletý ostrov</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>81% Detektivové Daniels a Aule se vydávají do psychiatrické léčebny pro kriminálníky. Mají za úkol vyšetřit útěk jedné pacientky. Brzy však zjistí Americký film (2010). Hrají: L. DiCaprio, M. Fuffalo, B. Kingsley. Režie: M. Scorsese</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-31 03:15:00" d="2020-10-31 06:00:00" c="1"><n>Tahle země není pro starý</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>81% V roce 1980 v Texasu vzrůstá kriminalita a obchod s drogami. Na jeden takový nepovedený obchod narazí Llewenyl Moss, který díky tomu přijde k pěknému balíku peněz Americký thriller (2007). Hrají: T. L. Jones, J. Bardem, J. Brolin. Režie: E. Coen, J. Coen</k>  </p>
</a>
