<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-10-30 03:14:42"><p id_tv="1122" o="2020-11-06 05:25:00" d="2020-11-06 06:05:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-06 06:05:00" d="2020-11-06 06:35:00"><n u="Ninjago">Ninjago X (3)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>66% Dánský animovaný miniseriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-06 06:35:00" d="2020-11-06 07:05:00"><n u="Čapí příběhy">Čapí příběhy (4)</n><t>S</t><e>F</e>    <k>Polský animovaný seriál (2003)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-06 07:05:00" d="2020-11-06 07:25:00"><n u="Ninjago">Ninjago X (4)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>66% Dánský animovaný miniseriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-06 07:25:00" d="2020-11-06 08:20:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba XI (16)</n><t>S</t><e>FSH</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2013)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-06 08:20:00" d="2020-11-06 09:15:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba XI (17)</n><t>S</t><e>FSHP</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2013)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-06 09:15:00" d="2020-11-06 11:20:00" c="1"><n>Druhá šance</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>64% Arnold a Kay prožívají po 31 letech manželství krizi. Vyprchala jakákoli vášeň a vztah manželů se změnil spíše v přátelské soužití. Kay se však nehodlá vzdát Americký romantický film (2012). Hrají: M. Streepová, T. Lee Jones, S. Carell. Režie: D. Frankel</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-06 11:20:00" d="2020-11-06 13:45:00" c="1"><n>Škola rocku</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>71% Deweyho vyhodili spoluhráči z jeho vlastní kapely a on se náhodou ocitá v roli suplenta na prestižní základní škole, kde panují přísná pravidla Německo-americká hudební komedie (2003). Hrají: J. Black, J. Cusacková, A. Pascal. Režie: R. Linklater</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-06 13:45:00" d="2020-11-06 15:45:00" c="1"><n>Květy války</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>44% Sarabeth už poměrně dlouho žije sama se svojí dcerou Melody, protože její muž odešel bojovat do občanské války. Jednoho dne vypukne bitva přímo u jejich Americký romanticko-válečný film (2011). Hrají: Ch. Ricciová, J. Gedrick, G. Popaová. Režie: S. Rodnunsky</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-06 15:45:00" d="2020-11-06 17:40:00" c="1"><n>Jesse Stone: Ztracen v Paradise</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>72% Zkušený policista Jesse Stone z městečka Paradise si chce vzít zaslouženou dovolenou a strávit ji v Bostonu. Tam na něj však také čeká práce Americký krimifilm (2015). Hrají: T. Selleck, L. Perry, W. Devane. Režie: R. Harmon</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-06 17:40:00" d="2020-11-06 20:00:00" c="1"><n>Dobrodruzi z velkoměsta</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>68% Tři přátelé touží aspoň na chvíli změnit každodenní stereotyp. Zaplatí si pobyt na nefalšovaném ranči a z obchodníků se rázem stávají kovbojové. Americká komedie (1991). Hrají: B. Crystal, D. Stern, B. Kirby. Režie: R. Underwood</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-06 20:00:00" d="2020-11-06 22:45:00" c="1"><n>Útěk na Athénu</n><t>F</t><e>FHP</e>    <k>57% Roger Moore je velitelem zajateckého tábora, v němž vězni pracují na archeologických nalezištích. Koncem války k nim však proniknou řečtí odbojáři vedení Telly Savalasem. Britský dobrodružný film (1979). Hrají: D. Niven, C. Cardinalová, S. Bono. Režie: G. P. Cosmatos</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-06 22:45:00" d="2020-11-07 00:55:00" c="1"><n>Osamělý vlk McQuade</n><t>F</t><e>F</e>    <k>64% J. J. McQuade je svérázný ochránce zákona. Spolu s mladým kolegou Kayem mají vyřešit případ únosu nákladních aut plných zbraní. Vše se však zkomplikuje Americký akční film (1983). Hrají: Ch. Norris, D. Carradine, B. Carreraová. Režie: S. Carver</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-07 00:55:00" d="2020-11-07 03:40:00" c="1"><n>Hoši z Brazílie</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>71% Známý lovec nacistů se z nočního telefonátu dozví o tajné schůzce několika nacistických válečných zločinců kdesi v Paraguayi. Jak se brzy ukáže, zdroj měl pravdu Britsko-americký thriller (1978). Hrají: G. Peck, L. Olivier, J. Mason. Režie: F. J. Schaffner</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-07 03:40:00" d="2020-11-07 05:35:00" c="1"><n>Krůček ke štěstí</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>61% Protřelá marketérka Alison se snaží získat povýšení na manažerskou pozici. Musí proto zazářit na firemním teambuildingu. Ten se ale koná v kempingovém Americký romantický film (2016). Hrají: R. Voelkelová, C. Deidrick, B. Jones. Režie: S. Monroe</k>  </p>
</a>
