<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-10-24 04:17:29"><p id_tv="1122" o="2020-10-31 06:00:00" d="2020-10-31 06:25:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS9</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-31 06:25:00" d="2020-10-31 06:45:00"><n u="Super Wings">Super Wings II (52)</n><t>S</t><e>FS9</e>    <k>61% Závěr jihokorejsko-amerického animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-31 06:45:00" d="2020-10-31 07:10:00"><n u="Astro Boy">Astro Boy II (23)</n><t>S</t><e>S9</e>    <k>68% Japonský animovaný seriál (2004)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-31 07:10:00" d="2020-10-31 07:45:00"><n>Jurský svět: Indominus na útěku</n><t>Q</t><e>FS</e>    <k>58% Americká animovaná pohádka (2016)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-31 07:45:00" d="2020-10-31 08:40:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba XI (10)</n><t>S</t><e>FSH9</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2013)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-31 08:40:00" d="2020-10-31 09:40:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba XI (11)</n><t>S</t><e>FSHP9</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2013)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-31 09:40:00" d="2020-10-31 11:50:00" c="1"><n>Poklad na Stříbrném jezeře</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>76% U Stříbrného jezera je prý ukryt poklad, který je střežen duchy starých indiánů z kmene Tonkawů. Bandité v čele s Cornelem se rozhodli zkusit své štěstí Jugoslávsko-německý western (1962). Hrají: P. Brice, L. Barker, G. George. Režie: H. Reinl</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-31 11:50:00" d="2020-10-31 13:55:00" c="1"><n>Cesta za štěstím</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>56% Čtyřicetiletá Ava žije opuštěná v malém městečku. Muž, kterého miluje, si bere jinou. A tak se rozhodne, že se vydá do Itálie, kam se kdysi ztratil Americká romantická komedie (2014). Hrají: A. Juddová, P. Wilson, W. Goldbergová. Režie: A. Trigianiová</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-31 13:55:00" d="2020-10-31 16:20:00" c="1"><n>Škola rocku</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>71% Deweyho vyhodili spoluhráči z jeho vlastní kapely a on se náhodou ocitá v roli suplenta na prestižní základní škole, kde panují přísná pravidla Německo-americká hudební komedie (2003). Hrají: J. Black, J. Cusacková, A. Pascal. Režie: R. Linklater</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-31 16:20:00" d="2020-10-31 18:10:00" c="1"><n>Konec snění</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>52% Julie a její tři kamarádky ze střední školy musí splnit řadu obtížných a mnohdy lehce ponižujících úkolů, aby získaly vysněné místo u fontány v obědovém Americká komedie (2004). Hrají: A. Vegová, M. Booremová, B. Larsonová. Režie: J. Nussbaum</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-31 18:10:00" d="2020-10-31 20:00:00" c="1"><n>Všechny cesty vedou do Říma</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>48% Maggie vezme dceru Summer na výlet do Itálie, aby ji dostala co nejdál od jejího problematického přítele. Maggie zde potká svou dávnou lásku, Lucu Americko-italská romantická komedie (2015). Hrají: S. J. Parkerová, R. Bova, C. Cardinalová. Režie: E. Lemhagenová</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-31 20:00:00" d="2020-10-31 23:10:00" c="1"><n>Casino Royale</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>79% Neohrožený agent britské tajné služby James Bond získá číslo 007 a povolení zabíjet. Bude ovšem muset dokázat své šéfové, že si ho zaslouží Britský akční film (2006). Hrají: D. Craig, E. Greenová, M. Mikkelsen. Režie: M. Campbell</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-10-31 23:10:00" d="2020-11-01 00:55:00" c="1"><n>Rachot v Bronxu</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>67% Mladý Jackie Chan navštíví strýce v New Yorku. Snaží se mu pomáhat, ale také se musí vypořádat s nástrahami velkoměsta - hlavně s místním pouličním gangem Americký akční film (1996). Hrají: A. Muiová, F. Yipová, B. Tung. Režie: S. Tong</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-01 00:55:00" d="2020-11-01 03:25:00" c="1"><n u="Deadpool">Deadpool 2</n><t>F</t><e>FSP</e>    <k>77% Nejlíp hláskující superhrdina, věčně přisprostlý Deadpool, se vrací, aby zastavil vražednou misi vojáka z budoucnosti a zachránil život malému klukovi Americká akční komedie (2018). Hrají: R. Rynolds, J. Brolin, M. Baccarinová. Režie: D. Leitch</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-01 03:25:00" d="2020-11-01 05:45:00" c="1"><n>Let Fénixe</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>62% Letadlo převážející skupinku těžařů havaruje nad pouští Gobi, stovky mil od původní trasy. Jedinou nadějí na přežití je sestavit z vraku nové letadlo Americký dobrodružný thriller (2003). Hrají: D. Quaid, H. Laurie, T. Gibson. Režie: J. Moore</k>  </p>
</a>
