<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-10-25 03:19:57"><p id_tv="1122" o="2020-11-01 05:45:00" d="2020-11-01 06:25:00"><n>Nad zimní krajinou</n><t>D</t><e>FS</e>    <k>Letecký výlet z pohodlí domova. Poznejte krásu české zimní krajiny!</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-01 06:25:00" d="2020-11-01 06:50:00"><n u="Astro Boy">Astro Boy II (24)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>68% Japonský animovaný seriál (2004)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-01 06:50:00" d="2020-11-01 07:15:00"><n u="Jurský svět - Utajená expozice">Jurský svět - Utajená expozice (1/2)</n><t>S</t><e>FS</e>    <k>Americko-dánská animovaná pohádka (2018)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-01 07:15:00" d="2020-11-01 08:20:00"><n u="Námořní vyšetřovací služba">Námořní vyšetřovací služba XI (12)</n><t>S</t><e>FSHP</e>    <k>78% Americký krimiseriál (2013)</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-01 08:20:00" d="2020-11-01 10:55:00" c="1"><n>Pytlákova schovanka</n><t>F</t><e>CFH</e>    <k>78% Prostý milionář má přetěžký úkol - vyprostit nadanou krásku z bahna velkoměsta. Česká filmová komedie (1949). Hrají: O. Nový, H. Vítová, E. Nollová. Režie: M. Frič</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-01 10:55:00" d="2020-11-01 12:55:00" c="1"><n>Jen ho nechte, ať se bojí</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>61% V ohrožení života dokáže hudební skladatel Luděk Sobota napsat skvělé hity. Proto mu Miloslav Šimek a Petr Nárožný úmyslně připravují nebezpečné chvíle. Česká hudební komedie (1978). Hrají: H. Vondráčková, V. Menšík, J. Krampol. Režie: L. Rychman</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-01 12:55:00" d="2020-11-01 14:50:00" c="1"><n>Všechny cesty vedou do Říma</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>48% Maggie vezme dceru Summer na výlet do Itálie, aby ji dostala co nejdál od jejího problematického přítele. Maggie zde potká svou dávnou lásku, Lucu Americko-italská romantická komedie (2015). Hrají: S. J. Parkerová, R. Bova, C. Cardinalová. Režie: E. Lemhagenová</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-01 14:50:00" d="2020-11-01 17:50:00" c="1"><n>Casino Royale</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>79% Neohrožený agent britské tajné služby James Bond získá číslo 007 a povolení zabíjet. Bude ovšem muset dokázat své šéfové, že si ho zaslouží Britský akční film (2006). Hrají: D. Craig, E. Greenová, M. Mikkelsen. Režie: M. Campbell</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-01 17:50:00" d="2020-11-01 20:00:00" c="1"><n>Mušketýr</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>50% Odvážný hrdina, kterého v dětství připravili zrádní členové královské gardy o rodiče, by se rád pomstil. A dostane k tomu příležitost v řadách mušketýrů Britský dobrodružný film (2001). Hrají: T. Roth, J. Chambers, C. Daneuvová. Režie: P. Hyams</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-01 20:00:00" d="2020-11-01 22:25:00" c="1"><n>Dobrý ročník</n><t>F</t><e>FSH</e>    <k>70% Úspěšný obchodník Russell Crowe se po smrti strýčka vrací na francouzskou vinici, kde prožil nejkrásnější část dětství. Chce hodit minulost za hlavu Americká romantická komedie (2006). Hrají: M. Cotillardová, A. Panjabiová, F. Highmore. Režie: R. Scott</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-01 22:25:00" d="2020-11-02 00:25:00" c="1"><n>Žoldáci spravedlnosti</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>42% Žoldák Steven Seagal se zaplete do mise ohrožující životy jeho blízkých. V zájmu úspěchu musí proniknout do jedné z nejlépe chráněných východoevropských Americko-jihoafrický akční thriller (2006). Hrají: L. Goss, J. Lordová, R. G. Smith. Režie: D. E. Fauntleroy</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-02 00:25:00" d="2020-11-02 02:30:00" c="1"><n>Chladnokrevné přepadení</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>55% Zdánlivě obyčejná bankovní loupež je zakončena brutální popravou manažera. Agenti FBI začnou mít podezření, že jde o osobní mstu. Když dojde k další Americký akční krimifilm (2014). Hrají: B. Willis, Ch. Meloni, D. Bautista. Režie: S. C. Miller</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-02 02:30:00" d="2020-11-02 04:30:00" c="1"><n>V náruči moci</n><t>F</t><e>FS</e>    <k>45% Lynn žije spokojeným rodinným životem. Jednoho dne však její muž prodělá infarkt a začne bilancovat. Vyslyší nabídku tajemné sekty, která ho přesvědčí Americký film (2013). Hrají: E. Karluková, J. Luner, L. Munro. Režie: G. Erschbamer</k>  </p>
<p id_tv="1122" o="2020-11-02 04:30:00" d="2020-11-02 06:05:00"><n u="Špinavá práce">Špinavá práce III (19)</n><t>S</t><e>FSP</e>    <k>Drůbeží farma
Napadlo vás někdy vyzkoušet si opravdu špinavou práci? Brodit se po kolena ve věcech, kterých se štítíte, nebo třeba v něčem, co ani neznáte? Bude moderátor Mike natolik odvážný, že zkusí opravdu vše. Americký reality seriál (2008)</k>  </p>
</a>
