<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Policajné prípady</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o><s o="2020-11-03 15:00:00" d="2020-11-03 16:00:00" n="Markíza International" id_tv="1124"></s><p><k>Život so sebou občas prináša komplikované situácie, ktoré človek ani napriek všetkej snahe, nedokáže riešiť sám. Niekedy potrebuje pomôcť sebe, niekedy svojim blízkym</k><d>Nedorozumenie
Naďa (22) je uväznená v cudzom byte a nevie ako sa tam ocitla. Políciu zavolala suseda Jarmila (67). Tvrdí, že v byte žije pochybný nájomník, ktorý určite predáva drogy. Naďu prichádza vyslobodiť majiteľ bytu Bohuslav (58). Keď sa na mieste objaví aj nájomník Michal (24) vysvitne, že Nadi ponúkol pomoc, keď sa deň predtým opila v bare, tá si to však nepamätala.
Pedantný sused
Jozefovi (52) ukradli auto. Zabudol kľúče v zapaľovaní, keď sa vracal domov pre pracovné dokumenty. Výpoveď si natáča na mobil Marián (16). Keď si ho policajti všimnú, snaží sa utiecť. Po dolapení sa chlapec prizná, že s partiou kamošov odtlačili Jozefovo auto ako odplatu za to, že im dennodenne nadáva.
Opatrovateľka
Polícia dostane hlásenie, že v jednom z jazdných pruhov jazdí chlapec (5) na šliapacom autíčku. Chlapec prezradí, že ho poslala pestúnka (33) po cigarety. Polícia situáciu preveruje. Pestúnka sa zatvorí v izbe a chce vyskočiť z okna, pokiaľ neodídu. Polícii sa ju podarí zadržať. Informujú o záležitosti chlapcovu mamu a odvedú pestúnku so sebou.
Susedská vojna
Henrich (46) objaví na záhrade suseda Zdena (47), ktorý ho fyzicky napadne. Zdeno podozrieva Henricha, že mu ukradol a zabil psa. Do prípadu vnesie svetlo Henrichova dcéra Renáta (16), ktorá vzala psa k veterinárovi, lebo mal početné zranenia na krku. Zdeno je podozrivý, že používal psa na ilegálne psie zápasy a bude ďalej vyšetrovaný.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/markiza-international/20201103/1460223147-Policajne-pripady</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1124_1460223147&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
