<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Extrémne premeny Slovensko - Druhá šanca na život</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o><s o="2020-11-05 08:25:00" d="2020-11-05 09:55:00" n="Markíza International" id_tv="1124"></s><p><k>Jeden človek, jeden príbeh, 365 dní a na ich konci neuveriteľná premena.</k><d>V novej epizóde Extrémnych premien sa zoznámime s 24-ročnou Silviou, ktorá váži 159 kilogramov. Silvia býva so svojimi rodičmi a bratom v Leopoldove. Je milovníčkou zvierat, má ich doma niekoľko. Radšej sa obklopuje zvieratami ako ľuďmi, ktorí ju už niekoľkokrát v živote sklamali. Pracuje ako predavačka mobilných telefónov. Pri jej práci nevykonáva žiaden pohyb. Silvia má problém s nadváhou už od základnej školy. Nie je cieľavedomá, rýchlo sa vzdáva a nedoťahuje veci do konca. Vždy, keď začala chudnúť, pri prvom zaváhaní svoje odhodlanie vzdala. Vďaka trénerovi Marošovi Molnárovi zažije Silvia 365 dní tvrdej driny a kompletne zmení svoj život!
a na ich konci neuveriteľná premena.
Celosvetovo úspešná reality šou o chudnutí si podmanila aj slovenských divákov, preto sa vracia na obrazovky televízie Markíza s novými časťami. Staňte sa svedkami tej najväčšej a najinšpiratívnejšej telesnej premeny ďalších 12 Slovákov, ktorých trápi čoraz rozšírenejšia civilizačná choroba - ťažká obezita. Odvážni dobrovoľníci si pod vedením skúseného profesionálneho trénera Maroša Molnára dali za cieľ bezpečne schudnúť výraznú časť svojej telesnej hmotnosti počas jedného roka a získať tak druhú šancu na život. Ich výsledkami budete skutočne ohromení!
Nejde o žiadne rýchle chudnutie, ktoré len dobre vyzerá na obrazovke, ale nič nezmení. V tomto programe tvorcovia sledujú ľudí zvádzajúcich boj s obezitou po celý rok. Aj tie najobyčajnejšie fyzické úkony sú pre nich problém. Natiahnuť si pár ponožiek trvá večnosť, vyjsť po schodoch je často nemožné a pohrať sa s deťmi iba veľký sen.
Chudnutie je rozdelené do štyroch trojmesačných fáz. Na začiatku prebehne týždeň podrobných laboratórnych rozborov a testovanie fyzickej spôsobilosti. Dôjde na nevyhnutné poučenie o správnej výžive. Skúsený tréner osobne vedie každého z účastníkov. Navštevuje ich v ich domovoch a zaistí, aby mali primeranú výživu a cvičili. Dáva im lekcie, ako bezpečne chudnúť a lepšie žiť. Na štarte každej ďalšej fázy účastníkom stanoví váhový cieľ. Pokiaľ ho splnia, čaká ich odmena. Ku koncu podstúpia chirurgické odstránenie prebytočnej kože, ktorá už nemusí pokrývať ich obrovské telá. V úplnom cieli divákom odhalia, aká osoba sa po celú dobu vnútri skrývala a túžila sa dostať von.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/markiza-international/20201105/1460223191-Extremne-premeny-slovensko-druha-sanca-na-zivot</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1124_1460223191&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
