<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="21" t="2020-10-30 03:11:01"><p id_tv="115" o="2020-11-06 06:00:00" d="2020-11-06 08:00:00" c="1"><n>Zloba: Královna všeho zlého</n><t>F</t>    <k>67% Nečekaný zvrat událostí a setkání s novými mocnými spojenci dostane Zlobu a její kmotřenku Růženu na opačné strany Velké války, která podrobí jejich Pohádková rodinná fantasy USA / Velká Británie (2019). Hrají: Angelina Jolie, Elle Fanningová, Michelle Pfeifferová. Režie: Joachim Rřnning.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-06 08:00:00" d="2020-11-06 09:40:00" c="1"><n>Playmobil ve filmu</n><t>F</t>    <k>49% Když její mladší bratr Charlie zmizí v animované říši Playmobil, nepřipravená Marla se musí vydat na neuvěřitelné dobrodružství kouzelným světem Hrají: Anya Taylor-Joyová, Gabriel Bateman. Režie: Lino DiSalvo.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-06 09:40:00" d="2020-11-06 11:30:00" c="1"><n>Colette: Příběh vášně</n><t>F</t>    <k>68% V Paříži první poloviny 20. století dosáhne mladá Colette úspěchu jako spisovatelka. Veškeré zásluhy jí ale ukradne záletnický manžel, který vydává Hrají: Keira Knightleyová, Dominic West, Eleanor Tomlinsonová. Režie: Wash Westmoreland.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-06 11:30:00" d="2020-11-06 12:00:00"><n u="Silicon Valley">Silicon Valley (8)</n><t>S</t>    <k>84% Komediální seriál z produkce HBO USA (2014)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-06 12:00:00" d="2020-11-06 12:55:00"><n u="Rodina Sopranů">Rodina Sopranů VI (2)</n><t>S</t>    <k>91% Vítej v klubu
Seznamte se s Tonym Sopranem, průměrným byznysmenem v nejlepších letech. S jeho poslušnou ženou a se synem, který už zdaleka tak poslušný není</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-06 12:55:00" d="2020-11-06 14:30:00" c="1"><n>V hlavě</n><t>F</t>    <k>81% Riley je vytržena ze svého starého života poté, co se její otec musí kvůli nové práci přestěhovat. Mezi jejími emocemi – Radostí, Strachem, Hněvem Animovaná rodinná komedie USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-06 14:30:00" d="2020-11-06 16:05:00" c="1"><n>Bolt - pes pro každý případ</n><t>F</t>    <k>69% Bolt je hrdina hollywoodského televizního seriálu, který věří, že jsou jeho schopnosti skutečné. Když se náhodou ocitne ve studiu v New Yorku, začne Animovaná dobrodružná komedie USA (2008)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-06 16:05:00" d="2020-11-06 17:05:00"><n u="4 bloky">4 bloky II (2)</n><t>S</t>    <k>81% Kriminální drama Německo (2018)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-06 17:05:00" d="2020-11-06 19:05:00" c="1"><n>Lidé jako my</n><t>F</t>    <k>71% Prodavač Sam, jemuž je něco přes dvacet, právě zjistil, že jeho otec náhle zemřel. V průběhu plnění otcovy poslední vůle však odhalí šokující tajemství Komediální drama USA (2012). Hrají: Chris Pine, Elizabeth Banksová, Michael Hall D'Addario. Režie: Alex Kurtzman.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-06 19:05:00" d="2020-11-06 20:05:00"><n u="True Blood - Pravá krev">True Blood - Pravá krev VII (6)</n><t>S</t>    <k>79% Karma
Osud Bon Temps je velmi nejistý - Sookie, Bill, Eric a jejich přátelé musí čelit záludným novým hrozbám a šokujícím skutečnostem v sedmé a poslední Hororové fantasy drama HBO USA (2014). Hrají: Anna Paquinová, Stephen Moyer, Alexander Skarsgĺrd. Režie: Angela Robinsonová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-06 20:05:00" d="2020-11-06 21:00:00"><n u="Rodina Sopranů">Rodina Sopranů VI (3)</n><t>S</t>    <k>91% Chaos
Seznamte se s Tonym Sopranem, průměrným byznysmenem v nejlepších letech. S jeho poslušnou ženou a se synem, který už zdaleka tak poslušný není</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-06 21:00:00" d="2020-11-06 21:30:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VII (28)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>89% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-06 21:30:00" d="2020-11-06 22:00:00"><n u="Pokoj">Pokoj 104 IV (9)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>61% Komediální drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-06 22:00:00" d="2020-11-06 22:30:00"><n u="Náš malovaný prezident">Náš malovaný prezident III (9)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>50% satirický komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-06 22:30:00" d="2020-11-06 23:00:00"><n u="Ramy">Ramy (9)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>80% Komediální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-06 23:00:00" d="2020-11-07 00:30:00" c="1"><n>Deštivý den v New Yorku</n><t>F</t>    <k>66% Film sleduje milostné eskapády vysokoškoláka Gatsbyho, snažícího se během víkendu v New Yorku posílit svůj vztah s přítelkyní Ashleigh, která Romantická komedie USA (2019). Hrají: Timothée Chalamet, Elle Fanningová, Selena Gomezová. Režie: Woody Allen.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-07 00:30:00" d="2020-11-07 02:10:00" c="1"><n>Pekelná kuchyně</n><t>F</t>    <k>56% Když jejichž gangsterské manžele pošle FBI v roce 1978 do vězení, rozhodnou se tři newyorské hospodyňky vzít záležitosti irské mafie do vlastních rukou Akční kriminální drama USA / Kanada (2019). Hrají: Melissa McCarthyová, Tiffany Haddishová, Elisabeth Mossová. Režie: Andrea Berloffová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-07 02:10:00" d="2020-11-07 02:40:00"><n u="Pokoj">Pokoj 104 IV (9)</n><t>S</t>    <k>61% Komediální drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-07 02:40:00" d="2020-11-07 03:05:00"><n u="Náš malovaný prezident">Náš malovaný prezident III (9)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>50% satirický komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-07 03:05:00" d="2020-11-07 03:35:00"><n u="Ramy">Ramy (9)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>80% Komediální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-07 03:35:00" d="2020-11-07 06:00:00" c="1"><n>Talentovaný pan Ripley</n><t>F</t>    <k>74% Bohatý americký loďař najme vypočítavého mladíka Toma, aby se vydal do Itálie pro jeho syna Dickieho a přivedl ho zpátky domů. Tom se vetře do idylického Dobové kriminální drama USA (1999). Hrají: Matt Damon, Gwyneth Paltrow, Jude Law. Režie: Anthony Minghella.</k>  </p>
</a>
