<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="21" t="2020-10-28 03:18:47"><p id_tv="115" o="2020-11-04 06:00:00" d="2020-11-04 08:10:00" c="1"><n>Lovci pokladů</n><t>F</t>    <k>69% Benjamin Franklin Gates, posedlý hledáním bájného pokladu řádu Templářů, se pokusí rozluštit starobylou šifru, která jej k němu dovede. Zatímco závodí Akční dobrodružný thriller USA (2004). Hrají: Nicolas Cage, Diane Krugerová, Justin Bartha. Režie: Jon Turteltaub.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-04 08:10:00" d="2020-11-04 09:55:00" c="1"><n>Čarodějův učeň</n><t>F</t>    <k>63% Balthazar Blake je novodobý čaroděj, který se usilovně snaží ochránit Manhattan před temnými silami. Když zdánlivě průměrný mládenec odhalí své netušené Dobrodružná rodinná fantasy komedie USA (2010). Hrají: Nicolas Cage, Jay Baruchel, Alfred Molina. Režie: Jon Turteltaub.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-04 09:55:00" d="2020-11-04 10:25:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVII (40)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-04 10:25:00" d="2020-11-04 12:10:00" c="1"><n>Narušitel</n><t>F</t>    <k>55% Mladí manželé se konečně nastěhují do vysněného domu, který koupili od výstředního vdovce Charlieho. Události však naberou temný spád, když se Charlie Psychologický hororový thriller USA / Kanada (2019). Hrají: Michael Ealy, Meagan Goodová, Dennis Quaid. Režie: Deon Taylor.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-04 12:10:00" d="2020-11-04 12:40:00"><n u="Silicon Valley">Silicon Valley (6)</n><t>S</t>    <k>84% Komediální seriál z produkce HBO USA (2014)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-04 12:40:00" d="2020-11-04 13:35:00"><n u="Rodina Sopranů">Rodina Sopranů V (13)</n><t>S</t>    <k>91% Nic ve zlém
Seznamte se s Tonym Sopranem, průměrným byznysmenem v nejlepších letech. S jeho poslušnou ženou a se synem, který už zdaleka tak poslušný není</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-04 13:35:00" d="2020-11-04 14:10:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VII (27)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>89% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-04 14:10:00" d="2020-11-04 16:20:00" c="1"><n>Dokonalý trik</n><t>F</t>    <k>85% Snímek sleduje Roberta Angiera a Alfreda Bordena, soupeřící kouzelníky v Londýně na přelomu 19. a 20. století. Vzájemná rivalita ovlivňuje jejich životy Dobový psychologický thriller USA / Velká Británie (2006). Hrají: Hugh Jackman, Christian Bale, Michael Caine. Režie: Christopher Nolan.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-04 16:20:00" d="2020-11-04 16:50:00"><n u="Černé pondělí">Černé pondělí II (9)</n><t>S</t>    <k>73% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-04 16:50:00" d="2020-11-04 17:25:00"><n u="Černé pondělí">Černé pondělí II (10)</n><t>S</t>    <k>73% Komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-04 17:25:00" d="2020-11-04 19:10:00" c="1"><n>Ideální palác</n><t>F</t>    <k>72% Na sklonku 19. století potká prostý pošťák Ferdinand Cheval ženu svého života a z jejich svazku vzejde dcera Alice. Šťastný otec se následně vrhne Biografické dobové drama Francie / Belgie (2018). Hrají: Jacques Gamblin, Laetitia Casta, Bernard Le Coq. Režie: Nils Tavernier.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-04 19:10:00" d="2020-11-04 20:05:00"><n u="True Blood - Pravá krev">True Blood - Pravá krev VII (4)</n><t>S</t>    <k>79% Nesnáším loučení
Osud Bon Temps je velmi nejistý - Sookie, Bill, Eric a jejich přátelé musí čelit záludným novým hrozbám a šokujícím skutečnostem v sedmé Hororové fantasy drama HBO USA (2014). Hrají: Anna Paquinová, Stephen Moyer, Alexander Skarsgĺrd. Režie: Gregg Fienberg.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-04 20:05:00" d="2020-11-04 21:00:00"><n u="Rodina Sopranů">Rodina Sopranů VI (1)</n><t>S</t>    <k>91% Model vyšlý z módy
Seznamte se s Tonym Sopranem, průměrným byznysmenem v nejlepších letech. S jeho poslušnou ženou a se synem, který už zdaleka</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-04 21:00:00" d="2020-11-04 22:00:00"><n u="4 bloky">4 bloky II (2)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>81% Kriminální drama Německo (2018)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-04 22:00:00" d="2020-11-04 22:50:00"><n u="Kondor">Kondor (2)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>77% Špionážní thriller Kondor sleduje mladého analytika CIA Joeho Turnera (Max Irons), který jako idealista doufal, že bude moci agenturu zreformovat zevnitř špionážní akční thriller USA (2018). Hrají: Max Irons, William Hurt, Leem Lubany. Režie: Lawrence Trilling.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-04 22:50:00" d="2020-11-04 23:25:00"><n u="Nesprávní chlápci">Nesprávní chlápci II (3)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>78% Komediální thriller o dvou idiotech s dobrými úmysly, kteří jsou nečekaně zapleteni do velmi nepravděpodobné – ale smrtelně vážné – sítě zločinu, spiknutí Krimi komedie Velká Británie (2014). Hrají: Mathew Baynton, James Corden, Sarah Solemaniová. Režie: Jim Field Smith.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-04 23:25:00" d="2020-11-05 00:05:00"><n u="Nesprávní chlápci">Nesprávní chlápci II (4)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>78% Komediální thriller o dvou idiotech s dobrými úmysly, kteří jsou nečekaně zapleteni do velmi nepravděpodobné – ale smrtelně vážné – sítě zločinu, spiknutí Krimi komedie Velká Británie (2014). Hrají: Mathew Baynton, James Corden, Sarah Solemaniová. Režie: Jim Field Smith.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-05 00:05:00" d="2020-11-05 02:00:00" c="1"><n>Smoke</n><t>F</t>    <k>74% Auggie je majitel brooklynského obchodu s doutníky. Jeho trafika je oázou klidu i záchytným bodem, k němuž se upínají věrní zákazníci. Mezi ně patří Komediální drama USA (1995). Hrají: William Hurt, Harvey Keitel, Stockard Channingová. Režie: Wayne Wang.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-05 02:00:00" d="2020-11-05 03:00:00"><n u="4 bloky">4 bloky II (2)</n><t>S</t>    <k>81% Kriminální drama Německo (2018)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-05 03:00:00" d="2020-11-05 03:55:00"><n u="Kondor">Kondor (2)</n><t>S</t>    <k>77% Špionážní thriller Kondor sleduje mladého analytika CIA Joeho Turnera (Max Irons), který jako idealista doufal, že bude moci agenturu zreformovat zevnitř špionážní akční thriller USA (2018). Hrají: Max Irons, William Hurt, Leem Lubany. Režie: Lawrence Trilling.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-05 03:55:00" d="2020-11-05 06:00:00" c="1"><n>Jsem číslo čtyři</n><t>F</t>    <k>61% John Smith (Alex Pettyfer) je neobyčejný mladý muž, který skrývá svou pravou tvář, aby zmátl nepřítele, jenž ho má zabít Akční sci-fi thriller USA (2011). Hrají: Alex Pettyfer, Timothy Olyphant, Teresa Palmerová. Režie: D.J. Caruso.</k>  </p>
</a>
