<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="21" t="2020-10-23 04:15:34"><p id_tv="115" o="2020-10-30 06:00:00" d="2020-10-30 08:00:00" c="1"><n>Život pod vodou</n><t>F</t>    <k>73% Steve Zissou je výstřední a mezinárodně uznávaný oceánograf, který se rozhodl najít a zneškodnit nepolapitelného desetimetrového tvora známého jako žralok Dobrodružná komedie USA (2004). Hrají: Bill Murray, Owen Wilson, Cate Blanchettová. Režie: Wes Anderson.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-10-30 08:00:00" d="2020-10-30 09:35:00" c="1"><n>Romeo a Julie: Beze slov</n><t>F</t>    <k>63% Zbrusu nové ztvárnění nejznámějšího milostného příběhu všech dob, odehrávající se na pozadí jedinečného záznamu původní hudby Sergeje Prokofjeva Baletní drama Velká Británie (2019). Hrají: William Bracewell, Francesca Haywardová, Matthew Ball. Režie: Michael Nunn.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-10-30 09:35:00" d="2020-10-30 11:25:00" c="1"><n>Špatné vychování</n><t>F</t>    <k>71% V černé komedii na motivy skutečných událostí hrají Hugh Jackman a Allison Janneyová školské správce na Long Islandu, kteří jsou zapleteni do největšího černá komedie USA (2019). Hrají: Hugh Jackman, Allison Janneyová, Ray Romano. Režie: Cory Finley.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-10-30 11:25:00" d="2020-10-30 11:55:00"><n u="Silicon Valley">Silicon Valley (4)</n><t>S</t>    <k>84% Komediální seriál z produkce HBO USA (2014)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-10-30 11:55:00" d="2020-10-30 12:45:00"><n u="Rodina Sopranů">Rodina Sopranů V (11)</n><t>S</t>    <k>91% Zkušební sen
Seznamte se s Tonym Sopranem, průměrným byznysmenem v nejlepších letech. S jeho poslušnou ženou a se synem, který už zdaleka tak poslušný není</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-10-30 12:45:00" d="2020-10-30 14:30:00"><n>Pokémon: Detektiv Pikachu</n><t>Q</t>    <k>66% Komediální rodinná fantasy USA / Japonsko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-10-30 14:30:00" d="2020-10-30 15:55:00" c="1"><n>Návrat do Vánoční zátoky</n><t>F</t>    <k>64% 20 let poté, co došlo mezi jejím otcem a strýcem k rozkolu, se vývojářka aplikací Amélie Hughesová, která se soustředí jen na svou kariéru a na svátky Vánoční romantické drama USA (2018). Hrají: Tori Andersonová, Stephen Huszar, Steven Weber. Režie: Don McBrearty.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-10-30 15:55:00" d="2020-10-30 16:50:00"><n u="4 bloky">4 bloky II (1)</n><t>S</t>    <k>81% Kriminální drama Německo (2018)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-10-30 16:50:00" d="2020-10-30 19:10:00" c="1"><n>Star Wars: Vzestup Skywalkera</n><t>F</t>    <k>68% Lucasfilm a režisér J.J. Abrams znovu spojují síly, aby diváky vzali na epickou výpravu do předaleké galaxie. Ve strhujícím závěru stěžejní Akční dobrodružné fantasy sci-fi USA (2019). Hrají: Carrie Fisherová, Mark Hamill, Adam Driver. Režie: J. J. Abrams.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-10-30 19:10:00" d="2020-10-30 20:05:00"><n u="True Blood - Pravá krev">True Blood - Pravá krev VII (2)</n><t>S</t>    <k>79% Našla jsem tě
Osud Bon Temps je velmi nejistý - Sookie, Bill, Eric a jejich přátelé musí čelit záludným novým hrozbám a šokujícím skutečnostem v sedmé Hororové fantasy drama HBO USA (2014). Hrají: Anna Paquinová, Stephen Moyer, Alexander Skarsgĺrd. Režie: Howard Deutch.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-10-30 20:05:00" d="2020-10-30 21:00:00"><n u="Rodina Sopranů">Rodina Sopranů V (12)</n><t>S</t>    <k>91% Dlouhodobé parkování
Seznamte se s Tonym Sopranem, průměrným byznysmenem v nejlepších letech. S jeho poslušnou ženou a se synem, který už zdaleka</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-10-30 21:00:00" d="2020-10-30 21:30:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VII (27)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>89% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-10-30 21:30:00" d="2020-10-30 22:00:00"><n u="Pokoj">Pokoj 104 IV (8)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>61% Komediální drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-10-30 22:00:00" d="2020-10-30 22:30:00"><n u="Náš malovaný prezident">Náš malovaný prezident III (8)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>50% satirický komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-10-30 22:30:00" d="2020-10-30 23:00:00"><n u="Ramy">Ramy (8)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>80% Komediální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-10-30 23:00:00" d="2020-10-31 00:00:00"><n u="Blízký neznámý">Blízký neznámý (6)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>67% Drama Velká Británie (2016)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-10-31 00:00:00" d="2020-10-31 02:05:00" c="1"><n>Ad Astra</n><t>F</t>    <k>65% Astronaut Roy McBride (Brad Pitt) vyráží na nebezpečnou misi napříč nemilosrdnou sluneční soustavou, aby odhalil pravdu o svém otci a jeho expedici, která Dobrodružný sci-fi thriller USA (2019). Hrají: Brad Pitt, Tommy Lee Jones, Ruth Neggová. Režie: James Gray.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-10-31 02:05:00" d="2020-10-31 02:40:00"><n u="Pokoj">Pokoj 104 IV (8)</n><t>S</t>    <k>61% Komediální drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-10-31 02:40:00" d="2020-10-31 03:10:00"><n u="Náš malovaný prezident">Náš malovaný prezident III (8)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>50% satirický komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-10-31 03:10:00" d="2020-10-31 03:40:00"><n u="Ramy">Ramy (8)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>80% Komediální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-10-31 03:40:00" d="2020-10-31 05:25:00" c="1"><n>Apokalypsa v Hollywoodu</n><t>F</t>    <k>65% Snímek sleduje šest kamarádů, jejichž divoký večírek se promění v boj o život. Za podivných okolností je Los Angeles devastováno apokalypsou, před kterou Katastrofická černá komedie USA (2013). Hrají: James Franco, Jonah Hill, Seth Rogen. Režie: Seth Rogen, Evan Goldberg.</k>  </p>
</a>
