<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="20" t="2020-10-27 03:20:57"><p id_tv="115" o="2020-11-03 06:00:00" d="2020-11-03 08:15:00" c="1"><n>Fantastická zvířata a kde je najít</n><t>F</t>    <k>74% Snímek, inspirovaný knižní předlohou J.K. Rowlingové, sleduje dobrodružství magizoologa Mloka Scamandera v newyorské tajné komunitě čarodějů a čarodějek Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2016). Hrají: Eddie Redmayne, Katherine Waterstonová, Alison Sudolová. Režie: David Yates.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-03 08:15:00" d="2020-11-03 10:30:00" c="1"><n>Fantastická zvířata: Grindelwaldovy zločiny</n><t>F</t>    <k>66% Ve snaze zmařit Grindelwaldovy plány, jejichž cílem je připravit vládu čistokrevných čarodějů nad všemi nemagickými bytostmi, Brumbál získá svého bývalého Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2018). Hrají: Eddie Redmayne, Johnny Depp, Jude Law. Režie: David Yates.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-03 10:30:00" d="2020-11-03 11:00:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVII (42)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-03 11:00:00" d="2020-11-03 11:35:00"><n u="Silicon Valley">Silicon Valley (5)</n><t>S</t>    <k>84% Komediální seriál z produkce HBO USA (2014)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-03 11:35:00" d="2020-11-03 12:40:00"><n u="Rodina Sopranů">Rodina Sopranů V (12)</n><t>S</t>    <k>91% Dlouhodobé parkování
Seznamte se s Tonym Sopranem, průměrným byznysmenem v nejlepších letech. S jeho poslušnou ženou a se synem, který už zdaleka</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-03 12:40:00" d="2020-11-03 13:35:00"><n u="4 bloky">4 bloky II (1)</n><t>S</t>    <k>81% Kriminální drama Německo (2018)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-03 13:35:00" d="2020-11-03 14:15:00"><n u="Siréna">Siréna III (2)</n><t>S</t>    <k>70% Fantasy drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-03 14:15:00" d="2020-11-03 15:00:00"><n u="Siréna">Siréna III (3)</n><t>S</t>    <k>70% Fantasy drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-03 15:00:00" d="2020-11-03 16:40:00" c="1"><n>Rodiče na tahu</n><t>F</t>    <k>39% Salma Hayeková a Alec Baldwin jsou Rodiče na tahu v bláznivé a nekorektní komedii o manželích a rodičích, kteří jednou navíc zjistí, že jsou úplně švorc Komedie USA (2017). Hrají: Alec Baldwin, Salma Hayeková, Jim Gaffigan. Režie: Fred Wolf.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-03 16:40:00" d="2020-11-03 18:20:00" c="1"><n>Narušitel</n><t>F</t>    <k>55% Mladí manželé se konečně nastěhují do vysněného domu, který koupili od výstředního vdovce Charlieho. Události však naberou temný spád, když se Charlie Psychologický hororový thriller USA / Kanada (2019). Hrají: Michael Ealy, Meagan Goodová, Dennis Quaid. Režie: Deon Taylor.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-03 18:20:00" d="2020-11-03 19:05:00"><n u="Vychováni vlky">Vychováni vlky (2)</n><t>S</t>    <k>85% Sci-fi drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-03 19:05:00" d="2020-11-03 20:05:00"><n u="True Blood - Pravá krev">True Blood - Pravá krev VII (3)</n><t>S</t>    <k>79% Roznětka
Osud Bon Temps je velmi nejistý - Sookie, Bill, Eric a jejich přátelé musí čelit záludným novým hrozbám a šokujícím skutečnostem v sedmé Hororové fantasy drama HBO USA (2014). Hrají: Anna Paquinová, Stephen Moyer, Alexander Skarsgĺrd. Režie: Lee Roseová.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-03 20:05:00" d="2020-11-03 21:00:00"><n u="Rodina Sopranů">Rodina Sopranů V (13)</n><t>S</t>    <k>91% Nic ve zlém
Seznamte se s Tonym Sopranem, průměrným byznysmenem v nejlepších letech. S jeho poslušnou ženou a se synem, který už zdaleka tak poslušný není</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-03 21:00:00" d="2020-11-03 22:00:00"><n u="Vánoční koleda">Vánoční koleda (2)</n><t>S</t>    <k>72% Fantasy drama Velká Británie / USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-03 22:00:00" d="2020-11-03 23:05:00"><n u="Jsme, jací jsme">Jsme, jací jsme (8)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO Itálie / USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-03 23:05:00" d="2020-11-04 00:50:00" c="1"><n u="Annabelle">Annabelle 3</n><t>F</t>    <k>59% Warrenovi kdysi uložili démony posedlou panenku za posvěcené sklo v místnosti a přizvali kněze, aby úkryt zpečetil požehnáním. Kdo mohl ovšem tušit Mysteriózní horor USA (2019). Hrají: Vera Farmigová, Patrick Wilson, McKenna Graceová. Režie: Gary Dauberman.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-04 00:50:00" d="2020-11-04 02:15:00" c="1"><n>Záhada Hailey Deanové: Vražda na předpis</n><t>F</t>    <k>Psycholožka a bývalá prokurátorka Hailey Deanová pomáhá svému příteli, detektivu Garlandu Fincherovi, při vyšetřování stoupajícího počtu vražd v nemocnici Kriminální drama USA (2019). Hrají: Kellie Martinová, Viv Leacock, Lauren Hollyová. Režie: Allan Harmon.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-04 02:15:00" d="2020-11-04 03:10:00"><n u="Vánoční koleda">Vánoční koleda (2)</n><t>S</t>    <k>72% Fantasy drama Velká Británie / USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-04 03:10:00" d="2020-11-04 04:10:00"><n u="Jsme, jací jsme">Jsme, jací jsme (8)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO Itálie / USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-04 04:10:00" d="2020-11-04 06:00:00" c="1"><n>Malá Miss Sunshine</n><t>F</t>    <k>78% Když sedmiletá Olive vysloví přání, že by si chtěla domů přivézt korunku ze soutěže krásy Malá Miss Sunshine, její dysfunkční rodina se rozhodne být jí oporou Komediální drama USA (2006). Hrají: Abigail Breslinová, Greg Kinnear, Paul Dano. Režie: Jonathan Dayton, Valerie Farisová.</k>  </p>
</a>
