<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="20" t="2020-10-29 03:19:53"><p id_tv="115" o="2020-11-05 06:00:00" d="2020-11-05 07:55:00" c="1"><n>Auta</n><t>F</t>    <k>73% Závoďák Blesk McQueen uhání životem v rychlém pruhu – než ho jedna objížďka zavede do Kardanovy Lhoty na proslulé Route 66. Zde se seznámí s řadou dobrodružná rodinná komedie USA (2006)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-05 07:55:00" d="2020-11-05 09:30:00" c="1"><n>Stockton</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Ve věku 26 let se Michael Tubbs stal prvním afroamerickým starostou rodného kalifornského města Stockton. Dokument sleduje Tubbsovu osobní i politickou Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-05 09:30:00" d="2020-11-05 11:15:00" c="1"><n>Ideální palác</n><t>F</t>    <k>72% Na sklonku 19. století potká prostý pošťák Ferdinand Cheval ženu svého života a z jejich svazku vzejde dcera Alice. Šťastný otec se následně vrhne Biografické dobové drama Francie / Belgie (2018). Hrají: Jacques Gamblin, Laetitia Casta, Bernard Le Coq. Režie: Nils Tavernier.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-05 11:15:00" d="2020-11-05 11:45:00"><n u="Silicon Valley">Silicon Valley (7)</n><t>S</t>    <k>84% Komediální seriál z produkce HBO USA (2014)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-05 11:45:00" d="2020-11-05 12:45:00"><n u="Rodina Sopranů">Rodina Sopranů VI (1)</n><t>S</t>    <k>91% Model vyšlý z módy
Seznamte se s Tonym Sopranem, průměrným byznysmenem v nejlepších letech. S jeho poslušnou ženou a se synem, který už zdaleka</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-05 12:45:00" d="2020-11-05 14:40:00" c="1"><n>Slečna Drsňák</n><t>F</t>    <k>64% Sandra Bullocková se představuje v hlavní roli nemotorné agentky FBI, která se musí vydávat za účastnici soutěže krásy Miss Spojených států poté, co vyjde Krimi komedie USA (2000). Hrají: Sandra Bullocková, Michael Caine, Benjamin Bratt. Režie: Donald Petrie.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-05 14:40:00" d="2020-11-05 16:40:00" c="1"><n>Colette: Příběh vášně</n><t>F</t>    <k>68% V Paříži první poloviny 20. století dosáhne mladá Colette úspěchu jako spisovatelka. Veškeré zásluhy jí ale ukradne záletnický manžel, který vydává Hrají: Keira Knightleyová, Dominic West, Eleanor Tomlinsonová. Režie: Wash Westmoreland.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-05 16:40:00" d="2020-11-05 17:35:00"><n u="Jsme, jací jsme">Jsme, jací jsme (2)</n><t>S</t>    <k>Drama z produkce HBO Itálie / USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-05 17:35:00" d="2020-11-05 18:05:00"><n u="Pokoj">Pokoj 104 IV (8)</n><t>S</t>    <k>61% Komediální drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-05 18:05:00" d="2020-11-05 18:35:00"><n u="Náš malovaný prezident">Náš malovaný prezident III (8)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>50% satirický komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-05 18:35:00" d="2020-11-05 19:05:00"><n u="Ramy">Ramy (8)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>80% Komediální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-05 19:05:00" d="2020-11-05 20:05:00"><n u="True Blood - Pravá krev">True Blood - Pravá krev VII (5)</n><t>S</t>    <k>79% Marná snaha
Osud Bon Temps je velmi nejistý - Sookie, Bill, Eric a jejich přátelé musí čelit záludným novým hrozbám a šokujícím skutečnostem v sedmé Hororové fantasy drama HBO USA (2014). Hrají: Anna Paquinová, Stephen Moyer, Alexander Skarsgĺrd. Režie: Howard Deutch.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-05 20:05:00" d="2020-11-05 21:00:00"><n u="Rodina Sopranů">Rodina Sopranů VI (2)</n><t>S</t>    <k>91% Vítej v klubu
Seznamte se s Tonym Sopranem, průměrným byznysmenem v nejlepších letech. S jeho poslušnou ženou a se synem, který už zdaleka tak poslušný není</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-05 21:00:00" d="2020-11-05 22:00:00"><n u="Lovecraftova země">Lovecraftova země (10)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>73% Mladý válečný veterán Atticus, velký milovník sci-fi, se vydává spolu s kamarádkou a strýcem pátrat po otci, který zmizel za tajemných okolností Dobové fantasy hororové drama USA (2020). Hrají: Jurnee Smollettová, Jonathan Majors, Abbey Leeová. Režie: Nelson McCormick.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-05 22:00:00" d="2020-11-05 22:50:00"><n u="Kolonie Dignidad">Kolonie Dignidad (5)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Německý kult &quot;Kolonie Dignidad&quot; zneužíval děti a mučil a vraždil vězně za zdmi tajné usedlosti. Teď, když režim chilského diktátora Pinocheta padl Thriller Německo / Chile (2020). Hrají: Marcel Rodriguez, Götz Otto, Devid Striesow. Režie: Julio Jorquera Arriagada.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-05 22:50:00" d="2020-11-05 23:40:00"><n u="Doom Patrol">Doom Patrol II (5)</n><t>S</t>    <k>79% Komiksové akční sci-fi USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-05 23:40:00" d="2020-11-06 02:20:00" c="1"><n>Strážci - Watchmen</n><t>F</t>    <k>76% Akční sci-fi se odehrává ve Spojných státech v roce 1985, kdy jsou superhrdinové v kostýmech běžnou součástí společnosti a odhodlaný strážce Rorschach Akční komiksové sci-fi drama USA (2009). Hrají: Malin Akermanová, Billy Crudup, Matthew Goode. Režie: Zack Snyder.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-06 02:20:00" d="2020-11-06 03:20:00"><n u="Lovecraftova země">Lovecraftova země (10)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>73% Mladý válečný veterán Atticus, velký milovník sci-fi, se vydává spolu s kamarádkou a strýcem pátrat po otci, který zmizel za tajemných okolností Dobové fantasy hororové drama USA (2020). Hrají: Jurnee Smollettová, Jonathan Majors, Abbey Leeová. Režie: Nelson McCormick.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-06 03:20:00" d="2020-11-06 04:15:00"><n u="Kolonie Dignidad">Kolonie Dignidad (5)</n><t>S</t>    <k>Německý kult &quot;Kolonie Dignidad&quot; zneužíval děti a mučil a vraždil vězně za zdmi tajné usedlosti. Teď, když režim chilského diktátora Pinocheta padl Thriller Německo / Chile (2020). Hrají: Marcel Rodriguez, Götz Otto, Devid Striesow. Režie: Julio Jorquera Arriagada.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-06 04:15:00" d="2020-11-06 06:00:00" c="1"><n>Whiplash</n><t>F</t>    <k>84% Nadějný mladý bubeník Andrew Neyman nastoupí na prestižní hudební konzervatoř, kde jeho sny o slávě skončí v rukou nejuznávanějšího profesora školy, jehož Hudební drama USA (2014). Hrají: Miles Teller, J.K. Simmons, Paul Reiser. Režie: Damien Chazelle.</k>  </p>
</a>
