<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="20" t="2020-10-25 03:16:31"><p id_tv="115" o="2020-11-01 06:00:00" d="2020-11-01 07:50:00" c="1"><n>Zootropolis: Město zvířat</n><t>F</t>    <k>80% V moderní zvířecí metropoli jménem Zootropolis strážnice Judy Hopkavá, která je prvním králíkem v policejním sboru, skočí po první příležitosti řešit Animovaná rodinná komedie USA (2016)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-01 07:50:00" d="2020-11-01 09:15:00" c="1"><n>Guru lásky</n><t>F</t>    <k>38% Pitka, Američan vychovaný indickými guruy, se vrací do Spojených států, aby zde prorazil jako osobní kouč. Jeho první výzvou je urovnat milostné lapálie Komedie USA / Velká Británie / Německo (2008). Hrají: Mike Myers, Jessica Alba, Justin Timberlake. Režie: Marco Schnabel.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-01 09:15:00" d="2020-11-01 11:00:00" c="1"><n>Whiplash</n><t>F</t>    <k>84% Nadějný mladý bubeník Andrew Neyman nastoupí na prestižní hudební konzervatoř, kde jeho sny o slávě skončí v rukou nejuznávanějšího profesora školy, jehož Hudební drama USA (2014). Hrají: Miles Teller, J.K. Simmons, Paul Reiser. Režie: Damien Chazelle.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-01 11:00:00" d="2020-11-01 11:45:00"><n u="Stargirl">Stargirl (9)</n><t>S</t>    <k>72% Akční komiksové sci-fi drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-01 11:45:00" d="2020-11-01 12:05:00"><n u="Co děláme v temnotách">Co děláme v temnotách II (9)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>85% Dokumentární pohled na každodenní (nebo spíše každonoční) životy tří upírů žijících pospolu na Staten Islandu, kteří se snaží naplánovat bohatou Hororový komediální seriál USA (2020). Hrají: Kayvan Novak, Harvey Guillén, Natasia Demetriou. Režie: Kyle Newacheck.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-01 12:05:00" d="2020-11-01 12:30:00"><n u="Co děláme v temnotách">Co děláme v temnotách II (10)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>85% Dokumentární pohled na každodenní (nebo spíše každonoční) životy tří upírů žijících pospolu na Staten Islandu, kteří se snaží naplánovat bohatou Hororový komediální seriál USA (2020). Hrají: Kayvan Novak, Harvey Guillén, Natasia Demetriou. Režie: Kyle Newacheck.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-01 12:30:00" d="2020-11-01 14:20:00" c="1"><n>Smoke</n><t>F</t>    <k>74% Auggie je majitel brooklynského obchodu s doutníky. Jeho trafika je oázou klidu i záchytným bodem, k němuž se upínají věrní zákazníci. Mezi ně patří Komediální drama USA (1995). Hrají: William Hurt, Harvey Keitel, Stockard Channingová. Režie: Wayne Wang.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-01 14:20:00" d="2020-11-01 15:55:00" c="1"><n>Soudruh Drákulič</n><t>F</t>    <k>67% Upíři jsou mezi námi! Ale není třeba se obávat – příslušníci maďarské tajné policie jsou jim v patách a kromě obvyklých špionážních zařízení mají s sebou Komedie Maďarsko (2019). Hrají: Ervin Nagy, Zsolt Nagy, Lili Waltersová. Režie: Márk Bodzsár.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-01 15:55:00" d="2020-11-01 17:25:00" c="1"><n>Tajemné křížovky: Hra se smrtí</n><t>F</t>    <k>63% Život brilantní redaktorky křížovek (Lacey Chabertová) se rázem obrátí vzhůru nohama. Poté, co je odhalena spojitost mezi nápovědami z jejích posledních Kriminální drama USA (2019). Hrají: Lacey Chabertová, Brennan Elliott, Barbara Nivenová. Režie: Don McCutcheon.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-01 17:25:00" d="2020-11-01 18:20:00"><n u="Kolonie Dignidad">Kolonie Dignidad (4)</n><t>S</t>    <k>Německý kult &quot;Kolonie Dignidad&quot; zneužíval děti a mučil a vraždil vězně za zdmi tajné usedlosti. Teď, když režim chilského diktátora Pinocheta padl Thriller Německo / Chile (2019). Hrají: Marcel Rodriguez, Götz Otto, Devid Striesow. Režie: Julio Jorquera Arriagada.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-01 18:20:00" d="2020-11-01 19:05:00"><n u="Trigonometrie">Trigonometrie (2)</n><t>S</t>    <k>67% Romantické komediální drama Velká Británie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-01 19:05:00" d="2020-11-01 20:00:00"><n u="Jsme, jací jsme">Jsme, jací jsme (2)</n><t>S</t>    <k>Drama z produkce HBO Itálie / USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-01 20:00:00" d="2020-11-01 21:00:00"><n u="Lovecraftova země">Lovecraftova země (10)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Mladý válečný veterán Atticus, velký milovník sci-fi, se vydává spolu s kamarádkou a strýcem pátrat po otci, který zmizel za tajemných okolností Dobové fantasy hororové drama USA (2020). Hrají: Jurnee Smollettová, Jonathan Majors, Abbey Leeová. Režie: Nelson McCormick.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-01 21:00:00" d="2020-11-01 22:00:00"><n u="Medvědín">Medvědín (3)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Drama z produkce HBO Švédsko (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-01 22:00:00" d="2020-11-01 23:05:00"><n u="Vlast">Vlast (7)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Drama z produkce HBO Španělsko (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-01 23:05:00" d="2020-11-01 23:50:00"><n u="Vychováni vlky">Vychováni vlky (2)</n><t>S</t>    <k>85% Sci-fi drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-01 23:50:00" d="2020-11-02 02:00:00" c="1"><n>Ocelová pěst</n><t>F</t>    <k>71% V blízké budoucnosti, kde je sportem číslo jedna robotický box, se živořící promotér domnívá, že našel ve vyřazeném robotovi budoucího šampiona Akční sci-fi drama USA / Indie (2011). Hrají: Hugh Jackman, Dakota Goyo, Evangeline Lillyová. Režie: Shawn Levy.</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-02 02:00:00" d="2020-11-02 02:55:00"><n u="Medvědín">Medvědín (3)</n><t>S</t>    <k>Drama z produkce HBO Švédsko (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-02 02:55:00" d="2020-11-02 04:00:00"><n u="Vlast">Vlast (7)</n><t>S</t>    <k>Drama z produkce HBO Španělsko (2020)</k>  </p>
<p id_tv="115" o="2020-11-02 04:00:00" d="2020-11-02 06:00:00" c="1"><n>Hráči</n><t>F</t>    <k>73% Poté, co při velké sázce v pokeru přijde o všechno, se Mike rozhodne nechat hazardu, věnovat se studiu práv a začít znova. Když se však jeho nejlepší Drama USA (1998). Hrají: Matt Damon, Edward Norton, Gretchen Molová. Režie: John Dahl.</k>  </p>
</a>
