<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-10-25 03:17:22"><p id_tv="1209" o="2020-11-01 05:05:00" d="2020-11-01 05:50:00"><n u="Grand Hotel">Grand Hotel II (24)</n><e>W</e>    <k>Javier nehodlá jít do války, a tak při zkušební střelbě s důstojníkem předstírá náhlou hluchotu. Proto ho musí vyšetřit vojenský doktor</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 05:50:00" d="2020-11-01 07:20:00" c="1"><n u="Endeavour">Endeavour I (1)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Mladý Endeavour Morse vyšetřuje s inspektorem Fredem Thursdayem zmizení školačky Mary Tremlettové</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 07:20:00" d="2020-11-01 08:50:00" c="1"><n u="Endeavour">Endeavour I (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Náhlá smrt studentky administrativy a zastřelení doktora zdánlivě nemají žádnou souvislost. Morse však zastává opačný názor</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 08:50:00" d="2020-11-01 10:20:00" c="1"><n u="Endeavour">Endeavour I (3)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Uškrcení vdané ženy a otrávení postaršího botanika přivedou Morse k postavení sériového vraha před soud</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 10:20:00" d="2020-11-01 11:50:00" c="1"><n u="Endeavour">Endeavour I (4)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>85% Během královské návštěvy v rodinném podniku na výrobu munice dojde k vraždě neoblíbeného dělníka</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 11:50:00" d="2020-11-01 12:35:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VII (2)</n><e>WF</e>    <k>Murdoch se účastní profesionálního cyklistického závodu, v jehož průběhu zemře jeden ze soutěžících. Zabila jej snad velká dávka záhadného povzbuzujícího</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 12:35:00" d="2020-11-01 13:20:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VII (3)</n><e>WF</e>    <k>Podnikatel James Pendrick pozve Murdocha na první veřejné promítání ozvučeného filmu. Zúčastní se ho i slavný vynálezce Thomas Edison</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 13:20:00" d="2020-11-01 14:05:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VII (4)</n><e>WF</e>    <k>V hotelu je nalezena mrtvola muže. Murdoch na místě zjistí, že případ už vyšetřuje Sherlock Holmes. Náš detektiv usoudí, že si ho zesnulý najal, aby nalezl</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 14:05:00" d="2020-11-01 14:50:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VII (5)</n><e>WF</e>    <k>Murdoch vyšetřuje podivný případ, v němž Jeremiah Fuller, hlavní podezřelý z vraždy své manželky, projevuje velmi zvláštní chování</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 14:50:00" d="2020-11-01 15:30:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VII (6)</n><e>WF</e>    <k>V sanatoriu dr. Ogdenové je nalezena mrtvá pacientka a Murdoch má podezření na vraždu. Vypadá to, že příčinou smrti byla právě pacientčina panická hrůza z pavouků</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 15:30:00" d="2020-11-01 16:15:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha VII (7)</n><e>WF</e>    <k>Stupňuje se vlna veder a lidé se začínají stahovat na pláž. Na břeh je ale vyplavena mrtvola s hrozivými kousanci a inspektor Brackenreid tvrdí</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 16:15:00" d="2020-11-01 17:10:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (1)</n><e>W</e>    <k>82% Na návštěvu přijede Dotina sestra Lola, která naléhá na Phryne, aby vyšetřila vraždu Lavinie, její kolegyně, revuální tanečnice</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 17:10:00" d="2020-11-01 17:50:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové III (1)</n><e>WF</e>    <k>Frankie pohřešuje svou kamarádku z války Louise. Obrátí se proto na Agathu Christie, aby jí pomohla tuto záhadu vyřešit. Podaří se jim to, než bude příliš pozdě?</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 17:50:00" d="2020-11-01 18:45:00"><n u="Slečna Scarletová a Vévoda">Slečna Scarletová a Vévoda I (1)</n><e>WF</e>    <k>Eliza poté, co její otec zemře na infarkt, převezme jeho detektivní podnik navzdory přání všech kolem ní, včetně rodinného přítele, inspektora Wellingtona</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 18:45:00" d="2020-11-01 19:35:00"><n u="Všechny velké a malé bytosti">Všechny velké a malé bytosti I (1)</n><e>WP</e>    <k>James Herriot je pod tlakem ze strany matky, aby pracoval v docích, ale on chce jít za svým snem a tak se chopí příležitosti a jde na pracovní pohovor</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 19:35:00" d="2020-11-01 20:15:00" c="1"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IX (13)</n><t>F</t><e>WF</e>    <k>Běloch navštíví černošský kostel a je pak nalezen slečnou Jamesovou mrtvý, ale nový vrchní konstábl ve spěchu obviní černého farníka ještě dřív</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 20:15:00" d="2020-11-01 21:00:00"><n u="Projekt modrá kniha">Projekt modrá kniha I (5)</n><e>WF</e>    <k>Hynek a Quinn jsou na stopě tajné skupiny. Její členové tvrdí, že zahlédli podivná světla při bojových akcích a že ví, jak s nimi navázat spojení</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 21:00:00" d="2020-11-01 21:45:00"><n u="Tajemství Enfieldů">Tajemství Enfieldů I (2)</n><e>WPF</e>    <k>71% Vyšetřování poltergeista pokračuje a Janet je jím dále terorizována. Což přiměje Guye - a neochotného Maurice - kontaktovat médium, aby se pokusilo s duchem komunikovat</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 21:45:00" d="2020-11-01 22:30:00"><n u="Ve stínu tajných služeb">Ve stínu tajných služeb I (9)</n><e>WF</e>    <k>Olaviho mise je úspěšná a Kekkonen přesvědčí Chruščova, aby se vrátil do Porkkaly. Lisa zjistí, že Julius pracuje pro Yrjöho. Helena se pokusí pomoct</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 22:30:00" d="2020-11-01 23:15:00"><n u="Ve stínu tajných služeb">Ve stínu tajných služeb I (10)</n><e>WF</e>    <k>V den voleb řekne Julius Heleně o svém vztahu s Johnem. Pěst hlídá vládní budovu, aby se ujistila, že CIA neovlivní volby</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 23:15:00" d="2020-11-02 00:05:00"><n u="Fotografie zemřelých">Fotografie zemřelých I (3)</n><e>W</e>    <k>37% Blennerhassetův zcela nový fotografický přístroj se ztratí a s ním zdánlivě i Conall Molloy. Přesvědčen, že za krádeží stojí jeho nový asistent, vytvoří</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-02 00:05:00" d="2020-11-02 01:35:00"><n u="Přeběhlík">Přeběhlík I (2)</n><e>WF</e>    <k>Proska je chycen Rusy. Vážné zranění nohy mu znemožňuje pokračovat v chůzi spolu s ostatními zajatci. Pak si mezi vězni všimne svého přítele Wolfganga Kürschnera</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-02 01:35:00" d="2020-11-02 02:15:00"><n u="Špioni americké revoluce">Špioni americké revoluce I (4)</n><e>W</e>    <k>81% Abe a Richard se potýkají s britskými příkazy vykopat místní náhrobky. Ben a Caleb plánují předat tajné zprávy generálu Washingtonovi</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-02 02:15:00" d="2020-11-02 03:00:00"><n u="Ve stínu tajných služeb">Ve stínu tajných služeb I (9)</n><e>WF</e>    <k>Olaviho mise je úspěšná a Kekkonen přesvědčí Chruščova, aby se vrátil do Porkkaly. Lisa zjistí, že Julius pracuje pro Yrjöho. Helena se pokusí pomoct</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-02 03:00:00" d="2020-11-02 03:45:00"><n u="Ve stínu tajných služeb">Ve stínu tajných služeb I (10)</n><e>WF</e>    <k>V den voleb řekne Julius Heleně o svém vztahu s Johnem. Pěst hlídá vládní budovu, aby se ujistila, že CIA neovlivní volby</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-02 03:45:00" d="2020-11-02 04:30:00" c="1"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IX (18)</n><t>F</t><e>WF</e>    <k>Julia je doma postřelena a Murdoch s doktory se snaží zachránit její život</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-02 04:30:00" d="2020-11-02 06:10:00"><n u="Endeavour">Endeavour IV (2)</n><e>W</e>    <k>85% Endeavour má na starost ochranu Joy Pettybonové, samozvanou zastánkyni národní morálky, která je na návštěvě Oxfordu v rámci kampaně o zachování decentnosti Británie</k>  </p>
</a>
