<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2020-10-24 04:25:21"><p id_tv="1209" o="2020-10-31 05:30:00" d="2020-10-31 06:15:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové I (1)</n><e>W</e>    <k>Frankie je podezřelá z loupeže klenotů provedené ve stylu jejího otce podvodníka. Aby mohla své jméno očistit, zapojí se Frankie do vyšetřování</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 06:15:00" d="2020-10-31 07:10:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (10)</n><e>W</e>    <k>82% Dr. MacMillan seznámí slečnu Phryne s případem hrůzné smrti tovární dělnice způsobené stroji. Dot v převlečení pomáhá s vyšetřováním případu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 07:10:00" d="2020-10-31 08:05:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (11)</n><e>W</e>    <k>82% V ošklivě nepovedeném cirkusovém čísle se objeví mrtvola. Phryne se proto v rámci vyšetřování vydává za asistentku kouzelníka</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 08:05:00" d="2020-10-31 09:00:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (12)</n><e>W</e>    <k>82% V bazénu tety Prudence pluje tělo její zardoušené pokojské. A to jen den před oslavami zasnoubení bratrance Guye</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 09:00:00" d="2020-10-31 09:50:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové I (13)</n><e>W</e>    <k>82% Vyšetřovatel Murdoch Foyle zavede Phryne k zavražděnému prodejci starožitností a k případu kolem egyptologie a převtělování</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 09:50:00" d="2020-10-31 10:50:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (1)</n><e>W</e>    <k>82% Na návštěvu přijede Dotina sestra Lola, která naléhá na Phryne, aby vyšetřila vraždu Lavinie, její kolegyně, revuální tanečnice</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 10:50:00" d="2020-10-31 11:45:00"><n u="Vražedné záhady slečny Fisherové">Vražedné záhady slečny Fisherové II (2)</n><e>W</e>    <k>82% Teta Prudence se zaplete do nové spiritualistické módy a najme si věhlasnou paní Bolkonskyovou, aby navázala kontakt s podplukovníkem Rolandem Claremontem</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 11:45:00" d="2020-10-31 12:25:00"><n u="Záhady Frankie Drakeové">Záhady Frankie Drakeové I (11)</n><e>W</e>    <k>Frankie obdrží záhadný telefonát a upaluje z kanceláře. Ostatní se ji vydají hledat. Trudy seznámí policistku Mary Shawovou s důvodem, proč se Frankie</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 12:25:00" d="2020-10-31 13:10:00"><n u="Projekt modrá kniha">Projekt modrá kniha I (5)</n><e>WF</e>    <k>Hynek a Quinn jsou na stopě tajné skupiny. Její členové tvrdí, že zahlédli podivná světla při bojových akcích a že ví, jak s nimi navázat spojení</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 13:10:00" d="2020-10-31 13:55:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (5)</n><e>WF</e>    <k>Murdoch vyšetřuje zmizení mladé ženy z Paříže. Vodítka ho přivedou do zřídka používaného pokoje v Roderickově hotelu, kde ho překvapí jiný muž, který</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 13:55:00" d="2020-10-31 14:45:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (6)</n><e>WF</e>    <k>Murdoch učiní neuvěřitelný nález. Při studii nesmírně detailního obrazu ulic Toronta si totiž uvědomí, že jeho mladá autorka s autismem dost možná zachytila místo činu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 14:45:00" d="2020-10-31 15:30:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (7)</n><e>WF</e>    <k>Nález mapy a dopisu podepsaného Sirem Johnem A. MacDonaldem, prvním ministerským předsedou Kanady, na těle dávno zavražděné oběti podnítí Murdocha</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 15:30:00" d="2020-10-31 16:20:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (8)</n><e>WF</e>    <k>Telefonní operátorka, která se považuje za amatérskou vyšetřovatelku, čímž Murdocha vytáčí, po telefonu zaslechne cosi, co se jeví jako uškrcení mladé ženy</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 16:20:00" d="2020-10-31 17:05:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (9)</n><e>WF</e>    <k>Murdoch vyšetřuje troufalou střelbu v tramvaji. Šokuje ho, když zjistí, že tato událost může souviset s Annou Fulfordovou, jeho bývalou tajnou láskou z Bristolu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 17:05:00" d="2020-10-31 17:55:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (10)</n><e>WF</e>    <k>Při vyšetřování vraždy kněze v klášteře narazí Murdoch na dávno ztracenou sestru, která je nyní zdejší matkou představenou. Jejich shledání však zastíní</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 17:55:00" d="2020-10-31 18:40:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (11)</n><e>WF</e>    <k>Je nalezena mrtvá školačka. Příčinou smrti je zřejmě utonutí a ztráta krve. Murdoch se tak ocitne ve středu posedlosti upíry, kterou vyvolalo nedávné</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 18:40:00" d="2020-10-31 19:30:00"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IV (12)</n><e>WF</e>    <k>Po několika odvážných bankovních přepadeních za bílého dne se musí Murdoch vydat po stopě zamilovaného elegantního maskovaného muže, jenž krade peníze</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 19:30:00" d="2020-10-31 21:00:00"><n u="Endeavour">Endeavour IV (2)</n><e>W</e>    <k>85% Endeavour má na starost ochranu Joy Pettybonové, samozvanou zastánkyni národní morálky, která je na návštěvě Oxfordu v rámci kampaně o zachování decentnosti Británie</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 21:00:00" d="2020-10-31 21:45:00"><n u="Tajemství Enfieldů">Tajemství Enfieldů I (1)</n><e>WPF</e>    <k>71% Londýn, Anglie, 1977: V rodinném domě řádí poltergeist a nutí rodinu, aby požádala o pomoc okultního vyšetřovatele Maurice Grosseho</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 21:45:00" d="2020-10-31 22:30:00"><n u="Fotografie zemřelých">Fotografie zemřelých I (3)</n><e>WF</e>    <k>37% Blennerhassetův zcela nový fotografický přístroj se ztratí a s ním zdánlivě i Conall Molloy. Přesvědčen, že za krádeží stojí jeho nový asistent, vytvoří</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 22:30:00" d="2020-10-31 23:20:00"><n u="Ve stínu tajných služeb">Ve stínu tajných služeb I (10)</n><e>WF</e>    <k>V den voleb řekne Julius Heleně o svém vztahu s Johnem. Pěst hlídá vládní budovu, aby se ujistila, že CIA neovlivní volby</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-10-31 23:20:00" d="2020-11-01 00:15:00" c="1"><n u="Poldark">Poldark II (1)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>83% Ross se připravuje na soud a George dělá vše, co je v jeho silách, aby jeho případ poškodil. Francis se potýká se svým svědomím a Dwight se dostává</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 00:15:00" d="2020-11-01 01:10:00"><n u="Tudorovci">Tudorovci I (8)</n><e>W</e>    <k>82% Dlouho očekávaná papežská delegace konečně dorazí k soudu kardinála Campeggia, aby společně s kolegou kardinálem Wolseym rozhodli v otázce žádosti o rozvod</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 01:10:00" d="2020-11-01 01:55:00"><n u="Ve stínu tajných služeb">Ve stínu tajných služeb I (10)</n><e>WF</e>    <k>V den voleb řekne Julius Heleně o svém vztahu s Johnem. Pěst hlídá vládní budovu, aby se ujistila, že CIA neovlivní volby</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 01:55:00" d="2020-11-01 02:40:00"><n u="Špioni americké revoluce">Špioni americké revoluce I (3)</n><e>W</e>    <k>Bena na útěku před Brity zradí jeho vlastní milice. Abe míří s Richardem na špionážní akci do New Yorku. Mary konfrontuje Annu</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 02:40:00" d="2020-11-01 03:35:00" c="1"><n u="Poldark">Poldark II (1)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>83% Ross se připravuje na soud a George dělá vše, co je v jeho silách, aby jeho případ poškodil. Francis se potýká se svým svědomím a Dwight se dostává</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 03:35:00" d="2020-11-01 04:20:00" c="1"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IX (17)</n><t>F</t><e>WF</e>    <k>Když je během představení burlesky v divadle Star Room zastřelen jeden muž, jsou Murdoch, Ogdenová a Brackenreid překvapeni známou tváří v hledišti</k>  </p>
<p id_tv="1209" o="2020-11-01 04:20:00" d="2020-11-01 05:05:00" c="1"><n u="Případy detektiva Murdocha">Případy detektiva Murdocha IX (18)</n><t>F</t><e>WF</e>    <k>Julia je doma postřelena a Murdoch s doktory se snaží zachránit její život</k>  </p>
</a>
