<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="11" t="2020-10-25 03:50:34"><p id_tv="1217" o="2020-11-01 07:00:00" d="2020-11-01 07:10:00"><n>Slovo Predstojatelja</n>    <k>Teper i na NTN: &quot;Slovo Predstojatelja&quot; - ščotyžneve zvernennja Mytropolyta Onufrija do kožnoho, xto viruje</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-11-01 07:10:00" d="2020-11-01 07:50:00"><n>Budte zdorovi</n>    <k>Medyčnyj proekt, meta jakoho - dopomohty ljudjam, jaki zitknulysja z neduhamy, rozpovisty pro važlyvist dij, sprjamovanyx na profilaktyku zaxvorjuvan</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-11-01 07:50:00" d="2020-11-01 11:25:00"><n>Serial &quot;Strax u tvojemu domi&quot;</n><t>S</t>    <k>&quot;Strax u tvojemu domi&quot; - socialna dokumentalna drama. Heroji proektu - konkretni ljudy z realnymy istorijamy, ščo potrapyly v bidu u vlasnomu budynku, u vlasnij rodyni</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-11-01 11:25:00" d="2020-11-01 12:55:00" c="1"><n>Micnyj horišok</n><t>F</t>    <k>Pislja poranennja holovnyj heroj filmu Ivan Hroznyx staje komandyrom žinočoho pidrozdilu PPO, čym vin ne duže zadovolenyj. Osoblyvo bahato turbot</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-11-01 12:55:00" d="2020-11-01 15:40:00" c="1"><n>Letjuča myša</n><t>F</t>    <k>Čolovik, jakyj mav vidsydity 10 dniv u v’jaznyci za nevdalyj postril na poljuvanni, piddajetsja na vmovljannja druha ta takož vyrušaje na bal</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-11-01 15:40:00" d="2020-11-01 18:00:00" c="1"><n>Vedmežatnyk</n><t>F</t>    <k>Maksu vdajetsja vmovyty Nika Vellsa postupytysja svojimy dvoma najvažlyvišymy pravylamy: zavždy pracjuvaty bez naparnykiv i nikoly ne hrabuvaty u svojemu misti</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-11-01 18:00:00" d="2020-11-01 21:55:00" c="1"><n>Seržant miliciji</n><t>F</t>    <k>Oleksija, jakyj prybuv do Leninhradu z Sybiru, ošukujut dosvidčeni zločynci. Vony zamanjujut xlopcja do bezljudnoho miscja, b'jut i obkradajut</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-11-01 21:55:00" d="2020-11-01 23:15:00" c="1"><n>Try dev'jatky</n><t>F</t>    <k>U hrupy zločynciv i korumpovanyx policejskyx serjozna problema: rosijska mafija vymahaje vid nyx, ščob vony zdijsnyly praktyčno nemožlyve pohrabuvannja</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-11-01 23:15:00" d="2020-11-02 00:05:00" c="1"><n>Ostatočnyj raxunok</n><t>F</t>    <k>Istorija pro kolyšnoho soldata, jakomu naležyt vrjatuvaty bahatotysjačnyj stadion hljadačiv, jaki zibralysja na futbolnomu matči i vzjatyx v zaručnyky bandytamy</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-11-02 00:05:00" d="2020-11-02 02:00:00" c="1"><n>Na meži boževillja</n><t>F</t>    <k>Respektabelne žyttja profesora filosofiji Evana Berča počynaje valytysja v miru toho, jak z'javljajutsja podrobyci pro joho nenaležnu povedinku z studentkamy</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-11-02 02:00:00" d="2020-11-02 05:00:00"><n>Rečovyj dokaz</n>    <k>1980 rik. Ne za horamy perebudova, zakinčennja epoxy zastoju, cyfrova era, a takož hučni kryminalni spravy, ščo perevernuly usju radjansku hromadskist</k>  </p>
</a>
