<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-10-24 04:49:48"><p id_tv="1217" o="2020-10-31 07:25:00" d="2020-10-31 09:05:00" c="1"><n>Korpus henerala</n><t>F</t>    <k>Zavdannja henerala</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-10-31 09:05:00" d="2020-10-31 12:10:00" c="1"><n>Čerez Hobi ta Xinhan</n><t>F</t>    <k>U laboratoriji japonskoho henerala Isii Siro stvorjuvalasja bakteriolohična zbroja. Doslidy provodylysja na vijskovopolonenyx i polityčnyx uv'jaznenyx</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-10-31 12:10:00" d="2020-10-31 14:35:00"><n>Lehendy karnoho rozšuku</n>    <k>Pro takyx avtorytetiv, jak batka Anhel, nalotčyk Serž Astraxanskyj abo &quot;vedmežatnyk&quot; Kuvalda do cyx pir xodjat lehendy. Ale malo xto znaje</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-10-31 14:35:00" d="2020-10-31 17:05:00"><n>Vypadkovyj svidok</n>    <k>Kožna serija ob'jednana odnijeju temoju - rybolovlja, vesillja, pljaž, fokusy, avto i t.d</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-10-31 17:05:00" d="2020-10-31 18:00:00"><n>Kruti 90-ti</n>    <k>Cykl dokumentalnyx filmiv pro te, jak zakinčyvsja SRSR, ale ne zakinčyvsja &quot;sovok&quot;. Nostalhično-dokumentalnyj, sarkastyčno-kryminalnyj proekt pro 90-ti</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-10-31 18:00:00" d="2020-10-31 18:30:00"><n>Svidok</n>    <k>Aktualni novyny bez polityky pro podiji v Ukrajini i v usomu sviti, jaki peredovsim xvyljujut hljadača. Prjami vključennja z miscja podij, rozšyreni</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-10-31 18:30:00" d="2020-10-31 20:05:00" c="1"><n>Micnyj horišok</n><t>F</t>    <k>Pislja poranennja holovnyj heroj filmu Ivan Hroznyx staje komandyrom žinočoho pidrozdilu PPO, čym vin ne duže zadovolenyj. Osoblyvo bahato turbot</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-10-31 20:05:00" d="2020-10-31 22:25:00" c="1"><n>Vedmežatnyk</n><t>F</t>    <k>Maksu vdajetsja vmovyty Nika Vellsa postupytysja svojimy dvoma najvažlyvišymy pravylamy: zavždy pracjuvaty bez naparnykiv i nikoly ne hrabuvaty u svojemu misti</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-10-31 22:25:00" d="2020-11-01 00:25:00" c="1"><n>Na meži boževillja</n><t>F</t>    <k>Respektabelne žyttja profesora filosofiji Evana Berča počynaje valytysja v miru toho, jak z'javljajutsja podrobyci pro joho nenaležnu povedinku z studentkamy</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-11-01 00:25:00" d="2020-11-01 01:30:00"><n>Xvoroby - vbyvci</n>    <k>Kožna serija prohramy &quot;Xvoroby-vbyvci&quot; - detektyvna istorija odnijeji xvoroby. My rozkazujemo pravdu, jaku medyky volijut pryxovaty</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-11-01 01:30:00" d="2020-11-01 02:05:00"><n>Svidok</n>    <k>Aktualni novyny bez polityky pro podiji v Ukrajini i v usomu sviti, jaki peredovsim xvyljujut hljadača. Prjami vključennja z miscja podij, rozšyreni</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-11-01 02:05:00" d="2020-11-01 02:20:00"><n>Vypadkovyj svidok</n>    <k>My ne komentujemo podiji. Neuperedženyj pohljad može buty tilky u kamery, i to - v rukax vypadkovoho svidka. Naš holovnyj korespondent - sam hljadač</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-11-01 02:20:00" d="2020-11-01 03:20:00"><n>Rečovyj dokaz</n>    <k>1980 rik. Ne za horamy perebudova, zakinčennja epoxy zastoju, cyfrova era, a takož hučni kryminalni spravy, ščo perevernuly usju radjansku hromadskist</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-11-01 03:20:00" d="2020-11-01 03:45:00"><n>Lehendy bandytskoho Kyjeva</n>    <k>Na NTN – cykl prohram, prysvjačenyx karnym zločynam mynulyx rokiv, ščo stalysja v Kyjevi!</k>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-11-01 03:45:00" d="2020-11-01 04:45:00"><n>Top Shop</n>  </p>
<p id_tv="1217" o="2020-11-01 04:45:00" d="2020-11-01 07:00:00" c="1"><n>Dyke koxannja</n><t>F</t>    <k>Maksym, xlopec iz zabezpečenoji rodyny, i Maša, harne divčysko z dytjačoho budynku, ljubljat odyn odnoho. Pislja školy vony zbyrajutsja odružytysja</k>  </p>
</a>
