<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-10-27 03:09:04"><p id_tv="132" o="2020-11-03 05:15:00" d="2020-11-03 05:45:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-03 05:45:00" d="2020-11-03 07:30:00" x="1" c="1"><n>Vidláci</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>59% Manželství Tima Allena a Kirstie Alley spěje k rozvodu a ještě ke všemu jsou podezřelí, že ukradli 5 milionů. A tak shodou okolností skončí na venkově Americká komedie (1997). Hrají: J. O. Sanders, M. Lerner, W. Knight. Režie: B. Spicer</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-03 07:30:00" d="2020-11-03 08:50:00" x="1" c="1"><n>Peter Pan: Návrat do Země Nezemě</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>58% Wendy, která si kdysi jako malá holka hrála s Petrem Panem, je už maminkou a svým dětem o Petru Panovi vypráví. Daniel jí věří, věří v Petra Pana Animovaný film (2002)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-03 08:50:00" d="2020-11-03 09:45:00" x="1"><n u="Mentalista">Mentalista (3)</n><t>S</t><e>SWmn</e>    <k>80% Na pláži je nalezena mrtvá dívka. Patolog zjistí, že byla utopena v nějaké sladkovodní kaluži a měla na temeni hlavy ránu po úderu. Brzy se zjistí</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-03 09:45:00" d="2020-11-03 10:40:00" x="1"><n u="Mentalista">Mentalista (4)</n><t>S</t><e>SWmn</e>    <k>80% Vyšetřovatelé pátrají po pohřešovaném milionáři. Patrick však tvrdí, že muž je kdesi v domě a skutečně ho zanedlouho objeví mrtvého v tajném pokoji</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-03 10:40:00" d="2020-11-03 11:55:00" x="1"><n>Hvězdné tolary</n><t>Q</t><e>FSWMn</e>    <k>64% Německý film na motivy pohádky bratří Grimmů (2011)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-03 11:55:00" d="2020-11-03 12:30:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-03 12:30:00" d="2020-11-03 14:15:00" x="1" c="1"><n>Báječná dovolená</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>67% John Candy vyvezl svoji rodinu na prázdniny k jezeru. Radovánky skončily, když se objevil švagr Dan Aykroyd se svou ženou a dětmi. Americká komedie (1988). Hrají: S. Faracy, A. Bening, Ch. Young. Režie: H. Deutch</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-03 14:15:00" d="2020-11-03 14:45:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-03 14:45:00" d="2020-11-03 16:45:00" x="1" c="1"><n>Mistrovský plán</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>62% Kariéra manažera luxusního rezidenčního mrakodrapu Bena Stillera je téměř idylická do chvíle, kdy se přijde na to, že burzovní magnát Americký akční film (2011). Hrají: E. Murphy, C. Affleck, M. Broderick. Režie: B. Ratner</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-03 16:45:00" d="2020-11-03 18:20:00" x="1" c="1"><n>Dívka na koštěti</n><t>F</t><e>FHWMN</e>    <k>78% Komu by se chtělo být třista let po škole. Mladé čarodějnici Saxaně určitě ne, a tak uteče do světa lidí. Aby nemusela zpět, musí získat odvar z babského ucha. Česká filmová komedie (1971). Hrají: P. Černocká, J. Kraus, J. Hrušínský. Režie: V. Vorlíček</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-03 18:20:00" d="2020-11-03 20:00:00" x="1" c="1"><n>Půl domu bez ženicha</n><t>F</t><e>FHMN</e>    <k>56% Podnikavý otec Vladimír Menšík vystavěl pro své dcery královskou rodinnou vilu. Sousedé závidí, ale dcery si své budoucí plány představují poněkud jinak. Český film (1980). Hrají: V. Freimanová, B. Holišová, V. Vydra. Režie: H. Bočan</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-03 20:00:00" d="2020-11-03 22:30:00" x="1" c="1"><n>Spy Game</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>71% V Číně byl zatčen a odsouzen k smrti Brad Pitt. Jeho bývalý parťák a učitel, agent Robert Redford se rozhodl, že ho zachrání. Má na to jeden den, který Americký akční thriller (2001). Hrají: S. Dillane, L. Bryggman, M. Jean-Baptiste. Režie: T. Scott</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-03 22:30:00" d="2020-11-04 00:15:00" x="1" c="1"><n u="Nezvratný osud">Nezvratný osud 2</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>64% Smrt se nedá oklamat. Pokud se jednou ocitnete na seznamu, osud se už postará, aby byl dodržen. To poznala i dívka, která jako poslední přežila katastrofu letadla. Americký film (2003). Hrají: A. Larter, A. J. Cook, M. Landes. Režie: D. R. Ellis</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-04 00:15:00" d="2020-11-04 02:35:00" x="1" c="1"><n>Král Artuš</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>64% Artuš a jeho rytíři kulatého stolu poctivě bojují za slávu římského císaře. Jeho oddíl hlídá Hadriánův val před Brity, vedenými tajemným Merlinem Hrají: C. Owen, S. Dillane, K. Knightley. Režie: A. Fuqua</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-04 02:35:00" d="2020-11-04 05:25:00" x="1" c="1"><n>Insider: Muž, který věděl příliš mnoho</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>78% Russell Crowe a Al Pacino se rozhodli veřejně obžalovat tabákovou společnost za propagaci tabáku. A protože společnost vydělává pohádkové jmění Americký thriller (1999). Hrají: Ch. Plummer, D. Venora, P. Baker Hall. Režie: M. Mann</k>  </p>
</a>
