<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-10-30 02:57:26"><p id_tv="132" o="2020-11-06 05:40:00" d="2020-11-06 06:10:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-06 06:10:00" d="2020-11-06 08:10:00" x="1" c="1"><n>Casanova</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>66% Pohledný a okouzlující mladík Heath Ledger je proslulým lamačem ženských srdcí i úspěšným dobyvatelem dámských ložnic. Opakovaně musí čelit útokům Americká komedie (2005). Hrají: J. Irons, T. McInnerny, S. Miller. Režie: L. Hallström</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-06 08:10:00" d="2020-11-06 09:05:00" x="1"><n u="Mentalista">Mentalista (9)</n><t>S</t><e>SWmn</e>    <k>80% Tým je přivolán do malého venkovského městečka k případu podivného žhářství. Na místě ale zjistí, že se jednalo o vraždu. Muž byl upálen v garáži</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-06 09:05:00" d="2020-11-06 10:00:00" x="1"><n u="Mentalista">Mentalista (10)</n><t>S</t><e>SWmn</e>    <k>80% Patrickovi zavolá známá psychiatrička Sofie a požádá ho o pomoc při vyšetřování vraždy jednoho z jejích kolegů. Muž byl přímo při proslovu na univerzitní</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-06 10:00:00" d="2020-11-06 11:45:00" x="1" c="1"><n u="Král Charles">Král Charles III</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>62% Britská královská rodina se účastní státního pohřbu Alžběty II. Pro prince Charlese to znamená, že se stává novým králem. Ale už první návštěva Britské drama (2017). Hrají: T. Pigott-Smith, O. Chris, Ch. Riley. Režie: R. Goold</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-06 11:45:00" d="2020-11-06 12:15:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-06 12:15:00" d="2020-11-06 14:10:00" x="1" c="1"><n>Tajnosti</n><t>F</t><e>FWMN</e>    <k>73% Julie má v životě úplně všechno. Bohatého manžela, dospívající dceru a nenáročnou práci překladatelky. Přesto není úplně šťastná. Když se jednoho Česko-slovenské drama (2007). Hrají: I. Bittová, K. Roden, I. Franěk. Režie: A. Nellis</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-06 14:10:00" d="2020-11-06 14:45:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-06 14:45:00" d="2020-11-06 16:30:00" x="1" c="1"><n>Samé štěstí</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>59% Valerie je velká smolařka a nepřízeň osudu ji provází i na dovolené v Mexiku. Po autonehodě ztratila paměť a pouze jeden muž jí může najít. Supersmolař Americká komedie (1991). Hrají: S. Kelley, M. Short, D. Glover. Režie: N. Tass</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-06 16:30:00" d="2020-11-06 18:25:00" x="1" c="1"><n>Wild Wild West</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>51% Pistolník Will Smith a šerif-vynálezce Kevin Kline musejí zadržet zločince, který plánuje vraždu prezidenta. A krásná Salma Hayek nestojí stranou! Americký sci-fi western (1999). Hrají: K. Branagh, M. E. Walsh, T. Levine. Režie: B. Sonnenfeld</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-06 18:25:00" d="2020-11-06 20:00:00" x="1" c="1"><n>Neuvěřitelná cesta</n><t>F</t><e>FSWmn</e>    <k>70% Dva psi a jedna kočka se vydávají na cestu domů. Tato cesta nechce domácího mazlíčka, ale šelmu s odvážným srdcem. Americký rodinný film (1993). Hrají: M. J. Fox, R. Hays, K. Greist. Režie: D. Dunham</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-06 20:00:00" d="2020-11-06 21:50:00" x="1" c="1"><n>Lego Ninjago Film</n><t>F</t><e>FWPmn</e>    <k>60% Vítejte ve světě LEGO Ninjago, kde se mladý Lloyd společně s ostatními kamarády a pod vedením učitele kung fu Mistra Wu vydává na dobrodružnou cestu Americko-dánský animovaný film (2017)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-06 21:50:00" d="2020-11-06 23:35:00" x="1" c="1"><n>Hra o přežití</n><t>F</t><e>Wmn</e>    <k>62% Bezdomovec Ice-T přišel o dva nejlepší přátele, a proto přijal nabídku na práci pomocníka na lovu. Netuší ale, že kořistí bohatých účastníků Hrají: R. Hauer, Ch. Dutton, G. Busey. Režie: E. R. Dickerson</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-06 23:35:00" d="2020-11-07 02:00:00" x="1" c="1"><n>Spy Game</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>71% V Číně byl zatčen a odsouzen k smrti Brad Pitt. Jeho bývalý parťák a učitel, agent Robert Redford se rozhodl, že ho zachrání. Má na to jeden den, který Americký akční thriller (2001). Hrají: S. Dillane, L. Bryggman, M. Jean-Baptiste. Režie: T. Scott</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-07 02:00:00" d="2020-11-07 04:25:00" x="1" c="1"><n>Král Škorpion 4: Cesta k moci</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>41% Vládce království Norvania byl zavražděn a ze zločinu obviněn Mathayus, legendární král Škorpion. Je zatčen a ve vězení se seznámí s Valinou Americký akční film (2015). Hrají: V. Webster, E. Hollman, W. Kemp. Režie: M. Elliot</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-07 04:25:00" d="2020-11-07 04:55:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-07 04:55:00" d="2020-11-07 06:20:00" x="1" c="1"><n u="Král Charles">Král Charles III</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>62% Britská královská rodina se účastní státního pohřbu Alžběty II. Pro prince Charlese to znamená, že se stává novým králem. Ale už první návštěva Britské drama (2017). Hrají: T. Pigott-Smith, O. Chris, Ch. Riley. Režie: R. Goold</k>  </p>
</a>
