<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-10-26 03:07:28"><p id_tv="132" o="2020-11-02 04:55:00" d="2020-11-02 05:25:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-02 05:25:00" d="2020-11-02 06:35:00" x="1"><n>Ďáblovy zlaté vlasy</n><t>Q</t><e>FSWMn</e>    <k>64% Německá pohádka (2013)</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-02 06:35:00" d="2020-11-02 08:40:00" x="1" c="1"><n>Zátah</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>60% Dan Aykroyd a Tom Hanks mají za úkol vyřešit případ podivných loupeží, které spojuje stejná vizitka. Seznam uloupených věcí mimo jiné obsahuje: Americká krimi komedie (1987). Hrají: Ch. Plummer, H. Morgan, A. Paul. Režie: T. Mankiewicz</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-02 08:40:00" d="2020-11-02 10:20:00" x="1" c="1"><n u="Dračí srdce">Dračí srdce 2</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>46% Poslední žijící drak a jeho přítel čeledín Geoffrey musí překonat dávné proroctví a společně bojovat proti samozvanému a zákeřnému vládci země lordu Osricovi. Americký dobrodružný film (2000). Hrají: T. Burke, R. Figueroa, Ch. Masterson. Režie: D. Lefler</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-02 10:20:00" d="2020-11-02 10:50:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-02 10:50:00" d="2020-11-02 13:15:00" x="1" c="1"><n>Star Wars: Epizoda IV - Nová naděje</n><t>F</t><e>FSWMn</e>    <k>86% Rytíři Jedi byli vyhlazeni a Impérium vládne galaxii pevnou rukou. Malá skupina povstalců se odváží vzdorovat a ukradne plány k nejmocnější zbrani Americká vesmírná sága (1977). Hrají: P. Cushing, C. Fisher, H. Ford. Režie: G. Lucas</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-02 13:15:00" d="2020-11-02 13:50:00" x="1"><n>Teleshopping</n><t>L</t><e>mn</e>    <k>Vyberte si a nakupujte z lákavé nabídky na obrazovce</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-02 13:50:00" d="2020-11-02 15:40:00" x="1" c="1"><n>10 důvodů, proč tě nenávidím</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>73% Sestry Stratfordovy jsou jako voda a oheň. Krásnou a křehce půvabnou Biancu zbožňují všichni kluci ze školy, ale její starší sestra Kat má pověst Americký film (1999). Hrají: L. Oleynik, J. Stiles, H. Ledger. Režie: G. Junger</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-02 15:40:00" d="2020-11-02 18:05:00" x="1" c="1"><n>Země zítřka</n><t>F</t><e>FWMn</e>    <k>64% Když technicky nadaný George Clooney v roce 1964 navštívil Světovou výstavu v New Yorku, dostal mimořádnou šanci prožít výjimečný život. Dnes je ale starý Americko-španělský sci-fi film (2015). Hrají: B. Robertson, H. Laurie, R. Cassidy. Režie: B. Bird</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-02 18:05:00" d="2020-11-02 20:00:00" x="1" c="1"><n>Mistrovský plán</n><t>F</t><e>FHSWMn</e>    <k>62% Kariéra manažera luxusního rezidenčního mrakodrapu Bena Stillera je téměř idylická do chvíle, kdy se přijde na to, že burzovní magnát Americký akční film (2011). Hrají: E. Murphy, C. Affleck, M. Broderick. Režie: B. Ratner</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-02 20:00:00" d="2020-11-02 21:45:00" x="1" c="1"><n>Závod s časem</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>45% Když přijede bývalý automobilový závodník Ethan Hawke na Vánoce domů, zjistí, že jeho manželku unesli. Únosci žádají, aby ukradl jedno superrychlé auto Bulharsko-americký film (2013). Hrají: P. Freeman, B. Payne, J. Voight. Režie: C. Solomon</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-02 21:45:00" d="2020-11-03 00:50:00" x="1" c="1"><n>Insider: Muž, který věděl příliš mnoho</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>78% Russell Crowe a Al Pacino se rozhodli veřejně obžalovat tabákovou společnost za propagaci tabáku. A protože společnost vydělává pohádkové jmění Americký thriller (1999). Hrají: Ch. Plummer, D. Venora, P. Baker Hall. Režie: M. Mann</k>  </p>
<p id_tv="132" o="2020-11-03 00:50:00" d="2020-11-03 02:26:00" x="1" c="1"><n>Pařba ve Vegas</n><t>F</t><e>FWmn</e>    <k>77% Dva dny před svou svatbou odjíždí Doug a jeho tři kamarádi do Las Vegas na nezapomenutelnou párty. Jenže když se ráno probudí s třeštící hlavou Americko-německý film (2009). Hrají: B. Cooper, E. Helms, Z. Galifianakis. Režie: T. Phillips</k>  </p>
</a>
