<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti v předškolním věku</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-11-05 01:04:00" d="2020-11-05 02:07:00" n="ducktv plus" id_tv="1323"></s><p><k>Příběhy ze světa zvířat, techniky nebo historie a podporují dětskou zvědavost zábavnou formou.</k><d>01.04 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 01.08 Svet Hračiek (Vstúpte do sveta hier a zažite s nami fantastické dobrodružstvá alebo si precvičte prsty a vykúzlite vynikajúce umelecké šperky. Na tento účel nie sú potrebné žiadne príručky. Vytvorte si svoj vlastný špeciálny príbeh a objavte nové možnosti ako spolu tráviť voľné chvíle.), 01.12 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 01.17 Svet Hračiek (Vstúpte do sveta hier a zažite s nami fantastické dobrodružstvá alebo si precvičte prsty a vykúzlite vynikajúce umelecké šperky. Na tento účel nie sú potrebné žiadne príručky. Vytvorte si svoj vlastný špeciálny príbeh a objavte nové možnosti ako spolu tráviť voľné chvíle.), 01.19 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 01.23 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 01.27 Svet Hračiek (Vstúpte do sveta hier a zažite s nami fantastické dobrodružstvá alebo si precvičte prsty a vykúzlite vynikajúce umelecké šperky. Na tento účel nie sú potrebné žiadne príručky. Vytvorte si svoj vlastný špeciálny príbeh a objavte nové možnosti ako spolu tráviť voľné chvíle.), 01.30 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 01.34 Svet Hračiek (Vstúpte do sveta hier a zažite s nami fantastické dobrodružstvá alebo si precvičte prsty a vykúzlite vynikajúce umelecké šperky. Na tento účel nie sú potrebné žiadne príručky. Vytvorte si svoj vlastný špeciálny príbeh a objavte nové možnosti ako spolu tráviť voľné chvíle.), 01.37 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 01.41 Svet Hračiek (Vstúpte do sveta hier a zažite s nami fantastické dobrodružstvá alebo si precvičte prsty a vykúzlite vynikajúce umelecké šperky. Na tento účel nie sú potrebné žiadne príručky. Vytvorte si svoj vlastný špeciálny príbeh a objavte nové možnosti ako spolu tráviť voľné chvíle.), 01.42 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 01.46 Svet Hračiek (Vstúpte do sveta hier a zažite s nami fantastické dobrodružstvá alebo si precvičte prsty a vykúzlite vynikajúce umelecké šperky. Na tento účel nie sú potrebné žiadne príručky. Vytvorte si svoj vlastný špeciálny príbeh a objavte nové možnosti ako spolu tráviť voľné chvíle.), 01.48 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 01.52 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 01.56 Svet Hračiek (Vstúpte do sveta hier a zažite s nami fantastické dobrodružstvá alebo si precvičte prsty a vykúzlite vynikajúce umelecké šperky. Na tento účel nie sú potrebné žiadne príručky. Vytvorte si svoj vlastný špeciálny príbeh a objavte nové možnosti ako spolu tráviť voľné chvíle.), 01.58 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 02.02 Bábiky - záchranársky tím (Bell a jej priatelia, Fido klokan a Lilo macík zachránia zúfalých obyvateľov lesa.), 02.04 Slnečna dedinka - Športové dni (Obyvatelia Slnečnej dedinky (pán Kozlík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské Prasiatko) sa zúčastňujú športových dní.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/ducktv-plus/20201105/1460024033-Porady-pro-deti-v-predskolnim-veku</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1323_1460024033&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
