<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti v předškolním věku</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-11-05 11:28:00" d="2020-11-05 13:34:00" n="ducktv plus" id_tv="1323"></s><p><k>Příběhy ze světa zvířat, techniky nebo historie a podporují dětskou zvědavost zábavnou formou.</k><d>11.28 Slnečna dedinka - Športové dni (Obyvatelia Slnečnej dedinky (pán Kozlík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské Prasiatko) sa zúčastňujú športových dní.), 11.31 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 11.34 Veselá lúka (Poďte sa s nami pozrieť do lesa za malými kamarátmi. Dvaja veselí zajačikovia Sari a Nati zažívajú veľa zábavy. A spolu s nimi sa Vám predstavia aj ďalší milí lapaji z veselej lúky.), 11.37 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 11.41 Bábiky - záchranársky tím (Bell a jej priatelia, Fido klokan a Lilo macík zachránia zúfalých obyvateľov lesa.), 11.44 Risto Gusto (Poďme spolu do reštaurácie Basila, Yama, Oregana a nazrime aké dobroty vyrábajú v kuchyni Risto Gusto. Nie je podstatné čo je zdravé a čo nie, naši kamaráti nám ponúknu vždy len to najlepšie.), 11.48 Svet Hračiek (Vstúpte do sveta hier a zažite s nami fantastické dobrodružstvá alebo si precvičte prsty a vykúzlite vynikajúce umelecké šperky. Na tento účel nie sú potrebné žiadne príručky. Vytvorte si svoj vlastný špeciálny príbeh a objavte nové možnosti ako spolu tráviť voľné chvíle.), 11.52 Risto Gusto (Poďme spolu do reštaurácie Basila, Yama, Oregana a nazrime aké dobroty vyrábajú v kuchyni Risto Gusto. Nie je podstatné čo je zdravé a čo nie, naši kamaráti nám ponúknu vždy len to najlepšie.), 11.54 Malí, ale šikovní (Traja šikovní škriatkovia budujú fantastické objekty z dreva aj ľadu), 11.57 Milo Dino (Milo, the dino boy lives with his family and friends in the Mesosoic era. Join his adventures to learn about the dinosaurs and the era they lived in.), 12.01 Veselé kráľovstvo (Pokračovanie dobrodružstiev roztomilých zajačikov z Veselej lúky, v ktorých sa vám predstaví krásna princezná Sari, statočný princ Nati, starostlivá veverička – kuchárka, nebojácny ježko - rytier a vynaliezavý macko – čarodejník.), 12.04 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 12.08 Milo Dino (Milo, the dino boy lives with his family and friends in the Mesosoic era. Join his adventures to learn about the dinosaurs and the era they lived in.), 12.12 Leonovo Umenie (Medvedík Leon Vám nakreslí priateľov, s ktorými sa môžete aj vy hrať), 12.15 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 12.17 Malí, ale šikovní (Traja šikovní škriatkovia budujú fantastické objekty z dreva aj ľadu), 12.19 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 12.23 Vesmírne dobrodružstvá (Seriál Vesmírne dobrodružstvá sa odohráva v budúcnosti vo vesmíre. Cez každodenný život súrodencov Luny a Loua spoznávame rôzne planéty, funky futuristické objekty a miesta a rozvíjame socializačné schopnosti našich divákov v predškolskom veku.), 12.27 Leonovo Umenie (Medvedík Leon Vám nakreslí priateľov, s ktorými sa môžete aj vy hrať), 12.30 Ako cestujeme (Sledujeme rôzne autíčka, ako fungujú, rozlišujeme ich jednotlivé časti a počúvame zvuky, ktoré vydávajú.), 12.32 Veselá lúka (Poďte sa s nami pozrieť do lesa za malými kamarátmi. Dvaja veselí zajačikovia Sari a Nati zažívajú veľa zábavy. A spolu s nimi sa Vám predstavia aj ďalší milí lapaji z veselej lúky.), 12.35 Svet Hračiek (Vstúpte do sveta hier a zažite s nami fantastické dobrodružstvá alebo si precvičte prsty a vykúzlite vynikajúce umelecké šperky. Na tento účel nie sú potrebné žiadne príručky. Vytvorte si svoj vlastný špeciálny príbeh a objavte nové možnosti ako spolu tráviť voľné chvíle.), 12.39 Prepojený svet (Detičky na celom svete zbožňujú hrať sa spolu s ostatnými. Nahliadnite s nami do viacerých krajín a detičky rôznych národností vám umožnia spoznať ich kultúry.), 12.42 Vesmírne dobrodružstvá (Seriál Vesmírne dobrodružstvá sa odohráva v budúcnosti vo vesmíre. Cez každodenný život súrodencov Luny a Loua spoznávame rôzne planéty, funky futuristické objekty a miesta a rozvíjame socializačné schopnosti našich divákov v predškolskom veku.), 12.46 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 12.49 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 12.51 Ako cestujeme (Sledujeme rôzne autíčka, ako fungujú, rozlišujeme ich jednotlivé časti a počúvame zvuky, ktoré vydávajú.), 12.54 Svet Hračiek (Vstúpte do sveta hier a zažite s nami fantastické dobrodružstvá alebo si precvičte prsty a vykúzlite vynikajúce umelecké šperky. Na tento účel nie sú potrebné žiadne príručky. Vytvorte si svoj vlastný špeciálny príbeh a objavte nové možnosti ako spolu tráviť voľné chvíle.), 12.57 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 13.00 Vesmírne dobrodružstvá (Seriál Vesmírne dobrodružstvá sa odohráva v budúcnosti vo vesmíre. Cez každodenný život súrodencov Luny a Loua spoznávame rôzne planéty, funky futuristické objekty a miesta a rozvíjame socializačné schopnosti našich divákov v predškolskom veku.), 13.04 Veselá lúka (Poďte sa s nami pozrieť do lesa za malými kamarátmi. Dvaja veselí zajačikovia Sari a Nati zažívajú veľa zábavy. A spolu s nimi sa Vám predstavia aj ďalší milí lapaji z veselej lúky.), 13.07 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 13.11 Prepojený svet (Detičky na celom svete zbožňujú hrať sa spolu s ostatnými. Nahliadnite s nami do viacerých krajín a detičky rôznych národností vám umožnia spoznať ich kultúry.), 13.14 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 13.18 Malí, ale šikovní (Traja šikovní škriatkovia budujú fantastické objekty z dreva aj ľadu), 13.21 Milo Dino (Milo, the dino boy lives with his family and friends in the Mesosoic era. Join his adventures to learn about the dinosaurs and the era they lived in.), 13.25 Prepojený svet (Detičky na celom svete zbožňujú hrať sa spolu s ostatnými. Nahliadnite s nami do viacerých krajín a detičky rôznych národností vám umožnia spoznať ich kultúry.), 13.28 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 13.30 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/ducktv-plus/20201105/1460024042-Porady-pro-deti-v-predskolnim-veku</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=1323_1460024042&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
