<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="11" t="2020-10-24 04:27:29"><p id_tv="1333" o="2020-10-31 09:00:00" d="2020-10-31 10:00:00" c="1"><n>Dítě</n><t>F</t><e>HC</e>    <k>Televizní zpracování tříaktové satirické morality z pera legendárního literárního kritika F. X. Šaldy, v níž nechtěné dítě způsobí rozvrat v rodině úctyhodné vdovy. (1973). Hrají: J. Adamová, M. Vančurová, V. Preiss</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-10-31 10:00:00" d="2020-10-31 11:25:00"><n>Pocta V+W</n><t>L</t><e>SH</e>    <k>Jiří Suchý vzpomíná na jedny z nejvýraznějších uměleckých a autorských osobností československé kultury minulého století: Jana Wericha a Jiřího Voskovce</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-10-31 11:25:00" d="2020-10-31 12:00:00"><n>Svět je krásný</n><t>L</t>    <k>Střihový pořad populárních melodií z pořadů Československé televize (1989). Uvádí Karel Štědrý. Účinkují: K. Gott, D. Rolincová, J. Zelenková, Orchestr</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-10-31 12:00:00" d="2020-10-31 12:25:00"><n>Domácí štěstí</n><t>D</t>    <k>Půvabné časy podle Ivy Hüttnerové, tentokrát o dvou proslulých pražských koloniích na Babě a Bohdalci (2005)</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-10-31 12:25:00" d="2020-10-31 13:05:00" c="1"><n>Uspořená libra</n><t>F</t><e>HCF</e>    <k>88% Jan Werich, od jehož úmrtí dnes uplynulo 40 let, a Jiří Sovák, od jehož narození letos uplyne 100 let, v brilantní komediální miniatuře o jedné libře (1963). Hrají: S. Zázvorková, V. Brodský a J. Werichová. Scénář podle O’Caseyho: J. Werich, V. Svitáček a J. Roháč</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-10-31 13:05:00" d="2020-10-31 13:30:00" c="1"><n>Magnetické vlny léčí</n><t>F</t><e>SHCF</e>    <k>83% Jan Werich, od jehož úmrtí dnes uplynulo 40 let, a Jiří Sovák, od jehož narození uplyne letos 100 let, v úsměvné parodii z amerického Západu Hrají: J. Štercl, J. Mareš, E. Pilarová</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-10-31 13:30:00" d="2020-10-31 14:15:00" c="1"><n>Drahý zesnulý</n><t>F</t><e>HC</e>    <k>Jan Werich, od jehož úmrtí dnes uplynulo 40 let, v hlavní roli komedie o povedených příbuzných a jednom domnělém nebožtíkovi (1964). Hrají: J. Kemr, S. Zázvorková, N. Gollová</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-10-31 14:15:00" d="2020-10-31 14:35:00" c="1"><n>Slzy, které svět nevidí</n><t>F</t><e>HC</e>    <k>O třech kumpánech, okurčičkách a povedeném manželství. Televizní film podle povídky A. P. Čechova (1962). Hrají: J. Werich, od jehož úmrtí dnes uplynulo 40 let, J. Šejbalová</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-10-31 14:35:00" d="2020-10-31 15:05:00" c="1"><n>Šlechetný cowboy Sandy</n><t>F</t><e>C</e>    <k>Jaroslav Šterc v titulní roli parodie na kovbojky ve stylu němé grotesky z Divokého západu (1964). Hrají: O. Šimánek, J. Hlinomaz, V. Lohniský</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-10-31 15:05:00" d="2020-10-31 16:25:00" c="1"><n>Tichá domácnost</n><t>F</t><e>H</e>    <k>Komedie o vztahu dvou lidí pokročilého věku (1986). Hrají: S. Zázvorková, M. Rosůlková, F. Filipovský</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-10-31 16:25:00" d="2020-10-31 17:50:00"><n>Silvestr v kufru</n><t>L</t><e>H</e>    <k>Méně pravidel, ale o to více humoru přináší populární soutěžní pořad uváděný Pavlem Zedníčkem (1994). Dále účinkují: M. Moravec, T. Medvecká, S. Laurinová</k>  </p>
</a>
