<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="10" t="2020-10-23 04:29:48"><p id_tv="1333" o="2020-10-30 09:00:00" d="2020-10-30 10:20:00" c="1"><n>Paradajs</n><t>F</t><e>HC</e>    <k>Televizní přepis románu Rudolfa Těsnohlídka o problémech jedné rodiny před první světovou válkou (1970). Hrají: M. Hynková, R. Jurda, O. Slavík</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-10-30 10:20:00" d="2020-10-30 11:00:00"><n>Přípitek Miroslavu Horníčkovi</n><t>L</t><e>H</e>    <k>Diskusní zábavný pořad, který vznikl k 75. narozeninám umělce Miroslava Horníčka (1993). Účinkují: P. Bobek, M. Drobný, E. Hrubeš, J. Just, V. Just, M. Kopecký</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-10-30 11:00:00" d="2020-10-30 12:00:00"><n>Program orchestru Karla Vlacha</n><t>M</t>    <k>Uvádí V. Dvořák, dále účinkují: Y. Simonová, M. Chladil, P. Janů, M. Drobný, K. Zich, A. Ulm, H. Postránecká, V. Prachařová, H. Talpová. (1973). Scénář V. Dvořák</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-10-30 12:00:00" d="2020-10-30 12:20:00"><n u="Zprávy ve">Zprávy ve 12</n><t>Z</t><e>SHPWF</e>    <k>Nejdůležitější události dne v ČR i ve světě</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-10-30 12:20:00" d="2020-10-30 12:30:00"><n>Předpověď počasí, sportovní zprávy</n><t>Z</t><e>SPWF</e>    <k>Souhrn meteorologických informací uplynulých 24 hodin a prognóza vývoje počasí na příští dny</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-10-30 12:30:00" d="2020-10-30 13:30:00" c="1"><n>Milenci paní Susanne</n><t>F</t><e>H</e>    <k>Televizní komedie na motivy hříčky francouzského komediografa George Courtelina (1985). Hrají: S. Valentová, O. Kaiser, P. Nárožný</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-10-30 13:30:00" d="2020-10-30 14:40:00"><n>Šance</n><t>L</t><e>H</e>    <k>Hudebně zábavný pořad moderovaný Josefem Dvořákem a Miroslavem Vladykou (1995). Dále účinkují: I. Mládek, W. Daněk, I. Bartošová, J. Wimmer, K. Černoch, V. Strasser</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-10-30 14:40:00" d="2020-10-30 15:15:00"><n>K Velkým Popovicům cestička aneb Deset základních pravidel</n><t>L</t>    <k>Hudebně zábavný pořad s netradiční dechovkou (1981). Účinkují: D. Vlachová, R. Skamene, A. Křížek</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-10-30 15:15:00" d="2020-10-30 16:35:00" c="1"><n>Osmý div světa</n><t>F</t><e>H</e>    <k>Televizní inscenace Romana Ráže o lidském sobectví a bezohlednosti, na které doplácejí především děti (1989). Účinkují: J. Jirásková, M. Vančurová</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-10-30 16:35:00" d="2020-10-30 17:40:00"><n>Kufr - Silvestr 2002</n><t>L</t><e>SH</e>    <k>V duchu zásady &quot;čím méně pravidel, tím více legrace&quot; vám představí Pavel Zedníček s Alešem Ulmem řadu osobností a jejich potomků v silvestrovském speciálu</k>  </p>
</a>
