<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="10" t="2020-10-25 03:29:16"><p id_tv="1333" o="2020-11-01 09:00:00" d="2020-11-01 09:50:00"><n>Povídky Svatopluka Čecha</n><t>L</t><e>HC</e>    <k>Televizní zpracování humoresek Mluvící kapr a Losos mého pradědečka (1976). Hrají: V. Jandák, L. Pichlíková, J. Hálek</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-11-01 09:50:00" d="2020-11-01 10:50:00"><n>Hovory H ještě po dvaceti letech</n><t>L</t><e>H</e>    <k>Miroslav Horníček a jeho hosté Jaroslava Adamová a Jiří Suchý si připomínají osobnost všestranného umělce Jana Wericha, který nás opustil před 40 lety (1990)</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-11-01 10:50:00" d="2020-11-01 11:35:00"><n>Elixír mládí</n><t>L</t><e>H</e>    <k>Hudebně zábavný pořad o dlouhověkosti a fyzické svěžesti v pokročilém věku (1981). Účinkují: N. Gaierová, J. Bek, F. Hanuš, D. Matějková, J. Molavcová</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-11-01 11:35:00" d="2020-11-01 12:00:00"><n>R jako Helena</n><t>L</t><e>H</e>    <k>Dva dědci v hospodě komentují televizní program slovy reklamních sloganů. Účinkují: H. Vondráčková, J. Bek, K. Effa. Scénář M. Čepelka Ty staré písničky, ty ovšem byly nejlepší (1992)</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-11-01 12:00:00" d="2020-11-01 12:25:00"><n>Domácí štěstí</n><t>D</t><e>H</e>    <k>Půvabné časy podle Ivy Hüttnerové, tentokrát o vývoji české fotografie a jejích velkých osobnostech (2004)</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-11-01 12:25:00" d="2020-11-01 13:45:00" c="1"><n>Tajemství Ďáblovy kapsy</n><t>F</t><e>H</e>    <k>Dobrodružný televizní film na motivy povídky Thomase Hardyho (1980). Hrají: J. Potměšil, P. Miko, R. Hrušínský st.</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-11-01 13:45:00" d="2020-11-01 14:20:00"><n>Jen nám dejte šanci</n><t>M</t>    <k>Procházka českými i světovými muzikály (1989). Účinkují: N. Urbánková, S. Nálepková, E. Veškrnová, L. Županič, P. Trávníček, J. Štědroň, R. Gabzdyl</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-11-01 14:20:00" d="2020-11-01 15:15:00"><n>Pocta Jiřímu Voskovcovi</n><t>L</t><e>SH</e>    <k>Vzpomínkový večer věnovaný legendárnímu českému herci (2005). Účinkují: J. Suchý, J. Molavcová, K. Gott, S. Červená, O. Havelka, J. Vodňanský, E. Pilarová</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-11-01 15:15:00" d="2020-11-01 16:25:00" c="1"><n>Pojď, dáme sbohem žízni</n><t>F</t><e>H</e>    <k>Simona Postlerová v televizním filmu o Ivaně, které se zhroutí sen o studiu dějin umění na vysoké škole. (1987). Hrají: Z. Fišárková, J. Pohan, A. Hegerlíková</k>  </p>
<p id_tv="1333" o="2020-11-01 16:25:00" d="2020-11-01 17:00:00"><n>Silvestr v kufru ’95</n><t>L</t><e>H</e>    <k>Méně pravidel, ale o to více humoru přináší populární soutěžní pořad uváděný Pavlem Zedníčkem a Alešem Ulmem (1995). Dále účinkují: D. Veškrnová</k>  </p>
</a>
