<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Šašavi hotel (1/52)</n><s o="2020-11-05 07:16:00" d="2020-11-05 07:27:00" n="HRT2" id_tv="139"></s><p><k>(Furchester Hotel) Crtana serija.</k><d>Šašavi Hotel je britansko-američko-kanadska serija snimljena za CBeebies (BBC-jev program za predškolsku dob). To je druga britanska prerada popularne Ulice Sezam nakon serije pod nazivom Sesame Tree. Debitirala je u programu 26. rujna 2014. Nakon dogodovština u Ulici Sezam, Elmo i Keksomlat sele se u Englesku pomoći Elmovoj teti i tetku voditi hotel &quot;s pola zvjezdice&quot;, čije osoblje posebno dobro zna rješavati probleme.

Šašavi hotel je britanski hotel s pola zvjezdice u vlasništvu čudovišne obitelji Šašava-Frka. Hotel vode članovi obitelji Šašava-Frka uz pomoć Elma i Keksomlata, koji su napustili Ulicu Sezam da bi pomogli rješavati probleme s kojima se suočavaju gosti Šašavog hotela.

Glavni likovi:
Fani Šašava - čudovište; Ferdina žena, Fridina mama, Elmova teta. Fani je vlasnica Šašavog hotela, koja dočekuje goste i brine se da im boravak u hotelu bude što ugodniji.

Ferdo Frka - čudovište; Fanin muž, Fridin tata, Elmov tetak. On je Katica za sve u Šašavom hotelu i popravlja sve moguće kvarove. Kao i Grover, Ferdo je zadužen za sve zadatke koji iskrsnu u hotelu. 

Frida Šašava-Frka - glavni lik serije. Sedmogodišnje ljubičasto čudovište, Fanina i Ferdina kći, Elmova sestrična. Kad joj sine čudovišna ideja, repić u kosi joj se nadigne i često usklikne &quot;Asti miša!&quot;. 

Elmo - Elmo je Fridin bratić i Fanin i Ferdin nećak. Oduševljen Šašavim hotelom ostao je dulje nego što je planirao. 

Keksomlat - Keksomlat ima posao iz snova kao konobar i dostavljač u sobu u Šašavom hotelu. Kao i uvijek, smaže svaki keks koji ugleda. 

Gospodin Zanovijetalo - bucmasti modri lutak; stalni gost Šašavog hotela. Kao i gospodin Žanić, i gospodin Zanovijetalo često ispašta zbog loše usluge. 

Zvonko - malo, čupavo ružičasto čudovište. Zvonko udara u gong da oglasi vrijeme čajanke, a snažni gong često ga sruši ili se od njega dobrano strese. 

Odabrala: Rahela Štefanović</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/hrt2/20201105/1460525836-Sasavi-hotel-1-52</w></i><x></x></a>
