<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Povrh jezera II (1/7)</n><s o="2020-10-31 23:50:00" d="2020-11-01 00:45:00" n="HRT2" id_tv="139"></s><p><k>(Top Of The Lake: China Girl II) Serija (12) (52:59).</k><d>Pet godina nakon šokantnih događaja koji su potresli njezin rodni kraj na Novom Zelandu, detektivka Robin Griffin vratila se u Sydney te svoj život nastoji dovesti u red. Kad na plažu Bondi ispliva truplo nepoznate Azijke, policija sumnja da će uspjeti otkriti kako je nastradala, sve dok Robin ne zaključi da Kineskinja, kako su je nazvali, nije umrla sama.
Za to vrijeme Robin se prisjeća kćerkice Mary koje se odavno odrekla, pa se stoga odluči javiti obitelji koja ju je posvojila. Mary je sada tinejdžerica, strastvena i tvrdoglava poput biološke majke, i u burnoj je vezi s karizmatičnim starijim muškarcem. Robin pomalo otkriva koliko je teško pomagati nekomu tko pomoć zapravo ne želi. K tomu, istraga će je odvesti u samo srce zločinačkog podzemlja i još bliže tajnama vlastita srca.

Uloge: Elisabeth Moss (detektivka Robin Griffin), Gwendoline Christie (Miranda Hilmarson), David Denick (Alexander Puss), Alice Englert (Mary), Ewen Leslie (Pyke), Nicole Kidman (Julia)
Autorica: Jane Campion
Scenaristi: Jane Campion i Gerard Lee
Redatelji: Jane Campion i Ariel Kleiman
Izvršni producenti: Emile Sherman, Iain Canning, Jamie Laurenson, Lucy Richer, Jane Campion
Urednica: Ranka Horvat

1. epizoda: 

Detektivka Robin Griffin prisjeća se kćeri Mary koju je prije mnogo godina dala na posvajanje. Robin se silno želi pozabaviti novom istragom, što joj i pođe za rukom kad na plažu Bondi u Sydneyju ispliva truplo mlade Azijke.


Gostujuće uloge: Ling Cooper Tang (Dang), Kim Gyngell (Bootie), Angjee Douangphoumy (Joy), Michelle Ny (Mahlee), Linda Ngo (Sinn), Merlynn Tong (Caramel), Kathleen Haynes (Sophie), Clayton Jacobson (Adrian Butler), Hoa Xuande (Walker), James O'Connell (Sizzla), Ben Wood (Badger), William Oakley (Ilya), Karen Colston (Lydia), Sereena (Jade), Kim Chuvitsakullert (Kimmie), Lawrence Leung (Nate), Yianni Warnick (Neeson), Arka Das (Karnick), Dashiell Hannoush (Stan), Felix Jozeps (Fleet), Hetah Franklin (North), Victoria Abbott (Kirsty), Lincoln Vickery (Brett), Nicholas Ashley O'Connor (Dan), Elaine Crombie (Bev), Fayssal Bazzi (Thommo)</d></p><i><t>Seriál</t><w>https://tv.sms.cz/televize/hrt2/20201031/1451298928-Povrh-jezera-ii-1-7</w></i><x></x></a>
