<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2020-10-23 04:06:43"><p id_tv="15" o="2020-10-30 05:00:00" d="2020-10-30 06:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIII (5)</n><t>D</t>    <k>82% 1988 Ford Mustang GT
Mike a Edd se shodnou na tom, že klasický Ford Mustang GT z osmdesátých let je ideálním a cenově dostupným sportovním vozem</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 06:00:00" d="2020-10-30 07:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIV (4)</n><t>D</t>    <k>82% Talentovaný mechanik Ant Anstead a prodejce automobilů Mike Brewer mají náročný úkol: najít a renovovat ikonické automobily, které hodlají následně</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 07:00:00" d="2020-10-30 08:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci IX (12)</n><t>D</t>    <k>82% Triumph TR6
Mike objeví rzí nedotčený oblíbený sportovní vůz ze 70. let a má za to, že ho lze perfektně restaurovat. Nejprve však musí Edd přestavět motor</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 08:00:00" d="2020-10-30 08:30:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XV (9)</n><t>D</t>    <k>Seznámíte se s mimořádnými procesy, pomocí kterých se vyrábí zkracovací pily, tlačenky a střelné zbraně pro sběratele</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 08:30:00" d="2020-10-30 09:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIII (9)</n><t>D</t>    <k>78% Obrněné vozy, stavby z tahových tkanin, veslovací trenažery a sochy
Podívejte se, jak se vyrábějí obrněné vozy, stavby z tahových tkanin, veslovací trenažery a sochy</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 09:00:00" d="2020-10-30 09:30:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách II (2)</n><t>D</t>    <k>Hot rody, kamiony a miniaturní motorky
Moderátor Henry Cole a restaurátor motocyklů Sam Lovegrove pátrají po opuštěných automobilových pokladech ve Velké</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 09:30:00" d="2020-10-30 10:00:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží II (9)</n><t>D</t>    <k>Sníh, sporty a podivná tekutina
Na Garage Brothers čeká chlad, vzácné proužkované memorabilie a mrazák plný prapodivných tekutin</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 10:00:00" d="2020-10-30 11:00:00"><n u="Zlato z Beringova moře">Zlato z Beringova moře V (12)</n><t>D</t>    <k>Bod zlomu
Nedostatek zlata všechny znervózňuje. Steve nechce povolit Shawnovi cestu do Bluffu, čímž vyvolá válku mezi otcem a synem. Emily čekají zprávy</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 11:00:00" d="2020-10-30 12:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XIII (7)</n><t>D</t>    <k>76% Drew míří do Devonu, kde v místní hospodě narazí na spoustu neobvyklých zvláštností. Pak se vydá do města Hastings, kde se obchodu se starožitnostmi momentálně daří</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 12:00:00" d="2020-10-30 13:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci IX (7)</n><t>D</t>    <k>82% Jag XK8
Mike hledá britský klasický vůz a narazí na Jaguar XK8, který je však ve špatném stavu. Podaří se ho Eddovi opravit v rámci rozpočtu, nebo budou</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 13:00:00" d="2020-10-30 14:00:00"><n u="Záchrana statku">Záchrana statku I (13)</n><t>D</t>    <k>Rodiny, které žijí mimo civilizace, se musí rychle učit. V zoufalé snaze zachránit své usedlosti požádají odborníky na přežití, aby je připravili</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 14:00:00" d="2020-10-30 15:00:00"><n u="Záchrana statku">Záchrana statku I (14)</n><t>D</t>    <k>Medvědi a včely
Raneyovi přijíždějí na usedlost s majitelem posedlým včelami, který neúmyslně přitahuje svými úly medvědy. A navíc lázeňský dům ohrožuje nebezpečný vítr</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 15:00:00" d="2020-10-30 16:00:00"><n u="Záchrana statku">Záchrana statku I (15)</n><t>D</t>    <k>Problémy na Plošině Ozark
Raneyovi reagují na volání SOS od páru mimo síť. Ale kvůli těžké bouři, hrozící povodněmi, se musí pustit do křížku s matkou přírodou</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 16:00:00" d="2020-10-30 16:30:00"><n u="Hledání nových rodinných vozů">Hledání nových rodinných vozů I (8)</n><t>D</t>    <k>Hotel na kolech
Páry i rodiny se rozhodnou vyměnit svůj běžný, každodenní život za dobrodružství na širokých silnicích. Co bude následovat, až vymění</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 16:30:00" d="2020-10-30 17:00:00"><n u="Hledání nových rodinných vozů">Hledání nových rodinných vozů IV (10)</n><t>D</t>    <k>Novomanželé hledají nový RV
Páry i rodiny se rozhodnou vyměnit svůj běžný každodenní život za dobrodružství na širokých silnicích. Co bude následovat</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 17:00:00" d="2020-10-30 17:30:00"><n u="Lovci maličkých domů">Lovci maličkých domů III (7)</n><t>D</t>    <k>Pár z Colorada kupuje maličký dům
Kupci nemovitostí z různých koutů USA se rozhodli přestěhovat do maličkých domů. Před výběrem ideálního kompaktního</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 17:30:00" d="2020-10-30 18:00:00"><n u="Lovci maličkých domů">Lovci maličkých domů II (3)</n><t>D</t>    <k>Studenti vybírají maličký dům
Nedávno zasnoubení vysokoškoláci se hodlají odstěhovat od rodičů. Výběr domu jim však ztěžuje velmi omezený rozpočet a odlišný vkus</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 18:00:00" d="2020-10-30 18:30:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XII (4)</n><t>D</t>    <k>Jak se využívá nejmastnější látka na světě k výrobě vodotěsných oděvů pro výzkumníky, horaly a příslušníky speciálních vojenských jednotek?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 18:30:00" d="2020-10-30 19:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XVII (5)</n><t>D</t>    <k>78% Skládací kajaky/pińaty/popelářské vozy/brzdové destičky
Napadlo vás někdy, jak se vyrábějí předměty každodenní potřeby? Tento fascinující seriál</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 19:00:00" d="2020-10-30 20:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XIII (7)</n><t>D</t>    <k>76% Drew míří do Devonu, kde v místní hospodě narazí na spoustu neobvyklých zvláštností. Pak se vydá do města Hastings, kde se obchodu se starožitnostmi momentálně daří</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 20:00:00" d="2020-10-30 21:00:00"><n u="Nejsmrtelnější úlovek">Nejsmrtelnější úlovek XVI (18)</n><t>D</t>    <k>Jednou z nejsmrtelnějších prací na světě je lovit aljašské kraby. Rybáři musejí čelit zrádným vodám Beringova moře při hledání těchto vzácných královských krabů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 21:00:00" d="2020-10-30 22:00:00"><n u="Lidé z aljašských lesů">Lidé z aljašských lesů V (9)</n><t>D</t>    <k>Vydejte se spolu s rodinou Brownových do aljašských lesů. Brownovi mají sedm dětí a žijí svépomocí mimo civilizaci uprostřed divočiny</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 22:00:00" d="2020-10-30 23:00:00"><n u="Bez připojení k elektrické síti">Bez připojení k elektrické síti IV (4)</n><t>D</t>    <k>Bambusový dům
Architekt bambusových domů staví útočiště na Havaji s luxusním venkovním koupalištěm a hlavní ložnicí s hvězdami. Ale sopečné erupce projekt ohrožují</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-30 23:00:00" d="2020-10-31 00:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma III (6)</n><t>D</t>    <k>Výlet do doby ledové
Josh se vydává na odlehlé místo do Sibiře, kde z permafrostu vykopávají mamutí kosti neocenitelné hodnoty</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-31 00:00:00" d="2020-10-31 01:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XIV (6)</n><t>D</t>    <k>76% Lovec pokladů moderní doby, Drew Pritchard, cestuje po celé Velké Británii a hledá podivné a zajímavé předměty. Čím větší hora pokladů, tím šťastnější je</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-31 01:00:00" d="2020-10-31 02:00:00"><n u="Záhadná Země">Záhadná Země IV (2)</n><t>D</t>    <k>Dokážou po 70 letech satelitní snímky konečně odhalit úkryt nacistického vlaku se zlatem? A krvavě červená řeka na Sibiři poukazuje na znečištění</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-31 02:00:00" d="2020-10-31 03:00:00"><n u="Nejsmrtelnější úlovek">Nejsmrtelnější úlovek XVI (18)</n><t>D</t>    <k>Jednou z nejsmrtelnějších prací na světě je lovit aljašské kraby. Rybáři musejí čelit zrádným vodám Beringova moře při hledání těchto vzácných královských krabů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-31 03:00:00" d="2020-10-31 04:00:00"><n u="Lidé z aljašských lesů">Lidé z aljašských lesů V (9)</n><t>D</t>    <k>Vydejte se spolu s rodinou Brownových do aljašských lesů. Brownovi mají sedm dětí a žijí svépomocí mimo civilizaci uprostřed divočiny</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-10-31 04:00:00" d="2020-10-31 05:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XII (13)</n><t>D</t>    <k>82% Caterham 7
Automobilske legende Mike Brewer i Edd China preuzimaju najveće rizike u karijeri. Otvaraju prodavaonicu na Zapadnoj obali prepunoj konkurencije</k>  </p>
</a>
