<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2020-10-27 03:17:54"><p id_tv="15" o="2020-11-03 05:00:00" d="2020-11-03 06:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci VII (1)</n><t>D</t>    <k>82% Jensen Interceptor
Mike chce klasický vůz Jensen Interceptor. Nový model stojí stejně jako dům. Podaří-li se mu vejít se do rozpočtu 5 000 liber</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 06:00:00" d="2020-11-03 07:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIV (2)</n><t>D</t>    <k>82% Talentovaný mechanik Ant Anstead a prodejce automobilů Mike Brewer mají náročný úkol: najít a renovovat ikonické automobily, které hodlají následně</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 07:00:00" d="2020-11-03 08:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci IX (14)</n><t>D</t>    <k>82% Ford Mustang Fastback - USA
Mike koupí motoristickou ikonu Ameriky, Ford Mustang. Auto má však celou řadu problémů. Edd se bude muset velmi činit</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 08:00:00" d="2020-11-03 08:30:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XV (11)</n><t>D</t>    <k>Seznámíte se s mimořádnými procesy, pomocí kterých se vyrábí lodní háky, příchutě, psí sáně a atletická obuv</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 08:30:00" d="2020-11-03 09:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIII (11)</n><t>D</t>    <k>78% Sjezdová lyžařská vázání, podložky s ponornými díly, důlní ventilace a ořezávátka
Podívejte se, jak se vyrábějí sjezdová lyžařská vázání, podložky</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 09:00:00" d="2020-11-03 09:30:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách II (4)</n><t>D</t>    <k>Obří zisk?
Moderátor Henry Cole a restaurátor motocyklů Sam Lovegrove pátrají po opuštěných automobilových pokladech ve Velké Británii, které kupují</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 09:30:00" d="2020-11-03 10:00:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží II (11)</n><t>D</t>    <k>Radioaktivní fiasko s DJem
Garage Brothers zpanikaří, když narazí na radioaktivní materiál. Později se budou za sáňkami otáčet všechny hlavy</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 10:00:00" d="2020-11-03 11:00:00"><n u="Zlato z Beringova moře">Zlato z Beringova moře V (14)</n><t>D</t>    <k>Boj o území
Zatímco Shawn Pomrenke se chystá zamířit do Bluffu, jeho starý rival Derek McLarty se snaží obalamutit nepozorného pana Golda</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 11:00:00" d="2020-11-03 12:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XIII (9)</n><t>D</t>    <k>76% Drew vyráží do Cornwallu na obří nákupy. V Penzance se dohaduje se sběratelem, který vlastní sběrný dvůr, a poté zamíří do největšího aukčního domu</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 12:00:00" d="2020-11-03 13:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci IX (9)</n><t>D</t>    <k>82% Jaguar Mark 2
Nákup vozu Jaguar Mark 2 považuje Mike za dobrý obchod. Nákup špatného vozu by však byl draze zaplacenou chybou. Edd a Mike restaurují toto ikonické auto</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 13:00:00" d="2020-11-03 14:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma I (1)</n><t>D</t>    <k>Chrám zkázy
Josh Gates míří do kambodžské džungle, kde bude prozkoumávat ztracené město khmerské říše. Pátrá po mystické památce, o které se tvrdí</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 14:00:00" d="2020-11-03 15:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma I (2)</n><t>D</t>    <k>Legendární Jesse James
Josh cestuje po americkém středozápadu, kde hledá legendární lup Jesse Jamese. Slaňuje z útesu pohoří Wichita a sleduje lovce pokladů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 15:00:00" d="2020-11-03 16:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma I (3)</n><t>D</t>    <k>Osmý div světa
Josh cestuje z Ruska do Německa, kde pátrá po nejdražším ukradeném předmětu na světě - jantarové komnatě. Jde po stopách nacistických vojáků</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 16:00:00" d="2020-11-03 16:30:00"><n u="Hledání nových rodinných vozů">Hledání nových rodinných vozů II (2)</n><t>D</t>    <k>Rodina potřebuje rekreační vůz s větší a lepší kuchyní
Páry i rodiny se rozhodnou vyměnit svůj běžný, každodenní život za dobrodružství na širokých silnicích</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 16:30:00" d="2020-11-03 17:00:00"><n u="Hledání nových rodinných vozů">Hledání nových rodinných vozů IV (8)</n><t>D</t>    <k>Rekreační vůz na výlety na výlety s vnoučaty
Páry i rodiny se rozhodnou vyměnit svůj běžný každodenní život za dobrodružství na širokých silnicích</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 17:00:00" d="2020-11-03 17:30:00"><n u="Lovci maličkých domů">Lovci maličkých domů IV (2)</n><t>D</t>    <k>Místo farmy do malého
Kupci nemovitostí z různých koutů USA se rozhodli přestěhovat do maličkých domů. Před výběrem ideálního kompaktního</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 17:30:00" d="2020-11-03 18:00:00"><n u="Lovci maličkých domů">Lovci maličkých domů I (2)</n><t>D</t>    <k>Nedávno zasnoubeni
Dan a Cindy opouští se svými čtyřmi dětmi rušný život v L.A. a stěhují se na venkov na severu státu New York. Zde se uchýlí</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 18:00:00" d="2020-11-03 18:30:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XII (2)</n><t>D</t>    <k>Vydejte se s námi do Španělska a prohlédněte si nejmodernější a nejvýkonnější letadlo na světě. Odhalíme také tajemství výroby teplých voděodolných</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 18:30:00" d="2020-11-03 19:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XVIII (2)</n><t>D</t>    <k>Průmyslová ocelová lana/živé stěny/velký formát
Podrobně se podíváte na další předměty každodenní potřeby a zjistíte, jak se vyrábějí průmyslová ocelová</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 19:00:00" d="2020-11-03 20:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu IX (2)</n><t>D</t>    <k>76% Drew je uchvácen malebným panským sídlem z 18. století na okraji yorkshirského vřesoviště a navštíví podzemní část katedrály v Liverpoolu, aby odkryl</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 20:00:00" d="2020-11-03 21:00:00"><n u="Zlato z Beringova moře">Zlato z Beringova moře IX (10)</n><t>D</t>    <k>Žár odchází
Konec léta se blíží a Shawn má rovněž blízko ke zlatému vrcholu. A Emily opustí svého nepředvídatelného otce, aby přešla na loď Eroica</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 21:00:00" d="2020-11-03 22:00:00"><n u="Zlatá horečka">Zlatá horečka X (5)</n><t>D</t>    <k>Zlatokopové jsou zpět na Yukonu a mají vše připraveno, aby se znovu pokusili stát se bohatými. Noví kopáči, nová území a nové stroje a sázky jsou vyšší než kdy dříve!</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 22:00:00" d="2020-11-03 23:00:00"><n u="Zlatá horečka: Ztracený důl Davea Turina">Zlatá horečka: Ztracený důl Davea Turina II (5)</n><t>D</t>    <k>Na důlního odborníka Davea Turina se obracejí rodiny z celé Ameriky. Pomáhá jim oživit doly na zlato, kterým se nedaří</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 23:00:00" d="2020-11-04 00:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma IV (2)</n><t>D</t>    <k>Původ památky Stonehenge
Archeolog a dobrodruh Josh Gates zkoumá ve Velké Británii původy mystické památky Stonehenge</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 00:00:00" d="2020-11-04 01:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VIII (2)</n><t>D</t>    <k>76% Drew Pritchard se něčemu přiučí, když se v obrovské Královské námořní nemocnici v Suffolku snaží uzavřít obchod</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 01:00:00" d="2020-11-04 02:00:00"><n u="Záhadná Země">Záhadná Země IV (4)</n><t>D</t>    <k>Tvorové ze ztracené džungle
Z jednoho argentinského jezera se vynoří město duchů pokryté záhadným bílým práškem. A odtajněná fotografie CIA odhaluje</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 02:00:00" d="2020-11-04 03:00:00"><n u="Zlato z Beringova moře">Zlato z Beringova moře IX (10)</n><t>D</t>    <k>Žár odchází
Konec léta se blíží a Shawn má rovněž blízko ke zlatému vrcholu. A Emily opustí svého nepředvídatelného otce, aby přešla na loď Eroica</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 03:00:00" d="2020-11-04 04:00:00"><n u="Zlatá horečka">Zlatá horečka X (5)</n><t>D</t>    <k>Zlatokopové jsou zpět na Yukonu a mají vše připraveno, aby se znovu pokusili stát se bohatými. Noví kopáči, nová území a nové stroje a sázky jsou vyšší než kdy dříve!</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 04:00:00" d="2020-11-04 05:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIV (2)</n><t>D</t>    <k>82% Talentovaný mechanik Ant Anstead a prodejce automobilů Mike Brewer mají náročný úkol: najít a renovovat ikonické automobily, které hodlají následně</k>  </p>
</a>
