<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2020-10-28 03:17:07"><p id_tv="15" o="2020-11-04 05:00:00" d="2020-11-04 06:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci VII (2)</n><t>D</t>    <k>82% Ford Sierra Cosworth
Mike shání Ford Sierra Cosworth, který sice vypadá jako rodinné auto, ale jezdí jako prvotřídní závodní vůz. Podaří se mu najít</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 06:00:00" d="2020-11-04 07:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIV (3)</n><t>D</t>    <k>82% Talentovaný mechanik Ant Anstead a prodejce automobilů Mike Brewer mají náročný úkol: najít a renovovat ikonické automobily, které hodlají následně</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 07:00:00" d="2020-11-04 08:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci IX (15)</n><t>D</t>    <k>Mercedes SLK
Mike hodlá dokázat, že lze na autě vydělat, aniž by bylo třeba utratit hodně peněz! Na venkově objeví nejlevnější SLK, jehož jediným</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 08:00:00" d="2020-11-04 08:30:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XV (12)</n><t>D</t>    <k>Seznámíte se s mimořádnými procesy, pomocí kterých se vyrábí samonavíjecí kabely, sportovní vozy s dřevěnou konstrukcí a sushi</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 08:30:00" d="2020-11-04 09:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIII (12)</n><t>D</t>    <k>78% Perníkové domečky, přívěsy pro skot, dveře hangáru a figurky pro děti
Podívejte se, jak se vyrábějí perníkové domečky, přívěsy pro skot, dveře hangáru</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 09:00:00" d="2020-11-04 09:30:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách II (5)</n><t>D</t>    <k>Klasické, vzácné a krásné
Moderátor Henry Cole a restaurátor motocyklů Sam Lovegrove pátrají po opuštěných automobilových pokladech ve Velké Británii</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 09:30:00" d="2020-11-04 10:00:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží II (12)</n><t>D</t>    <k>Výzbroj
V garáži plné dětských předmětů se Garage Brothers nedaří nalézt cenné předměty, dokud neobjeví záhadný stříbrný kufřík</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 10:00:00" d="2020-11-04 11:00:00"><n u="Zlato z Beringova moře">Zlato z Beringova moře V (15)</n><t>D</t>    <k>Hotovo
Po týdnech čekání se Shawn konečně dočká svého snu a vezme Christine Rose do Bluffu. Zpátky v Nome plánuje Derek využít nepřítomnosti pana Golda</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 11:00:00" d="2020-11-04 12:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XIII (10)</n><t>D</t>    <k>76% V Sussexu má Drew neuvěřitelné štěstí, když dostane nabídku, aby si jako první prohlédl prodejnu plnou francouzských předmětů. A v Kentu je pozván</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 12:00:00" d="2020-11-04 13:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci IX (10)</n><t>D</t>    <k>82% Willys Jeep - USA
Mike zamíří do USA za dědečkem všech terénních vozů, džípem Willys. Nezabrání mu však rozsáhlé opravy a vysoké přepravní náklady, aby utržil zisk?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 13:00:00" d="2020-11-04 14:00:00"><n u="Lovci odpadu: Klasická auta">Lovci odpadu: Klasická auta III (5)</n><t>D</t>    <k>76% Na ostrovu Wight budou Drew a Paul testovat sportovní vůz Ford z osmdesátých let. A za volantem legendárního Alfa Romeo zažijí opojnou hollywoodskou atmosféru</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 14:00:00" d="2020-11-04 15:00:00"><n u="Rození obchodníci: Směna za lepší">Rození obchodníci: Směna za lepší I (1)</n><t>D</t>    <k>82% Indie
Mike Brewer cestuje po světě a snaží se s minimálním počtem výměn směnit levný vůz za Porsche. Nejprve zamíří do Indie</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 15:00:00" d="2020-11-04 16:00:00"><n u="Rození obchodníci: Směna za lepší">Rození obchodníci: Směna za lepší I (2)</n><t>D</t>    <k>82% Velká Británie
Mike se vrací domů, kde musí nalézt kupce pro dovezený vůz Hindustan Ambassador. Dále předělá Triumph Spitfire a Land Rover Defender</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 16:00:00" d="2020-11-04 16:30:00"><n u="Hledání nových rodinných vozů">Hledání nových rodinných vozů II (3)</n><t>D</t>    <k>Rodina hledá třetí rekreační vůz s větším místem
Páry i rodiny se rozhodnou vyměnit svůj běžný, každodenní život za dobrodružství na širokých silnicích</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 16:30:00" d="2020-11-04 17:00:00"><n u="Hledání nových rodinných vozů">Hledání nových rodinných vozů IV (9)</n><t>D</t>    <k>Něco lepšího pro pětičlennou rodinu
Páry i rodiny se rozhodnou vyměnit svůj běžný každodenní život za dobrodružství na širokých silnicích</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 17:00:00" d="2020-11-04 17:30:00"><n u="Lovci maličkých domů">Lovci maličkých domů IV (3)</n><t>D</t>    <k>Bohémská rodina jde do malého
Kupci nemovitostí z různých koutů USA se rozhodli přestěhovat do maličkých domů. Před výběrem ideálního kompaktního</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 17:30:00" d="2020-11-04 18:00:00"><n u="Lovci maličkých domů">Lovci maličkých domů I (3)</n><t>D</t>    <k>Nedávno zasnoubeni
Pěstitelé hrušek z Oregonu Ben a Erin si staví dům na pozemku svého sadu. Pokud se chtějí vyhnout kácení stromů, musí se dům vtěsnat na malou plochu</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 18:00:00" d="2020-11-04 18:30:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XII (3)</n><t>D</t>    <k>Jak se buduje jednokolejnicová dráha nad nejrušnějším městem světa? Jak se vyrábí slavný kodaňský porcelán Flora Danica?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 18:30:00" d="2020-11-04 19:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XVIII (3)</n><t>D</t>    <k>Čokoládové mince/podlahové topení/šlapací auta/latexové meče
V této epizodě populárního pořadu zjistíte, jak se vyrábějí čokoládové penízky, šlapací</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 19:00:00" d="2020-11-04 20:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu IX (3)</n><t>D</t>    <k>76% Drew je v Leominsteru, kde si prohlíží neuvěřitelnou soukromou zahradu, a navštíví jednu z posledních sléváren mosazi, kde se mu nabízejí jedinečné nádoby</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 20:00:00" d="2020-11-04 21:00:00"><n u="Neobyčejná auta">Neobyčejná auta I (5)</n><t>D</t>    <k>Propánakrále, Batman!
Tým Galpin převezme dvě slavná hollywoodská auta postavená legendárním George Barrisem. Ikona stříbrného plátna dostane nový vzhled</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 21:00:00" d="2020-11-04 22:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (1)</n><t>D</t>    <k>82% Mercury Capri MK2 z roku 1976
Mike najde vzácný kousek: Mercury Capri MK2 z roku 1976 s klasickým 2,8litrovým motorem V6. Ale má to háček</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 22:00:00" d="2020-11-04 23:00:00"><n u="Rození obchodníci: Vysněné auto">Rození obchodníci: Vysněné auto I (3)</n><t>D</t>    <k>82% Špičkový prodejce automobilů Mike Brewer a mechanik Marc „Elvis&quot; Priestly pomáhají svým zákazníkům získat jejich vysněná vozidla</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-04 23:00:00" d="2020-11-05 00:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma IV (3)</n><t>D</t>    <k>Legendární pyramida
Dobrodruh Josh Gates hledá ve starobylém mayském městě El Mirador ztracené hroby tajemné dynastie hadích králů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-05 00:00:00" d="2020-11-05 01:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VIII (3)</n><t>D</t>    <k>76% Špičkový lovec odpadu Drew Pritchard má v dealerství v Henley z čeho vybírat. V Marlborough narazí na soupeře a snaží se vyhrát bingo</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-05 01:00:00" d="2020-11-05 02:00:00"><n u="Záhadná Země">Záhadná Země IV (5)</n><t>D</t>    <k>Tvorové ze ztracené džungle
Z jednoho argentinského jezera se vynoří město duchů pokryté záhadným bílým práškem. A odtajněná fotografie CIA odhaluje</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-05 02:00:00" d="2020-11-05 03:00:00"><n u="Neobyčejná auta">Neobyčejná auta I (5)</n><t>D</t>    <k>Propánakrále, Batman!
Tým Galpin převezme dvě slavná hollywoodská auta postavená legendárním George Barrisem. Ikona stříbrného plátna dostane nový vzhled</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-05 03:00:00" d="2020-11-05 04:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XV (1)</n><t>D</t>    <k>82% Mercury Capri MK2 z roku 1976
Mike najde vzácný kousek: Mercury Capri MK2 z roku 1976 s klasickým 2,8litrovým motorem V6. Ale má to háček</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-05 04:00:00" d="2020-11-05 05:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIV (3)</n><t>D</t>    <k>82% Talentovaný mechanik Ant Anstead a prodejce automobilů Mike Brewer mají náročný úkol: najít a renovovat ikonické automobily, které hodlají následně</k>  </p>
</a>
