<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2020-10-26 03:07:28"><p id_tv="15" o="2020-11-02 05:00:00" d="2020-11-02 06:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XI (2)</n><t>D</t>    <k>82% Porsche 911 Targa
Mike hledá vůz, který mnozí považují za vůbec nejlepší Porsche, a nakonec najde nejlevnější exemplář v celé zemi</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 06:00:00" d="2020-11-02 07:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIV (1)</n><t>D</t>    <k>82% Talentovaný mechanik Ant Anstead a prodejce automobilů Mike Brewer mají náročný úkol: najít a renovovat ikonické automobily, které hodlají následně</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 07:00:00" d="2020-11-02 08:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci IX (13)</n><t>D</t>    <k>BMW Isetta
Mikeovi se podaří nalézt bublinu Isetta, zčásti auto, zčásti motocykl. Tento klasický vůz může být skvělé řídit, avšak obtížně se opravuje! Podaří se Eddovi a Mikeovi utržit zisk?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 08:00:00" d="2020-11-02 08:30:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XV (10)</n><t>D</t>    <k>Seznámíte se s mimořádnými procesy, pomocí kterých se vyrábí tašky z kůže aligátorů, uzamykatelné skříňky, hoblíky a samočinně spouštěné letové zapisovače</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 08:30:00" d="2020-11-02 09:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIII (10)</n><t>D</t>    <k>78% Odpružení na horská kola, chirurgické stehy, sušičky na obilí a pánve
Podívejte se, jak se vyrábí odpružení na horská kola, chirurgické stehy, sušičky na obilí a pánve</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 09:00:00" d="2020-11-02 09:30:00"><n u="Schováno v kůlnách">Schováno v kůlnách II (3)</n><t>D</t>    <k>Všechno kromě kuchyňského dřezu
Moderátor Henry Cole a restaurátor motocyklů Sam Lovegrove pátrají po opuštěných automobilových pokladech ve Velké</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 09:30:00" d="2020-11-02 10:00:00"><n u="Poklady z garáží">Poklady z garáží II (10)</n><t>D</t>    <k>Anatomie ve sklepě
Ve sklepě čekají na Garage Brothers prapodivné objevy. Naleznou zde lidskou hlavu, mafiánský kufřík a záhadný středověký roh</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 10:00:00" d="2020-11-02 11:00:00"><n u="Zlato z Beringova moře">Zlato z Beringova moře V (13)</n><t>D</t>    <k>Týmová práce
Kvůli výbuchu ve vnitrozemském dole se rodina Pomrenků musí spojit nebo riskovat ztrátu záboru. Fatální chyba ohrozí Dereka i bagr</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 11:00:00" d="2020-11-02 12:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu XIII (8)</n><t>D</t>    <k>76% Drew pro změnu navštíví Katalánsko, kde hledá elegantní španělské starožitnosti. V Peraladě Drewa okouzlí dům ze 17. století plný pokladů</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 12:00:00" d="2020-11-02 13:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci IX (8)</n><t>D</t>    <k>82% Cobra
Mike narazí na vůz Cobra bez registrace, který má najeto jen 1 600 kilometrů. Musí však projít emisní zkouškou, aby mohl vyrazit na silnici</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 13:00:00" d="2020-11-02 14:00:00"><n u="Nazí a vystrašení">Nazí a vystrašení VI (11)</n><t>D</t>    <k>Drama na Bahamách
Na Bahamách čelí dva zapálení fanoušci během období hurikánů neúnavnému hmyzu a agresivním žralokům. Odejdou díky fobiím a zraněním předčasně domů?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 14:00:00" d="2020-11-02 16:00:00"><n u="Nazí a vystrašení">Nazí a vystrašení VI (10)</n><t>D</t>    <k>Dva Tarzani, jedna Jane
Když dorazí třetí soutěžící, ztíží přežití v kolumbijské džungli romantické problémy. Emocionální zhroucení jednoho soutěžícího ohrozí jeho úkol</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 16:00:00" d="2020-11-02 16:30:00"><n u="Hledání nových rodinných vozů">Hledání nových rodinných vozů II (1)</n><t>D</t>    <k>Rodina chce jednodušší život na cestách
Páry i rodiny se rozhodnou vyměnit svůj běžný, každodenní život za dobrodružství na širokých silnicích</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 16:30:00" d="2020-11-02 17:00:00"><n u="Hledání nových rodinných vozů">Hledání nových rodinných vozů IV (7)</n><t>D</t>    <k>Dobrodružství v rodinném voze napříč krajinou
Páry i rodiny se rozhodnou vyměnit svůj běžný každodenní život za dobrodružství na širokých silnicích</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 17:00:00" d="2020-11-02 17:30:00"><n u="Lovci maličkých domů">Lovci maličkých domů IV (1)</n><t>D</t>    <k>Koupě malého domku v Texasu
Kupci nemovitostí z různých koutů USA se rozhodli přestěhovat do maličkých domů. Před výběrem ideálního kompaktního</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 17:30:00" d="2020-11-02 18:00:00"><n u="Lovci maličkých domů">Lovci maličkých domů I (1)</n><t>D</t>    <k>Bungalov v krabici
Novomanželé Adam a Karen už mají dost městského života. Vymění proto byt v Jersey City za malý domek s velkým pozemkem na samotě v přírodě</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 18:00:00" d="2020-11-02 18:30:00"><n u="Jak to dělají?">Jak to dělají? XII (1)</n><t>D</t>    <k>Uvidíte, jak těžařské společnosti ve Vancouveru získávají ty nejvzácnější stromy a jak se z obyčejné hlíny stávají složitě vzorované kachle ve španělské dílně</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 18:30:00" d="2020-11-02 19:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XVIII (1)</n><t>D</t>    <k>78% Vzorované skleněné panely / cestovní kontejnery / fázová animace
Uvidíte, jak se zhotovují další každodenní předměty, např. skleněné panely se vzory</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 19:00:00" d="2020-11-02 20:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu IX (1)</n><t>D</t>    <k>76% Drew se nechá v devonském panství strhnout a odnese si tu nejhorší židli, jakou kdy koupil. A z továrny na krajky ve Skotsku si doslova odnese kuchyňský dřez</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 20:00:00" d="2020-11-02 21:00:00"><n u="Ed Stafford: První z kola ven">Ed Stafford: První z kola ven II (2)</n><t>D</t>    <k>Ed proti Joshi Jamesovi
Ed se utká s australským odborníkem na buš Joshem Jamesem v provincii Jün-nan v oblasti tří paralelních řek. Josh využívá</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 21:00:00" d="2020-11-02 22:00:00"><n u="Nazí a vystrašení">Nazí a vystrašení V (11)</n><t>D</t>    <k>Honduraské peklo
V honduraském deštném pralese zkusí 21 dní přežít survivalista a tvrdohlavý detektiv. Ale jaguáři, ohniví mravenci a oslabující zranění je mohou zastavit</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 22:00:00" d="2020-11-02 23:00:00"><n u="Nazí a vystrašení">Nazí a vystrašení V (4)</n><t>D</t>    <k>Dva soutěžící musí přežít 21 dní bez jakéhokoliv jídla, vody a dokonce i šatů na jednom z nejdrsnějších a nejodlehlejších míst na světě. Jak to zvládnou?</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-02 23:00:00" d="2020-11-03 00:00:00"><n u="Výprava do neznáma">Výprava do neznáma IV (1)</n><t>D</t>    <k>Tajemství
Dobrodruh a náruživý cestovatel Josh Gates objíždí celou Ameriku a zaměřuje se na bestseller z osmdesátých let - kultovní knihu Tajemství</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 00:00:00" d="2020-11-03 01:00:00"><n u="Lovci odpadu">Lovci odpadu VIII (1)</n><t>D</t>    <k>76% Lovec stavebního odpadu Drew Pritchard vyrazí na skotský zámek, kde usedne za volant veterána za milion liber, co patří jinému nadšenci</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 01:00:00" d="2020-11-03 02:00:00"><n u="Záhadná Země">Záhadná Země IV (3)</n><t>D</t>    <k>Fontána mládí?
Podivná stavba možná odhalí fontánu mládí ztracené civilizace. A zvláštní značky napříč východní částí USA jsou pro odborníky záhadou</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 02:00:00" d="2020-11-03 03:00:00"><n u="Ed Stafford: První z kola ven">Ed Stafford: První z kola ven II (2)</n><t>D</t>    <k>Ed proti Joshi Jamesovi
Ed se utká s australským odborníkem na buš Joshem Jamesem v provincii Jün-nan v oblasti tří paralelních řek. Josh využívá</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 03:00:00" d="2020-11-03 04:00:00"><n u="Nazí a vystrašení">Nazí a vystrašení V (11)</n><t>D</t>    <k>Honduraské peklo
V honduraském deštném pralese zkusí 21 dní přežít survivalista a tvrdohlavý detektiv. Ale jaguáři, ohniví mravenci a oslabující zranění je mohou zastavit</k>  </p>
<p id_tv="15" o="2020-11-03 04:00:00" d="2020-11-03 05:00:00"><n u="Rození obchodníci">Rození obchodníci XIV (1)</n><t>D</t>    <k>82% Talentovaný mechanik Ant Anstead a prodejce automobilů Mike Brewer mají náročný úkol: najít a renovovat ikonické automobily, které hodlají následně</k>  </p>
</a>
