<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-11-07 00:00:00" d="2020-11-07 01:03:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>00.00 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 00.02 Cubie (Cubie je hlavný stavbyvedúci. Má vždy výborné nápady na nové stavby. Jeho kamarátmi sú hravé a veselé kocky, ktoré radi stavajú, a tiež veľa vymýšľajú. Niekedy potrebujú pomôcť a vtedy je nablízku starostlivý Cubie. Kockám poradí a spolu zvládnu každú stavbu. Podarí sa to aj vám?), 00.04 Kamaráti z lesa (Rozpoznávanie a pomenúvanie zvierat Spoznávanie zvieracích návykov a biotopov Učenie o počasí a životnom prostredí Rozvíjanie myslenia a pozorovacích schopností.), 00.06 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 00.09 Hubbi a jeho priatelia (Hubbi - domáci majster zažíva skvelé dobrodružstvá pri opravovaní vecí, ktoré nie sú vždy pokazené.), 00.12 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 00.15 Tempo Giusto (Tempo Giusto je hravý úvod k pochopeniu pojmu času. Vždy veselá Lola spoločne s veľkým rozprávačom Henry, nám ukážu, čo deti robia v rôznych častiach dňa.), 00.17 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 00.19 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 00.21 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 00.24 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 00.25 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 00.28 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 00.29 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 00.32 Hubbi a jeho priatelia (Hubbi - domáci majster zažíva skvelé dobrodružstvá pri opravovaní vecí, ktoré nie sú vždy pokazené.), 00.34 Hubbi a jeho priatelia (Hubbi - domáci majster zažíva skvelé dobrodružstvá pri opravovaní vecí, ktoré nie sú vždy pokazené.), 00.37 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 00.40 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 00.42 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 00.45 Priatelia (Kamaráti opička a medvedík hrajú hry od výmyslu sveta), 00.48 India (Chlapec z indie a jeho Slon Vám predstavia svoju exotickú krajinu), 00.52 Aj ja chcem vidieť! (Dvaja kamaráti, pobláznená žirafa Kiteko a hravá vačica Umi pozorujú každodenný život batoliat. Môžu sa od detí veľa naučiť: o každodenných aktivitách, dobrodružných exkurziách a tvorení veľkej zábavy pri hraní.), 00.55 Cubie (Cubie je hlavný stavbyvedúci. Má vždy výborné nápady na nové stavby. Jeho kamarátmi sú hravé a veselé kocky, ktoré radi stavajú, a tiež veľa vymýšľajú. Niekedy potrebujú pomôcť a vtedy je nablízku starostlivý Cubie. Kockám poradí a spolu zvládnu každú stavbu. Podarí sa to aj vám?), 00.57 Slnečna dedinka - Športové dni (Obyvatelia Slnečnej dedinky (pán Kozlík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské Prasiatko) sa zúčastňujú športových dní.), 01.00 Mini rozprávočky (Krátke príbehy známych rozprávkových postavičiek: princezná, drak, víly a škriatkovia.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20201107/1460023909-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
