<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-11-04 22:44:00" d="2020-11-04 23:46:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>22.44 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 22.45 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 22.47 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 22.48 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 22.51 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 22.53 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 22.55 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 23.00 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 23.02 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 23.05 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 23.06 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 23.09 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 23.10 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 23.12 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 23.15 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 23.18 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 23.21 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 23.23 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 23.26 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 23.30 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 23.32 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 23.35 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 23.37 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 23.40 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 23.43 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20201104/1460023863-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
