<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-11-02 22:46:00" d="2020-11-02 23:50:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>22.46 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 22.49 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 22.51 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 22.52 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 22.54 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 22.57 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 23.01 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 23.03 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 23.06 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 23.09 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 23.10 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 23.12 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 23.13 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 23.16 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 23.19 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 23.21 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 23.22 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 23.24 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 23.27 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 23.31 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 23.34 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 23.36 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 23.39 Sladký domov (Spoznávajme zvieratká v nových príbehoch o zvieracích rodinách. Budeme priraďovať mláďatká k ich rodinám a objavovať prostredie v ktorom žijú.), 23.40 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 23.44 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 23.47 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20201102/1460023819-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
