<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-11-03 14:33:00" d="2020-11-03 15:37:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>14.33 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 14.35 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 14.38 Rozcvičme sa! (Nemali by sme len sedieť pred televízorom. Postavme sa a rozhýbme sa. Langi, Rundi a Rendi cvičia napodovňovaním pohybov prírody. Cvičme s nimi a zlepšime naše koordinačné schopnosti, posilňujme naše zdravie.), 14.40 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 14.42 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 14.45 Tanec (Tri úžasné postavičky nás učia tancovať), 14.48 Kde som, tu som, vidím ťa! (Kde som, tu som, vidím ťa! ukazuje dobrodružstvá dvoch roztomilých imaginárnych kamarátov Kukuk – Ružový a Kukuk – Modrý, ktorí sa ceúu dobu hrajú hry na schovávačku. Ich život je plný hier a smiechu.), 14.50 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 14.53 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 14.55 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 14.58 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 15.01 Rozcvičme sa! (Nemali by sme len sedieť pred televízorom. Postavme sa a rozhýbme sa. Langi, Rundi a Rendi cvičia napodovňovaním pohybov prírody. Cvičme s nimi a zlepšime naše koordinačné schopnosti, posilňujme naše zdravie.), 15.03 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 15.06 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 15.08 Kde som, tu som, vidím ťa! (Kde som, tu som, vidím ťa! ukazuje dobrodružstvá dvoch roztomilých imaginárnych kamarátov Kukuk – Ružový a Kukuk – Modrý, ktorí sa ceúu dobu hrajú hry na schovávačku. Ich život je plný hier a smiechu.), 15.11 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 15.13 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 15.16 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 15.19 Hop-hop (Skáčeme dokola s milou zajačou rodinkou.), 15.21 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 15.23 Kde som, tu som, vidím ťa! (Kde som, tu som, vidím ťa! ukazuje dobrodružstvá dvoch roztomilých imaginárnych kamarátov Kukuk – Ružový a Kukuk – Modrý, ktorí sa ceúu dobu hrajú hry na schovávačku. Ich život je plný hier a smiechu.), 15.25 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 15.29 Kde som, tu som, vidím ťa! (Kde som, tu som, vidím ťa! ukazuje dobrodružstvá dvoch roztomilých imaginárnych kamarátov Kukuk – Ružový a Kukuk – Modrý, ktorí sa ceúu dobu hrajú hry na schovávačku. Ich život je plný hier a smiechu.), 15.32 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 15.35 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20201103/1460023833-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
