<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-11-04 03:08:00" d="2020-11-04 04:10:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>03.08 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 03.10 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 03.13 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 03.15 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 03.17 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 03.20 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 03.23 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 03.25 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 03.27 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 03.30 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 03.32 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 03.35 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 03.37 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 03.41 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 03.45 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 03.47 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 03.49 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 03.52 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 03.54 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 03.57 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 04.00 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 04.02 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 04.05 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 04.07 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20201104/1460023846-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
