<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-11-05 13:27:00" d="2020-11-05 14:32:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>13.27 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 13.30 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 13.33 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 13.36 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 13.37 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 13.40 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 13.42 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 13.45 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 13.47 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 13.50 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 13.53 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 13.56 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 13.59 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 14.02 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 14.03 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 14.06 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 14.09 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 14.11 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 14.14 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 14.17 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 14.20 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 14.22 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 14.27 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 14.29 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20201105/1460023876-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
