<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-11-07 01:03:00" d="2020-11-07 02:05:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>01.03 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 01.05 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 01.07 Slnečná dedinka (Každodenný život obyvateľov slnečnej dedinky - Pán kozlík, psík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské prasiatko), 01.10 Dinoland (Štyria malí dinosauri objavujú svoje úžasné okolie a učia deti ako si navzájom pomáhať.), 01.12 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 01.15 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 01.17 Galaktickí turisti (Cestovanie vo vesmíre, objavovanie planét, to všetko Vás čaká s kapitánom a posádkou vesmírnej lode), 01.20 Svet Elfov (S elfmi zažijete neuveriteľné dobrodružstvá), 01.23 Hubbi sa o to postará (Naši traja domáci majstri kamkoľvek idú, neúnavne vykonávajú svoju prácu. Hubbiho hrocha, Mattiho bobra a ich priateľa Mila nejaká práca nevystraší. Nepriek menšej či väčšej nešikovnosti vždy dosahujú skvelý výsledok.), 01.26 Mini rozprávočky (Krátke príbehy známych rozprávkových postavičiek: princezná, drak, víly a škriatkovia.), 01.28 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 01.31 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 01.34 Podmorské dobrodružstvá (Zábavné dobrodružstvá rybičiek a morských živočíchov v hlbokých vodách oceánu.), 01.37 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach), 01.40 Hop-hop (Skáčeme dokola s milou zajačou rodinkou.), 01.42 Vesmírne dobrodružstvá (Seriál Vesmírne dobrodružstvá sa odohráva v budúcnosti vo vesmíre. Cez každodenný život súrodencov Luny a Loua spoznávame rôzne planéty, funky futuristické objekty a miesta a rozvíjame socializačné schopnosti našich divákov v predškolskom veku.), 01.46 Mimov svet (Obľúbená panda, Mimo a jeho najlepší priateľ, Bobo sa stretnú s kamarátmi zo seriálu Dieťatko Didi. Pustia sa spolu do nových dobrodružstiev.), 01.50 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 01.52 Zvieratká (Poďte s nami do lesa - uvidíte kus divočiny.), 01.55 Moje hračky - moji priatelia (Pozrite si príbehy malého macka a jeho hračiek), 01.57 Cactus Hipp-hopp (Čo vystrájajú včielka a jej priateľky kvetinky, keď nikto nie je doma?), 02.00 Požiarnici v akcii (Naši hrdinovia majú za sebou mnohé dobrodružstvá. V novej sérii čakajú Shortyho, Roundyho a Tallyho ďalšie skvelé zážitky pri zachraňovaní a pomoci ostatným. Spoznajme vzrušujúci život požiarnikov a naučme sa ako si navzájom pomáhať.), 02.03 Dopravné prostriedky (Autá, lode, lietajúci balón, ufo - to všetko ožíva v našich príbehoch)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20201107/1460023910-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
