<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-11-01 01:03:00" d="2020-11-01 02:06:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>01.03 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 01.05 Pomáhame v Afrike (Naši priatelia vždy vedia kto potrebuje pomocnú ruku), 01.07 Malí, ale šikovní (Traja šikovní škriatkovia budujú fantastické objekty z dreva aj ľadu), 01.10 Paffy a Tabby (Dve, vždy hladné morské prasiatka stále hľadajú viac jedla a objavujú domček, v ktorom žijú), 01.13 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 01.16 Raul (Dvaja super kamoši - hroších Raul a vtáčik zažívajú neuveriteľné dobrodružstvá), 01.18 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 01.22 Veselá lúka (Poďte sa s nami pozrieť do lesa za malými kamarátmi. Dvaja veselí zajačikovia Sari a Nati zažívajú veľa zábavy. A spolu s nimi sa Vám predstavia aj ďalší milí lapaji z veselej lúky.), 01.25 Dinoland (Štyria malí dinosauri objavujú svoje úžasné okolie a učia deti ako si navzájom pomáhať.), 01.28 Podmorské dobrodružstvá (Zábavné dobrodružstvá rybičiek a morských živočíchov v hlbokých vodách oceánu.), 01.30 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 01.33 Malí, ale šikovní (Traja šikovní škriatkovia budujú fantastické objekty z dreva aj ľadu), 01.35 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 01.37 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 01.39 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 01.42 Život v meste (Rozoznávame miesta, autá, ľudí a zvieratá v každodennom rytme mesta.), 01.44 Priatelia (Kamaráti opička a medvedík hrajú hry od výmyslu sveta), 01.48 Safari (Spoznávanie prostredia, v ktorom žijú divé zvieratká.), 01.51 Priatelia (Kamaráti opička a medvedík hrajú hry od výmyslu sveta), 01.54 Cactus Hipp-hopp (Čo vystrájajú včielka a jej priateľky kvetinky, keď nikto nie je doma?), 01.57 Bábiky (Kvetinové bábiky, macko a malý klokan Vás naučia niečo o prírode), 01.59 Pomáhame v Afrike (Naši priatelia vždy vedia kto potrebuje pomocnú ruku), 02.01 Vláčik (Rušňovodič a jeho vláčik odvezú každého na správne miesto.), 02.03 Život v meste (Rozoznávame miesta, autá, ľudí a zvieratá v každodennom rytme mesta.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20201101/1450669503-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
