<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-11-01 20:48:00" d="2020-11-01 21:48:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>20.48 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 20.50 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 20.53 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 20.55 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 20.58 ABC – duckBC (Viete kto býva na písacom stole? Pero, Ceruzka, Pečiatka, Guma a Štetec, ktorí stále súťažia v písaní písmenok. Kým nám naši noví kamaráti ukazujú rôzne štýly písania, my spoznávame písmenká latinskej abecedy.), 21.01 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 21.04 Bebé Didy (Príbehy malých zvieratiek, ktoré hrou učia ako pomáhať jeden druhému.), 21.06 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 21.09 Cubie (Cubie je hlavný stavbyvedúci. Má vždy výborné nápady na nové stavby. Jeho kamarátmi sú hravé a veselé kocky, ktoré radi stavajú, a tiež veľa vymýšľajú. Niekedy potrebujú pomôcť a vtedy je nablízku starostlivý Cubie. Kockám poradí a spolu zvládnu každú stavbu. Podarí sa to aj vám?), 21.11 Malí, ale šikovní (Traja šikovní škriatkovia budujú fantastické objekty z dreva aj ľadu), 21.14 Henryho príbehy (Henry je skvelý rozprávač. Vyrozpráva vám jednoduché, ale zábavné príbehy o dobrodružstvách, ktoré pozná každé malé dieťa. S pomocou svojich kartičiek poskladá príbeh do správneho poradia, a hľa, príbeh odrazu skutočne ožíva), 21.16 Clara a jej farebný svet (Počas hrania a prechádzok v prírode s vašim dieťatkom sa zastavte a pozorujte rôzne objekty a zvieratká. Najprv menujte farby, ktoré ku nim nepatria a potom nechajte vaše dieťatko aby vás opravilo.), 21.18 Veselá lúka (Poďte sa s nami pozrieť do lesa za malými kamarátmi. Dvaja veselí zajačikovia Sari a Nati zažívajú veľa zábavy. A spolu s nimi sa Vám predstavia aj ďalší milí lapaji z veselej lúky.), 21.21 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 21.23 ABC – duckBC (Viete kto býva na písacom stole? Pero, Ceruzka, Pečiatka, Guma a Štetec, ktorí stále súťažia v písaní písmenok. Kým nám naši noví kamaráti ukazujú rôzne štýly písania, my spoznávame písmenká latinskej abecedy.), 21.26 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 21.29 Pomáhame v Afrike (Naši priatelia vždy vedia kto potrebuje pomocnú ruku), 21.32 Hop-hop (Skáčeme dokola s milou zajačou rodinkou.), 21.35 Prázdniny (Deti prádzninujú pri jazere), 21.37 Dopravné prostriedky (Autá, lode, lietajúci balón, ufo - to všetko ožíva v našich príbehoch), 21.39 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 21.40 Dopravné prostriedky (Autá, lode, lietajúci balón, ufo - to všetko ožíva v našich príbehoch), 21.43 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 21.45 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20201101/1460023795-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
