<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><s o="2020-10-31 16:35:00" d="2020-10-31 17:36:00" n="duck.tv" id_tv="150"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>16.35 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 16.37 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 16.39 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 16.41 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 16.45 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 16.48 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 16.52 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 16.56 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 16.59 Vstávať a cvičiť! (Vstaňte a zacvičte si s nami! Vaši noví kamaráti vám ukážu základné cvičenia, z ktorých budete vo forme, aktivni a zdraví.), 17.01 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 17.04 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.08 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.10 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 17.12 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.16 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.18 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 17.21 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.23 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.), 17.26 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.29 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 17.31 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 17.33 Šport, šport, šport (Spoznajte rôzne športy.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/duck-tv/20201031/1450669494-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x></a>
