<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Zpátky se Sobotou</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/8/819914652197f0b90216aa6462b415ec.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/8/819914652197f0b90216aa6462b415ec.jpg</o><s o="2020-11-05 22:30:00" d="2020-11-05 23:30:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Šimek a Sobota
V zábavném cyklu Zpátky se Sobotou nám Luděk Sobota uvede ty nejlepší scénky, které vytvořil ve dvojici s Miloslavem Šimkem (2012). Režie: J. Wehrenberg</k><d>V zábavném cyklu Zpátky se Sobotou nám Luděk Sobota uvede ty nejlepší scénky, které vytvořil ve dvojici s Miloslavem Šimkem (2012). Režie J. Wehrenberg
Luděk Sobota, rodák z pražského Žižkova, na přání rodičů vystudoval dopravní průmyslovku. Po jejím ukončení se dostal na DAMU. Začínal v Ústí nad Labem, nejprve v Domě kultury a poté dostal nabídku na spolupráci s Kladivadlem a později v liberecké Ypsilonce. Odtud pak přešel do pražského Semaforu (1973-1990). Tady po boku Miloslava Šimka a Petra Nárožného vycizeloval typ přitroublého hrdiny. Toto zúročil v mnoha komediích - &quot;Jáchyme, hoď ho do stroje!&quot;, &quot;Jen ho nechte, ať se bojí&quot;, &quot;Zítra to roztočíme, drahoušku...!&quot; a v mnoha dalších. Přestože se jeho hlavní parketou stala komika, bravurně zvládá i dramatické role.
Miloslav Šimek, komik, humorista a spisovatel, se narodil v rodině básníka Rudolfa Šimka. Jako dítě s oblibou poslouchal desky s Voskovcem a Werichem, už ve dvaceti se s kamarády vsadil, že napíše komické pásmo. A také to dokázal. Vystudoval Pedagogický institut a stal se učitelem. Na právnickou fakultu, kam se nejprve hlásil, nebyl přijat kvůli špatnému kádrovému profilu. Po maturitě proto pracoval v účtárně státního podniku Stavoinvest a poté jako skladník keramiky. Ve Spálené ulici v Praze založil klub Olympik. Tam vytvořil kabaret, do něhož přizval Jiřího Grossmanna, se kterým vytvořil nerozlučnou dvojici. Po Grossmannově smrti následovala pro Šimka tvůrčí odmlka. Ke kabaretu se ale vrátil a vytvořil dvojici s Luďkem Sobotou.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct1/20201105/1460309527-Zpatky-se-sobotou</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=2_1460309527&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
