<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Cestománie</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/a/ac634042d0891362dd53ed3758ffe5a8.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/a/ac634042d0891362dd53ed3758ffe5a8.jpg</o><s o="2020-11-06 15:10:00" d="2020-11-06 15:40:00" n="ČT1" id_tv="2"></s><p><k>Fidži: Zemí bývalých lidožroutů
V exotických končinách žijí vedle sebe v míru hinduisté, křesťané i muslimové, a kanibalská minulost fidžijských domorodců zde pro nikoho není žádné tabu (2003). Scénář a režie: J. Mančuška</k><d>V exotických končinách žijí vedle sebe v míru hinduisté, křesťané i muslimové, a kanibalská minulost fidžijských domorodců zde pro nikoho není žádné tabu (2003). Scénář a režie J. Mančuška
Souostroví Fidži má kromě malých ostrovů také dva velké - Viti Levu a Vanua Levu - a ty tvoří devět desetin plochy souostroví. Navštívili jsme první z nich a pár dalších v souostroví Yasawa. Novodobou historii Fidži má na svědomí rostlina přivezená britskými kolonizátory - cukrová třtina, bílé zlato téhle země. Kolonisté potřebovali dělníky, a protože Fidžijci o zemědělskou práci nejevili zájem, přiváželi na pětileté kontrakty Indy. Ti zde v roce 1987 dokonce zvítězili ve volbách. To si ale rodilí Fidžijci nenechali líbit a státním převratem převzali moc zpátky do svých rukou. Brzy ale všichni pocítili, že vášně nikam nevedou. Odrazují totiž cizince, kteří sem přinášejí spousty peněz. A tak v těchto krásných exotických končinách tropů žijí dnes hinduisté, křesťané i muslimové v míru a dál popíjejí svoji kavu, lehce omamný nápoj z pepřovníku. Během putování po ostrovech se zastavíme u jednotlivých komunit a také u skutečných domorodců, kteří svoji kanibalskou minulost berou s nadhledem.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct1/20201106/1460309545-Cestomanie</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=2_1460309545&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
