<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="37" t="2020-10-23 04:11:40"><p id_tv="202" o="2020-10-30 05:15:00" d="2020-10-30 05:35:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Překvapení v Santa Aně
Santa Ana v Kalifornii hostí aukce, které přilákají kupce v plné síle. Plány Jarroda s Brandi nevyjdou, když se objeví Dave</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 05:35:00" d="2020-10-30 06:00:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Vysoké zisky v Arcadii
Luxusní část Arcadie slibuje kupcům solidní aukce. Darrell a Brandon vyjdou zvesela, ale jsou přistiženi při lumpárně</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 06:00:00" d="2020-10-30 06:55:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Falcata
Soutěžící musí vytvořit čepel a zároveň si ukout i kladivo na její výrobu. Ve finále musí vyrobit zbraň známou svou smrtící přesností, falcatu</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 06:55:00" d="2020-10-30 07:50:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Ještěři
Ještěří vetřelec je postava ze sci-fi, objevující se v povídkách HP Lovecrafta i ve Star Treku. Mohou být starodávné mýty o plazovitých tvorech</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 07:50:00" d="2020-10-30 08:45:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Texaské poklady
Uprostřed naftařské země se nachází rodinná starobylá benzínová pumpa, která svým úchvatným inventářem připomíná muzeum benzínu</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 08:45:00" d="2020-10-30 09:45:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Sběr v řetězci Bubba Gump
Mike a Frank jsou v ráji sběračů, když procházejí obří sbírku vojenských starožitností, která obsahuje třeba revolvery</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 09:45:00" d="2020-10-30 10:10:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Dr. Divnosázka
Darrell si připadá jako doma, když si s ostatními užívá odpoledne v kalifornském Westminsteru. Nákup Jarroda a Brandi má seizmické následky</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 10:10:00" d="2020-10-30 10:40:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Sheets a podivíni
Kupci jsou v Santa Aně. Barry Weiss nakupuje, ale Dave Hester se nějak nemůže rozhodnout. Brandi se snaží brzdit Jarroda</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 10:40:00" d="2020-10-30 11:05:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Pro unavené nic
V Costa Mesa najde Dave Hester něco, co mu zvedne náladu a Darrell Sheets kupuje největší sklad v historii Války skladů, bude to ale i největší výhra?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 11:05:00" d="2020-10-30 11:35:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Nabídka
Chlapci si prohlížejí závodní auto Chevy (1956). Budou Hvězdy zastavárny spěchat s nabídkou, nebo se vyjednávání zastaví ještě než dostanou zelenou?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 11:35:00" d="2020-10-30 12:00:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Puťa puťa
Hvězdy zastavárny rozpoutají limonádovou válku, když se jim v obchodě objeví automat na Pepsi z 50. let. Má tenhle neuvěřitelně vzácný stroj</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 12:00:00" d="2020-10-30 12:30:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Což takhle trochu ledu?
Rick obhlíží japonský minomet z 2. světové války určený k bojům v hustých pralesích Pacifiku</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 12:30:00" d="2020-10-30 13:00:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Tlustá dáma se rozehřívá
Jarrod s Brandi se těší na snadnou jízdu a nejsou připravení na maratón aukcí. Bez pomoci Brandona musí Darrell zvládnout konkurenci sám</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 13:00:00" d="2020-10-30 13:30:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Aukce pryč!
Město Palm Springs donutí kupce honit se za pokladem přes jihokalifornskou poušť. Mary se snaží získat sklad, který ji nezruinuje, zatímco</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 13:30:00" d="2020-10-30 14:00:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Souboj ve městě
Aukce v Los Angeles přiláká víc kupců, než by si Dan s Laurou přáli. Ivy se snaží být v klidu, ale nechá se zatáhnout do nenormální aukce</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 14:00:00" d="2020-10-30 14:25:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Kniha Rickova
Pusťte si to na plné pecky s Hvězdami zastavárny, když jim do krámu vpadne kytarový pedál Kurta Cobaina. Pak se z Ricka stane věřící</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 14:25:00" d="2020-10-30 14:55:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Van Gogh osobně
Namalujte si obrázek s Hvězdami zastavárny, když se k nim dostanou litografie údajně od Vincenta van Gogha. Corey a Chumlee se vrátí</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 14:55:00" d="2020-10-30 15:20:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Tvrďák
Corey a Chumlee přestanou žvanit, když se u nich objeví sbírka figurek Mr. T. Když si Rick vytáhne koláček se špatným poselstvím, bude si muset</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 15:20:00" d="2020-10-30 15:50:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Akordeon podle Ivyho
Jarrod s Brandi se vrací k základům na aukci ve West Covina v Kalifornii. Ivy se snaží zvednout náladu pod žhnoucím sluncem, zatímco</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 15:50:00" d="2020-10-30 16:15:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Hadí mambo
Aukce míří do Texasu, kde nová skupina zarputilých kupců soupeří o opuštěné sklady s největšími výnosy</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 16:15:00" d="2020-10-30 16:45:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Chytrák
Bude to nářez, když se k Hvězdám zastavárny dostane kytara, kterou vlastnil legendární muzikant Stephen Stills. Corey se snaží udržet pozornost</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 16:45:00" d="2020-10-30 17:15:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Chumumie
Vydejte se do Egypta s Hvězdami zastavárny, když se k nim vplíží mumifikovaný sokol. Rick s Chumleem vyhlásí přestávku, když k nim vlítne</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 17:15:00" d="2020-10-30 18:10:00"><n>Ztracené zlato 2. světové války</n><t>D</t>    <k>Výbušný objev
Průzkum tunelu se musí odložit po nálezu výbušnin. John při hledání vstupu do tunelu narazí u vodopádu na silniční zátaras a Bingovi</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 18:10:00" d="2020-10-30 18:40:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Pustinou k formaldehydu
V Hawaiian Gardens promešká manžel Emily Cody nabídku a způsobí problémy. Brandi a Jarrod věří kovboji a nakonec čelí vlastní smrtelnosti</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 18:40:00" d="2020-10-30 19:05:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Nosí boty koně?
V Hesperii má Mary problémy s převozem, a tak se spojí s Kennym a pomůže mu, aby si odpočinul. Darrell předvede novou generaci Gamblera a jak funguje</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 19:05:00" d="2020-10-30 20:05:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Meč guntM generála Jamašita
Čtyři kováři mají za úkol znovu vytvořit legendární bojový nůž: dýku Fairbairn-Sykes. Poté dva kováři míří domů, aby opětovně</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 20:05:00" d="2020-10-30 21:00:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Ze zastavárny s láskou
Rick Dale přichází na pomoc Coreymu a Chumleemu, kteří se zamilovali do renovace starožitné hry z počátku 20</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 21:00:00" d="2020-10-30 23:00:00"><n>Grant</n><t>D</t>    <k>Nepravděpodobný hrdina
V jednom z nejnepravděpodobnějších příběhů americké historie se Ulysses S. Grant pozvedl ze svých skromných začátků</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 23:00:00" d="2020-10-30 23:55:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Zástava v parku
Rick míří na východ, aby vyzkoušel vzácnou zbraň z 18. století. V obchodě Corey dostane nabídku na kartu Mickeyho Mantlea, když byl ještě zelenáč</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-30 23:55:00" d="2020-10-31 00:50:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Relikvie Roswellu
Tato série zkoumá 75 milionů let nejvěrohodnějších důkazů přítomnosti mimozemšťanů na Zemi, od věku dinosaurů přes dávný Egypt</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-31 00:50:00" d="2020-10-31 01:45:00"><n>Neidentifikováno: Americká vyšetřování UFO</n><t>D</t>    <k>UFO a jaderné technologie
Tým vyšetřuje znepokojivý vzorec UFO údajně se objevujících poblíž amerických leteckých základen, kde jsou uskladněny jaderné</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-31 01:45:00" d="2020-10-31 02:15:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Souboj ve městě
Aukce v Los Angeles přiláká víc kupců, než by si Dan s Laurou přáli. Ivy se snaží být v klidu, ale nechá se zatáhnout do nenormální aukce</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-31 02:15:00" d="2020-10-31 02:40:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Kniha Rickova
Pusťte si to na plné pecky s Hvězdami zastavárny, když jim do krámu vpadne kytarový pedál Kurta Cobaina. Pak se z Ricka stane věřící</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-31 02:40:00" d="2020-10-31 03:00:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Van Gogh osobně
Namalujte si obrázek s Hvězdami zastavárny, když se k nim dostanou litografie údajně od Vincenta van Gogha. Corey a Chumlee se vrátí</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-31 03:00:00" d="2020-10-31 03:25:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Tvrďák
Corey a Chumlee přestanou žvanit, když se u nich objeví sbírka figurek Mr. T. Když si Rick vytáhne koláček se špatným poselstvím, bude si muset</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-31 03:25:00" d="2020-10-31 03:45:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Nosí boty koně?
V Hesperii má Mary problémy s převozem, a tak se spojí s Kennym a pomůže mu, aby si odpočinul. Darrell předvede novou generaci Gamblera a jak funguje</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-10-31 03:45:00" d="2020-10-31 05:15:00"><n>Grant</n><t>D</t>    <k>Nepravděpodobný hrdina
V jednom z nejnepravděpodobnějších příběhů americké historie se Ulysses S. Grant pozvedl ze svých skromných začátků</k>  </p>
</a>
