<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="38" t="2020-10-27 03:20:17"><p id_tv="202" o="2020-11-03 05:15:00" d="2020-11-03 06:00:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Trofej Triple Crown
Corey vsadí vše na originální trofej Triple Crown Trophy a uvidíme, jestli se mu podaří vyhrát. Potom pánové zavolají Ricka Dalea</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 06:00:00" d="2020-11-03 06:55:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Hunga Munga
Čtyři zbrojíře čeká zkouška, když mají za úkol udělat pilkový nůž. Dva finalisté se pak pokusí ukout Hunga Munga - monstrózní zbraň, jejíž</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 06:55:00" d="2020-11-03 07:50:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Teslův experiment
Jeden z nejplodnějších vynálezců 20. století, Nikola Tesla, dovedl lidstvo do nové průmyslové éry a položil základy našich dnešních technologií</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 07:50:00" d="2020-11-03 08:45:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Doktor čeká
Mike a Frank dostanou vyhubováno, když přijdou pozdě na schůzku s doktorem Fredem. Ale jakmile se dostanou přes jeho nabručeného asistenta</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 08:45:00" d="2020-11-03 09:45:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Odpal až za plot
V Oklahomě najdou pánové baseballovou proprietu podepsanou největšími hráči všech dob</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 09:45:00" d="2020-11-03 10:10:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Vzrušení z výhry a utrpení uzeného masa
Darrell se snaží odehnat konkurenci a dokáže, že poklady někdy mohou vypadat jako odpad. Mary se snaží vymámit</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 10:10:00" d="2020-11-03 10:40:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Sladké tušení úspěchu
Kupci míří do West Coviny, kde se bojuje o to, kdo bude lídrem. Jarrod s Brandi si přivedou experta, který má vyčenichat nejlepší sklady</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 10:40:00" d="2020-11-03 11:05:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Krvavé peníze
Riverside je to pravé místo pro všechny krásné kupce. Alespoň tak si to myslí Dan a Laura. Mary doufá, že trocha štěstí vylepší její náročný</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 11:05:00" d="2020-11-03 11:35:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Ať žije zastavárna
Hvězdy zastavárny uvidí vánoční menu z věznice v Alcatrazu z roku (1912). Pak dostane Chumlee na starost každoroční vánoční večírek</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 11:35:00" d="2020-11-03 12:00:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Mlčeti Chumlee
Začnou se dít neskutečné věci, když Hvězdy zastavárny dostanou originální obraz Salvadora Dalího. Není tohle výstřední umění pro zastavárnu už příliš?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 12:00:00" d="2020-11-03 12:30:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Strašidelná zastavárna
Hvězdy zastavárny musí dát hlavy dohromady, když mají zálusk na fotbalový míč podepsaný týmem Chicago Bears v roce (1967)</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 12:30:00" d="2020-11-03 13:00:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Ovčáci čtveráci
Chráněnec doktora Moa se vrací a směle se vyrovná Jenny Grumblesové. Ricky Smith získá cennou lekci z lidské anatomie a Bubba Smith</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 13:00:00" d="2020-11-03 13:30:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Kohoutí bojovník z Mexika
Kupci stanou před záhadným mužem v černém, který chce koupit sklad s věcmi po Willie Nelsonovi. Ricky a Bubba soupeří o sklad</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 13:30:00" d="2020-11-03 14:00:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Nechci ti kazit sny
Kupci míří na bohaté předměstí Dallasu, kde Victor Rjesnjansky poštve Bubbu proti Rickymu. Jenny Grumblesová pracuje pro velice</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 14:00:00" d="2020-11-03 14:25:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Chumův systém
Pendrek, který údajně vlastnil Ulysses S. Grant, se dostane do krámu. Corey a Chum dorazí, aby prozkoumali sbírku starých skateboardových nálepek</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 14:25:00" d="2020-11-03 14:55:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Šaškárny
Vzhůru do sedel s Hvězdami zastavárny, když se v krámě objeví kytara Gena Autryho. Rick začne šaškovat, když dorazí portrét baviče Reda Skeltona</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 14:55:00" d="2020-11-03 15:20:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Hurá na závody
Zkuste mluviti stříbro s Hvězdami zastavárny, když se objeví kniha &quot;Big Bonanza&quot;. Rick pohne skálou, když u něj přistane starožitná tibetská kniha</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 15:20:00" d="2020-11-03 15:50:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Vic v hlavě
Ricky se snaží pomoci Bubbovi dostat se z Victorova vlivu. Jenny Grumblesová najde vzácnou výstavku hmyzu a Victor Rjesnjansky bojuje o sklad</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 15:50:00" d="2020-11-03 16:15:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Moe si oblizuje fousy
V Texasu se Moe a Mary dohadují, jak se budou jmenovat. Ricky a Bubba navštíví starého přítele kvůli přednášce o drogách a Jenny</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 16:15:00" d="2020-11-03 16:45:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Chumova tajná skrýš
Mince z roku 1907 od Saint-Gaudense se dostane na pult. Rick je zaslepený, když se k němu dostanou sluneční brýle, který měly patřit</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 16:45:00" d="2020-11-03 17:15:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Mini Rick
Lodní bok z občanské války se objeví v obchodě. S Rickem to šije, když zkoumá kompletně restaurovaný jukebox Wurlitzer z roku (1947)</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 17:15:00" d="2020-11-03 18:10:00"><n>Ztracené zlato 2. světové války</n><t>D</t>    <k>Po celé mapě
Zatímco se John a Rick pokoušejí rozšifrovat mapu Zlaté lilie, výkop č. 6 odhalí první kousek pokladu. Levi a Geo přijdou s kreativním</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 18:10:00" d="2020-11-03 18:40:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Naháčov
Vášně vzplanou kolem úschovny v Montebellu, odkud Jarod a Brandi odjíždějí s tím, že sem vůbec neměli jezdit</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 18:40:00" d="2020-11-03 19:05:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Pozdravy z Ruska
Kupující sázejí na sklady v Gardeně, kde Darrel riskuje peníze kvůli garáži plné tenisek a nováček Jeff odhalí suvenýr ze Studené války</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 19:05:00" d="2020-11-03 20:05:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Attilův meč boha Marta
Čtyři kováři upřou zraky ke hvězdám, když budou muset ukovat fantasy meče z meteoritu. Poslední dva zamíří do svých domovů ukovat</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 20:05:00" d="2020-11-03 21:00:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Dobré jídlo, dobrý obchod
V obchodě si dají malé zasedání, když se sem dostanou výňatky z prvního Kontinentálního kongresu. Poté Rick oživí jednu</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 21:00:00" d="2020-11-03 22:00:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Směr Chile
Chile vykazuje nejvyšší nárůst pozorování UFO za rok, více než jiný národ na světě. Existuje nějaké spojení s více než 5 000 starobylými</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 22:00:00" d="2020-11-03 23:00:00"><n>Neidentifikováno: Americká vyšetřování UFO</n><t>D</t>    <k>Záhada trojúhelníku
Po celém světě byly viděny obří trojúhelníky údajně schopné neuvěřitelného zrychlení a rychlostí. Co je to za objekty a jaký je jejich účel? Bývalý důstojník zpravodajské služby Chris Mellon zahajuje vyšetřování</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 23:00:00" d="2020-11-03 23:55:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Badlandský strážce
Satelitní snímky odhalily obří tvář vyrytou do tváře Země v kanadské Albertě, známou nyní jako Badlandský strážce</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-03 23:55:00" d="2020-11-04 00:50:00"><n>Ztracené zlato 2. světové války</n><t>D</t>    <k>Průlom
Hledání jednoho z největších pokladů moderní historie pokračuje. Pořad Ztracené zlato 2. světové války se vrací, aby pokračoval s pátráním</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 00:50:00" d="2020-11-04 01:45:00"><n>Nevysvětlitelná tajemství s Williamem Shatnerem</n><t>D</t>    <k>Podzemní svět
Nedávné objevy starobylých podzemních staveb jako město Derinkuyu nebo svatyně na Maltě naznačují, že pod zemí se toho může skrývat</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 01:45:00" d="2020-11-04 02:15:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Nechci ti kazit sny
Kupci míří na bohaté předměstí Dallasu, kde Victor Rjesnjansky poštve Bubbu proti Rickymu. Jenny Grumblesová pracuje pro velice</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 02:15:00" d="2020-11-04 02:40:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Chumův systém
Pendrek, který údajně vlastnil Ulysses S. Grant, se dostane do krámu. Corey a Chum dorazí, aby prozkoumali sbírku starých skateboardových nálepek</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 02:40:00" d="2020-11-04 03:00:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Šaškárny
Vzhůru do sedel s Hvězdami zastavárny, když se v krámě objeví kytara Gena Autryho. Rick začne šaškovat, když dorazí portrét baviče Reda Skeltona</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 03:00:00" d="2020-11-04 03:25:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Hurá na závody
Zkuste mluviti stříbro s Hvězdami zastavárny, když se objeví kniha &quot;Big Bonanza&quot;. Rick pohne skálou, když u něj přistane starožitná tibetská kniha</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 03:25:00" d="2020-11-04 03:45:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Krvavé peníze
Riverside je to pravé místo pro všechny krásné kupce. Alespoň tak si to myslí Dan a Laura. Mary doufá, že trocha štěstí vylepší její náročný</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 03:45:00" d="2020-11-04 04:30:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Směr Chile
Chile vykazuje nejvyšší nárůst pozorování UFO za rok, více než jiný národ na světě. Existuje nějaké spojení s více než 5 000 starobylými</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 04:30:00" d="2020-11-04 05:15:00"><n>Neidentifikováno: Americká vyšetřování UFO</n><t>D</t>    <k>Záhada trojúhelníku
Po celém světě byly viděny obří trojúhelníky údajně schopné neuvěřitelného zrychlení a rychlostí. Co je to za objekty a jaký je jejich účel? Bývalý důstojník zpravodajské služby Chris Mellon zahajuje vyšetřování</k>  </p>
</a>
