<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="35" t="2020-10-28 03:19:08"><p id_tv="202" o="2020-11-04 05:15:00" d="2020-11-04 06:00:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Badlandský strážce
Satelitní snímky odhalily obří tvář vyrytou do tváře Země v kanadské Albertě, známou nyní jako Badlandský strážce</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 06:00:00" d="2020-11-04 06:55:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Lovecký oštěp
Čtyři zbrojíři musí použít ocel z brnění a vyrobit z ní unikátní zbraň. Po napínavém testování mají dva finalisté pět</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 06:55:00" d="2020-11-04 07:50:00"><n>Zázraky starověku</n><t>D</t>    <k>Dokonalé zbraně
Jeden dávný génius se rozhodl postavit dělo, které dokáže vystřelit střelu pomocí páry! Odhalíme starověkou vojenskou transportní</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 07:50:00" d="2020-11-04 08:45:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Velké mikro šílenství
Mike zažije zjevení v New Hampshiru, když najde velkou sbírku mikrovozů včetně jednoho nejvzácnějšího na světě</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 08:45:00" d="2020-11-04 09:45:00"><n>Hledači pokladů</n><t>D</t>    <k>Dohoda o jednom kole
V Missouri pánové navštíví historickou usedlost, kde se připojí k pátrání po ztracené dědově uniformě z doby občanské války</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 09:45:00" d="2020-11-04 10:10:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Samá kamufláž
Kupci se odváží do Rancho Cucamonga v Kalifornii, kde se všichni ženou za něčím velkým. Jarrod s Brandi doufají, že jejich den nebude</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 10:10:00" d="2020-11-04 10:40:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Nacpané k prasknutí. veteší?
Aukce v Costa Mesa dostanou z kupců to nejlepší i nejhorší, jak se všichni snaží zabodovat. Mary chce v pobřežním městě hodně</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 10:40:00" d="2020-11-04 11:05:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Bozek je mé duchovní zvíře
Pro některé jsou tu poklady, pro jiné zmatek při rozehrávce v Lake Elsinore v Kalifornii. Dave přijede v překvapivě dobré</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 11:05:00" d="2020-11-04 11:35:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Santa Chum
Připojte se k Hvězdám zastavárny, které se chystají na každoroční vánoční večírek. Má ho na starosti Chumlee, dokáže se držet rozpočtu a získá</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 11:35:00" d="2020-11-04 12:00:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Slyšel jsem
Hvězdy zastavárny mají v merku pušku na bizony Sharps z konce 19. století. Ta je proslulá svou přesností, podaří se chlapcům získat ji pro sebe?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 12:00:00" d="2020-11-04 12:30:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Falešné peníze
Hvězdy zastavárny se ocitnou v úzkých, když zkoumají originální dílo Pabla Picassa. Pustí chlapci chlup, nebo nechají prodejce na holičkách?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 12:30:00" d="2020-11-04 13:00:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Někde v Africe
Bubba je sám, protože kupci odjedou do Cedar Hill v Texasu, kde bydlí doktor Moe Prigoff. Mary zkouší Moeovi zabránit, aby koupil sklad</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 13:00:00" d="2020-11-04 13:30:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Bubbapokalypsa
Ricky Smith najde sběratelskou minci, která by mohla zachránit svět před mayskou apokalypsou a napětí kulminuje, když se Bubba postaví</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 13:30:00" d="2020-11-04 14:00:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Noc zamyšlených mrtvol
V městečku Ponder se lidé vrhají na sklady jak zombie. Moe a Mary odhalí objekt, který možná postavil Benjamin Franklin</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 14:00:00" d="2020-11-04 14:25:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Mířit vysoko
Do krámu vpadne kytara s podpisem basáka Garryho Tallenta. Inspirován části letadla Fokker T-2, vyzve Rick Chuma na závody papírových letadel Rick zkoumá repliku mírového dolaru z roku (1964)</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 14:25:00" d="2020-11-04 15:20:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Zástava v parku
Rick míří na východ, aby vyzkoušel vzácnou zbraň z 18. století. V obchodě Corey dostane nabídku na kartu Mickeyho Mantlea, když byl ještě zelenáč</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 15:20:00" d="2020-11-04 15:50:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Jenny snese všechno
V kovbojském městečku v Texasu objeví Jenny Grumblesová ocelové zahradní náčiní, utrpí ovšem i ránu do hlavy, která zhatí její plány na úspěch</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 15:50:00" d="2020-11-04 16:15:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Ztraceno v Austinu
Kupci se seznamují se svéráznými obyvateli texaského Austinu a Jenny dostane lekci rokenrolu. Victor najde posilující předmět</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 16:15:00" d="2020-11-04 17:15:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Trofej Triple Crown
Corey vsadí vše na originální trofej Triple Crown Trophy a uvidíme, jestli se mu podaří vyhrát. Potom pánové zavolají Ricka Dalea</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 17:15:00" d="2020-11-04 18:10:00"><n>Ztracené zlato 2. světové války</n><t>D</t>    <k>Nejsme sami
Hledání jednoho z největších pokladů moderní historie pokračuje. Pořad Ztracené zlato 2. světové války se vrací, aby pokračoval s pátráním</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 18:10:00" d="2020-11-04 18:40:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>C jako chupacabra
Dave riskuje a bojkotuje aukce ve Westminsteru. Barry mezitím ustanoví nový aukční rekord, což nemusí být nutně dobře</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 18:40:00" d="2020-11-04 19:05:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Rychle a zvědavě
Kupující očekávají luxusní úlovky v bohaté oblasti kolem Lancasteru. Čekají je tam odpadky nebo poklady?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 19:05:00" d="2020-11-04 20:05:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Partyzána
Čtyři kováři musejí rozebrat tavnou pec a použít její ocel k vytvoření meče. Poslední dva se vracejí do svých kováren, kde mají jen čtyři</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 20:05:00" d="2020-11-04 21:00:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Kdo si se mnou zahraje?
Rick hraje džajv s Jackson Five, když do obchodu dorazí originální podpis. Později se sem dostanou rekvizity z filmu Jerry Maguire</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 21:00:00" d="2020-11-04 22:00:00"><n>Ranč mimozemšťanů</n><t>D</t>    <k>Když kopeš, dějí se špatné věci
Zatímco mnozí vzhlížejí ke hvězdám, když hledají mimozemský život, jedna skupina výzkumníků dělá pravý opak: hledají pod zemí</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 22:00:00" d="2020-11-04 23:00:00"><n>Nevysvětlitelná tajemství s Williamem Shatnerem</n><t>D</t>    <k>Vést dvojí život
Mnozí z nás sní o tom, zkusit žít s novou identitou, ale kdy se začne stírat hranice mezi vydáváním se za někoho a proměnou? Je možné předstírat, že jsme někdo jiný a stát se pak novou osobností se změněnou identitou?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 23:00:00" d="2020-11-04 23:55:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Prvek 115
Může exotický, velmi těžký prvek nabídnout klíč k budoucnosti lidstva ve vesmíru? Podle fyzika Boba Lazara, který byl najat americkou vládou</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-04 23:55:00" d="2020-11-05 00:50:00"><n>The Butcher: Souboj řezníků</n><t>D</t>    <k>Leskyně skvrnitá
Čtyři řezníci musejí v prvním kole soutěže naplnit vnitřek krocana několika vrstvami dalších, menších ptáků. Pouze dva řezníci postoupí</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-05 00:50:00" d="2020-11-05 01:45:00"><n>Mistři bolesti</n><t>D</t>    <k>Ze zákulisí kousanců
Tento speciální díl se zaměří na nejdrsnější a nejnebezpečnější okamžiky z cest Adama a Cavemana Roba, na nichž rozšířili původní</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-05 01:45:00" d="2020-11-05 02:15:00"><n>Válka skladů Texas</n><t>D</t>    <k>Noc zamyšlených mrtvol
V městečku Ponder se lidé vrhají na sklady jak zombie. Moe a Mary odhalí objekt, který možná postavil Benjamin Franklin</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-05 02:15:00" d="2020-11-05 02:40:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Mířit vysoko
Do krámu vpadne kytara s podpisem basáka Garryho Tallenta. Inspirován části letadla Fokker T-2, vyzve Rick Chuma na závody papírových letadel Rick zkoumá repliku mírového dolaru z roku (1964)</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-05 02:40:00" d="2020-11-05 03:25:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Zástava v parku
Rick míří na východ, aby vyzkoušel vzácnou zbraň z 18. století. V obchodě Corey dostane nabídku na kartu Mickeyho Mantlea, když byl ještě zelenáč</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-05 03:25:00" d="2020-11-05 03:45:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Bozek je mé duchovní zvíře
Pro některé jsou tu poklady, pro jiné zmatek při rozehrávce v Lake Elsinore v Kalifornii. Dave přijede v překvapivě dobré</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-05 03:45:00" d="2020-11-05 04:30:00"><n>Ranč mimozemšťanů</n><t>D</t>    <k>Když kopeš, dějí se špatné věci
Zatímco mnozí vzhlížejí ke hvězdám, když hledají mimozemský život, jedna skupina výzkumníků dělá pravý opak: hledají pod zemí</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-05 04:30:00" d="2020-11-05 05:15:00"><n>Nevysvětlitelná tajemství s Williamem Shatnerem</n><t>D</t>    <k>Vést dvojí život
Mnozí z nás sní o tom, zkusit žít s novou identitou, ale kdy se začne stírat hranice mezi vydáváním se za někoho a proměnou? Je možné předstírat, že jsme někdo jiný a stát se pak novou osobností se změněnou identitou?</k>  </p>
</a>
