<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="34" t="2020-10-25 03:07:09"><p id_tv="202" o="2020-11-01 06:00:00" d="2020-11-01 06:25:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Nosí boty koně?
V Hesperii má Mary problémy s převozem, a tak se spojí s Kennym a pomůže mu, aby si odpočinul. Darrell předvede novou generaci Gamblera a jak funguje</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 06:25:00" d="2020-11-01 06:55:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Pouliční bitka v Santa Ana
Odborníci na hazard a na starožitnosti velmi riskují, když se pokoušejí o obsah opuštěných úložných prostor, jelikož</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 06:55:00" d="2020-11-01 07:20:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Kupecká bouře
Pokud chce Darrell vyhrát skříňku s potenciálním výnosem 27.000 dolarů, potřebuje se vyhnout vážné konkurenci. Dave mezitím přihazuje</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 07:20:00" d="2020-11-01 07:50:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Zaplaťte dámě
Jarrod vidí možný zisk, když se naskytne koupě gangsterské jednotky a Dave se zase nadchne pro elektronickou skříňku. Co si ale odnesou</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 07:50:00" d="2020-11-01 08:20:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Cestou necestou
Hvězdy zastavárny dostanou nabídku na Mercedes Unimog ze 60. let, německé vojenské vozidlo, které se dostane téměř všude</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 08:20:00" d="2020-11-01 08:45:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Tříhodinová cesta
Hvězdy zastavárny chtějí vydělat, když jim prodejce nabízí vzácné jedno- a pětidolarové bankovky z počátku 19. století. Pak si chlapci</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 08:45:00" d="2020-11-01 09:15:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Rodinný spor
Zakoupí Rick pušku, kterou vlastnil nechvalně známý Cap Hatfield ze slavného sporu Hatfield versus McCoy za slušnou cenu? Později přijde</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 09:15:00" d="2020-11-01 09:45:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Stříbrné okraje
Úspěšný seriál přivádí diváky do rodinné zastavárny v Las Vegas, kterou společně vedou příslušníci tří generací z rodiny Harrisonových</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 09:45:00" d="2020-11-01 10:40:00"><n>Z ohnivé výhně</n><t>D</t>    <k>Meč pěšího dělostřelectva
Jde o vše, jen ne o hru, když dostanou čtyři kováři za úkol ukovat meče ze starých hraček pomocí techniky san mai. Hraní skončí</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 10:40:00" d="2020-11-01 11:10:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Na odpalu
Golfová pravidla podle USGA z roku 1934 přistanou v obchodě zatímco Rick bojuje s dojetím, když si prohlíží varhany patřící Stevenu Tylerovi</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 11:10:00" d="2020-11-01 11:35:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>V zácpě
Do obchodu se dostane dopis ze zříceného letadla UA 736. Rick zkoumá nějaké trysky ze zámořského parníku Queen Mary a dovolí Chumovi převzít</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 11:35:00" d="2020-11-01 12:05:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Chumova odplata
Nahoďte motory s Hvězdami zastavárny, když Rick zkoumá Buick z roku (1956), známý jako nejlepší rodinné auto. Rick učí Coreyho</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 12:05:00" d="2020-11-01 12:30:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Neobyčejný hulvát
Kupující se vydají na dlouhou cestu do pouště v Lancasteru. V očekávání úspěšného dne si Dave Hester bere svůj přívěs, vyplatí se mu ale jeho výlet?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 12:30:00" d="2020-11-01 13:00:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Spolknout i s navijákem
Na území hlavouna Nabily učiní dosud neúspěšný Barry překvapivou nabídku na sklad plný špinavých matrací. Ví snad něco, co ostatní ne?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 13:00:00" d="2020-11-01 13:25:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Operace tulák
Velký hráč Darrell dá všechno na sklad v Harbor City. Vyplatí se mu tak velký risk, nebo najde za dveřmi jen hromadu odpadků?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 13:25:00" d="2020-11-01 14:25:00"><n>Ztracené zlato 2. světové války</n><t>D</t>    <k>Po celé mapě
Zatímco se John a Rick pokoušejí rozšifrovat mapu Zlaté lilie, výkop č. 6 odhalí první kousek pokladu. Levi a Geo přijdou s kreativním</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 14:25:00" d="2020-11-01 15:20:00"><n>Ztracené zlato 2. světové války</n><t>D</t>    <k>Nejsme sami
Hledání jednoho z největších pokladů moderní historie pokračuje. Pořad Ztracené zlato 2. světové války se vrací, aby pokračoval s pátráním</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 15:20:00" d="2020-11-01 16:20:00"><n>Ranč mimozemšťanů</n><t>D</t>    <k>Když kopeš, dějí se špatné věci
Zatímco mnozí vzhlížejí ke hvězdám, když hledají mimozemský život, jedna skupina výzkumníků dělá pravý opak: hledají pod zemí</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 16:20:00" d="2020-11-01 17:15:00"><n>Ranč mimozemšťanů</n><t>D</t>    <k>Noční vidění
Zatímco mnozí vzhlížejí ke hvězdám, když hledají mimozemský život, jedna skupina výzkumníků dělá pravý opak: hledají pod zemí. Skinwalkerův</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 17:15:00" d="2020-11-01 18:10:00"><n>Střet bohů</n><t>D</t>    <k>Mínotaurus
Mínotaurus, napůl býk a napůl člověk, je jedním z nejděsivějších mytologických monster. Mýtus o Mínotaurovi, bizarní příběh sodomie, lidské</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 18:10:00" d="2020-11-01 18:35:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Narozeninové blues
V obchodě se objeví vojenský průkaz s podpisem Marilyn Monroe. Přijde zákazník s prvním vydáním Beethovenovy Symfonie číslo</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 18:35:00" d="2020-11-01 19:05:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Román o zastavárně
Do krámu přitančí bunda z filmu Pulp Fiction. Corey jedná sám za sebe, když objeví rukavičky do opery podepsané hollywoodskou legendou Clarkem Gablem</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 19:05:00" d="2020-11-01 19:35:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Kniha Rickova
Pusťte si to na plné pecky s Hvězdami zastavárny, když jim do krámu vpadne kytarový pedál Kurta Cobaina. Pak se z Ricka stane věřící</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 19:35:00" d="2020-11-01 20:05:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Van Gogh osobně
Namalujte si obrázek s Hvězdami zastavárny, když se k nim dostanou litografie údajně od Vincenta van Gogha. Corey a Chumlee se vrátí</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 20:05:00" d="2020-11-01 21:00:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Anunnakové
Mohli být bohové Anunnakové více než jen legendou? Je možné, že náhlý pokrok ve vývoji civilizace před 5 000 lety byl důsledkem jejich přítomnosti na Zemi?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 21:00:00" d="2020-11-01 23:00:00"><n>Grant</n><t>D</t>    <k>Vítěz svobody
Ulysses S. Grant porazil Roberta E. Leeho a vyhrál občanskou válku, ale opět je povolán do služby sloužit prezidentovi během jednoho</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 23:00:00" d="2020-11-01 23:55:00"><n>Vetřelci dávnověku</n><t>D</t>    <k>Návrat do Antarktidy
Sloužila kdysi Antarktida po tisíce let jako domácí základna pro mimozemské návštěvníky Země? Jak pokračuje lidské objevování tohoto</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-01 23:55:00" d="2020-11-02 00:50:00"><n>Z ohnivé výhně: Nůž nebo smrt</n><t>D</t>    <k>Německé dlouhé nože
Profesionální svářeč, mistr bojových umění a odborný kovář vyzkoušejí své vlastní meče v řadě náročných úkolů, které prověří jejich</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-02 00:50:00" d="2020-11-02 01:20:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Spolknout i s navijákem
Na území hlavouna Nabily učiní dosud neúspěšný Barry překvapivou nabídku na sklad plný špinavých matrací. Ví snad něco, co ostatní ne?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-02 01:20:00" d="2020-11-02 01:45:00"><n>Válka skladů</n><t>D</t>    <k>Operace tulák
Velký hráč Darrell dá všechno na sklad v Harbor City. Vyplatí se mu tak velký risk, nebo najde za dveřmi jen hromadu odpadků?</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-02 01:45:00" d="2020-11-02 02:40:00"><n>Ztracené zlato 2. světové války</n><t>D</t>    <k>Po celé mapě
Zatímco se John a Rick pokoušejí rozšifrovat mapu Zlaté lilie, výkop č. 6 odhalí první kousek pokladu. Levi a Geo přijdou s kreativním</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-02 02:40:00" d="2020-11-02 03:25:00"><n>Ztracené zlato 2. světové války</n><t>D</t>    <k>Nejsme sami
Hledání jednoho z největších pokladů moderní historie pokračuje. Pořad Ztracené zlato 2. světové války se vrací, aby pokračoval s pátráním</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-02 03:25:00" d="2020-11-02 03:45:00"><n>Hvězdy zastavárny</n><t>D</t>    <k>Na odpalu
Golfová pravidla podle USGA z roku 1934 přistanou v obchodě zatímco Rick bojuje s dojetím, když si prohlíží varhany patřící Stevenu Tylerovi</k>  </p>
<p id_tv="202" o="2020-11-02 03:45:00" d="2020-11-02 05:15:00"><n>Grant</n><t>D</t>    <k>Vítěz svobody
Ulysses S. Grant porazil Roberta E. Leeho a vyhrál občanskou válku, ale opět je povolán do služby sloužit prezidentovi během jednoho</k>  </p>
</a>
