<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Zlato v garáži I (5)</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o><s o="2020-11-06 14:55:00" d="2020-11-06 15:25:00" n="JOJ Plus" id_tv="206"></s><p><k>(Garage Gold I) Dokáže tím profesionálnych čističov garáží, pivníc a podkroví v čele s Kraigom Bantleom oddeliť nájdené poklady od bezcenných harabúrd? Americká reality šou (2013-2016). Účinkujú: Anthony Vescio, Kraig Bantle, Rusty Cage, Mike Gleisinger a ďalší.</k><d>Štvorčlenný tím upratuje garáže, suterény a podkrovia zadarmo. Môže si však nechať všetko, čo nájde a čo považuje za natoľko cenné, aby to dokázal predať a zarobiť. Špecialista na organizáciu čistiacich prác Kraig Bantle a jeho muži z Garage Brothers, rodinnej firmy v Raleigh v Severnej Karolíne, ponúkajú bezplatné čistenie garáží, pivníc a podkroví, ktoré nik dlhý čas neudržiaval a ich stav sa už majiteľom vymkol spod kontroly. Kraig a jeho tím vyčistia neporiadok a obnovia všetky priestory tak, že ich môžu majitelia domov znova používať, obývať a vychutnávať ako nové. Ale čo za to? Namiesto odmeny si čističi môžu ponechať všetko, čo im pri upratovaní príde pod ruku, a čo považujú za natoľko cenné, že to dokážu predať so ziskom. Občas tím čističov narazí na skutočný poklad, akou je garáž plná športových potrieb s podpismi slávnych osobností, alebo funkčný pracovný nástroj s cenou nad tisíc dolárov. Aj garáž plná secondhandových harabúrd či starožitných hračiek môže byť pre čističov zisková. Ak sú nájdené hračky historicky cenné, môžu na nich Garage Brothes poriadne zarobiť. Závratný zisk by im však mala priniesť vzácna kniha z pera Amelie Earhartovej, ktorú našli v odpadkoch. Niekedy narazia aj na škatuľu s nebezpečným obsahom a musia ju odovzdať polícii. Nebudú ľutovať, že sa zbavili možného zdroja zisku?</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="p">premiéra</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/joj-plus/20201106/1460219742-Zlato-v-garazi-i-5</w></i><x></x></a>
