<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="12" t="2020-10-25 03:30:52"><p id_tv="206" o="2020-11-01 05:10:00" d="2020-11-01 05:35:00"><n u="Naši">Naši IV (15)</n><t>S</t><e>H</e>    <k>81% Sexuálna výchova
Slovenský rodinný komediálny seriál (2018)</k>  </p>
<p id_tv="206" o="2020-11-01 05:35:00" d="2020-11-01 06:30:00"><n>Súdna sieň</n><t>L</t><e>H</e>    <k>Pes vo vreci
Súdne prípady zo Slovenska plné emócií, ktoré sú inšpirované skutočnosťou (2011). Účinkujú: J. Penc, I. Gontko, J. Štubniak, Z. Makovská</k>  </p>
<p id_tv="206" o="2020-11-01 06:30:00" d="2020-11-01 07:50:00"><n>Súdna sieň</n><t>L</t><e>H</e>    <k>Kamaráti z podsvetia
Súdne prípady zo Slovenska plné emócií, ktoré sú inšpirované skutočnosťou (2011). Účinkujú: J. Mendel, I. Gontko, P. Palevičová, P. Lenártová</k>  </p>
<p id_tv="206" o="2020-11-01 07:50:00" d="2020-11-01 10:50:00" c="1"><n>Jastrabia žena</n><t>F</t>    <k>71% Legenda o láske, ktorá zlomila kliatbu.
Príbeh milencov, ktorí sa nemohli stretnúť v ľudskej podobe sedem storočí. Do hlbín stredoveku nás zavedie pútavý Americký romantický fantazijný film (1985). Hrajú: R. Hauer, M. Pfeifferová, M. Broderick</k>  </p>
<p id_tv="206" o="2020-11-01 10:50:00" d="2020-11-01 13:25:00" c="1"><n>Adéla ještě nevečeřela</n><t>F</t>    <k>80% Legendárna filmová paródia na brakové príbehy o neohrozených detektívoch a ich všetkého schopných protivníkoch sa odohráva v Prahe na prelome 19 Československá kriminálna sci-fi komédia (1977). Hrajú: M. Dočolomanský, R. Hrušínský, M. Kopecký</k>  </p>
<p id_tv="206" o="2020-11-01 13:25:00" d="2020-11-01 17:00:00" c="1"><n>Tisíc dní s Annou</n><t>F</t>    <k>76% Moc je rovnako vzrušujúca ako láska.
Príbeh manželstva anglického kráľa Henricha VIII. a jeho druhej ženy, nešťastnice Anny Boleynovej. Aj hrdosť mladej Britský historický životopisný film (1969). Hrajú: Richard Burton, Genevičve Bujoldová, Irene Papasová</k>  </p>
<p id_tv="206" o="2020-11-01 17:00:00" d="2020-11-01 19:25:00" c="1"><n>Baby Boom</n><t>F</t>    <k>64% Čo sa stane, keď úspešná manažérka zdedí jedného dňa batoľa? Americká romantická komédia, (1987). Hrajú: Diane Keatonová, Sam Shepard, Harold Ramis</k>  </p>
<p id_tv="206" o="2020-11-01 19:25:00" d="2020-11-01 20:25:00"><n u="Profesionáli">Profesionáli II (26)</n><t>S</t><e>H</e>    <k>89% Komediálny seriál z policajnej stanice (2009)</k>  </p>
<p id_tv="206" o="2020-11-01 20:25:00" d="2020-11-01 22:55:00" c="1"><n>Šachový princ</n><t>F</t><e>P</e>    <k>67% Za svojím snom až na koniec sveta.
Skutočný príbeh Fahima Mohammada, majstra sveta v šachu juniorov, ktorý sa narodil v Bangladéši Francúzsky komediálny životopisný film (2019). Hrajú: Gérard Depardieu, Ahmed Assad, Isabelle Nantyová</k>  </p>
<p id_tv="206" o="2020-11-01 22:55:00" d="2020-11-02 01:00:00" c="1"><n>Rokerky</n><t>F</t>    <k>56% Niektoré priateľstvá pretrvajú naveky. A niektoré nie. Americká komédia (2002). Hrajú: S. Sarandonová, G. Hawnová, G. Rush</k>  </p>
<p id_tv="206" o="2020-11-02 01:00:00" d="2020-11-02 03:05:00" c="1"><n>Muž so znakom smrti</n><t>F</t>    <k>61% Stojí sám proti zločincom, ale na jeho strane je ešte aj spravodlivosť. Americký akčný triler (1990). Hrajú: S. Seagal, K. David, J. Paculaová</k>  </p>
<p id_tv="206" o="2020-11-02 03:05:00" d="2020-11-02 05:05:00" c="1"><n>Baby Boom</n><t>F</t>    <k>64% Čo sa stane, keď úspešná manažérka zdedí jedného dňa batoľa? Americká romantická komédia, (1987). Hrajú: Diane Keatonová, Sam Shepard, Harold Ramis</k>  </p>
</a>
