<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-10-31 11:26:00" d="2020-10-31 13:30:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>11.26 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 11.28 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 11.31 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 11.34 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 11.36 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 11.40 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 11.42 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 11.45 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 11.49 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 11.51 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 11.55 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 11.58 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 12.01 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 12.04 Svet zvierat (Deti spoznávajú domáce a divé zvieratká, aby sa ich naučili rozlišovať pri návštevách v ZOO alebo na farme.), 12.07 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 12.09 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 12.12 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 12.15 Zeleninkovia (Poriadne sa prizrite - zeleninka a ovocie - vaši skvelí priatelia), 12.18 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 12.22 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 12.24 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 12.28 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 12.30 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 12.33 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 12.38 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 12.39 Reštaurácia (Dozviete sa ako funguje reštaurácia. Od prípravy jedla až po umývanie riadu), 12.43 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 12.46 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 12.49 Cactus Hipp-hopp (Čo vystrájajú včielka a jej priateľky kvetinky, keď nikto nie je doma?), 12.51 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach), 12.54 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 12.56 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 13.00 Veselá lúka (Poďte sa s nami pozrieť do lesa za malými kamarátmi. Dvaja veselí zajačikovia Sari a Nati zažívajú veľa zábavy. A spolu s nimi sa Vám predstavia aj ďalší milí lapaji z veselej lúky.), 13.03 Vesmírne dobrodružstvá (Rôzne fantastické postavičky lietajúce vo vesmíre, pomáhajú budovať rozoznávaciu obratnosť detí.), 13.06 Kúpeľňa (Žltá kačička a jej veľký sloní kamarát sa ohromne zábávajú keď špliechajú vodu vo vani), 13.08 Pomáhame v Afrike (Naši priatelia vždy vedia kto potrebuje pomocnú ruku), 13.11 Galaktickí turisti (Cestovanie vo vesmíre, objavovanie planét, to všetko Vás čaká s kapitánom a posádkou vesmírnej lode), 13.14 India (Chlapec z indie a jeho Slon Vám predstavia svoju exotickú krajinu), 13.18 Vodný svet (Predstavíme si morské exotické zvieratká, také, ktoré okolo nášho domu len tak nevidíme.), 13.21 Požiarnici v akcii (Naši hrdinovia majú za sebou mnohé dobrodružstvá. V novej sérii čakajú Shortyho, Roundyho a Tallyho ďalšie skvelé zážitky pri zachraňovaní a pomoci ostatným. Spoznajme vzrušujúci život požiarnikov a naučme sa ako si navzájom pomáhať.), 13.24 Zoo (Ako to chodí v zoologickej záhrade?), 13.27 Hubbi a jeho priatelia (Hubbi - domáci majster zažíva skvelé dobrodružstvá pri opravovaní vecí, ktoré nie sú vždy pokazené.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/ducktv/20201031/1450669054-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1450669054&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
