<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-11-06 22:49:00" d="2020-11-06 23:50:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>22.49 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 22.51 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 22.52 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 22.54 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 22.57 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 22.59 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 23.02 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 23.05 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 23.07 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 23.10 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 23.13 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 23.15 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 23.17 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 23.20 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 23.22 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 23.25 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 23.27 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 23.30 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 23.33 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 23.34 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 23.37 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 23.39 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 23.42 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 23.45 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 23.48 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/ducktv/20201106/1460023736-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1460023736&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
