<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-11-03 13:29:00" d="2020-11-03 14:32:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>13.29 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 13.32 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 13.34 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 13.36 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach), 13.39 Množiny (Kamarátka líška Vás naučí tvoriť množiny na základe podobnosti), 13.41 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 13.44 Počúvajte toto (Deti popária rôzne zvieratká a hudobné nástroje podľa zvukov, ktoré vydávajú.), 13.47 Tvary (Predstavitelia nového seriálu nás prostredníctvom dobrodružstiev zavedú do sveta rôznych tvarov. Ukážu nám, kde sa jednotlivé tvary hodia, ktoré veci sa na seba podobajú a ako sa spojením menia a spoločne vytvárajú príbehy.), 13.49 Tempo Giusto (Tempo Giusto je hravý úvod k pochopeniu pojmu času. Vždy veselá Lola spoločne s veľkým rozprávačom Henry, nám ukážu, čo deti robia v rôznych častiach dňa.), 13.51 Albert (Profesor Albert Vám ukáže ako fungujú veci každodennej potreby), 13.53 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 13.55 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach), 13.57 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 14.00 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 14.03 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 14.04 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 14.07 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 14.09 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 14.10 Albert (Profesor Albert Vám ukáže ako fungujú veci každodennej potreby), 14.13 Dotty a Kitty (Ceruzka Dotty vybodkuje obrázok, mačiatko Kitty bodky pospája.), 14.16 Lola a čísla (Lola, hravé dievčatko, ktoré je neustále v pohybe, je vždy pripravená počítať spolu so svojimi priateľmi číslami 1 až 10. Poďme počítať s nimi!), 14.19 Náučný kútik (Pozeráme a učíme sa: ako postaviť domček, ako sa vyrába medík.), 14.23 Veselá lúka (Poďte sa s nami pozrieť do lesa za malými kamarátmi. Dvaja veselí zajačikovia Sari a Nati zažívajú veľa zábavy. A spolu s nimi sa Vám predstavia aj ďalší milí lapaji z veselej lúky.), 14.26 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 14.28 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach), 14.31 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/ducktv/20201103/1460023661-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1460023661&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
