<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-11-02 15:35:00" d="2020-11-02 16:36:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>15.35 Dobrodružstvá malej Ducky (Nový seriál prináša známu kačičku z ducktv do životov našich malých divákov. Prostredníctvom dobrodružstiev môžu spoznávať každodenné aktivity a rozvíjať svoje myslenie.), 15.37 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 15.38 Teraz sa hráme (Hráme sa s nájznámejšími príslušníkmi a objektami v rodine: mama a otec, deti na ihrisku, kreslenie a maľovanie.), 15.40 Prázdniny (Deti prádzninujú pri jazere), 15.43 Bim Bam Bom (Predstavujeme národné tance z celého sveta), 15.45 Slnečna dedinka - Športové dni (Obyvatelia Slnečnej dedinky (pán Kozlík, Mývalia rodinka, Mačička, priateľské Prasiatko) sa zúčastňujú športových dní.), 15.48 Safari (Spoznávanie prostredia, v ktorom žijú divé zvieratká.), 15.51 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 15.53 Hop-hop (Skáčeme dokola s milou zajačou rodinkou.), 15.56 Bobríci (Poďte sa pozrieť ako žije rodinka bobrov), 15.58 Safari (Spoznávanie prostredia, v ktorom žijú divé zvieratká.), 16.01 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 16.04 Mini rozprávočky (Krátke príbehy známych rozprávkových postavičiek: princezná, drak, víly a škriatkovia.), 16.06 Mimov svet (Obľúbená panda, Mimo a jeho najlepší priateľ, Bobo sa stretnú s kamarátmi zo seriálu Dieťatko Didi. Pustia sa spolu do nových dobrodružstiev.), 16.10 Požiarnici (Traja skvelí požiarnici pomáhajú obyvateľom mestečka vyriešiť každodenné problémy), 16.13 India (Chlapec z indie a jeho Slon Vám predstavia svoju exotickú krajinu), 16.16 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 16.19 Tanec (Tri úžasné postavičky nás učia tancovať), 16.21 Pomáhame v Afrike (Naši priatelia vždy vedia kto potrebuje pomocnú ruku), 16.24 Miyu a Litto (Naučíme sa rozoznávať farby a zahráme sa úžasné hry), 16.27 Pomáhame v Afrike (Naši priatelia vždy vedia kto potrebuje pomocnú ruku), 16.30 Aj ja chcem vidieť! (Dvaja kamaráti, pobláznená žirafa Kiteko a hravá vačica Umi pozorujú každodenný život batoliat. Môžu sa od detí veľa naučiť: o každodenných aktivitách, dobrodružných exkurziách a tvorení veľkej zábavy pri hraní.), 16.33 Margo &amp; Felix (Nahliadnite do každodenného života dvoch roztomilých zvieracích bábok. Dvaja kamaráti majú krásny domček so záhradkou, okolo ktorého pracujú ako to robievajú rodičia a hrajú sa ako sa hrávajú naši mali diváci.)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/ducktv/20201102/1460023641-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1460023641&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
