<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Pořady pro děti od 6 do 24 měsíců</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/e/ea6267ec40b966fad62de02e71d62b85.jpg</o><s o="2020-11-06 02:06:00" d="2020-11-06 03:07:00" n="ducktv" id_tv="222"></s><p><k>Krátké animované pořady zaměřené na rozvoj schopností dítěte.</k><d>02.06 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 02.08 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 02.09 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 02.11 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 02.14 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 02.17 Clara a jej farebný svet (Počas hrania a prechádzok v prírode s vašim dieťatkom sa zastavte a pozorujte rôzne objekty a zvieratká. Najprv menujte farby, ktoré ku nim nepatria a potom nechajte vaše dieťatko aby vás opravilo.), 02.19 Mimo a Bobo (Mimo, malá panda a jeho verný priateľ, opička Bobo deťom ukážu svet prostredníctvom ich dobrodužstiev.), 02.21 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 02.24 Tvarovanie (Usmievajúce sa, rozkošné geometrické tvary sa predstavujú prostredníctvom vytvárania najrôznejších obrazcov.), 02.27 V múzeu (Kam sa schovajú zvieratká zo známych obrazov v múzeu?), 02.30 Aj ja chcem vidieť! (Dvaja kamaráti, pobláznená žirafa Kiteko a hravá vačica Umi pozorujú každodenný život batoliat. Môžu sa od detí veľa naučiť: o každodenných aktivitách, dobrodružných exkurziách a tvorení veľkej zábavy pri hraní.), 02.33 Monika a Rudy (Malé dievčatko, Monika, učí svojho papagája Rudyho napodobňovať zvuky mesta), 02.36 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 02.39 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 02.42 Oli - kolobeh prírody (Sloník Oli Vám predstaví kolobeh a princípy fungovania prírody), 02.45 Farebný zázrak (Učíme sa spoznávať farby), 02.48 Aké je tvoje zamestnanie? (Predstavujeme Vám rôzne povolania), 02.50 Mini melódie (Poďme sa spoznať najkrajšie anglické pesničky pre deti s našími obľúbenými postavami), 02.53 Mini melódie (Poďme sa spoznať najkrajšie anglické pesničky pre deti s našími obľúbenými postavami), 02.55 Šťastná záhradka (V seriáli Štastná záhradka uvidíte ako zelenina a rastlinky rastú. Sadenice sa objavia zo semienok, potom kvety, listy a plody, ktoré tancujú, aby vas pobavili. Pred tým ako sa s vami rozlúčia vám ukážu ako si ľudia užívajú ich vône achute.), 02.56 Farebné kolieska (Malé šteniatko používa farebné farby, aby našiel svojho strateného priateľa), 02.58 Panni a Fanni (Každá víla dokáže obrázok nakresliť úplne inak), 03.01 Čarovné miesta (Farebné geometrické obrazce sa točia a hýbu spolu s príjemnou hudbou v pozadí.), 03.04 Pixie 2 (Škriatok - kúzelník vás naučí niekoľko krátkych jednoduchých anglických slov.), 03.05 Sippi Sappi (Príbehy plné zábavy dvoch zvieratiek na kolieskových korčuliach)</d></p><i><t>Dětem</t><w>https://tv.sms.cz/televize/ducktv/20201106/1460023718-Porady-pro-deti-od-6-do-24-mesicu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=222_1460023718&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
