<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-10-30 03:20:47"><p id_tv="223" o="2020-11-06 05:10:00" d="2020-11-06 06:00:00"><n u="Tady žije ďábel">Tady žije ďábel IV (1)</n><t>D</t>    <k>Znáte jméno mého bratra
Jako malá obdivovala Karen Kuzmová svého staršího bratra. Netušila však, že se z něj stane nejznámější sériový vrah v americké historii</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-06 06:00:00" d="2020-11-06 07:00:00"><n u="Vraždy v močálech">Vraždy v močálech III (5)</n><t>D</t>    <k>Vražda v oblasti Ozarks
Když se rodina Stewartových jednoho rána probudí, zjistí, že maminka Kathy zmizela. Naposledy ji viděli, když se šla do města projít</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-06 07:00:00" d="2020-11-06 08:00:00"><n u="Vraždy v močálech">Vraždy v močálech III (6)</n><t>D</t>    <k>Vražda u řeky Missouri
Když po probdělé noci zmizí dívka z kmene Lakota v převážně bílém městečku Mobridge v Jižní Dakotě, rasové narážky</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-06 08:00:00" d="2020-11-06 09:00:00"><n u="Zlý sen v sousedním domě">Zlý sen v sousedním domě IV (11)</n><t>D</t>    <k>70% Hvězda spadlá na zem
Starr Harrisová je nalezena mrtvá v lese za svým domem. Stromy však ukrývají víc než jen totožnost vraha. Odhodlaní policisté</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-06 09:00:00" d="2020-11-06 10:00:00"><n u="Zlý sen v sousedním domě">Zlý sen v sousedním domě IV (14)</n><t>D</t>    <k>70% Milá holka zmizela
Kari zmizela a nikdo z jejího hezkého newyorského sousedství si nedokaže představit, že by jí někdo chtěl ublížit</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-06 10:00:00" d="2020-11-06 11:00:00"><n u="Jižanské děsy">Jižanské děsy I (3)</n><t>D</t>    <k>Blues z Memphisu
Na benzínové stanici v Memphisu ve státě Tennessee je zastřelena třemi ranami milující matka. Policie pátrá po stopách a záhadný dopis</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-06 11:00:00" d="2020-11-06 12:00:00"><n u="Jižanské děsy">Jižanské děsy I (4)</n><t>D</t>    <k>Krveprolití v zátoce
Poté, co je ve svém domě brutálně zavražděna jedna matka, doufá policie, že bizarní důkaz případ vyřeší. Objev druhého těla ukazuje na sériového vraha</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-06 12:00:00" d="2020-11-06 13:00:00"><n u="Tady žije ďábel">Tady žije ďábel IV (2)</n><t>D</t>    <k>Je to pořád můj syn
Walter Stawicki se vždy snažil chránit svého syna Iana. Když však Ian dospěl, spáchal hrůzný zločin. A Walterovi došlo</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-06 13:00:00" d="2020-11-06 14:00:00"><n u="Tady žije ďábel">Tady žije ďábel IV (6)</n><t>D</t>    <k>Zlo v utajení
Lori McLeodová se zamilovala do agenta FBI Scotta Kimballa a měla za to, že ochrání její rodinu. Neměla ani ponětí o jeho tajemstvích</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-06 14:00:00" d="2020-11-06 15:00:00"><n u="Následky vraždy">Následky vraždy I (2)</n><t>D</t>    <k>Srdce v ohni
Billy Frietag pracuje na rodinné zelinářské a ovocnářské farmě a v zimě cestuje. Jeho otevřenost a velkomyslnost tragicky vedou k událostem</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-06 15:00:00" d="2020-11-06 16:00:00"><n u="Následky vraždy">Následky vraždy I (3)</n><t>D</t>    <k>Tohle není výcvik
Obyčejný den ve střední škole Chardon v Ohiu je navždy zničen, když se zde ukáže mladík s touhou po děsivém násilí</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-06 16:00:00" d="2020-11-06 17:00:00"><n u="Dokud nás smrt nerozdělí">Dokud nás smrt nerozdělí I (2)</n><t>D</t>    <k>Láska, sex a přeprava
V roce 2013 přijela policie ke zničujícímu místu činu. Nejprve se zdálo, že jde o nehodu, ale policie brzy odhalila příběh nevěry a posedlosti</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-06 17:00:00" d="2020-11-06 18:00:00"><n u="Dokud nás smrt nerozdělí">Dokud nás smrt nerozdělí I (3)</n><t>D</t>    <k>Nestřílet!
V jejich domě je nalezen zastřelený manželský pár. Vyšetřovatelé odhalí bizarní příběh plný drog, ukradených peněz a domácího mazlíčka</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-06 18:00:00" d="2020-11-06 19:00:00"><n u="Dokonalá vražda">Dokonalá vražda III (13)</n><t>D</t>    <k>Recept na vraždu
Wisconsinskou policií otřese případ postaršího páru, který naleznou brutálně zavražděný u nich doma. Jejich rodině někdo začne</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-06 19:00:00" d="2020-11-06 20:00:00"><n u="Dokonalá vražda">Dokonalá vražda IV (1)</n><t>D</t>    <k>Smrt fotbalové hvězdy
Hvězdu týmu Washington Redskins Seana Taylora zavraždí útočník v jeho domě na Miami. V případě slavných a bohatých se zdá, že má motiv úplně každý</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-06 20:00:00" d="2020-11-06 21:00:00"><n u="Zlo v rodině">Zlo v rodině I (1)</n><t>D</t>    <k>Maminčin chlapec
Prozkoumejte příběhy, které vypadají jako scénáře z hororů. Tyto šokující historky jsou bohužel pravdivé a ukazují, jak daleko</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-06 21:00:00" d="2020-11-06 22:00:00"><n u="Oklamaní">Oklamaní IV (2)</n><t>D</t>    <k>Hořká pilulka
Policie podezírá gangy poté, co je Debbie Ashley, čerstvě vdaná zástupkyně farmaceutické firmy, nalezena mrtvá v kufru auta. Ale ohromující</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-06 22:00:00" d="2020-11-06 23:00:00"><n u="Smrtící polibek">Smrtící polibek I (6)</n><t>D</t>    <k>Kořist
Nesmělá svobodná matka Amy Theriaultová se zamiluje do pohledného Jesseho Marquise. Zdá se, že si jsou souzeni. Jejich pohádkový románek</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-06 23:00:00" d="2020-11-07 00:00:00"><n u="Smrtící aféry">Smrtící aféry II (2)</n><t>D</t>    <k>69% Poháněni touhou
Závodní nadšenec Mark Howard a jeho žena Janet se zdají být šťastní - do doby, než se objeví mladý řidič Derek Ofenham</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-07 00:00:00" d="2020-11-07 01:00:00"><n u="Smrtící aféry">Smrtící aféry II (3)</n><t>D</t>    <k>69% Štědrá zrada
Majitel pizzerie a účetní si myslí, že našli klíč k manželskému štěstí. Když však věci rozpálí milostná aféra jednoho z nich, hrozí</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-07 01:00:00" d="2020-11-07 02:00:00"><n u="Smrtící aféry">Smrtící aféry II (4)</n><t>D</t>    <k>69% Bláznivá sázka
Virginia a Norman žijí v luxusu. Virginia však chybějící vzrušení hledá u jiného muže a její touha po pozornosti má smrtelné následky</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-07 02:00:00" d="2020-11-07 02:45:00"><n u="Smrtící aféry">Smrtící aféry II (6)</n><t>D</t>    <k>69% Jak zaseješ, tak sklidíš
Archie a Mary Ann McFarlandovi žijí velmi netradičním životem. Archie své ženě toleruje aféry s jinými muži. Nebude ale jejich</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-07 02:45:00" d="2020-11-07 03:30:00"><n u="Smrtící aféry">Smrtící aféry II (7)</n><t>D</t>    <k>69% Achillovo srdce
Pam a Bob Bulik žijí jako v pohádce. Bob však padne do náruče jiné ženy a jeho milostné dobrodružství bude mít za následek vraždu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-07 03:30:00" d="2020-11-07 04:20:00"><n u="Dokonalá vražda">Dokonalá vražda III (13)</n><t>D</t>    <k>Recept na vraždu
Wisconsinskou policií otřese případ postaršího páru, který naleznou brutálně zavražděný u nich doma. Jejich rodině někdo začne</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-07 04:20:00" d="2020-11-07 05:10:00"><n u="Zabil bych pro tebe">Zabil bych pro tebe III (4)</n><t>D</t>    <k>S kudlou v zádech
Když Anne potkala Dannyho, vypadalo to, že jsou pro sebe stvořeni. O několik let později se však jejich rozvod rychle proměnil</k>  </p>
</a>
