<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-10-24 04:23:21"><p id_tv="223" o="2020-10-31 05:10:00" d="2020-10-31 06:00:00"><n u="Tady žije ďábel">Tady žije ďábel IV (1)</n><t>D</t>    <k>Znáte jméno mého bratra
Jako malá obdivovala Karen Kuzmová svého staršího bratra. Netušila však, že se z něj stane nejznámější sériový vrah v americké historii</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-10-31 06:00:00" d="2020-10-31 07:00:00"><n u="Chladnokrevně">Chladnokrevně I (3)</n><t>D</t>    <k>Nevinné oběti
Voják námořní pěchoty James Glass považoval svou rodinu za perfektní. Výbuch na základně však odstartuje vyšetřování, které odhalí hrozivé</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-10-31 07:00:00" d="2020-10-31 08:00:00"><n u="Chladnokrevně">Chladnokrevně I (4)</n><t>D</t>    <k>Bláznivá fantazie
Manželství Coryho a Cat se rozpadne, když mu Cat vybere peníze z účtu a opustí ho kvůli Michaelovi. Cory je záhy nalezen mrtev</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-10-31 08:00:00" d="2020-10-31 09:00:00"><n u="Pokrevní příbuzní">Pokrevní příbuzní IV (8)</n><t>D</t>    <k>Dnes se nosí krvavá
V pouštní oáze v Arizoně jedna rodina šplhá vzhůru po kariérním žebříčku a peníze se jen sypou. Chladnokrevná vražda však život</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-10-31 09:00:00" d="2020-10-31 10:00:00"><n u="Pokrevní příbuzní">Pokrevní příbuzní IV (7)</n><t>D</t>    <k>V nesnázích
Dva bratři spoluvlastní ztrátovou leteckou společnost. Oba jsou odhodlaní žít si na vysoké noze a život jednoho z členů této rodiny</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-10-31 10:00:00" d="2020-10-31 11:00:00"><n u="Málem mi to prošlo">Málem mi to prošlo III (39)</n><t>D</t>    <k>Práce na lodi pro lov korýšů
Kenneth Raulerson je stíhán pro ozbrojené vloupání. Uteče na Aljašku, aby pracoval na lodi pro rybolov korýšů</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-10-31 11:00:00" d="2020-10-31 12:00:00"><n u="Málem mi to prošlo">Málem mi to prošlo VI (66)</n><t>D</t>    <k>Útěk přes toaletu
Příběhy těchto pachatelů jsou různé, ale jejich motivy vždy stejné: vyhnout se vězení a žít život na útěku</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-10-31 12:00:00" d="2020-10-31 13:00:00"><n u="Málem mi to prošlo">Málem mi to prošlo VI (67)</n><t>D</t>    <k>Předstíral, že ve válce sloužil jako veterinář
Jerrod Durr se vydává za veterána a napadá ženy, aby získal peníze, auta a dokonce domy. V rámci několika</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-10-31 13:00:00" d="2020-10-31 14:00:00"><n u="Deadline: Crime with Tamron Hall">Deadline: Crime with Tamron Hall I (10)</n><t>D</t>    <k>71% Profesorova žena
Žena světově známého profesora jedné z osmi nejváženějších univerzit na východním pobřeží USA je zavražděna. Vrahem je někdo</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-10-31 14:00:00" d="2020-10-31 15:00:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení II (14)</n><t>D</t>    <k>Nedokončená práce
Muž jednoho dne ráno odjede do práce, druhý den je nalezeno jen jeho prázdné auto a jeho přátelé a rodina spekulují, zda důvodem</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-10-31 15:00:00" d="2020-10-31 16:00:00"><n u="Záhadná zmizení">Záhadná zmizení I (11)</n><t>D</t>    <k>Osudné setkání
Amy zmizela a policie má podezřelého, ale žádné místo činu, tělo nebo důkazy. S vyřešením případu jim pomůže nečekaný informátor</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-10-31 16:00:00" d="2020-10-31 17:00:00"><n u="Oklamaní">Oklamaní III (5)</n><t>D</t>    <k>Čtyři svatby a jeden pohřeb
Po čtyřech manželstvích se 36letá Carol Grannonová vrátila do školy a získala lukrativní místo. Tuto novou kapitolu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-10-31 17:00:00" d="2020-10-31 18:00:00"><n u="Oklamaní">Oklamaní III (10)</n><t>D</t>    <k>Drž se svých přátel
Zdá se, že Anně Lise Raymundové nic nechybí. Má slibnou kariéru, krásný dům a milujícího přítele. Jenže tajná zrada jí zmaří naděje na rodinu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-10-31 18:00:00" d="2020-10-31 19:00:00"><n u="Časopis People vyšetřuje">Časopis People vyšetřuje IV (10)</n><t>D</t>    <k>Důvěryhodní novináři, kteří píší o zločinech, odhalí šokující zvraty a nečekaná řešení při vyšetřování vysoce sledovaných zločinů, na nichž pracovali</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-10-31 19:00:00" d="2020-10-31 20:00:00"><n u="Poslední noc">Poslední noc II (3)</n><t>D</t>    <k>To je můj bratr
Morris Davis a Suzette Pritchardová se stanou oběťmi brutální vraždy. Policistům se nedaří najít podezřelého, dokud jim náhodné oznámení</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-10-31 20:00:00" d="2020-10-31 21:00:00"><n u="Miluji tvoje lži">Miluji tvoje lži I (5)</n><t>D</t>    <k>Špatný společník
Když Eddie Baugus začal chodit s Shannon Tylerovou, nikdo z toho neměl radost. Její rodina a přátelé se obávali, že jeho špatná pověst</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-10-31 21:00:00" d="2020-10-31 22:00:00"><n u="Nejhorší noční můra">Nejhorší noční můra VI (8)</n><t>D</t>    <k>Nebezpečí v obchodě
Po nepříjemném rozvodu najde svobodná matka opět lásku. Ale poté, co se pár přestěhuje s jejich dcerou na Floridu, dostanou</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-10-31 22:00:00" d="2020-10-31 23:00:00"><n u="Tajemství až za hrob">Tajemství až za hrob I (7)</n><t>D</t>    <k>Tajemství pouště
Shaunu Tiaffayou najdou brutálně zavražděnou. Hlavním podezřelým je její manžel George, který má ovšem alibi. Jenže jedno tajemství</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-10-31 23:00:00" d="2020-11-01 00:00:00"><n u="Tajemství až za hrob">Tajemství až za hrob I (8)</n><t>D</t>    <k>Tajemství její mámy
V roce 2004 zmizí při nákupu Loretta Bowersocková. Vyšetřovatelům se nedaří pachatele vypátrat, dokud neodhalí Lorettino šokující tajemství</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 00:00:00" d="2020-11-01 01:00:00"><n u="Tajemství až za hrob">Tajemství až za hrob I (9)</n><t>D</t>    <k>Zatáčka
Zpočátku se zdá, že minivan Wendy Kratzertové sjel po smyku ze silnice. Po dalším vyšetřování však policisté odhalí, že nešlo o nehodu, ale o vraždu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 01:00:00" d="2020-11-01 02:00:00"><n u="Největší zlo">Největší zlo III (7)</n><t>D</t>    <k>84% Záludní vrazi
Mezi námi se pohybují ošidní vrazi. Všichni si mysleli, že správce Kendall Francois byl něžný obr, ale jen do chvíle, než policie našla osm ukrytých těl</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 02:00:00" d="2020-11-01 02:45:00"><n u="Největší zlo">Největší zlo III (8)</n><t>D</t>    <k>84% Sobečtí vrazi
Egocentričtí vrazi myslí jenom sami na sebe. Řidič kamionu Robert Rhoades znásilnil a mučil stopařky ve speciálně vyrobené kabině v zadní části svého vozu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 02:45:00" d="2020-11-01 03:30:00"><n u="Největší zlo">Největší zlo III (9)</n><t>D</t>    <k>84% Hledači pozornosti
Vrah toužící po pozornosti páchá zločiny, aby byl středem pozornosti. George Russell vraždil ženy, jejichž pozornost nikdy nezískal</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 03:30:00" d="2020-11-01 04:20:00"><n u="Chladnokrevně">Chladnokrevně I (3)</n><t>D</t>    <k>Nevinné oběti
Voják námořní pěchoty James Glass považoval svou rodinu za perfektní. Výbuch na základně však odstartuje vyšetřování, které odhalí hrozivé</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 04:20:00" d="2020-11-01 06:00:00"><n u="Chladnokrevně">Chladnokrevně I (4)</n><t>D</t>    <k>Bláznivá fantazie
Manželství Coryho a Cat se rozpadne, když mu Cat vybere peníze z účtu a opustí ho kvůli Michaelovi. Cory je záhy nalezen mrtev</k>  </p>
</a>
