<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="23" t="2020-10-25 03:25:11"><p id_tv="223" o="2020-11-01 06:00:00" d="2020-11-01 07:00:00"><n u="Časopis People vyšetřuje">Časopis People vyšetřuje IV (11)</n><t>D</t>    <k>Důvěryhodní novináři, kteří píší o zločinech, odhalí šokující zvraty a nečekaná řešení při vyšetřování vysoce sledovaných zločinů, na nichž pracovali</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 07:00:00" d="2020-11-01 08:00:00"><n u="Vraždy v močálech">Vraždy v močálech III (3)</n><t>D</t>    <k>Ještě jedno na cestu
Noční flámování mladé ženy v motorestu se ošklivě zvrtne, když naváže smrtelně nebezpečný vztah s bývalou láskou v mokřině Atchafalaya</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 08:00:00" d="2020-11-01 09:00:00"><n u="Vybrala si mě vražda">Vybrala si mě vražda III (10)</n><t>D</t>    <k>Detektiv Rod Demery z oddělení vražd má ke zločinu osobní vztah. Jeho matka byla zavražděna, jeho bratr je vrah - a on vyřešil přes 250 vražd</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 09:00:00" d="2020-11-01 10:00:00"><n u="Vybrala si mě vražda">Vybrala si mě vražda II (10)</n><t>D</t>    <k>Vyšetřovatel vražd Rod Demery má ke zločinu osobní vztah. Jeho matka byla zavražděna, jeho bratr je vrah a on už vyřešil přes 250 vražd</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 10:00:00" d="2020-11-01 11:00:00"><n u="Jižanské děsy">Jižanské děsy I (2)</n><t>D</t>    <k>Říkají mi zvíře
Tři dospívající zmizí a jsou později nalezeni mrtvi v jednom texaském městě. Při související loupeži je identifikován podezřelý</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 11:00:00" d="2020-11-01 12:00:00"><n u="Vražda přichází">Vražda přichází IV (6)</n><t>D</t>    <k>Mé dveře jsou všem otevřené
Brutální vražda bývalého policisty Mikea Greenea a jeho ženy Terri otřese malým michiganským městem. Jednalo se osobní</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 12:00:00" d="2020-11-01 13:00:00"><n u="Vražda přichází">Vražda přichází IV (7)</n><t>D</t>    <k>To nemůže být pravda
Long Branch Saloon je hospůdka v městečku Poteau. Zmizí však její oblíbený majitel, po kterém zbydou jen cákance krve</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 13:00:00" d="2020-11-01 14:00:00"><n u="Vražda přichází">Vražda přichází IV (9)</n><t>D</t>    <k>Cena za soupeřivost
Někdo prostřílí dům prominentního milionáře. Vyšetřovatelé tak vykročí na cestu plnou nenávistné rivality, tajemství a vraždy</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 14:00:00" d="2020-11-01 15:00:00"><n u="Vražda přichází">Vražda přichází IV (10)</n><t>D</t>    <k>Mrtvá Dorothy
Vražda oblíbené a pobožné Dorothy Leatherwoodové otřese alabamskou Georgianou. Po městě kolují fámy a detektivové se snaží oddělit fakta od smyšlenek</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 15:00:00" d="2020-11-01 16:00:00"><n u="Tady žije ďábel">Tady žije ďábel III (18)</n><t>D</t>    <k>Něco se mi nezdálo
V těchto skutečných příbězích přivedou podezřelé náznaky lidi k šokujícím zjištěním, že žili pod jednou střechou s vrahem</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 16:00:00" d="2020-11-01 17:00:00"><n u="Zabil bych pro tebe">Zabil bych pro tebe II (12)</n><t>D</t>    <k>Typy které podvádějí
Rodina Mengelových si žije americký sen. Ale pod dokonalým veřejným profilem se Kevin a Morgan snaží skrýt tajné vášně, zradu a nakonec i vraždu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 17:00:00" d="2020-11-01 18:00:00"><n u="Poslední noc">Poslední noc II (4)</n><t>D</t>    <k>Neměl by být s námi
Patricii Millerovou někdo zavraždí jen pár měsíců poté, co ukončila problematický vztah. Případ zůstane leta nevyřešen, dokud nedojde k další vraždě</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 18:00:00" d="2020-11-01 19:00:00"><n u="Přetrvávající záhada">Přetrvávající záhada IV (4)</n><t>D</t>    <k>Po noci strávené venku je 20letý Jaleayah Davis nalezen mrtev. Šlo o hroznou nehodu, nebo něco děsivějšího? A Kelsie Schelling opustí domov a už se nikdy nevrátí</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 19:00:00" d="2020-11-01 20:00:00"><n u="Přetrvávající záhada">Přetrvávající záhada IV (5)</n><t>D</t>    <k>Uzavření případu ne vždy znamená, že byla odhalena pravda. Rozhovory s policií a členy rodin, a také záběry novinářů zpochybní důkaz a nabídnou nové teorie</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 20:00:00" d="2020-11-01 21:00:00"><n u="Předmět vraždy">Předmět vraždy I (5)</n><t>D</t>    <k>Očima dítěte
V roce 1982 byla JoAnn Tateová ubodána k smrti ve svém domě v St. Louis. Její tři malé děti byly také napadeny a posléze přivedly policii k vrahovi</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 21:00:00" d="2020-11-01 23:00:00"><n u="93 obětí Samuela Littlea">93 obětí Samuela Littlea I (1)</n><t>D</t>    <k>1. část
Forenzní expert ministerstva spravedlnosti a texaský ranger se snaží získat přiznání k vraždě od Samuela Littlea. Dostanou mnohem víc, než si kdy představovali</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-01 23:00:00" d="2020-11-02 00:00:00"><n u="Prvotní instinkt">Prvotní instinkt I (1)</n><t>D</t>    <k>Zamrzlé srdce
Glenn Godfrey byl předním policistou na Aljašce. Pomohou mu léta zkušeností, aby ochránil sebe i svou rodinu před zlem, které spustil neuvážený románek?</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-02 00:00:00" d="2020-11-02 01:00:00"><n u="Prvotní instinkt">Prvotní instinkt I (2)</n><t>D</t>    <k>Červená svatba
Náhodné setkání v newyorském metru přinese tvrdě pracující imigrantce Gladys Ricartové nečekanou lásku. Její plán na vysněnou svatbu</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-02 01:00:00" d="2020-11-02 02:00:00"><n u="Prvotní instinkt">Prvotní instinkt I (3)</n><t>D</t>    <k>Nedokončený business
Mezi Chuckem Rockem a Beth Williamsovou to jen jiskří, když se potkají v Tampě na Floridě. Vztah se jim však rozpadne a Chuck</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-02 02:00:00" d="2020-11-02 02:45:00"><n u="Prvotní instinkt">Prvotní instinkt I (4)</n><t>D</t>    <k>Vražda před kamerou
Tiana Noticeová je půvabná, geniální a osamělá. Seznámí se online s Jamesem Carterem. On jí prozradí temné tajemství</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-02 02:45:00" d="2020-11-02 03:30:00"><n u="Prvotní instinkt">Prvotní instinkt I (5)</n><t>D</t>    <k>Vrah v utajení
Náklonnost Jenelle Potterové k jednomu z jejích přátel není opětovaná a Jenelle zůstane sama. Temná bytost však brzy vmanipuluje</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-02 03:30:00" d="2020-11-02 04:20:00"><n u="Vraždy v močálech">Vraždy v močálech III (3)</n><t>D</t>    <k>Ještě jedno na cestu
Noční flámování mladé ženy v motorestu se ošklivě zvrtne, když naváže smrtelně nebezpečný vztah s bývalou láskou v mokřině Atchafalaya</k>  </p>
<p id_tv="223" o="2020-11-02 04:20:00" d="2020-11-02 05:10:00"><n u="Poslední noc">Poslední noc II (3)</n><t>D</t>    <k>To je můj bratr
Morris Davis a Suzette Pritchardová se stanou oběťmi brutální vraždy. Policistům se nedaří najít podezřelého, dokud jim náhodné oznámení</k>  </p>
</a>
