<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-10-25 03:18:12"><p id_tv="232" o="2020-11-01 06:00:00" d="2020-11-01 07:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (7)</n><t>D</t>    <k>Štěkající smršť
USA 2018 Sedni! Zůstaň! Tento týden bude ve znamení štěkání! Od useknutých ocasů, vytahování trnů po vykloubená kolena</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-01 07:00:00" d="2020-11-01 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (8)</n><t>D</t>    <k>Mimo otvírací dobu
USA 2018 Nouzové případy rozhodně nedodržují běžnou pracovní dobu veteriny! Dr. Emily musí zachránit štěně Pitbulla se smrtící</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-01 08:00:00" d="2020-11-01 09:00:00"><n u="Evropa z výšky">Evropa z výšky I (3)</n><t>D</t>    <k>Německo
Velká Británie 2019 Velkolepá cesta vzduchem nad Německem odhalí továrnu o velikosti města, pohádkový hrad a největší pozemní vozidlo na Zemi</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-01 09:00:00" d="2020-11-01 09:30:00"><n u="Vyrobeno za den">Vyrobeno za den I (1)</n><t>D</t>    <k>Elektromobily
Velká Británie 2020 Elektromobily značky Tesla včetně modelu 3 jsou výsledkem nejmodernější automatizace a vznikají pod rukama armády robotů</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-01 09:30:00" d="2020-11-01 10:00:00"><n u="Vyrobeno za den">Vyrobeno za den I (8)</n><t>D</t>    <k>Pálivá omáčka
Velká Británie 2020 Jak vzniká nejlepší pálivá omáčka? Chilli papričky původem z farem Střední a Jižní Ameriky se rozšířily do celého světa</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-01 10:00:00" d="2020-11-01 10:30:00"><n u="Továrna na jídlo">Továrna na jídlo II (5)</n><t>D</t>    <k>Kanada 2013</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-01 10:30:00" d="2020-11-01 11:00:00"><n u="Továrna na jídlo">Továrna na jídlo II (6)</n><t>D</t>    <k>Kanada 2013</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-01 11:00:00" d="2020-11-01 11:30:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VIII (7)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2020 Co se může pokazit během snowboardingu bez sněhu, stavby lodi či chůzi po prkně?</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-01 11:30:00" d="2020-11-01 12:00:00"><n u="Vědecky prověřeno">Vědecky prověřeno VIII (8)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2020 Jaké nezdary na nás mohou čekat během grassboardingu, tedy jízdě po trávě na speciálních kolečkových prknech, při vzdušné akrobacii</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-01 12:00:00" d="2020-11-01 13:00:00"><n u="Prokletí tuňáci: Sever proti jihu">Prokletí tuňáci: Sever proti jihu VI (1)</n><t>D</t>    <k>Nová krev
USA 2019 Lodě ze severu čelí drtivé konkurenci v podobě lodí z jihu. Cílem všech posádek je stát se nejúspěšnějšími lovci tuňáků u pásu ostrovů</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-01 13:00:00" d="2020-11-01 14:00:00"><n u="Největší poklady starověku">Největší poklady starověku I (3)</n><t>D</t>    <k>Nejničivější vulkán
Velká Británie 2019 Bettany Hughesová nám představí Pompeje, úchvatné římské město, které bylo tragickými událostmi zakonzervováno v čase</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-01 14:00:00" d="2020-11-01 15:00:00"><n u="Ostrov mimo zákon">Ostrov mimo zákon II (2)</n><t>D</t>    <k>Společenství vlků
USA 2019 Nehostinné klima jihovýchodní Aljašky je výzvou pro obyvatele Port Protection. Mezi lidi žijící na okraji společnosti patří</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-01 15:00:00" d="2020-11-01 16:00:00"><n u="Prokletí tuňáci">Prokletí tuňáci IX (5)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Rodinné vazby
USA 2020 Rybaření je pro kapitány z Gloucesteru takřka rodinným dědictvím. A čím je soutěž o nejlepší úlovky napjatější</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-01 16:00:00" d="2020-11-01 17:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí: Zvláštní vydání">Vyšetřování leteckých neštěstí: Zvláštní vydání III (7)</n><t>D</t>    <k>Smrt padá z nebe
Kanada 2020 Havárie ve vzduchu jsou o to děsivější, dojde-li k nim nad obydlenou oblastí či během leteckých show. Jakou hrůzu asi zažili</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-01 17:00:00" d="2020-11-01 18:00:00"><n u="Záchrana na zledovatělé silnici">Záchrana na zledovatělé silnici V (4)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Hrozící sesuv půdy
USA 2020 Po nehodě 50titunového nákladního vozu s návěsem plným asfaltu musí Thord vynaložit veškeré síly a vyprostit jej dříve</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-01 18:00:00" d="2020-11-01 20:00:00"><n u="Den na Marsu">Den na Marsu (1)</n><t>D</t>    <k>Velká Británie 2019 Poznejte Mars jako nikdy předtím, a to pomocí dat ze sond na oběžné dráze i roverů na povrchu rudé planety</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-01 20:00:00" d="2020-11-01 21:00:00"><n u="Zázraky techniky">Zázraky techniky I (6)</n><t>D</t>    <k>Obří automobilka
Velká Británie 2019 V německém Wolfsburgu najdeme největší závod na výrobu automobilů na světě. Jaké technologické inovace se zde ukrývají?</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-01 21:00:00" d="2020-11-01 21:30:00"><n u="Vyrobeno za den">Vyrobeno za den I (3)</n><t>D</t>    <k>Tenisky
Velká Británie 2020 Kombinací nejmodernějších technologií výroby, rukodělného mistrovství a dokonalé celosvětové logistiky vznikají jedny</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-01 21:30:00" d="2020-11-01 22:00:00"><n u="Vyrobeno za den">Vyrobeno za den I (6)</n><t>D</t>    <k>Whiskey
Velká Británie 2020 Dějiny nejznámější lihoviny Ameriky započaly před 150 lety v Tennessee. Palírna v Lynchburgu dnes vyrábí na 120 milionů lahví</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-01 22:00:00" d="2020-11-01 23:00:00"><n u="Evropa z výšky">Evropa z výšky I (1)</n><t>D</t>    <k>Nizozemsko
Velká Británie 2019 Během dechberoucího letu nad Nizozemím budeme obdivovat prastaré větrné mlýny, futuristické skleníky či největší vatru na světě</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-01 23:00:00" d="2020-11-02 00:00:00"><n u="Záhadné svaté archy">Záhadné svaté archy I (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2018 Dvě různé archy, jedna palčivá otázka. Opravdu existovaly? Prozkoumáme současně dvě nejznámější biblické archy – Archu Noemovu a Archu úmluvy</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-02 00:00:00" d="2020-11-02 01:00:00"><n u="Záhada vraždy muže z ledovce">Záhada vraždy muže z ledovce (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 Po téměř desetiletí forenzních analýz jsou k dispozici nová fakta v poutavém příběhu Ötziho. Muže z ledu, který byl pravděpodobně zavražděn někdy</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-02 01:00:00" d="2020-11-02 02:00:00"><n u="Největší sopečná erupce v dějinách USA">Největší sopečná erupce v dějinách USA (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2020 Před 40 lety došlo 18. května 1980 k masivní erupci sopky Mount St. Helens. Jednalo se o nejničivější vulkanickou činnost v dějinách Spojených států amerických</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-02 02:00:00" d="2020-11-02 02:48:00"><n u="Zachráněni">Zachráněni I (5)</n><t>D</t>    <k>Překvapivý přeživší
Velká Británie 2019 Tým vyslaný k vyzvednutí mrtvých těl z vraku lodi pořádný šok. Jeden muž stále žije. Podaří se jej zachránit dřív</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-02 02:48:00" d="2020-11-02 03:36:00"><n u="Zabezpečení letiště: Peru a Brazílie">Zabezpečení letiště: Peru a Brazílie VI (6)</n><t>D</t>    <k>Argentina 2019 Podezřelí z převážení drog byli dva cestující, ale díky práci tajné policie se podařilo zachytit čtyři podezřelé. Celní agenti musí zabránit</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-02 03:36:00" d="2020-11-02 04:24:00"><n u="Vězněm v cizině: Zločin a trest">Vězněm v cizině: Zločin a trest II (1)</n><t>D</t>    <k>Pozor na alkohol
USA 2020 Kariéru lyžaře Nicka Brewera ukončil pád. Rozhodne se tedy pašovat do Evropy kokain, a to v lahvích vína. Šéfkuchař Gordon</k>  </p>
<p id_tv="232" o="2020-11-02 04:24:00" d="2020-11-02 05:12:00"><n u="Svědkem katastrofy">Svědkem katastrofy I (2)</n><t>D</t>    <k>Požár v Portugalsku
Velká Británie 2019 Největší požár v dějinách Portugalska zpustošil místní zemědělské oblasti. Usilovnou práci hasičů ztěžoval i velmi silný vítr</k>  </p>
</a>
