<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2020-10-28 03:18:03"><p id_tv="234" o="2020-11-04 06:00:00" d="2020-11-04 08:10:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 08:10:00" d="2020-11-04 08:40:00"><n u="Teen Cribs">Teen Cribs I (5)</n><t>D</t>    <k>Producenti pořadu 'MTV Cribs' přicházejí s jeho inovovaným pokračováním. Tentokrát sledujeme obyčejné teenagery, kteří žijí ve výjímečných domovech</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 08:40:00" d="2020-11-04 09:05:00"><n u="Teen Cribs">Teen Cribs I (6)</n><t>D</t>    <k>Producenti pořadu 'MTV Cribs' přicházejí s jeho inovovaným pokračováním. Tentokrát sledujeme obyčejné teenagery, kteří žijí ve výjímečných domovech</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 09:05:00" d="2020-11-04 09:25:00"><n u="Teen Cribs">Teen Cribs I (7)</n><t>D</t>    <k>Producenti pořadu 'MTV Cribs' přicházejí s jeho inovovaným pokračováním. Tentokrát sledujeme obyčejné teenagery, kteří žijí ve výjímečných domovech</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 09:25:00" d="2020-11-04 10:20:00"><n u="V šestnácti těhotná">V šestnácti těhotná V (11)</n><t>L</t>    <k>Těhotná Courtney se rozhodne abstinovat a její přítel Scott je frustrovaný a osamělý. Přežije jejich vztah Courtneyino odmítání sexu?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 10:20:00" d="2020-11-04 11:10:00"><n u="V šestnácti těhotná">V šestnácti těhotná V (12)</n><t>L</t>    <k>Savannah měla složité dětství, ale mohla se spolehnout na svého přítele Stona. Jenže když zjistí, že je těhotná, brzy přijde rozchod. Zvládnou rodičovství jako přátelé?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 11:10:00" d="2020-11-04 12:05:00"><n u="Náctileté Maminky - Británie">Náctileté Maminky - Británie V (8)</n><t>L</t>    <k>Ve poslední epizodě série se Amber chystá do ringu. Chloe a Jordan bojují za svůj vztah a Sassi s Darrenem se znovu vidí na narozeninách dcery</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 12:05:00" d="2020-11-04 13:00:00"><n u="Náctileté Maminky - Británie">Náctileté Maminky - Británie VI (1)</n><t>L</t>    <k>Amber má pro Steho návrh. Megan vytěží ze špatné situace s Dylanem maximum. Chloe sní o velkém domě, zatímco nezadaná Sassi má sice nový dům, ale chybí jí Darren</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 13:00:00" d="2020-11-04 13:55:00"><n u="Náctileté Maminky - Británie">Náctileté Maminky - Británie VI (2)</n><t>L</t>    <k>Chloe je překvapená, když jí Jordan oznámí, že možná není připravený s ní být. Shannon už neví, jak dál. Megan zorganizuje oslavu a pochopí, že se nemůže zavděčit všem</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 13:55:00" d="2020-11-04 14:40:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (10)</n><t>L</t>    <k>Steven bude brzy maturovat a místo plánů na vysokou se chce přestěhovat do Kalifornie za svou online láskou Samm. Stevenova máma je skeptická a povolá</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 14:40:00" d="2020-11-04 15:40:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (11)</n><t>L</t>    <k>Po tříletém online vztahu se Tiana přestěhovala přes půl země, aby byla s Jamesem, svou životní láskou. Teď žijí ve stejném státě a James neustále uniká</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 15:40:00" d="2020-11-04 16:35:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (12)</n><t>L</t>    <k>Někdo zneužila Faleshino jméno a fotku k vytvoření falešného profilu, který jí málem zničil život. Myslela si, že je všemu konec, ale po čtyřech letech se minulost vrací</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 16:35:00" d="2020-11-04 17:00:00"><n u="Ex na plaži">Ex na plaži V (8)</n><t>L</t>    <k>Ex na pláži je delikátně ujetý nový seriál pro nesezdané, který určitě přitáhne diváky po celém světě. Sluncem prozářené pláže, bronzová těla, sexy singles</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 17:00:00" d="2020-11-04 17:25:00"><n u="Ex na plaži">Ex na plaži V (9)</n><t>L</t>    <k>Ex na pláži je delikátně ujetý nový seriál pro nesezdané, který určitě přitáhne diváky po celém světě. Sluncem prozářené pláže, bronzová těla, sexy singles</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 17:25:00" d="2020-11-04 18:25:00"><n u="Tetování Pro Dva">Tetování Pro Dva IV (2)</n><t>L</t>    <k>Tatér Charl pomáhá Charlotte s moderováním pořadu, kamarádky Saffron a Sheniya si pošlou vzkaz, matka Mary se synem Lewisem prověří své rodinné pouto</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 18:25:00" d="2020-11-04 19:20:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (20)</n><t>L</t>    <k>Brittany se zamiluje do Bryona, mariňáka, kterého možná odvelí do Iráku. Vyhledá pomoc Neva a Maxe, dokud má ještě čas zjistit, jestli je dokonalý voják skutečný</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 19:20:00" d="2020-11-04 20:10:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (91)</n><t>L</t>    <k>Nejlepší momenty z pořadu. Než začne čtvrtá série, podívejte se na zatím nejzajímavější momenty z pořadu „Catfish“</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 20:10:00" d="2020-11-04 21:05:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (92)</n><t>L</t>    <k>Nev Schulman a Max Joseph uvádí šokující skutečné příběhy o podvodech, vyprávěné lidmi, kteří je opravdu prožili</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 21:05:00" d="2020-11-04 21:35:00"><n u="K popukání">K popukání XI (14)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě Rob, Chanel a Steelo vzdají hold trénujícím vojákům, objeví nový sport a jsou ohromeni čaroději bez domova</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 21:35:00" d="2020-11-04 22:05:00"><n u="K popukání">K popukání XI (15)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě vyrazí Rob, Chanel a Steelo na safari, zpochybní svou vlastní realitu a budou experimentovat se slevami</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 22:05:00" d="2020-11-04 23:00:00"><n u="Beze stopy: Ztracená láska">Beze stopy: Ztracená láska I (1)</n><t>M</t>    <k>38% Julia a Delmond byli nejlepší přátelé od miminek, ale jejich celoživotní přátelství skončilo, když se Delmond jednoho dne přestal ozývat. Je to proto</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 23:00:00" d="2020-11-04 23:55:00"><n u="Beze stopy: Ztracená láska">Beze stopy: Ztracená láska I (2)</n><t>M</t>    <k>38% Jako aspirující stand-up komik z Brooklynu v New Yorku nemohl Ross uvěřit svému štěstí, když si našel holku svých snů, Jordan. Ale před čtyřmi měsíci</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-04 23:55:00" d="2020-11-05 00:25:00"><n u="Pomsta s Djem Paulym D a Vinnym">Pomsta s Djem Paulym D a Vinnym I (5)</n><t>M</t>    <k>Naja si zavolá Paulyho D na Floridu, aby jí pomohl přesvědčit mámu Tiffany, že skončila s medicínou a nastěhovala se ke gangsterovi, který obchoduje s drogami</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 00:25:00" d="2020-11-05 00:50:00"><n u="Pomsta s Djem Paulym D a Vinnym">Pomsta s Djem Paulym D a Vinnym I (6)</n><t>M</t>    <k>Shane se chce pomstít manželce Lianě, když ho nachytala a řekla mu, že chytla pohlavně přenosnou nemoc. Žádná pomsta není lepší než falešná utajená rodina</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 00:50:00" d="2020-11-05 01:50:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XXI (8)</n><t>L</t>    <k>Je tu poslední noc a parta připravuje večírek. Musí být naprosto úžasný, takže Amelia zpívá, Nathan se skvěle obleče a kluci se svlečou. Louis a Chloe</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 01:50:00" d="2020-11-05 02:20:00"><n u="K popukání">K popukání XV (19)</n><t>L</t>    <k>V novém dílu K popukání si Rob, Chanel a Sterling sednou a předvedou své SEDÍCÍ SCHOPNOSTI a v PĚTI FÁZÍCH K POPUKÁNÍ prozradí něco o svých citech</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 02:20:00" d="2020-11-05 02:45:00"><n u="K popukání">K popukání XV (20)</n><t>L</t>    <k>V novém dílu K popukání Rob, Steelo a Chanel zjistí, co vás donutí ZAVOLAT HYGIENIKA, oslaví se strážníky, kteří vyhráli v POLICEJNÍ LOTERII a vyříkají</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 02:45:00" d="2020-11-05 06:00:00"><n>M is for Music</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
</a>
