<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2020-10-29 03:21:54"><p id_tv="234" o="2020-11-05 06:00:00" d="2020-11-05 08:10:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 08:10:00" d="2020-11-05 08:40:00"><n u="Teen Cribs">Teen Cribs I (8)</n><t>D</t>    <k>Producenti pořadu 'MTV Cribs' přicházejí s jeho inovovaným pokračováním. Tentokrát sledujeme obyčejné teenagery, kteří žijí ve výjímečných domovech</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 08:40:00" d="2020-11-05 09:05:00"><n u="Teen Cribs">Teen Cribs I (9)</n><t>D</t>    <k>Producenti pořadu 'MTV Cribs' přicházejí s jeho inovovaným pokračováním. Tentokrát sledujeme obyčejné teenagery, kteří žijí ve výjímečných domovech</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 09:05:00" d="2020-11-05 09:30:00"><n u="Teen Cribs">Teen Cribs I (10)</n><t>D</t>    <k>Producenti pořadu 'MTV Cribs' přicházejí s jeho inovovaným pokračováním. Tentokrát sledujeme obyčejné teenagery, kteří žijí ve výjímečných domovech</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 09:30:00" d="2020-11-05 10:20:00"><n u="V šestnácti těhotná">V šestnácti těhotná I (1)</n><t>L</t>    <k>Maci je klasick snaživka a roztleskvačka. To se ale mus změnit, protože je těhotn, plnuje maturovat dř;ve a nastěhovat se k přteli Ryanovi</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 10:20:00" d="2020-11-05 11:10:00"><n u="V šestnácti těhotná">V šestnácti těhotná I (2)</n><t>L</t>    <k>Seznamte se s Farrah, populrn středoškolskou roztleskvačkou. Jako by těhotenstv nebylo těžk samo o sobě, potk se s problmy s otcem svho dtěte, svmi přteli i vlastn matkou</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 11:10:00" d="2020-11-05 12:05:00"><n u="Náctileté Maminky - Británie">Náctileté Maminky - Británie VI (3)</n><t>L</t>    <k>Víkend Amber a Steho se nevydaří podle plánu. Chloe se vzteká kvůli Jordanově dovolené s kamarády. Megan lituje, že odmítla milé gesto Dylanovy přítelkyně</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 12:05:00" d="2020-11-05 13:00:00"><n u="Náctileté Maminky - Británie">Náctileté Maminky - Británie VI (4)</n><t>L</t>    <k>Shannon se dozví vzrušující novinu. Ste na Brooklynově oslavě nedokáže mlčet. Chloe káže Jordanovi ohledně jeho výletu do Bratislavy. Megan si pozve</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 13:00:00" d="2020-11-05 13:55:00"><n u="Náctileté Maminky - Británie">Náctileté Maminky - Británie VI (5)</n><t>L</t>    <k>Sassi spustí svůj nový podnik, 'Sassiin salon'. Chloe se rozhodne, že chce být porodní asistentka, ale musí přesvědčit Jordana. Megan zjistí tajemství</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 13:55:00" d="2020-11-05 14:50:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (13)</n><t>L</t>    <k>Zatímco se Prophet ze skupiny Nappy Roots vrací na scénu, podporuje ho jeho online láska Trinity. Prophet je připravený se usadit, ale je takhle kráska vůbec skutečná?</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 14:50:00" d="2020-11-05 15:40:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (14)</n><t>L</t>    <k>Thaddius utíká od svého nestabilního manželství do online vztahu se Sarou. Když mu začne vyprávět příběhy o záchvatech a únosech, začíná zpochybňovat její identitu</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 15:40:00" d="2020-11-05 16:35:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (15)</n><t>L</t>    <k>David je jediná láska, kterou Andria kdy zažila. Ve vztahu ji drží dopisy a audio vzkazy. Ale za deset let se nesetkali a ona chce vědět proč</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 16:35:00" d="2020-11-05 17:00:00"><n u="Ex na plaži">Ex na plaži V (9)</n><t>L</t>    <k>Ex na pláži je delikátně ujetý nový seriál pro nesezdané, který určitě přitáhne diváky po celém světě. Sluncem prozářené pláže, bronzová těla, sexy singles</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 17:00:00" d="2020-11-05 17:25:00"><n u="Ex na plaži">Ex na plaži V (10)</n><t>L</t>    <k>Ex na pláži je delikátně ujetý nový seriál pro nesezdané, který určitě přitáhne diváky po celém světě. Sluncem prozářené pláže, bronzová těla, sexy singles</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 17:25:00" d="2020-11-05 18:25:00"><n u="Tetování Pro Dva">Tetování Pro Dva IV (3)</n><t>L</t>    <k>Hvězda Geordie Shore, Chloe Ferry, pomáhá s moderováním pořadu. Nejlepší kámoši Josh a Warren dojdou na samou hranici, bývalí partneři Harriett</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 18:25:00" d="2020-11-05 19:15:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (93)</n><t>L</t>    <k>Rodinné vztahy mohou být složité, hlavně když si rodiče a děti nerozumí. Nev Schulman a zpěvačka Angel Haze pomáhají Briyonze, kterou rodina odstrkuje</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 19:15:00" d="2020-11-05 20:10:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (94)</n><t>L</t>    <k>Max se sejde s několika účinkujícími z první a druhé série. Našli skutečnou lásku? Podvádějí podvodníci dál? Max se nevrátí domů, dokud to nezjistí</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 20:10:00" d="2020-11-05 20:40:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (95)</n><t>L</t>    <k>Tento speciál nám ukáže nejzajímavější momenty ze čtvrté série. Navíc se podíváme na vymazané scény a upoutávku na druhou polovinu série</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 20:40:00" d="2020-11-05 21:05:00"><n u="K popukání">K popukání XI (10)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se k Robovi, Chanel a Steelovi přidá supermodelka Shanina Shaik, aby se podívala, kdo vypadne z kola ven, kdo se nechá nachytat a kdo se naloká jako upír</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 21:05:00" d="2020-11-05 21:35:00"><n u="K popukání">K popukání XI (17)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se k Robovi, Chanel a Steelovi přidá olympijský krasobruslař Adam Rippon, aby se podíval na zvířecí seznamku, uvolnil se a pomohl vyčistit ulice</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 21:35:00" d="2020-11-05 22:05:00"><n u="K popukání">K popukání XI (18)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě za Robem, Chanel a Steelem přijde motivační řečník Lewis Howes, aby s nimi probral praštěnou školu, pěkně chabé motivátory a jednu zvláštní fobii</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 22:05:00" d="2020-11-05 23:00:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online VIII (14)</n><t>L</t>    <k>Navzdory karanténě pomáhaji Nev a Kamie 24letému Dustinovi zjistit pravdu o jeho osm let trvajícím online vztahu s Keegan. Po šokujícím odhalení</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 23:00:00" d="2020-11-05 23:55:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online VIII (15)</n><t>L</t>    <k>Kirsten met Alex a month ago online while she was stuck living under quarantine with her ex fiancé. Then Alex confesses to being a catfish and ghosts</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-05 23:55:00" d="2020-11-06 00:50:00"><n u="Double Shot at Love with DJ Pauly D and Vinny">Double Shot at Love with DJ Pauly D and Vinny II (12)</n><t>L</t>    <k>Pauly faces unexpected backlash from the suite after finally saying that he loves Nikki. Marissa tries to hide her jealously when Brandon brings home a stripper</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 00:50:00" d="2020-11-06 01:50:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XV (1)</n><t>L</t>    <k>Kluci a holky jsou zpátky s novou sérií a do rodiny se vrátí známá tvář. Parta si brzy vyrazí do města a začnou se objevovat první potíže</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 01:50:00" d="2020-11-06 02:20:00"><n u="K popukání">K popukání XV (21)</n><t>L</t>    <k>V novém dílu K popukání se k Robovi, Steelovi a Chanel připojí LaVar Ball a společně poukáží na NE TAK VELKÉ BASKEŤÁKY, budou trénovat s několika TVRDÝMI</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 02:20:00" d="2020-11-06 02:45:00"><n u="K popukání">K popukání XV (22)</n><t>L</t>    <k>V novém díle K popukání přivítají Rob, Chanel a Steelo rapovou legendu Ricka Rosse, s nímž se podíváme do OKA BOUŘE, dále na FAKT TVRDÁ ZVÍŘATA a užijeme</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 02:45:00" d="2020-11-06 06:00:00"><n>M is for Music</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
</a>
