<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-10-30 03:12:37"><p id_tv="234" o="2020-11-06 06:00:00" d="2020-11-06 08:05:00"><n>MTV Breakfast Club</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 08:05:00" d="2020-11-06 08:35:00"><n u="Teen Cribs">Teen Cribs I (11)</n><t>D</t>    <k>Producenti pořadu 'MTV Cribs' přicházejí s jeho inovovaným pokračováním. Tentokrát sledujeme obyčejné teenagery, kteří žijí ve výjímečných domovech</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 08:35:00" d="2020-11-06 09:00:00"><n u="Teen Cribs">Teen Cribs I (12)</n><t>D</t>    <k>Producenti pořadu 'MTV Cribs' přicházejí s jeho inovovaným pokračováním. Tentokrát sledujeme obyčejné teenagery, kteří žijí ve výjímečných domovech</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 09:00:00" d="2020-11-06 09:30:00"><n u="Teen Cribs">Teen Cribs I (13)</n><t>D</t>    <k>Producenti pořadu 'MTV Cribs' přicházejí s jeho inovovaným pokračováním. Tentokrát sledujeme obyčejné teenagery, kteří žijí ve výjímečných domovech</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 09:30:00" d="2020-11-06 11:20:00"><n>Euro Top Chart</n><t>M</t>    <k>Euro Top Chart - váš týdenní přehled nejžhavějších evropských singlů je zde! Kdo právě letí a kdo už ne? Zůstaňte s námi a dozvíte se</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 11:20:00" d="2020-11-06 12:10:00"><n>World Stage</n><t>M</t>    <k>MTV boří zdi a přináší fanouškům přístup na největší hudební šou v dějinách</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 12:10:00" d="2020-11-06 13:00:00"><n u="Náctileté Maminky - Británie">Náctileté Maminky - Británie VI (6)</n><t>L</t>    <k>Chloe a Jordan si užívají dovolenou na Korfu. Shannon požádá Charlieho, aby se k ní nastěhoval. Sassi podstoupí velkou operaci a Amber se snaží myslet pozitivně</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 13:00:00" d="2020-11-06 13:55:00"><n u="Náctileté Maminky - Británie">Náctileté Maminky - Británie VI (7)</n><t>L</t>    <k>Hrdí rodiče Sassi a Darren sledují roztomilou Zena’yu na molu. Shannon plánuje rodinné focení, ale Charliemu se nechce. Chloe ostříhá Marleymu vlasy kvůli charitě</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 13:55:00" d="2020-11-06 14:50:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (16)</n><t>L</t>    <k>Sydney a Ayissha měly online vztah dávno předtím, než Sydney odhalila, že není ta, za kterou se vydává. Ale Ayissha ji pořád miluje a vyhledá pomoc Neva a Maxe</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 14:50:00" d="2020-11-06 15:40:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (17)</n><t>L</t>    <k>Hunda se nikdy nechtěla zamilovat do dívky a riskuje odhalení v televizi, aby zjistila, jestli je její láska opravdová. Nevovi se podaří odhalit šokující podvod</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 15:40:00" d="2020-11-06 16:35:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (18)</n><t>L</t>    <k>Pro plachého Devana představovala Rylan lásku na první kliknutí. Devan chce věřit, že má s Rylan budoucnost, ale kvůli jejímu chování má stále pochyby</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 16:35:00" d="2020-11-06 17:00:00"><n u="Ex na plaži">Ex na plaži V (10)</n><t>L</t>    <k>Ex na pláži je delikátně ujetý nový seriál pro nesezdané, který určitě přitáhne diváky po celém světě. Sluncem prozářené pláže, bronzová těla, sexy singles</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 17:00:00" d="2020-11-06 17:25:00"><n u="Ex na plaži">Ex na plaži VI (1)</n><t>L</t>    <k>Osm sexy nezadanch zjist, že jejich sen o letn lsce se proměnil v nočn můru, když se začne objevovat vce ex než kdy dřve. Zahida vlč s Maisie kvůli</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 17:25:00" d="2020-11-06 18:25:00"><n u="Tetování Pro Dva">Tetování Pro Dva IV (4)</n><t>L</t>    <k>Král Essexu, Joey Essex, pomáhá Charlotte s moderováním. Hrdličky z Geordie Shore, Chloe a Sama, čeká test důvěry. Becky a Zoe si navzájem dají lekci</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 18:25:00" d="2020-11-06 18:55:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (96)</n><t>L</t>    <k>V tomto speciálu zjistíte, jak se každá epizoda natáčí. Navíc se podíváte na neodvysílané záběry z posledních čtyř sérií a dozvíte se něco od štábu</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 18:55:00" d="2020-11-06 19:35:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (97)</n><t>L</t>    <k>Nev Schulman a Max Joseph vám představí tři šokující příběhy odvyprávěné lidmi, kteří je skutečně prožili</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 19:35:00" d="2020-11-06 20:30:00"><n u="Catfish: Láska online">Catfish: Láska online IV (98)</n><t>L</t>    <k>Nev Schulman a Max Joseph uvádí skutečné a šokující příběhy o podvodech vyprávěné lidmi, kteří je opravdu prožili</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 20:30:00" d="2020-11-06 21:05:00"><n u="K popukání">K popukání XI (6)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se k Robovi, Steelovi a Chanel přidá Justina Valentine, aby se podívali na videa z druhé ruky, sledovali návštěvníky posiloven a zkusili se vyhnout vodě</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 21:05:00" d="2020-11-06 21:35:00"><n u="K popukání">K popukání XI (20)</n><t>L</t>    <k>Olympijská medailistka Chloe Kim se přidá k Robovi, Chanel a Steelovi, zatímco se dívají na ohromená zvířátka, přísné rodiče a hrstku aspirujících</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 21:35:00" d="2020-11-06 22:05:00"><n u="K popukání">K popukání XI (21)</n><t>L</t>    <k>V nové epizodě se supermodelka Jasmine Tookes přidá k Robovi, Chanel a Steelovi, abych pochytali pár padlých andělů, zaběhli do posilky a nechali</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 22:05:00" d="2020-11-06 23:00:00"><n u="Georďáci: Jejich příběh">Georďáci: Jejich příběh I (4)</n><t>L</t>    <k>Gary vypráví o svém dětství a dospívání a o své přeměně z největšího proutníka na bezkonkurenčního tatíka</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 23:00:00" d="2020-11-06 23:55:00"><n u="Georďáci: Jejich příběh">Georďáci: Jejich příběh I (5)</n><t>L</t>    <k>Viděli jste je divočet v Geordie Shore a dospět v Georďácích. Teď se Gary, Marnie, Holly, Sophie a Aaron podělí o své životní příběhy</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-06 23:55:00" d="2020-11-07 00:50:00"><n u="Georďáci: Jejich příběh">Georďáci: Jejich příběh I (6)</n><t>L</t>    <k>Viděli jste je divočet v Geordie Shore a dospět v Georďácích. Teď se Gary, Marnie, Holly, Sophie a Aaron podělí o své životní příběhy</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-07 00:50:00" d="2020-11-07 01:50:00"><n u="Geordie Shore">Geordie Shore XV (2)</n><t>L</t>    <k>Přátelství Chloe a Nathana je v troskách a Chloiin vztah s Martym se pořád více komplikuje. Sophie si ale myslí, že ví, jak rodinu zase spojit a přinese dva mazlíčky</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-07 01:50:00" d="2020-11-07 02:20:00"><n u="K popukání">K popukání XV (23)</n><t>L</t>    <k>Rob, Steelo a Chanel přivítají v novém díle držitele ceny Grammy Andersona .Paaka, s nímž se podívají na JIŽANSKÉ SMEČE, oslaví všechny s VÝRAZNÝMI ÚSMĚVY</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-07 02:20:00" d="2020-11-07 02:45:00"><n u="K popukání">K popukání XV (24)</n><t>L</t>    <k>Rob, Chanel a Steelo přivítají v novém díle K popukání hvězdu Vine Brittany Furlan, s níž zažijí ŠET VTEŘIN V NEBI, vystřelí si z manželů v NEDOKONALÉM</k>  </p>
<p id_tv="234" o="2020-11-07 02:45:00" d="2020-11-07 06:00:00"><n>M is for Music</n><t>M</t>    <k>Připojte se k nám a podívejte se na ty nejžhavější hity!</k>  </p>
</a>
