<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2020-10-26 03:25:01"><p id_tv="249" o="2020-11-02 05:15:00" d="2020-11-02 06:00:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Julian spěchá k nouzové situaci na místní farmu skotu, kde má kráva problémy s porodem. Velký dobrman Obi už Skeldale zná - naposledy, když zde byl, spolkl kuchyňské nůžky!</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 06:00:00" d="2020-11-02 06:45:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Julian odpovídá na tísňové volání a spěchá pak na místo podivné nehody, něčeho, co doposud ještě nikdy neviděl. V Thirsku se Peter setká s těžce zraněným puštíkem obecným</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 06:45:00" d="2020-11-02 07:35:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Juliana zavolají k mladé krávě farmáře skotu Richarda, která má v noze ošklivou infekci. V Thirsku vítá Peter pravidelnou návštěvnici ze Skeldale, Nitu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 07:35:00" d="2020-11-02 08:20:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Jednoho večera má Peter naléhavý telefonát - mladá ovce má problémy s porodem. Julian se setká se starším obyvatelem, želvou Toby, která ztratila</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 08:20:00" d="2020-11-02 09:05:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Nastávající matka má problémy s porodem - Julian musí provést císařský řez. Ve Skeldale uvízne Adelin králík nešťastnou náhodou pod její postelí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 09:05:00" d="2020-11-02 09:55:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Peter spěchá k nouzové situaci, kdy se závodní kůň Magnum zapletl do děsivé nehody. V Yorkshire Dales navštíví Julian roztomilou lamu Bolly, která</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 09:55:00" d="2020-11-02 10:40:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Julian spěchá na farmu Alana Inmana, aby pomohl nastávající matce, jejíž dítě má problémy. Peter provádí potenciálně život měnící operaci u milovaného</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 10:40:00" d="2020-11-02 11:25:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Peter spěchá k nouzové situaci na farmu v Daltonu, kde má jedna kráva vlké problémy a trpí. Julian se setká s milovanou fenkou, papillonem Belle, která</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 11:25:00" d="2020-11-02 12:10:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Globální oteplování se zvedlo o 2 °C a v některých městech se objevují nejvyšší měsíční teploty v historii. Jak se oceány zahřívají, vodní život migruje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 12:10:00" d="2020-11-02 13:00:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Peter spěchá k nouzové situaci na farmu v Daltonu, kde má jedna kráva vlké problémy a trpí. Julian se setká s milovanou fenkou, papillonem Belle, která</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 13:00:00" d="2020-11-02 13:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Starou rybářskou komunitu na sopečném ostrově v Pacifiku terorizuje neznámý vodní tvor. Odhalí Jeremy totožnost tohoto tvora s ostrými zuby?</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 13:50:00" d="2020-11-02 14:40:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V nemocnici Fitzpatrick Referrals mají naléhavý případ. Maličké čtyřměsíční štěně křížence Jack Russell teriéra s čivavou je přivezeno po útoku jiného psa v parku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 14:40:00" d="2020-11-02 15:35:00"><n u="Návrat do divočiny">Návrat do divočiny I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým si musí zahrát na matky osiřelých liščích mláďat, jejichž doupě bylo napadeno. Personál se loučí s ježkem Babem, jejich nejdéle pobývajícím pacientem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 15:35:00" d="2020-11-02 16:20:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Julian odpovídá na tísňové volání a spěchá pak na místo podivné nehody, něčeho, co doposud ještě nikdy neviděl. V Thirsku se Peter setká s těžce zraněným puštíkem obecným</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 16:20:00" d="2020-11-02 17:10:00"><n u="Velký bariérový útes: Živý poklad">Velký bariérový útes: Živý poklad I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Velký bariérový útes je živý, dýchající organismus podporující nejbohatší a nejsložitější ekosystém planety. Prozkoumáme ostrov Koala a podíváme se blíže</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 17:10:00" d="2020-11-02 17:35:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul pomáhá s rehabilitací křížence s mastifem Maisie, která prodělala operaci lokte. Rovněž musí rozveselit smutného stafordširského bulteriéra, kterého</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 17:35:00" d="2020-11-02 18:00:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů III (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dobrovolníci se snaží zachránit tři zranitelná losí mláďata, ale jedno trpí nevyléčitelnou nemocí. A dva sourozenci, notoričtí rváči, se snaží vybojovat</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 18:00:00" d="2020-11-02 18:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy vyrazí na ruskou řeku Amur, kde mají záhadná úmrtí tří mužů souvislost se samotářským sladkovodním obrem. Jedná se o netvora, u něhož</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 18:50:00" d="2020-11-02 19:45:00"><n u="Mocné řeky">Mocné řeky I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Divoká a nesplavná africká řeka Zambezi se pyšní největším vodopádem, nebezpečnými peřejemi a krokodýly, kteří nepohrdnou člověkem. Jeremy zjišťuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 19:45:00" d="2020-11-02 20:30:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Julian odpovídá na tísňové volání a spěchá pak na místo podivné nehody, něčeho, co doposud ještě nikdy neviděl. V Thirsku se Peter setká s těžce zraněným puštíkem obecným</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 20:30:00" d="2020-11-02 21:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Z Londýna do Grónska a Norska sleduje Jeremy cestu neznámého mořského monstra, které se pokusí ulovit na udici, než udeří nelítostná arktická bouře</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 21:25:00" d="2020-11-02 22:10:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Globální oteplování se zvedlo o 2 °C a v některých městech se objevují nejvyšší měsíční teploty v historii. Jak se oceány zahřívají, vodní život migruje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 22:10:00" d="2020-11-02 22:55:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ve světě divokých zvířat není žádné místo pro chyby. Turistka Ria Cilliers a její manžel zjistí, že se o ranní kávu dělí s leopardem!</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 22:55:00" d="2020-11-02 23:45:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scott a Zuzana žijí za 3metrovým plotem na předměstí odlehlého města v Nevadě. Nechrání se ale před vetřelci. Naopak ochraňují okolí před svými nevšedními domácími mazlíčky</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-02 23:45:00" d="2020-11-03 00:35:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Následkem změny klimatu dochází ke katastrofickým lesním požárům a dalším ohnivým úkazům, jako jsou např. ohnivá tornáda. Kvůli rostoucím globálním</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 00:35:00" d="2020-11-03 01:25:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Jižní Africe tým pitvá obrovského samce kočkodana a zjišťuje, jak neuvěřitelně podobné jsou anatomie lidí a kočkodanů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 01:25:00" d="2020-11-03 02:10:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Peter Wright pomáhá dalším zvířatům v nouzi. Je přivolán do zvířecího parku, kde ho potřebuje klokanice Wendy. Kolega Julian testuje plodnost u býka Lawrence</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 02:10:00" d="2020-11-03 02:40:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Bill žije ve stanu se psem, který má vchlípené víčko a trpí na kožní nádory. Kwane se též setká s mladou ženou Whitney a jejím psem Bummerem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 02:40:00" d="2020-11-03 03:00:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton cestují napříč pohořím Canadian Rockies a prozkoumávají slavnou silnici Icefields Parkway. Pak vyzkouší nové dobrodružství, canyoning</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 03:00:00" d="2020-11-03 04:00:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Následkem změny klimatu dochází ke katastrofickým lesním požárům a dalším ohnivým úkazům, jako jsou např. ohnivá tornáda. Kvůli rostoucím globálním</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 04:00:00" d="2020-11-03 04:25:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ve Skid Row žije nejvíce bezdomovců v USA. Dr. Kwane se zde seznámí s Walterem a jeho psem Dinkerem, který trpí vzácným onemocněním. Walter odmítne</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 04:25:00" d="2020-11-03 05:20:00"><n>Vysocí a malí: Přírodní extrémy</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V Africe najdeme největšího ptáka a nejvyššího savce: pštrosa a žirafu. Na Borneu se nacházejí nejvyšší stromy a nejmenší zvířata. Seznamte se s velkými</k>  </p>
</a>
