<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2020-10-30 03:20:07"><p id_tv="249" o="2020-11-06 05:20:00" d="2020-11-06 06:10:00"><n u="Sopky: Zkáza a vznik">Sopky: Zkáza a vznik I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vydáme se do minulosti, do doby předtím, než se kontinentální fragment Zélandie oddělil od Gondwany. Ukážeme si, jak Nový Zéland vypadal v době masivních</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 06:10:00" d="2020-11-06 06:55:00"><n u="Sopky: Zkáza a vznik">Sopky: Zkáza a vznik I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak žijeme bok po boku obrovské síle sopečných událostí? Zaměříme se na využití sopečné energie jako alternativního zdroje, v turistice a vědeckém zkoumání našich sopek</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 06:55:00" d="2020-11-06 07:45:00"><n u="Sopky: Zkáza a vznik">Sopky: Zkáza a vznik I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když dojde k zásadní události, o co by se mohlo jednat, kde by k ní došlo a jaké následky by měla pro Nový Zéland? Jakou roli sehraje sopečná činnost</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 07:45:00" d="2020-11-06 08:40:00"><n u="Život se sopkami">Život se sopkami I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sopky už od nepaměti podněcují lidskou představivost, od obětí vhazovaných do kráteru po procesí v úpatí hory Etny. Přidejte se k nám na duchovní výpravě světem sopek</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 08:40:00" d="2020-11-06 09:35:00"><n u="Život se sopkami">Život se sopkami I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Navzdory ničivé síle žijí miliony lidí v blízkosti sopek. Je zde totiž úrodná půda, zásoby vody, drahé materiály a udržitelné zdroje energie</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 09:35:00" d="2020-11-06 10:30:00"><n u="Život se sopkami">Život se sopkami I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Život ve stínu sopek představuje neustálý boj. Někteří lidé jsou však odhodláni vzdorovat těmto přírodním obrům. S jedinečnou vynalézavostí a odvahou</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 10:30:00" d="2020-11-06 11:25:00"><n u="Život se sopkami">Život se sopkami I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vulkanologové z celého světa jsou připraveni postavit se naprosto čemukoli. Ze sopek si totiž učinili laboratoře v terénu. Křižují svět podněcováni</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 11:25:00" d="2020-11-06 12:10:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Země se otepluje, zahřívá ovzduší a způsobuje, že se ledové arktické teploty přesunují na jih a přinášejí s sebou takové věci jako mohutné vánice, výbušné</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 12:10:00" d="2020-11-06 12:55:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VIII (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Louise přivede do Boroughbridge svého zuboženého westíka Duffyho. Julian se pouští do jedné ze svých nejnáročnějších operací. A při západu slunce Peter zachraňuje jehňata</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 12:55:00" d="2020-11-06 13:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Z Londýna do Grónska a Norska sleduje Jeremy cestu neznámého mořského monstra, které se pokusí ulovit na udici, než udeří nelítostná arktická bouře</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 13:50:00" d="2020-11-06 14:35:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mark Owen ze skupiny Take That přijde do nemocnice se svým 18měsíčním dobrmanem Arnoldem, který kulhá. Mark si dělá starosti a Noel zjistí, že Arnold</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 14:35:00" d="2020-11-06 15:30:00"><n u="Návrat do divočiny">Návrat do divočiny I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Probíhá nejrušnější roční období a počet přijatých zvířat dosahuje rekordních čísel. April se snaží postarat o stádo mladých srnců obecných a také o právě narozeného ježka</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 15:30:00" d="2020-11-06 16:15:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Peter spěchá k nouzové situaci, kdy se závodní kůň Magnum zapletl do děsivé nehody. V Yorkshire Dales navštíví Julian roztomilou lamu Bolly, která</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 16:15:00" d="2020-11-06 17:10:00"><n>Neuvěřitelné záběry zvířat</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Prostřednictvím archivních záběrů z rozsáhlé nabídky přírodopisných pořadů ze Smithsonova muzea si ukážeme ty nejúžasnější záběry zvířat zachycené objektivy kamer</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 17:10:00" d="2020-11-06 17:35:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů IV (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Tom Hardy zaskočí na návštěvu Battersea a do hollywoodské hvězdy se hned zamiluje americký buldok. Dokáže Paul Toma přesvědčit, aby si vzal psa domů? Také se setkáme se zhýčkaným shih-tzu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 17:35:00" d="2020-11-06 18:00:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů III (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Sophie, medvědice, která překonala vážnou nemoc, je propuštěna ve chvíli, kdy přichází další medvěd se stejnými příznaky. Srnče se dvěma zlomenýma nohama</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 18:00:00" d="2020-11-06 18:55:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější III (1)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Město v kanadské subarktické oblasti bojuje kvůli oteplování moří a pozdnímu mrazu na loveckých území predátorů s útoky medvědů. Niall zkoumá příběhy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 18:55:00" d="2020-11-06 19:50:00"><n>Zápisník katastrof roku 2015</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Rekordní cyklóny, ničivé sopečné výbuchy, silná zemětřesení a nekonečné vlny veder. Rok 2015 byl poznamenán řadou výjimečných přírodních katastrof</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 19:50:00" d="2020-11-06 20:40:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Peter spěchá k nouzové situaci, kdy se závodní kůň Magnum zapletl do děsivé nehody. V Yorkshire Dales navštíví Julian roztomilou lamu Bolly, která</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 20:40:00" d="2020-11-06 21:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy vyrazí na ruskou řeku Amur, kde mají záhadná úmrtí tří mužů souvislost se samotářským sladkovodním obrem. Jedná se o netvora, u něhož</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 21:30:00" d="2020-11-06 22:15:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Země se otepluje, zahřívá ovzduší a způsobuje, že se ledové arktické teploty přesunují na jih a přinášejí s sebou takové věci jako mohutné vánice, výbušné</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 22:15:00" d="2020-11-06 23:05:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V národním parku Kruger v Jižní Africe objeví Dianne bojgu africkou a chameleona, jak spolu zápasí na asfaltové silnici, což není prostředí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 23:05:00" d="2020-11-06 23:55:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Austrálii žijí nejnebezpečnější tvorové světa. Ganea z hadího parku WA Reptile Park pokousali či uštkli skoro všichni. On však stále na své mazlíčky nezanevřel</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 23:55:00" d="2020-11-07 00:40:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jak se Země zahřívá, dochází k nárůstu výskytu, frekvence a intenzity propadání a sesuvů půdy, přičemž samotný skleníkový efekt je spojen se zemětřeseními a tsunami</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-07 00:40:00" d="2020-11-07 01:30:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Závodní kůň dokáže vyvinout neuvěřitelnou rychlost a energii. V dnešní pitvě se podívejte, jak je tvořená anatomie jednoho z největších atletů na planetě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-07 01:30:00" d="2020-11-07 02:15:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Peter pomáhá dvěma zdivočelým telatům. Nemocná policejní fena Daisy trpí rychle rostoucím nádorem, který je třeba okamžitě odstranit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-07 02:15:00" d="2020-11-07 02:45:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kwane prohlíží fenku Goldie. Její majitel jen těžko hovoří o drsném životě na ulici. Kwane navíc hledá veterinárního technika, který by mu pomohl</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-07 02:45:00" d="2020-11-07 03:10:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton se vrací do aljašského národního parku Katmai. Hledají zde poslední známý sopečný průduch v Údolí deseti tisíc kouřů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-07 03:10:00" d="2020-11-07 04:00:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Snad nejvíce katastrofálními důsledky změny klimatu jsou tající permafrost a výsledná stoupající hladina moře. Některým obývaným americkým ostrovům hrozí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-07 04:00:00" d="2020-11-07 04:45:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>85% Tentokrát je Peter přivolán ke starší krávě skotského náhorního skotu jménem Agnes, jež je chromá a trpí velkou bolestí. Její vyšetření rozhodně nebude</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-07 04:45:00" d="2020-11-07 05:35:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>85% Peter vyrazí za malým stádem krav, aby provedl test březosti. Farma je však na horách, kde začíná silně sněžit. Zabrání mu zima v tom, aby se k nim dostal?</k>  </p>
</a>
