<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="33" t="2020-10-24 04:22:43"><p id_tv="249" o="2020-10-31 05:35:00" d="2020-10-31 06:20:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>85% Collette a její syn jsou fanatičtí milovníci fretek. Jejich cenami ověnčeného Teddyho však trápí problém. Má na těle bulku. A jelikož jsou fretky náchylné</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 06:20:00" d="2020-10-31 07:05:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>85% Tentokrát je Peter přivolán ke starší krávě skotského náhorního skotu jménem Agnes, jež je chromá a trpí velkou bolestí. Její vyšetření rozhodně nebude</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 07:05:00" d="2020-10-31 07:55:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>85% Peter vyrazí za malým stádem krav, aby provedl test březosti. Farma je však na horách, kde začíná silně sněžit. Zabrání mu zima v tom, aby se k nim dostal?</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 07:55:00" d="2020-10-31 08:20:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů III (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Medvědice, které chybí polovina nohy, musí prokázat, že dokáže přežít v divočině. Tanja se mezitím pokouší chytit medvěda v úzkých a později se ujme vážně zraněného koloucha</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 08:20:00" d="2020-10-31 08:45:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů III (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Sophie, medvědice, která překonala vážnou nemoc, je propuštěna ve chvíli, kdy přichází další medvěd se stejnými příznaky. Srnče se dvěma zlomenýma nohama</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 08:45:00" d="2020-10-31 09:10:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů III (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jednoroček s nervovou poruchou je nyní schopen chodit, ale nemůže být propuštěn, dokud se nenaučí šplhat. Los Nevrlý šmoula má zlomené rameno, ale zůstává</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 09:10:00" d="2020-10-31 09:35:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů III (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Sally musí včas ztrojnásobit váhu hladovějícího medvěda před jeho propuštěním, a dvě vydry se musí naučit lovit ryby, než i ony mohou být vypuštěny do přírody</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 09:35:00" d="2020-10-31 10:00:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů III (11)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Nové mládě Renny se schovává na vrcholu tyče, příliš se bojí sestoupit dolů a jíst, když dole číhá rváč Dion. V Mackenzie se Angelika a Peter snaží</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 10:00:00" d="2020-10-31 10:25:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů III (12)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Angelika poprvé riskuje drahou operaci medvěda, aby napravila vážnou zlomeninu nohy. Nové mládě kolem sebe rozdává rány, ale musí se naučit vycházet</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 10:25:00" d="2020-10-31 11:15:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Žádní tvorové nejsou tak odolní jako ti, kteří žijí v nejchladnějších klimatech. Podíváme se na jedinečné adaptace, kterými prošla fauna v chladných</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 11:15:00" d="2020-10-31 12:10:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Podíváme se na zvířata, která žijí v extrémních prostředích. Vytvořila si jedinečné nástroje a způsoby, jak se vypořádat s největšími překážkami při přežití</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 12:10:00" d="2020-10-31 13:00:00"><n u="Nejdivočejší přežití">Nejdivočejší přežití II (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Na cestě k dospělosti se zvířata musí neustále potýkat s řadou překážek. Některá z nich, od kudlanek po přímorožce šavlorohé, si vypěstovala nečekané</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 13:00:00" d="2020-10-31 13:50:00"><n u="Velký bariérový útes: Živý poklad">Velký bariérový útes: Živý poklad I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Velký bariérový útes leží v Korálovém moři. Zde mohou volně žijící živočichové prospívat v nedotčeném tropickém moři, který je domovem nejbohatšího</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 13:50:00" d="2020-10-31 14:45:00"><n u="Nejdivočejší Latinská Amerika">Nejdivočejší Latinská Amerika I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>78% Pokud by Amazonie byla státem, byla by sedmým největším na světě. Zjistíme, proč je v Amazonii tak mocná evoluce a jak se stala domovem třetiny všech druhů na Zemi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 14:45:00" d="2020-10-31 15:40:00"><n u="Nejdivočejší Latinská Amerika">Nejdivočejší Latinská Amerika I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>78% Venezuela je známá svými zlověstnými horami, bažinami a džunglemi, ale vše propojují vody mohutné řeky: Orinoka, údajné cesty do Eldoráda - legendárního města zlata</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 15:40:00" d="2020-10-31 16:40:00"><n>David Attenborough: Mravenčí hora</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>David Attenborough bude naším průvodce po tajemné říši mravenců a představí epický příběh dvou měst s osazenstvem královen a dělníků, průzkumníků a vojáků</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 16:40:00" d="2020-10-31 17:40:00"><n>Hon na ruského tygra</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Britský ekolog Chris Morgan se v ruských lesích Dálného východu setká s korejským kameramanem Sooyong Parkem, aby našli a nafilmovali sibiřského tygra</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 17:40:00" d="2020-10-31 18:35:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Střety mezi lidmi a nilskými krokodýli ve vesnicích v Ugandě stoupají. Během let byl nahlášen přesun 7metrových lidožravců z Egypta do Ugandy. Jsou tyto zprávy pravdivé?</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 18:35:00" d="2020-10-31 19:30:00"><n u="Úžasní mořští predátoři">Úžasní mořští predátoři I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V Argentině se Mariano setkává s nepřátelským vztahem, který se vyvinul mezi racky a velrybami. Bioložka Ingrid strávila roky cestováním po namibijském</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 19:30:00" d="2020-10-31 20:15:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jak se atmosféra ohřívá, tornáda se objevují v místech, která na tento smrtelný jev nejsou zvyklá. Shluky více než 32 tornád se od 50. let 20. století zdvojnásobily</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 20:15:00" d="2020-10-31 21:00:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Silné srážky jsou stále extrémnější a způsobují nebývalé množství záplav a ztráty ve výši miliard dolarů u zničeného majetku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 21:00:00" d="2020-10-31 21:45:00"><n u="Příběhy bouří">Příběhy bouří I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dvě mocná tornáda naráz zamíří na jednu farmářskou komunitu v Nebrasce. Bankovní úředník se schová ve sklepě, zatímco matku a její dceru pohřbí sutiny</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 21:45:00" d="2020-10-31 22:35:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ve světě divokých zvířat není žádné místo pro chyby. Turistka Ria Cilliers a její manžel zjistí, že se o ranní kávu dělí s leopardem!</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 22:35:00" d="2020-10-31 23:25:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Představíme vám Bonnie a její medvědy, kovboje RC a jeho mazlíčka Divouse, jediného ochočeného bizona na světě, a vyrazíme do Shambaly, útulku Tippi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 23:25:00" d="2020-11-01 00:10:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jak se atmosféra ohřívá, tornáda se objevují v místech, která na tento smrtelný jev nejsou zvyklá. Shluky více než 32 tornád se od 50. let 20. století zdvojnásobily</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-01 00:10:00" d="2020-11-01 01:00:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým se vydává do Austrálie, kde bude pitvat zvíře typické pro tuto zemi - klokana - a objeví některá fascinující fakta o jejich reprodukčních orgánech</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-01 01:00:00" d="2020-11-01 01:45:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>85% Ovce má problém při porodu svého jehněte. Zachrání Julian samici i její nenarozené mládě? Před odchodem si Julian uvědomí, že jeho pomoc naléhavě potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-01 01:45:00" d="2020-11-01 02:15:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kwane prohlíží fenku Goldie. Její majitel jen těžko hovoří o drsném životě na ulici. Kwane navíc hledá veterinárního technika, který by mu pomohl</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-01 02:15:00" d="2020-11-01 02:40:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ve Skid Row žije nejvíce bezdomovců v USA. Dr. Kwane se zde seznámí s Walterem a jeho psem Dinkerem, který trpí vzácným onemocněním. Walter odmítne</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-01 02:40:00" d="2020-11-01 03:10:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dr. Kwane se setká s Tammy a jejími dvěma kamarády, psem Maddie a kočkou Boogie. Chlapec Shay bydlí s maminkou a jejich psem Shilem už několik měsíců v autě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-01 03:10:00" d="2020-11-01 04:00:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jak se atmosféra ohřívá, tornáda se objevují v místech, která na tento smrtelný jev nejsou zvyklá. Shluky více než 32 tornád se od 50. let 20. století zdvojnásobily</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-01 04:00:00" d="2020-11-01 04:55:00" c="1"><n u="Tajný život slonů">Tajný život slonů I (1)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Sloní rodina zažívá velkou radost z narození slůněte Breeze. Výzkumný tým čeká náročný úkol, neboť musí třítunové slonici Anastasii připnout elektronický obojek</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-01 04:55:00" d="2020-11-01 05:45:00" c="1"><n u="Tajný život slonů">Tajný život slonů I (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Blíží se období sucha. Nejmladší člen stáda v rezervaci, maličké slůně Breeze, je proto nejzranitelnější. Mimo rezervaci se však sloni střetávají s lidmi</k>  </p>
</a>
