<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="30" t="2020-10-28 03:27:39"><p id_tv="249" o="2020-11-04 05:00:00" d="2020-11-04 05:55:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Při průzkumu parného území národního parku Bwindi Impenetrable v Ugandě cestuje Niall společně s týmem &quot;gorilích doktorů&quot; uzdravit nemocné a zraněné horské gorily</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 05:55:00" d="2020-11-04 06:50:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Střety mezi lidmi a nilskými krokodýli ve vesnicích v Ugandě stoupají. Během let byl nahlášen přesun 7metrových lidožravců z Egypta do Ugandy. Jsou tyto zprávy pravdivé?</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 06:50:00" d="2020-11-04 07:45:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uvidíme příběh obřích krajt za posledních 15 let na Floridě, kdy třeba krajta písmenková málem zabila 27kg huskyho. Niall se připojí ke dvěma lovcům krajt</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 07:45:00" d="2020-11-04 08:40:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Střety lidí a lvů jsou na vzestupu v národním parku Queen Elizabeth v Ugandě. Niall se připojí k dr. Andrewovi Plumptremu při jeho úkolu dát dvěma</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 08:40:00" d="2020-11-04 09:35:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V severovýchodním koutu Jižní Ameriky existuje území plné příběhů o zuřivých, jedovatých hadech a dalších stvořeních. Niall jede do Venezuely hledat</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 09:35:00" d="2020-11-04 10:30:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Niall jede na americký jih, aby prozkoumal monstra z bažin. Více nepolapitelní a méně známí než aligátoři jsou starobylá stvoření: kostlín obrovský a kajmanka supí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 10:30:00" d="2020-11-04 11:25:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Při průzkumu parného území národního parku Bwindi Impenetrable v Ugandě cestuje Niall společně s týmem &quot;gorilích doktorů&quot; uzdravit nemocné a zraněné horské gorily</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 11:25:00" d="2020-11-04 12:10:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Následkem změny klimatu dochází ke katastrofickým lesním požárům a dalším ohnivým úkazům, jako jsou např. ohnivá tornáda. Kvůli rostoucím globálním</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 12:10:00" d="2020-11-04 13:00:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (11)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Julian spěchá, aby se podíval na krávu Cheryl, která je ve velmi mizerné náladě. V Thirsku pomáhá Peter kokršpanělovi, jenž se úporně snaží, ale nijak nejde dál. Co je špatně?</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 13:00:00" d="2020-11-04 13:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Dva muži zmizí na odlehlém jezeře v Malajsii. Jeremy se proto vydá vystopovat případného vraha. Jde po stopě starého nepřítele, jediného říčního monstra</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 13:50:00" d="2020-11-04 14:40:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Carol přinese do nemocnice pětiletou kočku kaliko Betsy, u níž byl diagnostikován nebezpečný rakovinový nádor na zadní noze. Noel plánuje nádor odstranit</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 14:40:00" d="2020-11-04 15:35:00"><n u="Návrat do divočiny">Návrat do divočiny I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Asistent manažera Jonny má plné ruce práce s mláďaty kuny lesní, otřesený datel potřebuje pomoc odborníků na ptáky a veterinář Liam má kluzkého zákazníka</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 15:35:00" d="2020-11-04 16:20:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Jednoho večera má Peter naléhavý telefonát - mladá ovce má problémy s porodem. Julian se setká se starším obyvatelem, želvou Toby, která ztratila</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 16:20:00" d="2020-11-04 17:10:00"><n u="Velký bariérový útes: Živý poklad">Velký bariérový útes: Živý poklad I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Velký bariérový útes, který se táhne 2300 kilometrů podél severovýchodního pobřeží Queenslandu, tvoří více než 900 ostrovů, z nichž každý má svou vlastní</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 17:10:00" d="2020-11-04 17:35:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů IV (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Yorkšírský teriér porodí roztomilá štěňata, ale jeden ze psů musí brzy na pohotovost. Husky má nejspíše problémy s kyčlí poté, co byl zavřený v kleci několik let</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 17:35:00" d="2020-11-04 18:00:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů III (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tanja potřebuje vypustit do přírody tři nejdivočejší mláďata, nemá však oprávnění k použití uspávací pušky, a tak je musí nějak nalákat do přepravních boxů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 18:00:00" d="2020-11-04 18:50:00"><n u="Nigel Marven: Divoká Střední Amerika">Nigel Marven: Divoká Střední Amerika II (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Honduras je domovem více než stovky druhů žab, sedmi set druhů ptáků, víc jak dvou set druhů savců a stovek druhů plazů. Je tak zemí s nejrozmanitější</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 18:50:00" d="2020-11-04 19:45:00"><n>Madagaskar: Africké Galapágy</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Madagaskar je domovem široké škály bizarních druhů a tento dokument představí některé obyvatele ostrova, od fosy po aye aye, možná nejpodivnější stvoření na Zemi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 19:45:00" d="2020-11-04 20:30:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Jednoho večera má Peter naléhavý telefonát - mladá ovce má problémy s porodem. Julian se setká se starším obyvatelem, želvou Toby, která ztratila</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 20:30:00" d="2020-11-04 21:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy pokračuje v největším vyšetřování své kariéry. Ve snaze nalézt podvodní pachatele čelí žralokům a potopí se do hloubky přes 600 metrů do doupěte</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 21:25:00" d="2020-11-04 22:10:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Následkem změny klimatu dochází ke katastrofickým lesním požárům a dalším ohnivým úkazům, jako jsou např. ohnivá tornáda. Kvůli rostoucím globálním</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 22:10:00" d="2020-11-04 23:00:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Fotografka Yasmin Tajik je ohromena tím, jak se leopard, který sleduje antilopy impala pod stromem, na kterém sedí, jedním rychlým skokem dostane</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 23:00:00" d="2020-11-04 23:45:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nahlédneme do výběhu pro slony v zoo Charlieho Sammuta v Monterey. Ukážeme si největší roh, který patřil Woodymu, vahumskému býkovi z ranče Bar G v Utahu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 23:45:00" d="2020-11-05 00:30:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Země se otepluje, zahřívá ovzduší a způsobuje, že se ledové arktické teploty přesunují na jih a přinášejí s sebou takové věci jako mohutné vánice, výbušné</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 00:30:00" d="2020-11-05 01:20:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kasuár je gigantický pták se strašlivou pověstí, který žije v australských deštných pralesech. Pomocí pitvy tým zkoumá jak se mu daří vytvářet hluboký</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 01:20:00" d="2020-11-05 02:10:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Peter Wright se snaží zachránit mladou krávu, která rodí. Křeček Christopher Nibbles trpí ošklivou kožní chorobou a zachráněná fena Bella potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 02:10:00" d="2020-11-05 02:35:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Barbara potřebuje pro své kakadu nalézt dočasný útulek, než je umístí do nového domova. Jenže všechny požadované testy jsou velmi drahé. Kwane se seznámí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 02:35:00" d="2020-11-05 03:00:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jack a Colton vyrazí na arizonskou stezku a na kolech zdolávají starodávné lávové pole v národním lese Coconino. Rovněž prozkoumají pradávnou jeskyni s lávovým tunelem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 03:00:00" d="2020-11-05 04:05:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Země se otepluje, zahřívá ovzduší a způsobuje, že se ledové arktické teploty přesunují na jih a přinášejí s sebou takové věci jako mohutné vánice, výbušné</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 04:05:00" d="2020-11-05 05:00:00"><n u="Návrat do divočiny">Návrat do divočiny I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým si musí zahrát na matky osiřelých liščích mláďat, jejichž doupě bylo napadeno. Personál se loučí s ježkem Babem, jejich nejdéle pobývajícím pacientem</k>  </p>
</a>
