<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2020-10-27 03:34:13"><p id_tv="249" o="2020-11-03 05:20:00" d="2020-11-03 06:15:00"><n u="Podivné chování rostlin">Podivné chování rostlin I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Prozkoumáme neobvyklé rysy, které se vyvinuly u některých druhů, a začneme představením různých masožravých rostlin. Na Borneu přežívá jeden druh květin</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 06:15:00" d="2020-11-03 07:10:00"><n u="Podivné chování rostlin">Podivné chování rostlin I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Podíváme se, jak se orchideje vydávají za jiná stvoření - například včely a vosy - kvůli opylování. Mnohé odrůdy mohou růst pouze ve specifické zemině</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 07:10:00" d="2020-11-03 08:15:00"><n>David Attenborough: Mravenčí hora</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>David Attenborough bude naším průvodce po tajemné říši mravenců a představí epický příběh dvou měst s osazenstvem královen a dělníků, průzkumníků a vojáků</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 08:15:00" d="2020-11-03 09:20:00"><n u="Zvířecí domovy: Rození inženýři">Zvířecí domovy: Rození inženýři I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tato epizoda se zaměří na hnízda jako na architektonický a inženýrský zázrak a na centrum rodinného života, reprodukce, výchovy potomků a obrany rodiny</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 09:20:00" d="2020-11-03 10:20:00"><n u="Zvířecí domovy: Rození inženýři">Zvířecí domovy: Rození inženýři I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ponoříme se hlouběji do tématu umístění, protože není snadné najít místo, které je bezpečné, kde je možné lovit a sbírat jídlo a jež nabízí ochranu pro potomstvo</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 10:20:00" d="2020-11-03 11:25:00"><n u="Zvířecí domovy: Rození inženýři">Zvířecí domovy: Rození inženýři I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Prozkoumáme koloniální domovy, ve kterých zvířata žijí v hustých koncentracích, a navštívíme &quot;Město papuchalků&quot;, kolonii 40 000 charismatických mořských</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 11:25:00" d="2020-11-03 12:10:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vzduch, který dýcháme, je v ohrožení, protože Země se ohřívá nárůstem skleníkových plynů. Zvýšené teploty ovlivňují tryskové proudění vzduchu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 12:10:00" d="2020-11-03 13:00:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Peter je zavolán na farmu Richarda Todda k nouzové situaci, aby pomohl ovci v problémech. Julian se těší na schůzku s více než 50 kůzlaty na farmě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 13:00:00" d="2020-11-03 13:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Sulawesi, Indonésie: Turistu potápějícího se se šnorchlem a několik místních rybářů zabije a zraní záhadný mořský tvor, který propichuje své oběti</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 13:50:00" d="2020-11-03 14:35:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Rachel přivede k Noelovi na vyšetření svého milovaného buldoka, neboť se domnívá, že má problémy s kyčli. Po vyšetření obézního Bustera však Noel doporučí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 14:35:00" d="2020-11-03 15:35:00"><n u="Návrat do divočiny">Návrat do divočiny I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Středisko získá svá první mláďata jezevců v tomto roce, dvě vydry jsou vypuštěny do přírody a stejně tak první mláďata jiřiček</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 15:35:00" d="2020-11-03 16:20:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Juliana zavolají k mladé krávě farmáře skotu Richarda, která má v noze ošklivou infekci. V Thirsku vítá Peter pravidelnou návštěvnici ze Skeldale, Nitu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 16:20:00" d="2020-11-03 17:10:00"><n u="Velký bariérový útes: Živý poklad">Velký bariérový útes: Živý poklad I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Velký bariérový útes je jediným místem na světě, kde se prastarý deštný prales setkává s tropickým útesem, s pobřežními okraji podporujícími řadu druhů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 17:10:00" d="2020-11-03 17:35:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů IV (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% V první epizodě se Paul setká s Hope, která byla poslána do domova, protože její majitelé jsou nyní již příliš staří, aby se o ni mohli starat</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 17:35:00" d="2020-11-03 18:00:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů III (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rodiče Tanjy jsou pryč a ona sama se snaží vypustit medvěda na vzdáleném místě do přírody, když zjistí, že jeden z medvědů v útulku utekl. Správce parku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 18:00:00" d="2020-11-03 18:45:00"><n u="Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem">Divocí tvorové s Dominicem Monaghanem III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>86% Dom je v Jihoafrické republice, kde pátrá po největší kočce naší planety: bílém lvu z Timbavati. Ve volné přírodě jich žije pouze 13, takže jde o životní příležitost</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 18:45:00" d="2020-11-03 19:40:00"><n u="Nejdivočejší Latinská Amerika">Nejdivočejší Latinská Amerika I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>78% Prožijeme rok v Patagonii. Zima je zde dlouhá a těžká a pumy a lišky musejí žrát mršiny, aby přežily. Ale když se konečně objeví jaro, snaží se všechna</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 19:40:00" d="2020-11-03 20:25:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Juliana zavolají k mladé krávě farmáře skotu Richarda, která má v noze ošklivou infekci. V Thirsku vítá Peter pravidelnou návštěvnici ze Skeldale, Nitu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 20:25:00" d="2020-11-03 21:20:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy se pustí do největšího vyšetřování své kariéry: Co se stalo více než tisícovce pasažérů na lodi RMS Laconia, kterou uprostřed Atlantiku zasáhlo ve</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 21:20:00" d="2020-11-03 22:05:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vzduch, který dýcháme, je v ohrožení, protože Země se ohřívá nárůstem skleníkových plynů. Zvýšené teploty ovlivňují tryskové proudění vzduchu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 22:05:00" d="2020-11-03 22:55:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Turista Adam Malski si chce splnit svůj celoživotní sen o potápění se ve žraločí kleci k žralokům bílým, ale nakonec je nejlépe uvidí z lodi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 22:55:00" d="2020-11-03 23:45:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát nám triky svého odvětví představí uznávaný cvičitel zvířat Steve Martin. Rovněž se setkáte s Hadím mužem z La Perouse, z předměstí australského Sydney</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-03 23:45:00" d="2020-11-04 00:30:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Změna klimatu má za následek i oteplení oceánů. V nich pak vznikají mnohem silnější hurikány. Někteří odborníci navrhují rozšířit Saffirovu-Simpsonovu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 00:30:00" d="2020-11-04 01:20:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým odkrývá tajemství velbloudího hrbu a zkoumá jak mu jeho elastické nohy a protažitelná ústa umožňují přežít v suchém a nepřátelském prostředí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 01:20:00" d="2020-11-04 02:10:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Rozzuřená kočka Possum je agresivní, ale potřebuje ošetřit. Julian musí odjet k naléhavému případu na Jackiině farmě alpak. Nykee zrovna porodila</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 02:10:00" d="2020-11-04 02:35:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Štěně Kuma žije na ulici a potřebuje očkování, kastraci a výcvik. Michael žije se svým psem Presleym v útulku. Michael se obává, že nádor na krku psa může být zhoubný</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 02:35:00" d="2020-11-04 02:55:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack míří na sever do kanadské Manitoby. Chtějí zde poprvé v divočině zahlédnout ledního medvěda. Kempují v historické pevnosti v Hudsonovém</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 02:55:00" d="2020-11-04 04:05:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Změna klimatu má za následek i oteplení oceánů. V nich pak vznikají mnohem silnější hurikány. Někteří odborníci navrhují rozšířit Saffirovu-Simpsonovu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-04 04:05:00" d="2020-11-04 05:00:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Niall jede na americký jih, aby prozkoumal monstra z bažin. Více nepolapitelní a méně známí než aligátoři jsou starobylá stvoření: kostlín obrovský a kajmanka supí</k>  </p>
</a>
