<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2020-10-29 03:28:54"><p id_tv="249" o="2020-11-05 05:00:00" d="2020-11-05 05:55:00"><n u="Návrat do divočiny">Návrat do divočiny I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Středisko získá svá první mláďata jezevců v tomto roce, dvě vydry jsou vypuštěny do přírody a stejně tak první mláďata jiřiček</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 05:55:00" d="2020-11-05 06:50:00"><n u="Návrat do divočiny">Návrat do divočiny I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Asistent manažera Jonny má plné ruce práce s mláďaty kuny lesní, otřesený datel potřebuje pomoc odborníků na ptáky a veterinář Liam má kluzkého zákazníka</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 06:50:00" d="2020-11-05 07:45:00"><n u="Návrat do divočiny">Návrat do divočiny I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým získá skupinku osiřelých červených veverek a hlavní veterinář Romain Pizzi použije starodávný sokolnický trik k tomu, aby zraněného ptáka opět naučil létat</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 07:45:00" d="2020-11-05 08:40:00"><n u="Návrat do divočiny">Návrat do divočiny I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Probíhá nejrušnější roční období a počet přijatých zvířat dosahuje rekordních čísel. April se snaží postarat o stádo mladých srnců obecných a také o právě narozeného ježka</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 08:40:00" d="2020-11-05 09:35:00"><n u="Návrat do divočiny">Návrat do divočiny I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Mladý havran vyžaduje průlomovou operaci křídla. V sekci lachtanů ve středisku nastal velký den, protože se vrátí do přírody jejich nejproblematičtější pacient roku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 09:35:00" d="2020-11-05 10:30:00"><n u="Návrat do divočiny">Návrat do divočiny I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým získá ne jednoho, ale hned dva nejvzácnější skotské predátory - orly mořské - a musí využít všechny své zkušenosti a odborné znalosti, aby se o ně postaral</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 10:30:00" d="2020-11-05 11:25:00"><n u="Návrat do divočiny">Návrat do divočiny I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým má plné ruce práce s osiřelými sovami pálenými a mláďaty tuleně a vydry, zatímco potápka žlutorohá - jeden z nejvzácnějších vodních ptáků ve Velké</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 11:25:00" d="2020-11-05 12:10:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Změna klimatu má za následek i oteplení oceánů. V nich pak vznikají mnohem silnější hurikány. Někteří odborníci navrhují rozšířit Saffirovu-Simpsonovu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 12:10:00" d="2020-11-05 13:00:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (12)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Peter je zmaten obsahem žaludku kočky Chufu poté, co se jeho majitel obával, že ztratila chuť k jídlu. Farmář Rodney přivedl svého ovčáka Jeta, který má výrůstek na hrudi</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 13:00:00" d="2020-11-05 13:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Při prvním pátrání po říčním monstru byl Jeremy vtažen do horské řeky ďáblovým sumcem stejně velkým jako on sám. Po deseti letech se nyní Jeremy obává</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 13:50:00" d="2020-11-05 14:40:00"><n u="Super veterináři">Super veterináři V (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Štěně fox red labradora Oscar majitelů Eils a Matta je jen půl roku staré a trpí rychle se zhoršujícím onemocněním lokte. Noel se obává</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 14:40:00" d="2020-11-05 15:35:00"><n u="Návrat do divočiny">Návrat do divočiny I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým získá skupinku osiřelých červených veverek a hlavní veterinář Romain Pizzi použije starodávný sokolnický trik k tomu, aby zraněného ptáka opět naučil létat</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 15:35:00" d="2020-11-05 16:20:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Nastávající matka má problémy s porodem - Julian musí provést císařský řez. Ve Skeldale uvízne Adelin králík nešťastnou náhodou pod její postelí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 16:20:00" d="2020-11-05 17:10:00"><n u="Velký bariérový útes: Živý poklad">Velký bariérový útes: Živý poklad I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Velký bariérový útes leží v Korálovém moři. Zde mohou volně žijící živočichové prospívat v nedotčeném tropickém moři, který je domovem nejbohatšího</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 17:10:00" d="2020-11-05 17:35:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů IV (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se setká s mopsem Burákem, který je neuvěřitelně hravý, ale má pár dýchacích problémů. Battersea nemá jinou šanci, než provést operaci, ale pomůže</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 17:35:00" d="2020-11-05 18:00:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů III (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Medvědice, které chybí polovina nohy, musí prokázat, že dokáže přežít v divočině. Tanja se mezitím pokouší chytit medvěda v úzkých a později se ujme vážně zraněného koloucha</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 18:00:00" d="2020-11-05 18:50:00"><n u="Mocné řeky">Mocné řeky I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Amazonka chrlí objem vody jako dalších devět největších řek dohromady. Je proto ze všech nejmocnější. Zkoumáním migrace trnovců odhalí Jeremy problémy</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 18:50:00" d="2020-11-05 19:40:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Následkem změny klimatu dochází ke katastrofickým lesním požárům a dalším ohnivým úkazům, jako jsou např. ohnivá tornáda. Kvůli rostoucím globálním</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 19:40:00" d="2020-11-05 20:25:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Nastávající matka má problémy s porodem - Julian musí provést císařský řez. Ve Skeldale uvízne Adelin králík nešťastnou náhodou pod její postelí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 20:25:00" d="2020-11-05 21:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy Wade se při pátrání po sladkovodních monstrech běžně vydává do nejodlehlejších míst celého světa. Poslední dobou však dostává zprávy o zabijácích</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 21:15:00" d="2020-11-05 22:05:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Změna klimatu má za následek i oteplení oceánů. V nich pak vznikají mnohem silnější hurikány. Někteří odborníci navrhují rozšířit Saffirovu-Simpsonovu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 22:05:00" d="2020-11-05 22:50:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Pravidelný ranní rybolov pomocí oštěpu se pro rybáře Eugena van Wyngaardta stane hororovým filmem, když se ocitne v situaci jeden na jednoho s bílým žralokem lidožravým</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 22:50:00" d="2020-11-05 23:40:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dcera belgického diplomata a nadšená přírodovědkyně Martine Coletteová vyrostla na cestách. Jak se z příslušnice hollywoodské smetánky stala žena</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-05 23:40:00" d="2020-11-06 00:25:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Snad nejvíce katastrofálními důsledky změny klimatu jsou tající permafrost a výsledná stoupající hladina moře. Některým obývaným americkým ostrovům hrozí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 00:25:00" d="2020-11-06 01:15:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V této epizodě se tým ponoří do střev a žaludku zambijského hrocha, aby jak moc tento nenažraný tvor funguje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 01:15:00" d="2020-11-06 02:05:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VI (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Julian je přivolán na pomoc Gusovi, lamě trpící nesmírnou bolestí. Emmie se zapojí do šarvátky. Jak zareaguje Julian, který tak musí ošetřit svého milovaného společníka?</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 02:05:00" d="2020-11-06 02:30:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kwane se setká s jezevčíkem se zakalenýma očima. Tanka zachránili před psími zápasy. Jeho majitelé se o něj však bojí, neboť nedávno hodně zhubnul</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 02:30:00" d="2020-11-06 02:55:00"><n u="Láska k národním parkům">Láska k národním parkům IV (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Colton a Jack vyrazí hluboko do národního lesa San Juan v Coloradu, aby zde zdolali svou první horu vysokou přes 4 200 metrů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 02:55:00" d="2020-11-06 04:00:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Snad nejvíce katastrofálními důsledky změny klimatu jsou tající permafrost a výsledná stoupající hladina moře. Některým obývaným americkým ostrovům hrozí</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 04:00:00" d="2020-11-06 04:25:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dr. Kwane se setká s Tammy a jejími dvěma kamarády, psem Maddie a kočkou Boogie. Chlapec Shay bydlí s maminkou a jejich psem Shilem už několik měsíců v autě</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-11-06 04:25:00" d="2020-11-06 05:20:00"><n>Sopky: Dvojnásobné ničení</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kilauea pustoší největší havajský ostrov. Prostřednictvím exkluzivních záběrů od ostrovanů, vyprávění z první ruky a odborné analýzy vám přiblížíme</k>  </p>
</a>
