<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2020-10-23 04:24:42"><p id_tv="249" o="2020-10-30 05:05:00" d="2020-10-30 05:55:00"><n u="Nestálá Země">Nestálá Země I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Představíme vám obrovský sopečný výbuch, který středověk ponořil do malé doby ledové, zničil celé království a zanechal po sobě stopy na obou zemských pólech</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 05:55:00" d="2020-10-30 06:45:00"><n u="Nestálá Země">Nestálá Země I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hurikány a superbouře si na celé Zemi už vyžádaly tisíce životů a meteorologové, k nimž např. patří dr. Kerry Emanuel, varují, že budou nadále nabírat na intenzitě a síle</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 06:45:00" d="2020-10-30 07:35:00"><n u="Nestálá Země">Nestálá Země I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Rusku se dějí divné věci: obrovské geologické vlny vryté do sibiřské krajiny, které v některých místech dosahují výšky až 300 metrů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 07:35:00" d="2020-10-30 08:25:00"><n u="Nebezpečná Země">Nebezpečná Země I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nedávné změny zemského klimatu se projevily extrémním počasím. Přírodní katastrofy jako hurikány, vlny veder a záplavy se vyskytují čím dál častěji</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 08:25:00" d="2020-10-30 09:15:00"><n u="Nebezpečná Země">Nebezpečná Země I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nedávné změny zemského klimatu se projevily extrémním počasím. Přírodní katastrofy jako hurikány, vlny veder a záplavy se vyskytují čím dál častěji</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 09:15:00" d="2020-10-30 10:05:00"><n u="Nebezpečná Země">Nebezpečná Země II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Obrovské záplavy v Albertě v roce 2013 se zapsaly do kanadské historie jako nejhorší přírodní katastrofa. Uvidíte příběh o ničivých následcích extrémního</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 10:05:00" d="2020-10-30 10:50:00"><n u="Nebezpečná Země">Nebezpečná Země II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hurikán Matthew má na svědomí téměř 600 úmrtí. Tato bouře zviditelňuje dopad změny klimatu a zvyšuje nejistotu související s možností výskytu podobných jevů v budoucnu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 10:50:00" d="2020-10-30 11:40:00"><n u="Nebezpečná Země">Nebezpečná Země I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nedávné změny zemského klimatu se projevily extrémním počasím. Přírodní katastrofy jako hurikány, vlny veder a záplavy se vyskytují čím dál častěji</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 11:40:00" d="2020-10-30 12:30:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Silné srážky jsou stále extrémnější a způsobují nebývalé množství záplav a ztráty ve výši miliard dolarů u zničeného majetku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 12:30:00" d="2020-10-30 13:15:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Julian spěchá na farmu Alana Inmana, aby pomohl nastávající matce, jejíž dítě má problémy. Peter provádí potenciálně život měnící operaci u milovaného</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 13:15:00" d="2020-10-30 14:05:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Tento speciální díl nahlédne do zákulisí pořadu a poskytne vám jedinečný pohled na to, jak vzniká celá sezona pořadu na moři</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 14:05:00" d="2020-10-30 14:30:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů III (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Angelika a Peter vezmou dva agresivní, ale úzce spjaté medvědí sourozence na ostrovy Haida Gwaii, kde je vypustí z lodi do přírody. Ve Smithers zachraňuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 14:30:00" d="2020-10-30 15:25:00"><n u="Návrat do divočiny">Návrat do divočiny I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Personál střediska se snaží těžce dostat do práce během nejhorší sněhové bouře, která v posledních letech zasáhla Skotsko. Podchlazená volavka potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 15:25:00" d="2020-10-30 16:15:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Julian spěchá k nouzové situaci na místní farmu skotu, kde má kráva problémy s porodem. Velký dobrman Obi už Skeldale zná - naposledy, když zde byl, spolkl kuchyňské nůžky!</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 16:15:00" d="2020-10-30 17:10:00"><n u="Úžasní mořští predátoři">Úžasní mořští predátoři I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V Argentině se Mariano setkává s nepřátelským vztahem, který se vyvinul mezi racky a velrybami. Bioložka Ingrid strávila roky cestováním po namibijském</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 17:10:00" d="2020-10-30 17:35:00"><n u="Paul O'Grady - Pro lásku psů">Paul O'Grady - Pro lásku psů VII (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Paul se setká s 10týdenním štěnětem kolie s nevyvinutým pohlavím, kterého zavrhla jeho matka. Rovněž pomůže najít domov pro voříška Hope, která</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 17:35:00" d="2020-10-30 18:05:00"><n u="Záchrana divokých medvědů">Záchrana divokých medvědů III (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Medvěda, který utekl, je potřeba znovu chytit, aby jej později bylo možné opět vypustit do přírody s jeho sourozenci. Nový dobrovolník si dělá starosti</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 18:05:00" d="2020-10-30 19:00:00"><n u="Největší a nejnebezpečnější">Největší a nejnebezpečnější II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Střety mezi lidmi a nilskými krokodýli ve vesnicích v Ugandě stoupají. Během let byl nahlášen přesun 7metrových lidožravců z Egypta do Ugandy. Jsou tyto zprávy pravdivé?</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 19:00:00" d="2020-10-30 19:50:00"><n u="Nestálá Země">Nestálá Země I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V Rusku se dějí divné věci: obrovské geologické vlny vryté do sibiřské krajiny, které v některých místech dosahují výšky až 300 metrů</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 19:50:00" d="2020-10-30 20:35:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru VII (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>85% Julian spěchá k nouzové situaci na místní farmu skotu, kde má kráva problémy s porodem. Velký dobrman Obi už Skeldale zná - naposledy, když zde byl, spolkl kuchyňské nůžky!</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 20:35:00" d="2020-10-30 21:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Při prvním pátrání po říčním monstru byl Jeremy vtažen do horské řeky ďáblovým sumcem stejně velkým jako on sám. Po deseti letech se nyní Jeremy obává</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 21:30:00" d="2020-10-30 22:15:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Silné srážky jsou stále extrémnější a způsobují nebývalé množství záplav a ztráty ve výši miliard dolarů u zničeného majetku</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 22:15:00" d="2020-10-30 23:05:00"><n u="Velkolepá setkání se zvířaty">Velkolepá setkání se zvířaty I (13)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Joost van Uffelen natáčí stovky rejnoků manta učících se navzájem během migrace. V Maledivách se před kamerou filmaře Petera Lambertiho náhodně objeví žralok spanilý</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 23:05:00" d="2020-10-30 23:50:00"><n u="Mazlíčci predátoři">Mazlíčci predátoři I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V 80. letech se Randy Miller zapsal do povědomí jako kaskadér se zvířaty s jedinečným talentem a vztahem s velmi mimořádnými tvory. Dnes je spíše</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-30 23:50:00" d="2020-10-31 00:40:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Vzduch, který dýcháme, je v ohrožení, protože Země se ohřívá nárůstem skleníkových plynů. Zvýšené teploty ovlivňují tryskové proudění vzduchu</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 00:40:00" d="2020-10-31 01:30:00"><n u="Uvnitř přírodních gigantů">Uvnitř přírodních gigantů III (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak je možné, že kožatka velká dokáže sníst jedovatou medúzu a co lze najít v její hlavě? Podívejte se společně s týmem, který pitvá toto výjimečné zvíře</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 01:30:00" d="2020-10-31 02:15:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>85% Jsou sice Vánoce, ale na poliklinice není nikdy klid. Peter je na farmě Johna Swalese, kde jedna z jeho ceněných limousinských krav nemůže porodit své tele</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 02:15:00" d="2020-10-31 02:40:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kočku UM srazilo auto a má natrženou bránici. Teriér Mamas byl vykastrován, ale nebyly mu vyjmuty stehy. Ty však již téměř zarostly</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 02:40:00" d="2020-10-31 03:10:00"><n u="Pouliční veterinář">Pouliční veterinář I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Bill žije ve stanu se psem, který má vchlípené víčko a trpí na kožní nádory. Kwane se též setká s mladou ženou Whitney a jejím psem Bummerem</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 03:10:00" d="2020-10-31 04:00:00"><n u="Nevyzpytatelné počasí">Nevyzpytatelné počasí I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Globální oteplování se zvedlo o 2 °C a v některých městech se objevují nejvyšší měsíční teploty v historii. Jak se oceány zahřívají, vodní život migruje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 04:00:00" d="2020-10-31 04:50:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>85% Ovce má problém při porodu svého jehněte. Zachrání Julian samici i její nenarozené mládě? Před odchodem si Julian uvědomí, že jeho pomoc naléhavě potřebuje</k>  </p>
<p id_tv="249" o="2020-10-31 04:50:00" d="2020-10-31 05:35:00"><n u="Veterinář z Yorkshiru">Veterinář z Yorkshiru V (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>85% Julian spěchá k naléhavému případu, při kterém veterinář Matt potřebuje dalšího zkušeného doktora. Mladá jalovice Bonnie nemůže porodit přirozeným způsobem</k>  </p>
</a>
