<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2020-10-30 03:06:59"><p id_tv="28" o="2020-11-06 05:15:00" d="2020-11-06 06:00:00"><n u="Neuvěřitelné bazény">Neuvěřitelné bazény III (10)</n><t>D</t>    <k>Kameny lásky
Lucas buduje zahradu ve středozemním stylu s karibskými prvky. Tým buduje ráj s vířivkou pro 30 osob, s více než 10 prvky na oheň a venkovní posilovnou</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 06:00:00" d="2020-11-06 06:48:00"><n u="Neuvěřitelné bazény">Neuvěřitelné bazény III (11)</n><t>D</t>    <k>Úžasné zahradní ráje
Lucas vzpomíná na pět nejoblíbenějších zakázek a rodin. Ukáže vám nejodvážnější zahradní stavby, které nebyly doposud zveřejněné</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 06:48:00" d="2020-11-06 07:36:00"><n u="Akvária na míru">Akvária na míru VI (8)</n><t>D</t>    <k>Fantastické akvárium
Sledujte šprýmy obchodních partnerů, nejlepších kamarádů a zároveň i soků Waydea Kinga a Bretta Raymera, kteří vedou největší firmu</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 07:36:00" d="2020-11-06 08:25:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci VII (19)</n><t>D</t>    <k>Druhý zachránce
Když hrozí, že celé okolí spolkne závrt, Tia společně s odborníkem na kočky Jacksonem Galaxym zachrání desítky místních koček</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 08:25:00" d="2020-11-06 09:15:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu III (1)</n><t>D</t>    <k>76% Pozor na Texas
Policisté hledají ohroženého jeřába bělohřbetého. Majitel místního kosmetického salonu najde zraněné mládě jestřába. A někdo nahlásí problém s aligátorem</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 09:15:00" d="2020-11-06 10:05:00"><n u="Divoká Austrálie">Divoká Austrálie I (1)</n><t>D</t>    <k>Divoká Austrálie - 1. část
V Austrálii se nachází jedna z největších a nejdrsnějších divočin na světě. Zdejší domorodci přežili díky tomu, že pozorovali</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 10:05:00" d="2020-11-06 10:55:00"><n u="Divoká Austrálie">Divoká Austrálie I (2)</n><t>D</t>    <k>Divoká Austrálie - 2. část
V Austrálii se nachází jedna z největších a nejdrsnějších divočin na světě. Zdejší domorodci přežili díky tomu, že pozorovali</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 10:55:00" d="2020-11-06 11:50:00"><n u="Nejdivočejší ostrovy Indonésie">Nejdivočejší ostrovy Indonésie I (1)</n><t>D</t>    <k>Království obrů
Objevíte rozmanité ekosystémy na 17 tisících ostrovech Indonésie, kde žijí největší tvorové živočišné říše, včetně nejdelšího hada světa</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 11:50:00" d="2020-11-06 12:45:00"><n u="Odborník na bazény">Odborník na bazény I (7)</n><t>D</t>    <k>Oheň a voda
Anthony Archer-Wills je špičkový odborník na bazény. Staví nádherné přírodní bazény, po nichž je mezi majiteli domů v USA velká poptávka</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 12:45:00" d="2020-11-06 13:40:00"><n u="Život veterináře">Život veterináře IV (2)</n><t>D</t>    <k>Tři veterináři, kteří se spřátelili během studií na vysoké škole a společně snili o své vlastní praxi, nyní provozují veterinární nemocnici v texaském Houstonu</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 13:40:00" d="2020-11-06 14:35:00"><n u="Veterinární policie Houston">Veterinární policie Houston IX (5)</n><t>D</t>    <k>Vítězný hřebec
Tým veterinářů houstonské SPCA čelí doposud nejnáročnějšímu úkolu, a to dostat od sebe dva soky - statné hřebce</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 14:35:00" d="2020-11-06 15:30:00"><n u="Zvířecí obydlí">Zvířecí obydlí I (5)</n><t>D</t>    <k>Unikátní jeskyně pro zvířata
Antonio přetváří přeplněné sklepní prostory, v nichž žije přes 20 zachráněných plazů, savců a ptáků. Tým pro ně vybuduje exotické výběhy</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 15:30:00" d="2020-11-06 16:25:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor IV (20)</n><t>D</t>    <k>Statečný pitbul
Při vyšetření milovaného výmarského ohaře, který přestal žrát, učiní dr. Jeff překvapivý nález. Příslušnice armády přiveze na ošetření</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 16:25:00" d="2020-11-06 17:20:00"><n u="ZOO v Bronxu">ZOO v Bronxu I (5)</n><t>D</t>    <k>Podívejte se na každodenní život v ZOO v Bronxu, na práci zaměstnanců, kteří poskytují zvířatům kvalitní péči, a současně vzdělávají veřejnost</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 17:20:00" d="2020-11-06 18:15:00"><n u="Akvárium">Akvárium I (9)</n><t>D</t>    <k>Doktor delfín
Zvídavá a aktivní želva krabičná vyrazí na obvyklou procházku a dva žraloky wobbegong čeká preventivní prohlídka. A tým se připravuje na páření papuchalků</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 18:15:00" d="2020-11-06 19:10:00"><n u="Seznámení s kočkami">Seznámení s kočkami IV (1)</n><t>D</t>    <k>Uvidíte kočku utěšující pozůstalé v pohřebním ústavu pro mazlíčky a kočku podobající se slavné postavě z Hvězdných válek. Zjistíte, proč se některé kočky</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 19:10:00" d="2020-11-06 20:05:00"><n u="Seznámení s kočkami">Seznámení s kočkami IV (2)</n><t>D</t>    <k>Seznámíte se s kočkou moderující oblíbený pořad v rádiu a zjistíte, kterou kočku z domorodého ostrova si možná lidé ochočili jako první</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 20:05:00" d="2020-11-06 21:00:00"><n u="Doktorka Dee: Veterinářka z Aljašky">Doktorka Dee: Veterinářka z Aljašky II (7)</n><t>D</t>    <k>Zuřivý býk
Doktorka Dee letí na vzdálenou kliniku v aljašském městě Healy. Pak také připravuje býka Nuggeta na páření a doktora Terryho čeká při očkování</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 21:00:00" d="2020-11-06 21:55:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor V (11)</n><t>D</t>    <k>Do toho
Doktor Jeff s týmem vyrazí do odlehlého města, kde budou ošetřovat domácí mazlíčky za zvýhodněnou cenu. Doktor Petra operuje vážně zraněného</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 21:55:00" d="2020-11-06 22:50:00"><n u="Vymřeli či žijí">Vymřeli či žijí II (10)</n><t>D</t>    <k>Biolog specializující se na divokou zvěř, Forrest Gallante, používá nejmodernější technologie, pomocí nichž pátrá po druzích, které již nikdo nehledá</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 22:50:00" d="2020-11-06 23:45:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka VIII (11)</n><t>D</t>    <k>Hodná kočička, zlobivá kočička
Jackson pomáhá kočce jménem Good Kitty postavit se dvěma kočičím útočníkům. Dál se setká s párem, který</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 23:45:00" d="2020-11-07 00:40:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu V (13)</n><t>D</t>    <k>Zaměřovací kříž
Strážníci v Texasu prosazují zákon. Lovecký klub nahlásí neoprávněné vniknutí a pár lidí se pokouší nelegálně překročit Rio Grande</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-07 00:40:00" d="2020-11-07 01:30:00"><n u="Veterinární policie Filadelfie">Veterinární policie Filadelfie XII (1)</n><t>D</t>    <k>Půlnoční zátah
Tým pensylvánské organizace pro prevenci krutého zacházení se zvířaty zachraňuje z jediného domu 100 ptáků a psů</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-07 01:30:00" d="2020-11-07 02:15:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci X (4)</n><t>D</t>    <k>Tlakový hrnec
Při požáru jednoho domu je objeveno mnoho zanedbaných psů a tým Villalobos vyráží na jednu z nejnáročnějších záchranných akcí. Dva učitelé</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-07 02:15:00" d="2020-11-07 03:00:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (32)</n><t>D</t>    <k>39% Yetti samotářská hvězda
Připojte se ke čtyřem excentrickým, ale vášnivým vyšetřovatelům, kteří se s pevným odhodláním vydali hledat stvoření známé</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-07 03:00:00" d="2020-11-07 03:45:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu IV (16)</n><t>D</t>    <k>Nešťastná sova
V Texasu začíná lovecká sezona na jeleny a ústřice. Strážníci Chelsea a Ben narazí na skupinu mladíků s velkým počtem ústřic a dojde k záchraně sovy</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-07 03:45:00" d="2020-11-07 04:10:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (21)</n><t>D</t>    <k>77% Soutěž koček ve řvaní
Odborníci zkoumají neuvěřitelné záběry osamělého zabláceného delfína. A jak je možné, že jednoho hada nedokážou predátoři objevit?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-07 04:10:00" d="2020-11-07 04:30:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (22)</n><t>D</t>    <k>77% 500 let starý žralok
Odborníci zkoumají záběry vran, které zanechávají v Seattlu dárky. Může být žralok opravdu starší než Amerika? A jak vznikají kruhy</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-07 04:30:00" d="2020-11-07 05:15:00"><n u="Život veterináře">Život veterináře IV (2)</n><t>D</t>    <k>Tři veterináři, kteří se spřátelili během studií na vysoké škole a společně snili o své vlastní praxi, nyní provozují veterinární nemocnici v texaském Houstonu</k>  </p>
</a>
