<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2020-10-29 03:16:15"><p id_tv="28" o="2020-11-05 05:15:00" d="2020-11-05 06:00:00"><n u="Neuvěřitelné bazény">Neuvěřitelné bazény III (9)</n><t>D</t>    <k>Super bazén
Lucas buduje na Floridě dvorek s motivem džungle s hřištěm na plážový volejbal, obrovským bazénem v jeskyni, vířivkou s vysokým vodopádem a umělým deštěm</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 06:00:00" d="2020-11-05 06:48:00"><n u="Neuvěřitelné bazény">Neuvěřitelné bazény III (10)</n><t>D</t>    <k>Kameny lásky
Lucas buduje zahradu ve středozemním stylu s karibskými prvky. Tým buduje ráj s vířivkou pro 30 osob, s více než 10 prvky na oheň a venkovní posilovnou</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 06:48:00" d="2020-11-05 07:36:00"><n u="Akvária na míru">Akvária na míru VI (7)</n><t>D</t>    <k>Akvária oblíbená na internetu
Sledujte šprýmy obchodních partnerů, nejlepších kamarádů a zároveň i soků Waydea Kinga a Bretta Raymera, kteří vedou</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 07:36:00" d="2020-11-05 08:25:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci VII (18)</n><t>D</t>    <k>Tia potřebuje další zaměstnance, ale nalézt bývalého vězně, který by splňoval všechny požadavky, není tak jednoduché. A pak tým spěchá za zaskočeným majitelem</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 08:25:00" d="2020-11-05 09:15:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu II (10)</n><t>D</t>    <k>V Texasu je všechno větší, včetně úkolů texaských policistů, kteří mají na starosti ochranu divoké zvěře a přírodních zdrojů státu a zajišťují bezpečnost</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 09:15:00" d="2020-11-05 10:05:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci V (8)</n><t>D</t>    <k>Kolizní kurz
Začíná nebezpečná záchrana dvou psů, kteří pobíhají v kolejišti. A přijdou manželé, kteří si chtějí adoptovat psa</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 10:05:00" d="2020-11-05 10:55:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci V (9)</n><t>D</t>    <k>Z temnoty
Tia požádá dvojčata, aby jí pomohla zachránit pitbula, který spadl do hluboké díry. A Mariah pomáhá s adopcí páru, který se vzpamatovává</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 10:55:00" d="2020-11-05 11:50:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci VI (9)</n><t>D</t>    <k>Zahojená srdíčka
Tia spěchá zachránit psa, kterého někdo v horku přivázal ke stromu v lese. A Matt se vrací, aby zachránil pitbula, kterého čeká smrt</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 11:50:00" d="2020-11-05 12:45:00"><n u="Odborník na bazény">Odborník na bazény I (6)</n><t>D</t>    <k>Bazén v duchu anglické zahrady
Anthony Archer-Wills je špičkový odborník na bazény. Staví nádherné přírodní bazény, po nichž je mezi majiteli domů v USA velká poptávka</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 12:45:00" d="2020-11-05 13:40:00"><n u="Život veterináře">Život veterináře IV (1)</n><t>D</t>    <k>Klinika v Houstonu
Lékaři se připravují na otevření nové kliniky. A doktor Blue ošetřuje fenu buldoka s prasklou mléčnou žlázou</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 13:40:00" d="2020-11-05 14:35:00"><n u="Veterinární policie Houston">Veterinární policie Houston IX (4)</n><t>D</t>    <k>Kotě v motoru
Teplota v Texasu prudce stoupá a vyšetřovatelka SPCA Sage Whitneyová má plné ruce práce se záchranou kotěte uvězněného v motoru auta</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 14:35:00" d="2020-11-05 15:30:00"><n u="Zvířecí obydlí">Zvířecí obydlí I (4)</n><t>D</t>    <k>Fotbalový palác pro štěňata
Antonio pomáhá pracovnímu psovi zbavit se nežádoucích návyků a přemění prádelnu na plně funkční saunu. Tým vytvoří</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 15:30:00" d="2020-11-05 16:25:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor IV (19)</n><t>D</t>    <k>Ošeření psa po srážce s autem
V Denveru se veterináři starají o kočku Byron, která záhadně hubne. Psovi jménem Bear ošetřují zranění po srážce s autem</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 16:25:00" d="2020-11-05 17:20:00"><n u="ZOO v Bronxu">ZOO v Bronxu I (4)</n><t>D</t>    <k>Podívejte se na každodenní život v ZOO v Bronxu, na práci zaměstnanců, kteří poskytují zvířatům kvalitní péči, a současně vzdělávají veřejnost</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 17:20:00" d="2020-11-05 18:15:00"><n u="Divoká Austrálie">Divoká Austrálie I (1)</n><t>D</t>    <k>Divoká Austrálie - 1. část
V Austrálii se nachází jedna z největších a nejdrsnějších divočin na světě. Zdejší domorodci přežili díky tomu, že pozorovali</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 18:15:00" d="2020-11-05 19:10:00"><n u="Divoká Austrálie">Divoká Austrálie I (2)</n><t>D</t>    <k>Divoká Austrálie - 2. část
V Austrálii se nachází jedna z největších a nejdrsnějších divočin na světě. Zdejší domorodci přežili díky tomu, že pozorovali</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 19:10:00" d="2020-11-05 20:05:00"><n u="Nejdivočejší ostrovy Indonésie">Nejdivočejší ostrovy Indonésie I (1)</n><t>D</t>    <k>Království obrů
Objevíte rozmanité ekosystémy na 17 tisících ostrovech Indonésie, kde žijí největší tvorové živočišné říše, včetně nejdelšího hada světa</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 20:05:00" d="2020-11-05 21:00:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu V (13)</n><t>D</t>    <k>Zaměřovací kříž
Strážníci v Texasu prosazují zákon. Lovecký klub nahlásí neoprávněné vniknutí a pár lidí se pokouší nelegálně překročit Rio Grande</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 21:00:00" d="2020-11-05 21:55:00"><n u="Veterinární policie Filadelfie">Veterinární policie Filadelfie XII (1)</n><t>D</t>    <k>Půlnoční zátah
Tým pensylvánské organizace pro prevenci krutého zacházení se zvířaty zachraňuje z jediného domu 100 ptáků a psů</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 21:55:00" d="2020-11-05 22:50:00"><n u="Vymřeli či žijí">Vymřeli či žijí II (9)</n><t>D</t>    <k>Biolog specializující se na divokou zvěř, Forrest Gallante, používá nejmodernější technologie, pomocí nichž pátrá po druzích, které již nikdo nehledá</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 22:50:00" d="2020-11-05 23:45:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka VIII (10)</n><t>D</t>    <k>Hrůzná kočka
Jackson pomáhá páru, který se kvůli své nepřátelské kočce Martini bojí mít dítě. Podaří se mu usmířit kočky Tanu a Buddhu, které spolu</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-05 23:45:00" d="2020-11-06 00:40:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka III (1)</n><t>D</t>    <k>Souboj koček
Jackson Galaxy pomáhá dalším majitelům s jejich ďábelskými kočkami. Dvě znepřátelené kočky ohrožují blížící se svatební cestu majitelů</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 00:40:00" d="2020-11-06 01:30:00"><n u="Útulek ve stodole">Útulek ve stodole I (4)</n><t>D</t>    <k>Klub kohoutích rváčů
Dan jede do Chicaga dát druhou šanci kohoutům z kohoutích zápasů. Mezitím si personál na farmě dělá obavy, jestli zbytek stáda</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 01:30:00" d="2020-11-06 02:15:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci X (3)</n><t>D</t>    <k>Můj život se psy
Lizzy a Marcel se chystají polapit toulavého pitbula poblíž centra. Tia sepsala své paměti a hodlá sdílet první kopii se svou rodinou</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 02:15:00" d="2020-11-06 03:00:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (31)</n><t>D</t>    <k>39% Srdce yettiho
Připojte se ke čtyřem excentrickým, ale vášnivým vyšetřovatelům, kteří se s pevným odhodláním vydali hledat stvoření známé jako Yetti, nebo Sasquatch</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 03:00:00" d="2020-11-06 03:45:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu IV (15)</n><t>D</t>    <k>Jeleni a luk
Boone dostane anonymní tip na lovce, který nelegálně zastřelil jelena. A McGee vyslýchá muže, který chová jedovaté ploskolebce americké</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 03:45:00" d="2020-11-06 04:10:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (19)</n><t>D</t>    <k>77% Bodyguardi aligátorů
Jak dokáže hovnivál stojící na hlavě koulet kuličku tak rovně? Vadí někdy volavkám, že se pohybují tak blízko hladových aligátorů? Odborníci nabídnou odpověď</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 04:10:00" d="2020-11-06 04:30:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (20)</n><t>D</t>    <k>Potkani chechtaví
Odborníci zkoumají neuvěřitelné přírodní jevy. Která zvířata se chichotají? Proč lachtani ze San Francisca najednou záhadně odplouvají?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-06 04:30:00" d="2020-11-06 05:15:00"><n u="Život veterináře">Život veterináře IV (1)</n><t>D</t>    <k>Klinika v Houstonu
Lékaři se připravují na otevření nové kliniky. A doktor Blue ošetřuje fenu buldoka s prasklou mléčnou žlázou</k>  </p>
</a>
