<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2020-10-27 03:14:50"><p id_tv="28" o="2020-11-03 05:15:00" d="2020-11-03 06:00:00"><n u="Neuvěřitelné bazény">Neuvěřitelné bazény III (7)</n><t>D</t>    <k>Expert na venkovní design Lucas Congdon a jeho tým budují neobvyklé bazény na zahradách rodinných domů. Jejich návrhy jsou grandiózní a vyznačují</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 06:00:00" d="2020-11-03 06:48:00"><n u="Veterinární policie Filadelfie">Veterinární policie Filadelfie XII (1)</n><t>D</t>    <k>Půlnoční zátah
Tým pensylvánské organizace pro prevenci krutého zacházení se zvířaty zachraňuje z jediného domu 100 ptáků a psů</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 06:48:00" d="2020-11-03 07:36:00"><n u="Akvária na míru">Akvária na míru VI (5)</n><t>D</t>    <k>2 Chainz, 1 akvárium
Rapper 2 Chainz z Atlanty chce parádní akvárium. Když Wayde ztratí důležité míry, začne tlačit na Rednecka, aby akvárium dokončil</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 07:36:00" d="2020-11-03 08:25:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci VII (16)</n><t>D</t>    <k>Mariah se pokusí najít vlastníka psa, kterého v centru Villalobos vyhodil známý zloděj psů. A bývalý vězeň si uvědomí, že je v tom až po uši</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 08:25:00" d="2020-11-03 09:15:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu II (8)</n><t>D</t>    <k>V Texasu je všechno větší, včetně úkolů texaských policistů, kteří mají na starosti ochranu divoké zvěře a přírodních zdrojů státu a zajišťují bezpečnost</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 09:15:00" d="2020-11-03 10:05:00"><n u="ZOO">ZOO III (11)</n><t>D</t>    <k>Žirafa ve městě
Roztomilá žirafa jménem Mashengo cestuje do svého nového domova v Bronxu. Chovatelé vypustí ohrožený druh kachňat do dětské zoo v Central Parku</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 10:05:00" d="2020-11-03 10:55:00"><n u="ZOO">ZOO III (12)</n><t>D</t>    <k>Krocení zlé slonice
Kardiologové se snaží zjistit, proč dželady trpí nebezpečnou srdeční chorobou. A slonice se po počátečních nezdarech konečně začnou pářit</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 10:55:00" d="2020-11-03 11:50:00"><n u="ZOO">ZOO III (13)</n><t>D</t>    <k>Willow se uzdravuje
Mladá panda červená Willow má záhadné problémy s nohou. A na oddělení ptáků se netrpělivě čeká na odhalení pohlaví dvou mláďat marabu</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 11:50:00" d="2020-11-03 12:45:00"><n u="Odborník na bazény">Odborník na bazény I (4)</n><t>D</t>    <k>Jedinečné bazény
Anthony Archer je špičkový odborník na bazény. Staví nádherné přírodní bazény, po nichž je mezi majiteli domů v USA velká poptávka</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 12:45:00" d="2020-11-03 13:40:00"><n u="Život veterináře">Život veterináře III (5)</n><t>D</t>    <k>Chlapec, který vykastroval vlka
Doktor Lavigne operuje pitbula s přetrženým předním křížovým vazem. A nový veterinář Fedke ošetřuje kočku s děsivým zraněním</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 13:40:00" d="2020-11-03 14:35:00"><n u="Veterinární policie Houston">Veterinární policie Houston IX (2)</n><t>D</t>    <k>Pes ze skládky
Když se tělesná teplota psa, který je v šoku, vyšplhá nebezpečně vysoko, tým houstonské SPCA závodí s časem o jeho záchranu</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 14:35:00" d="2020-11-03 15:30:00"><n u="Zvířecí obydlí">Zvířecí obydlí I (2)</n><t>D</t>    <k>Stvořeno pro kočky
Antonio s týmem nápaditě přetvoří stísněné prostory domu pro dvě kočky a psa z útulku. V nábytku vybudují pro tři mazlíčky pohodlná</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 15:30:00" d="2020-11-03 16:25:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor IV (17)</n><t>D</t>    <k>Nalla bojuje
Fena Nalla byla postřelena při loupeži a vyžaduje okamžité ošetření. A doktoři Jeff a Hector ošetřují vlky v coloradském útulku pro divokou zvěř</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 16:25:00" d="2020-11-03 17:20:00"><n u="ZOO v Bronxu">ZOO v Bronxu I (2)</n><t>D</t>    <k>Podívejte se na každodenní život v ZOO v Bronxu, na práci zaměstnanců, kteří poskytují zvířatům kvalitní péči, a současně vzdělávají veřejnost</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 17:20:00" d="2020-11-03 18:15:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka VIII (1)</n><t>D</t>    <k>Kočky matky samoživitelky Carter, Caramel a Scout, neustále bojují a zoufalá Scout si dělá z kuchyně záchod. Bengálská kočka Cheeto bez varování napadne</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 18:15:00" d="2020-11-03 19:10:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka VIII (2)</n><t>D</t>    <k>Kočka Cali má svou majitelku Taru ráda, ale útočí na každého návštěvníka. Kurtova kočka Kurtis ničí a jí všechno v dohledu. Pomůže jim specialista</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 19:10:00" d="2020-11-03 20:05:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka VIII (3)</n><t>D</t>    <k>Odborník na chování koček Jackson Galaxy pomáhá lidem s neukázněnými mazlíčky. Od koček, které ničí vztahy, po násilníky, kvůli nimž skončili jejich</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 20:05:00" d="2020-11-03 21:00:00"><n u="Akvárium">Akvárium I (1)</n><t>D</t>    <k>Pro ochranu mořského života hrají zásadní roli akvária po celém světě. Akvárium z Georgie nabízí pozoruhodné příběhy, které se v něm každý den odehrávají</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 21:00:00" d="2020-11-03 21:55:00"><n u="ZOO">ZOO III (7)</n><t>D</t>    <k>Prase bradavičnaté jménem Peaches
Dvouměsíční prase bradavičnaté Peaches, které se má stát velvyslancem zvířat, okouzluje při výcviku své chovatele</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 21:55:00" d="2020-11-03 22:50:00"><n u="Vymřeli či žijí">Vymřeli či žijí II (7)</n><t>D</t>    <k>Biolog specializující se na divokou zvěř, Forrest Gallante, používá nejmodernější technologie, pomocí nichž pátrá po druzích, které již nikdo nehledá</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 22:50:00" d="2020-11-03 23:45:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka VIII (8)</n><t>D</t>    <k>Uličník Max
Jackson pracuje s hyperaktivním perským kocourem, panem Weasleyem, ale když se zhroutí, příběh se vydá jiným směrem. Dokáže přivést vyhnaného kocoura Maxe zpět?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 23:45:00" d="2020-11-04 00:40:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (27)</n><t>D</t>    <k>39% Yetti a zrzek
Spolu se čtyřmi podivínskými, avšak nadšenými vyšetřovateli vyrazíte na misi s jediným cílem, tj. nalézt prchajícího tvora známého jako yetti</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-04 00:40:00" d="2020-11-04 01:30:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (28)</n><t>D</t>    <k>39% Yetti miluje grilování
Připojte se ke čtyřem excentrickým, ale vášnivým vyšetřovatelům, kteří se s pevným odhodláním vydali hledat stvoření známé</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-04 01:30:00" d="2020-11-04 02:15:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci X (1)</n><t>D</t>    <k>Psi, které jsme si zamilovali
Příběhy ze zákulisí a ohlédnutí za jedinečnými psy, kteří hluboce ovlivnili Tiinu rodinu i na bývalé vězně, kteří jim pomáhali</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-04 02:15:00" d="2020-11-04 03:00:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (29)</n><t>D</t>    <k>39% Baf, yetti
Připojte se ke čtyřem excentrickým, ale vášnivým vyšetřovatelům, kteří se s pevným odhodláním vydali hledat stvoření známé jako Yetti, nebo Sasquatch</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-04 03:00:00" d="2020-11-04 03:45:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu IV (13)</n><t>D</t>    <k>Zbloudilé kulky
Gerry při kontrole lovců čírek podél hraničního plotu šetří případ zbloudilých střel. A na ostrově South Padre Island jsou vypuštěny</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-04 03:45:00" d="2020-11-04 04:10:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (15)</n><t>D</t>    <k>77% Mořský jednorožec
Narval je mořský jednorožec, ale k čemu používá svůj mimořádný roh? Jaké zvíře změnilo Yellowstone? Odborníci nabídnou odpovědi</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-04 04:10:00" d="2020-11-04 04:30:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (16)</n><t>D</t>    <k>77% Chřestýš bez chřestidla
Odborníci vysvětlí, kde se nachází kouzelný podvodní les. A proč někteří chřestýši na odlehlém mexickém ostrově ztratili chřestidla?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-04 04:30:00" d="2020-11-04 05:15:00"><n u="Život veterináře">Život veterináře III (5)</n><t>D</t>    <k>Chlapec, který vykastroval vlka
Doktor Lavigne operuje pitbula s přetrženým předním křížovým vazem. A nový veterinář Fedke ošetřuje kočku s děsivým zraněním</k>  </p>
</a>
