<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="29" t="2020-10-26 03:07:28"><p id_tv="28" o="2020-11-02 05:15:00" d="2020-11-02 06:00:00"><n u="Neuvěřitelné bazény">Neuvěřitelné bazény III (3)</n><t>D</t>    <k>Expert na venkovní design Lucas Congdon a jeho tým budují neobvyklé bazény na zahradách rodinných domů. Jejich návrhy jsou grandiózní a vyznačují</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 06:00:00" d="2020-11-02 06:48:00"><n u="Neuvěřitelné bazény">Neuvěřitelné bazény III (7)</n><t>D</t>    <k>Expert na venkovní design Lucas Congdon a jeho tým budují neobvyklé bazény na zahradách rodinných domů. Jejich návrhy jsou grandiózní a vyznačují</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 06:48:00" d="2020-11-02 07:36:00"><n u="Akvária na míru">Akvária na míru VI (4)</n><t>D</t>    <k>Nick Carter chce takové akvárium
Nick Carter z Backstreet Boys si objedná akvárium. Kolesový parník se jeví jako holá nemožnost, dokud Wayde na jeden nenarazí v poušti</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 07:36:00" d="2020-11-02 08:25:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci VII (15)</n><t>D</t>    <k>Konečně
Tia se s týmem pokusí vyléčit těžce podvyživeného psa a 10 let po hurikánu Katrina se jeden postižený občan dočká nového domu</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 08:25:00" d="2020-11-02 09:15:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu II (7)</n><t>D</t>    <k>V Texasu je vše větší, i úkoly, jichž se musí zhostit policisté, kteří mají na starosti ochranu divoké zvěře a přírodních zdrojů a zajišťují bezpečnost</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 09:15:00" d="2020-11-02 10:05:00"><n u="Akvárium">Akvárium I (6)</n><t>D</t>    <k>Chobotnice Ophelia
Dva zachránění lachtani jsou připraveni na operaci očí. Inteligentní obří chobotnice Ophelia potřebuje ošetřit a tým se vydává na Bahamy</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 10:05:00" d="2020-11-02 10:55:00"><n u="Akvárium">Akvárium I (7)</n><t>D</t>    <k>Zamilovaní tučňáci
Jeden z dvou tučňáků afrických, kteří jsou spolu už 25 let, má problémy s očima. A piraňu čeká operace úst</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 10:55:00" d="2020-11-02 11:50:00"><n u="Akvárium">Akvárium I (8)</n><t>D</t>    <k>Záchrana mláďat vydry
Na Nandi, nejmenšího rejnoka v akváriu, čeká preventivní prohlídka a mladé kachny dorazí do nového domova</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 11:50:00" d="2020-11-02 12:45:00"><n u="Odborník na bazény">Odborník na bazény I (3)</n><t>D</t>    <k>Oáza na zahradě
Majitel restaurace se svou rodinou chtějí oázu v pouštní krajině, která bude vyhovovat jejich maximálně biologickému životnímu stylu</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 12:45:00" d="2020-11-02 13:40:00"><n u="Život veterináře">Život veterináře III (14)</n><t>D</t>    <k>Operace „dalmatin&quot;
Doktor Blue operuje dalmatina s nádorem na hlavě o velikosti grapefruitu. Ross hledá pro svého bratra Tedrika psa, který dokáže</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 13:40:00" d="2020-11-02 14:35:00"><n u="Veterinární policie Houston">Veterinární policie Houston IX (1)</n><t>D</t>    <k>Tygři a medvědi - to tu ještě chybělo!
Vyšetřovatelé z houstonské pobočky SPCA se pouští do nelehkého úkolu záchrany 11 medvědů a dvou tygrů</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 14:35:00" d="2020-11-02 15:30:00"><n u="Zvířecí obydlí">Zvířecí obydlí I (1)</n><t>D</t>    <k>Luxusní kočičí hrad
Konstruktér Antonio Ballatore staví s týmem dům v korunách stromů pro kočky. Propojí ho s obývacím pokojem, takže Taffy</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 15:30:00" d="2020-11-02 16:25:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor IV (16)</n><t>D</t>    <k>Bojující duch
Veterináři ošetřují fenu německého ovčáka Xenu, kterou podupal osel. A kotě Coco má problémy s chůzí</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 16:25:00" d="2020-11-02 17:20:00"><n u="ZOO v Bronxu">ZOO v Bronxu I (1)</n><t>D</t>    <k>Podívejte se na každodenní život v ZOO v Bronxu, na práci zaměstnanců, kteří poskytují zvířatům kvalitní péči, a současně vzdělávají veřejnost</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 17:20:00" d="2020-11-02 18:15:00"><n u="ZOO">ZOO III (11)</n><t>D</t>    <k>Žirafa ve městě
Roztomilá žirafa jménem Mashengo cestuje do svého nového domova v Bronxu. Chovatelé vypustí ohrožený druh kachňat do dětské zoo v Central Parku</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 18:15:00" d="2020-11-02 19:10:00"><n u="ZOO">ZOO III (12)</n><t>D</t>    <k>Krocení zlé slonice
Kardiologové se snaží zjistit, proč dželady trpí nebezpečnou srdeční chorobou. A slonice se po počátečních nezdarech konečně začnou pářit</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 19:10:00" d="2020-11-02 20:05:00"><n u="ZOO">ZOO III (13)</n><t>D</t>    <k>Willow se uzdravuje
Mladá panda červená Willow má záhadné problémy s nohou. A na oddělení ptáků se netrpělivě čeká na odhalení pohlaví dvou mláďat marabu</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 20:05:00" d="2020-11-02 21:00:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (27)</n><t>D</t>    <k>39% Yetti a zrzek
Spolu se čtyřmi podivínskými, avšak nadšenými vyšetřovateli vyrazíte na misi s jediným cílem, tj. nalézt prchajícího tvora známého jako yetti</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 21:00:00" d="2020-11-02 21:55:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (28)</n><t>D</t>    <k>39% Yetti miluje grilování
Připojte se ke čtyřem excentrickým, ale vášnivým vyšetřovatelům, kteří se s pevným odhodláním vydali hledat stvoření známé</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 21:55:00" d="2020-11-02 22:50:00"><n u="Vymřeli či žijí">Vymřeli či žijí II (6)</n><t>D</t>    <k>Obří kožnatka Rafetus
Forrest prozkoumává jezera a řeky ve Vietnamu, kde pátrá po jednom z posledních živých exemplářů obří kožnatky Rafetus</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 22:50:00" d="2020-11-02 23:45:00"><n u="Má pekelná kočka">Má pekelná kočka VIII (7)</n><t>D</t>    <k>Pomoc! Pomoc!
Jackson zažije největší kočičí útok v životě, když zakusí drápy kočky May. Dále pomáhá nervózní majitelce přestěhovat její divoké kočky do Kanady</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-02 23:45:00" d="2020-11-03 00:40:00"><n u="Doktorka Dee: Veterinářka z Aljašky">Doktorka Dee: Veterinářka z Aljašky II (6)</n><t>D</t>    <k>Vydejte se s veterinářkou Dee Thornell a jejími kolegy za nejextrémnějšími případy a klienty, které naleznete na vzdálené Aljašce: soby, losy, severské</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 00:40:00" d="2020-11-03 01:30:00"><n u="Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor">Dr. Jeff: Veterinář ze Skalnatých hor IV (22)</n><t>D</t>    <k>Divoké kočky
Doktor Jeff je v odlehlém městě, kde pomáhá s přemnoženými divokými kočkami. Pes zaměstnance potřebuje nouzovou operaci a Jeff musí rychle zachránit čivavu</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 01:30:00" d="2020-11-03 02:15:00"><n u="Pitbulové a propuštění trestanci">Pitbulové a propuštění trestanci IX (23)</n><t>D</t>    <k>Z popela
Do stanice zavolá žena, která se nemůže starat o štěňátka, a Tia je po příjezdu na místo šokována. A M2 a Kanani se budou stěhovat do nového domova</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 02:15:00" d="2020-11-03 03:00:00"><n u="Pátrání po yettim">Pátrání po yettim II (28)</n><t>D</t>    <k>39% Yetti miluje grilování
Připojte se ke čtyřem excentrickým, ale vášnivým vyšetřovatelům, kteří se s pevným odhodláním vydali hledat stvoření známé</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 03:00:00" d="2020-11-03 03:45:00"><n u="Zákon v Texasu">Zákon v Texasu IV (12)</n><t>D</t>    <k>Strážník Eddins pomáhá místní policii s případem týrání zvířat. A Richards reaguje na spor o neoprávněném vniknutí a Roraback přemísťuje kajmanku supí</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 03:45:00" d="2020-11-03 04:10:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (13)</n><t>D</t>    <k>77% Disko pavouk
Odborníci vysvětlují, proč někteří pavouci tančí a co je to za divnou pěnu, která obklopuje celé město. A jaký záhadný tvor loví v Evropě ovce?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 04:10:00" d="2020-11-03 04:30:00"><n u="Vyřešené případy">Vyřešené případy I (14)</n><t>D</t>    <k>77% Přítulný žralok
Odborníci vysvětlují, proč žralok tygří objímá potápěče. A proč v Karibiku plavou prasata a co vyplavuje moře na oregonské břehy?</k>  </p>
<p id_tv="28" o="2020-11-03 04:30:00" d="2020-11-03 05:15:00"><n u="Život veterináře">Život veterináře III (14)</n><t>D</t>    <k>Operace „dalmatin&quot;
Doktor Blue operuje dalmatina s nádorem na hlavě o velikosti grapefruitu. Ross hledá pro svého bratra Tedrika psa, který dokáže</k>  </p>
</a>
