<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Afghánistán: 40 let války (4/4)</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/2/2ba41fdce1fa452c10b84c26bfbbfc8c.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/2/2ba41fdce1fa452c10b84c26bfbbfc8c.jpg</o><s o="2020-11-04 22:00:00" d="2020-11-04 22:55:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Po 11. září 2001 se v Afghánistánu shromáždily jednotky nejrozsáhlejší vojenské koalice v historii. Ani ta však zbídačelé zemi nedokázala přinést tolik očekávaný mír, pokrok a stabilitu. Závěrečná epizoda mezinárodního dokumentárního cyklu s koprodukční účastí České televize</k><d>Po 11. září 2001 se v Afghánistánu shromáždily jednotky nejrozsáhlejší vojenské koalice v historii. Ani ta však zbídačelé zemi nedokázala přinést tolik očekávaný mír, pokrok a stabilitu. Závěrečná epizoda mezinárodního dokumentárního cyklu s koprodukční účastí České televize (Premiéra)
Jen málokteré zemi osud připravil tak trnitou cestu moderními dějinami jako Afghánistánu. Předmětem nekončících debat pak zůstává, nakolik se situace v zemi zlepšila od chvíle, kdy sem v roce 2001 pod korouhví operace Trvalá svoboda vyslalo své jednotky na pět desítek států z celého světa. Abychom však porozuměli situaci, v níž se dnešní Afghánci nacházejí, musíme se vrátit několik desítek let nazpět. Koprodukční dokumentární cyklus s názvem Afghánistán: 40 let války proto vypráví příběh země od 60. let, kdy byl ještě Afghánistán pro svou krásnou přírodu, exotičnost i levné drogy rájem pro západní turisty. Na ploše čtyř epizod cyklus vypráví o tragické cestě Afghánistánu od monarchie ke komunismu až ke krutovládě islamistů a západní intervenci.
Projekt v režii Mayte Carrascové a Marcela Mettelsiefena, v minulosti nominovaného na Oscara, se opírá o množství mnohdy vysoce exkluzivních archivních materiálů a současně o výpovědi pamětníků - od obyčejných Afghánců, přes bývalé sovětské výsadkáře a klíčové vůdce islamistů, až po americké generály a afghánské politické špičky. Dějiny Afghánistánu tak sledujeme na pozadí životních příběhů jejich samotných aktérů. V cyklu, který vznikl v koprodukci s Českou televizí, se objeví i bývalý předseda vojenského výboru NATO, český generál Petr Pavel. V českém znění originálních výpovědí se představí například Ondřej Vetchý, David Novotný nebo Klára Melíšková.
Pořad v původním znění s českými titulky naleznete na iVysílání.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct2/20201104/1460309740-Afghanistan-40-let-valky-4-4</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1460309740&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
