<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Diego Maradona</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/4/47aabf7d5d4f0039fbf67c10d6a1b6dc.jpg</o><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/8/8dccd8b349f3f763dbbbafc54341f4ce.jpg</o><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/0/003beed26946e5e8320d5fca149bf6de.jpg</o><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/9/9dbc36de598c9ee3fc5d047114329d94.jpg</o><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/7/77f95415450ddc5100aeca4eb2563cf5.jpg</o><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/600/4/413489641d14447497c97f68d885f9d8.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/porad/250/4/47aabf7d5d4f0039fbf67c10d6a1b6dc.jpg</o><s o="2020-10-30 20:00:00" d="2020-10-30 22:10:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>(Maradona) Strhující portrét jedné z nejslavnějších a nejkontroverznějších osobností sportovního světa. Britský dokument oscarového režiséra A. Kapadii uvádí ČT právě v den 60. narozenin fotbalové legendy</k><d>Diego je usměvavý kluk z předměstí, který miluje fotbal a svou velkou rodinu. Díky obrovskému talentu plní sny sobě, svým blízkým i stovkám milionů fanoušků po celém světě. V Neapoli, kde by i ďábel potřeboval bodyguarda, se Diego stává Bohem. Fanatický obdiv a slávu je těžké ustát a Diego skrývá svou lidskou tvář čím dál víc pod masku Maradony. Tomu nejsou cizí divoké večírky, nevěry, podvody, kokain ani pletky s mafií. Zničující spirála se roztáčí. Úspěšný celovečerní dokument poskládal režisér Asif Kapadia, držitel Oscara za film Senna z roku 2010, z více než 500 hodin záběrů z fotbalistova soukromého archivu.
Strhující portrét jedné z nejslavnějších a nejkontroverznějších osobností sportovního světa. Britský dokument oscarového režiséra A. Kapadii uvádí ČT právě v den 60. narozenin fotbalové legendy (Premiéra)</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct2/20201030/1451118726-Diego-maradona</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1451118726&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
