<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Mizející místa domova</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o><s o="2020-11-02 19:25:00" d="2020-11-02 19:40:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Čtrnáct svatých pomocníků
Zastavení Ondřeje Vaculíka u zříceniny paulánského kláštera ve Světcích u Tachova (2010). Režie: M. Petřík</k><d>Zastavení Ondřeje Vaculíka u zříceniny paulánského kláštera ve Světcích u Tachova (2010). Režie M. Petřík
Torza, ruiny, někde lešení jako nejistý příslib lepších časů... To jsou scenérie, které si opět vybral v cyklu o mizejících místech domova jeden z jeho průvodců Ondřej Vaculík. Projdeme se s ním po tajemném místě krásné a podivuhodné legendy a možná nejpodivuhodnější zříceninou v Čechách. Bývalé poutní místo, odhalující v ruinách své duchovní poslání i nezpochybnitelnost svatyně, jejímž žalostným stavem je vždycky spíše zpochybněno okolí než místo samotné. Monumentální pozůstatky klášterního kostela Čtrnácti svatých pomocníků ve Světcích u Tachova, postaveného na místě staršího kostela ve 2. polovině 17. století, jsou zvláštní kombinací ruiny a nedostavěnosti, jakéhosi zmaru na druhou, nebo vlastně na třetí. V navštíveném areálu se totiž jedná o propojení tří objektů: kostela, konventu a zámku. Již v 15. století byla na tomto místě postavena kaple Čtrnácti svatých pomocníků a v letech 1656-70 pak vybudován klášter Paulánů. Přežil požár, ale ne josefínské reformy a roku 1787 byl zrušen. Když roku 1790 získali Světce v dražbě Windischgrätzové, kníže Alfréd I. se v letech 1857-60 snažil přeměnit areál kláštera v honosné panské sídlo a odsvěcený kostel byl zakomponován do stavby romantického zámku. Nikdy však nebyl dokončen. Dnes je jeho sláva zarostlá vegetací, mlčky komentující pýchu autora výroku: &quot;Člověk začíná od barona výše.&quot;</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct2/20201102/1460309658-Mizejici-mista-domova</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1460309658&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
