<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Bílá hora</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o><s o="2020-11-03 20:50:00" d="2020-11-03 21:50:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Jakou roli hrál muž jménem Dominik a co všechno se odehrávalo na bitevním poli? I po 400 letech je stále co objevovat. Dokument P. Jurdy nabízí zcela nový pohled na zákulisí a průběh slavné bitvy na Bílé hoře</k><d>Jakou roli hrál muž jménem Dominik a co všechno se odehrávalo na bitevním poli? I po 400 letech je stále co objevovat. Dokument P. Jurdy nabízí zcela nový pohled na zákulisí a průběh slavné bitvy na Bílé hoře (Premiéra)
Dokumentární film s hranými prvky o nových objevech současných historiků, s podtitulem detektivní rekonstrukce příběhu z jednoho obrazu, nabízí moderní pohled na okolnosti bitvy na Bílé hoře.
Poprvé se tak český divák dozvídá o karmelitánovi Dominikovi, významném duchovním představiteli své doby, který zastupoval v bitvě papeže. Dominik se pohyboval na samotném bitevním poli a skrze jeho postavu se divák dostane do situací, které bitvě předcházely. Film se soustřeďuje na podrobný rozbor vojenského rozložení sil, terénu a složení vojska, jehož vojáci často nemluvili stejným jazykem, což poznamenalo průběh bitvy. Dozvíme se o situaci vojáků, oslabených hladem a cholerou, kteří zjevně doufali, že k bitvě nedojde.
Projekt vychází z moderního pojetí, které lidem přibližuje dávné doby pomocí ukázek všednodennosti tehdejších lidí. Namísto suchého výčtu dat a jmen se tak historické události stávají napínavým vyprávěním o lidech, jako jsme my, do nichž se každý dokáže vžít a prožívat s nimi jejich rozhodnutí, slávu i prohru. Jde o nový pohled na historii, který uvádí na pravou míru národní mýty a namísto kolektivní národní sebelítosti nabízí svěží vhled do světa našich předků.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct2/20201103/1460309701-Bila-hora</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1460309701&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
