<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Válečné lodě</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o><s o="2020-10-31 01:50:00" d="2020-10-31 02:35:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>(Combat Ships) Ponorky, válka pod hladinou
Podmořské závody ve zbrojení přeměnily ponorky ze sudů poháněných jedním mužem v sofistikované lovce a zabijáky. Britský dokumentární cyklus</k><d>Válečné lodě se postupně zvětšovaly a rostla i jejich ničivá síla. Přesto však zůstávaly zranitelné. Nepříteli k jejich potopení stačila plavidla, která dokázala udeřit z úkrytu pod mořskou hladinou. Nejúžasnější vlastností ponorek je jejich neviditelnost. Díky tomu mohou útočit tajně z úkrytu, své hladinové protivníky ničí torpédy. Poznáme příběh lehkého křižníku USS Phoenix, který unikl v roce 1941 z Pearl Harboru a o více než čtyřicet let ho opustilo štěstí, když byl potopen v argentinských službách britskou jadernou ponorkou HMS Counqueror během války o Falklandy. Nápad podvodního plavidla trápil konstruktéry již v 18. století. Ponorný člun Turtle neboli Želva je považován za první ponorku, která prokazatelně podnikla útok na hladinovou loď protivníka. Jejím konstruktérem byl americký inženýr David Bushnell. V americké občanské válce byly používány daleko nebezpečnější ponorky, i když stále využívaly primitivní útoky pomocí miny připevněné na konci dlouhé tyče trčící z přídě plavidla. První světová válka přinesla rozmach ponorkových loďstev, samotná německá ponorka U-33 potopila 84 lodí. Koncem druhé světové války chystali Japonci nasazení nové třídy ponorek I-400, ukrývajících hydroplány, které měly být nasazeny na bombardování měst na západě amerického pobřeží. Nejvyšší velení od tohoto záměru naštěstí upustilo.
Podmořské závody ve zbrojení přeměnily ponorky ze sudů poháněných jedním mužem v sofistikované lovce a zabijáky. Britský dokumentární cyklus</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct2/20201031/1451118730-Valecne-lode</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1451118730&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
