<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="43" t="2020-10-24 04:06:13"><p id_tv="3" o="2020-10-31 05:00:00" d="2020-10-31 05:30:00" x="1"><n>Kvarteto</n><t>D</t><e>HWF9</e>    <k>Koronavirová krize nastolila i otázku potravinové soběstačnosti. Jak jsou na tom partneři ze zemí visegrádské čtyřky</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 05:30:00" d="2020-10-31 06:00:00" x="1"><n>Náš venkov</n><t>D</t><e>HWF9</e>    <k>Cesta je cíl
Mário Kubec s rodinou vyměnil kariérní život na vrcholu za idylu v přírodě. Režie. I. T. Grosskopfová</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 06:00:00" d="2020-10-31 06:05:00" x="1"><n>Raníček</n><t>Q</t>    <k>O Sazinkovi</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 06:05:00" d="2020-10-31 06:30:00" x="1"><n>Včelka Mája</n><t>Q</t><e>F9</e>    <k>67% Animovaný příběh včelky a jejích přátel</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 06:30:00" d="2020-10-31 06:35:00" x="1"><n u="Prasátko Peppa">Prasátko Peppa VII</n><t>S</t><e>SHWF9</e>    <k>66% Příběhy prasečí holčičky Peppy a její rodiny. Animovaný seriál</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 06:35:00" d="2020-10-31 06:40:00" x="1"><n u="Prasátko Peppa">Prasátko Peppa VII</n><t>S</t><e>SHWF9</e>    <k>66% Příběhy prasečí holčičky Peppy a její rodiny. Animovaný seriál</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 06:40:00" d="2020-10-31 06:50:00" x="1"><n u="Prasátko Peppa">Prasátko Peppa VII</n><t>S</t><e>SHWF9</e>    <k>66% Příběhy prasečí holčičky Peppy a její rodiny. Animovaný seriál</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 06:50:00" d="2020-10-31 06:55:00" x="1"><n u="Treflíci">Treflíci IV</n><t>S</t><e>5HWF9</e>    <k>Neobyčejné příběhy neobvyklé rodinky. Polský animovaný seriál</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 06:55:00" d="2020-10-31 07:05:00" x="1"><n u="Treflíci">Treflíci IV</n><t>S</t><e>5HWF9</e>    <k>Neobyčejné příběhy neobvyklé rodinky. Polský animovaný seriál</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 07:05:00" d="2020-10-31 07:20:00" x="1"><n>Zou</n><t>S</t><e>5HWF9</e>    <k>Malý zebří rošťák jménem Zou prožívá ve společnosti své báječné rodinky spoustu zábavy a nezapomenutelných dobrodružství. Animovaný seriál</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 07:20:00" d="2020-10-31 07:30:00" x="1"><n u="Ovečka Shaun">Ovečka Shaun IV</n><t>S</t><e>SW9</e>    <k>83% Shaun z britského animovaného seriálu rozhodně nejde se stádem, naopak často navede ostatní ovečky k páchání pěkných alotrií</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 07:30:00" d="2020-10-31 09:00:00" x="1"><n>Studio Kamarád</n><t>S</t><e>WF9</e>    <k>Veselou skládanku pohádek a písniček uvádějí plyšáci z Kouzelného paloučku. Uvidíte seriály: Pikkuli, Hej, Hafí!, Madla a Ťap, Smráďa a Bláťa, Do pohádky!, Pohádky z výše stromové chýše, Čarodějky školou povinné. Kamarádi, máme vás rádi!</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 09:00:00" d="2020-10-31 09:10:00" x="1"><n>Cyklotoulky</n><t>L</t><e>HPWF</e>    <k>Vydejte se s námi za těmi nejkrásnějšími místy v České republice. Tentokrát navštívíme Děčínský Sněžník a její okolí. Tak neváhejte a pojeďte s námi!</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 09:10:00" d="2020-10-31 09:40:00" x="1"><n>Náš venkov</n><t>D</t><e>HPWF9</e>    <k>Traktor pro šampióna
Miroslav Galetka nakazil láskou k traktorům nejen svou rodinu, ale i celou vesnici Zděchov</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 09:40:00" d="2020-10-31 10:05:00" x="1"><n>Putování za muzikou</n><t>M</t><e>SHWF</e>    <k>Jožka Šmukař představuje nejlepší dechovky a lidové muziky z Čech a Moravy – Věnovanka (2017)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 10:05:00" d="2020-10-31 10:35:00" x="1"><n>Folklorika</n><t>D</t><e>HPWF9</e>    <k>Jaroslav Smutný
Portrét sběratele lidových písní, dlouholetého vedoucího souboru Radošov z Veselí nad Moravou, a také osobitého muzikanta Jaroslava Smutného</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 10:35:00" d="2020-10-31 11:30:00" x="1"><n>Rok v kanadské divočině</n><t>D</t><e>5HPWF9</e>    <k>Zima
Pozoruhodné proměny unikátní fauny a flory v jednotlivých obdobích. Kanadský cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 11:30:00" d="2020-10-31 11:55:00" x="1"><n u="Manu a Matěj na cestě z Říma na ostrov Capri">Manu a Matěj na cestě z Říma na ostrov Capri (3/10)</n><t>L</t><e>SHWF</e>    <k>Oblast Castelli Romani je vyhlášená romantickou krajinou a množstvím gastronomických specialit. Všechno dohromady pak propojuje víno Frascati, které</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 11:55:00" d="2020-10-31 12:40:00" x="1"><n>Letecké katastrofy</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Vrah na palubě
24. března 2015. Let Germanwings 9525 na trase z Barcelony do Düsseldorfu se blížil k francouzským Alpám. Řídící letového provozu</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 12:40:00" d="2020-10-31 13:10:00" x="1"><n>Babylon</n><t>D</t><e>HPWF9</e>    <k>Angel Stojanovski a jeho pochoutky z balkánské kuchyně i Podkarpatí v duši Ihora Sabadoshe. Dokumentární cyklus životních příběhů těch, kteří žijí jinde</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 13:10:00" d="2020-10-31 13:25:00" x="1"><n>Deset století architektury</n><t>D</t><e>H9</e>    <k>Pozdní gotika jagellonské doby - Matěj Rejsek
Roku 1475 položil Vladislav II. základní kámen nové věže s bránou mezi Starým a Novým Městem. Ke stavbě byl přizván Matěj Rejsek z Prostějova (1997)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 13:25:00" d="2020-10-31 15:10:00" x="1" c="1"><n>Raz, dva, tři</n><t>F</t><e>5HF</e>    <k>79% Coca-Cola versus komunismus! Klasická veselohra režiséra Billyho Wildera (1961). Hrají: J. Cagney, A. Francisová, H. Buchholz</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 15:10:00" d="2020-10-31 15:40:00" x="1"><n u="Křížem krážem Izraelem">Křížem krážem Izraelem (2/9)</n><t>D</t><e>HWF9</e>    <k>Negev
Zemí, kde se potkávají dějiny několika náboženství, zemí posvátných míst i úchvatných přírodních krás nás provede herečka Veronika Žilková, která</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 15:40:00" d="2020-10-31 16:35:00" x="1"><n>Madagaskar</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Ostrov zázraků
Zdrojem bohatství nejstaršího ostrova na světě se stala jeho neobvyklá geologická historie, jeho izolace a poloha v tropickém podnebném pásu</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 16:35:00" d="2020-10-31 17:05:00" x="1"><n>Po jedné stopě do Afriky</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Nejmenším státem Afriky
Road movie cestovatele a motorkáře Igora Brezovara a herce Martina Písaříka, který jezdecké zkušenosti teprve získává, pokračuje</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 17:05:00" d="2020-10-31 17:50:00" x="1"><n>Kamera na cestách: Nový Zéland, země Maorů</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Tajemství a krásy osamocené země s bohatou historií ležící na samém konci světa. Americký dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 17:50:00" d="2020-10-31 18:45:00" x="1"><n>Norské fjordy - život za šera</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Studené a temné vody na jejich dně jsou domovem překvapivě bohatého a rozmanitého světa rostlin a živočichů, rozsáhlých porostů hlubokomořských korálů</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 18:45:00" d="2020-10-31 18:55:00" x="1"><n>Večerníček</n><t>Q</t><e>SH9</e>    <k>Krysáci</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 18:55:00" d="2020-10-31 19:20:00" x="1"><n u="Návraty k divočině">Návraty k divočině (9/13)</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Slovenský ráj
Po žebřících k vodopádu do Suché Belé, za kamzíky do roklin a za vzácnými květy střevíčníku pantoflíčku vás zavede Tomáš Kočko (2011)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 19:20:00" d="2020-10-31 19:50:00" x="1"><n>Zasvěcení</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Piaristé
Znovu probuzené řeholní řády a kongregace pěstují duchovní život a pomáhají občanské společnosti (2010)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 19:50:00" d="2020-10-31 20:00:00" x="1"><n>Zprávy v českém znakovém jazyce</n><t>Z</t><e>ZPWF</e>    <k>Zpravodajská relace České televize pro všechny se sluchovým handicapem</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 20:00:00" d="2020-10-31 21:35:00" x="1"><n u="Viktorie">Viktorie II (9/9)</n><t>S</t><e>5HWF9</e>    <k>81% Pokoj a radost
Dala jméno celé jedné epoše. Výpravný britský historický seriál, věnovaný ranému období vlády královny Viktorie (2017)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-10-31 21:35:00" d="2020-11-01 00:00:00" x="1" c="1"><n>Parfém: Příběh vraha</n><t>F</t><e>5HPF</e>    <k>75% Vstupte do světa vůní, posedlosti a vraždy. Německo-francouzsko-španělský koprodukční film podle bestselleru Patrick Süskinda (2006). Hrají: B. Whishaw, D. Hoffman, A. Rickman. Režie: Tom Tykwer</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-01 00:00:00" d="2020-11-01 00:55:00" x="1"><n u="Afghánistán: 40 let války">Afghánistán: 40 let války (3/4)</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Když sovětské tanky v roce 1989 opustily Afghánistán, tato vzdálená středoasijská země zmizela ze světového tisku. Mír přitom zůstával v nedohlednu</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-01 00:55:00" d="2020-11-01 01:40:00" x="1"><n>Křídla války</n><t>D</t><e>5HWF9</e>    <k>Letadla pro 21. století
Současnost a budoucnost vojenského letectví. Britský dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-01 01:40:00" d="2020-11-01 02:05:00" x="1"><n>Duchovní kuchyně</n><t>S</t><e>SHW9</e>    <k>Hinduismus
Jak se vaří podle posvátných tradic Indie (2007)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-01 02:05:00" d="2020-11-01 02:20:00" x="1"><n>Designtrend</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Jak obstojí český design v porovnání s Evropou a zbytkem světa? A jaké impulsy mu dodávají čeští mladí tvůrci? (2010)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-01 02:20:00" d="2020-11-01 02:45:00" x="1"><n>Jenom žena?</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>O ženách, které jsou stále častěji obětí šikany na pracovišti (2007). Připravili B. Janečková a J. Dadák</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-01 02:45:00" d="2020-11-01 03:15:00" x="1"><n>Noční safari</n><t>Z</t><e>SH</e>    <k>Talk show Mileny Holcové a Nory Grundové na téma &quot;Manželství přes hranice&quot;. Hosty pořadu jsou sinoložka Zuzana Li a moderátorka Sylva Ceballos (2007)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-01 03:15:00" d="2020-11-01 03:35:00" x="1"><n>...eště svaďba nebyla</n><t>D</t><e>SHW9</e>    <k>Svatební tradice v proměnách času – krojovaná svatba ve Veselí nad Moravou (2009)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-01 03:35:00" d="2020-11-01 04:05:00" x="1"><n>Ochránce</n><t>Z</t><e>SHWF</e>    <k>Stín ze vzrostlých javorů, průtahy s přiznáním dorovnávacího přídavku k důchodu a příliš hlučná střelnice. To jsou problémy, se kterými se občané obrátili</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-01 04:05:00" d="2020-11-01 04:30:00" x="1"><n>Kamarádi z Neratova</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Pustá sudetská vesnice jako místo pro &quot;normální&quot; život mentálně postižených</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-01 04:30:00" d="2020-11-01 05:00:00" x="1"><n u="Legendy kriminalistiky">Legendy kriminalistiky II</n><t>D</t><e>SHWF9</e>    <k>Interpol
Druhá řada dokumentární série o novodobých českých zločinech. Mimořádný případ záhadného zmizení slavného ruského choreografa z pražského hotelu</k>  </p>
</a>
