<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Sto divů světa (11/13)</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o><s o="2020-11-04 14:45:00" d="2020-11-04 15:40:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>(The 100 Wonders of the World) Paříž, chrám v Dendeře, Palenque, Victoria Peak, Hoi An, Hampi, Sacré-Coeur. Unikáty ze seznamu světového kulturního dědictví UNESCO</k><d>Paříž, chrám v Dendeře, Palenque, Victoria Peak, Hoi An, Hampi, Sacré-Coeur. Unikáty ze seznamu světového kulturního dědictví UNESCO
Paříž přiláká každoročně kolem třiceti milionů návštěvníků, kteří zamíří k osmnácti stům budovám či architektonickým prvkům zařazeným na seznam historických památek UNESCO. Chrám Dendera leží v Egyptě na západním břehu Nilu, asi pětašedesát kilometrů severně od Luxoru. Dokončen byl v římském období za vlády císaře Nerona, kolem roku 60 našeho letopočtu. Palenque je předkolumbovské město založené kolem roku 100 před naším letopočtem, ležící v mexickém státě Chiapas. Proslavilo se svým architektonickým a sochařským dědictvím. Hongkong je nejbohatší ze všech čínských měst a současně představuje finanční i obchodní centrum světového významu. Od prvního století našeho letopočtu bylo město Hoi An důležitým centrem, ležícím na námořních hedvábných stezkách. Indie patří k nejstarším kolébkám civilizace na světě. Už sedm tisíc let se na subkontinentu střídají velké říše a zrodila se zde čtyři významná náboženství: hinduismus, džinismus, buddhismus a sikhismus. Bazilika Sacré-Coeur Nejsvětějšího srdce Ježíšova se tyčí na vrcholu kopce Montmartre. Kdo chce do baziliky vstoupit, musí nejprve - po vzoru prvních poutníků - vystoupat po majestátním schodišti. Odměnou mu bude nezapomenutelné panorama Paříže.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct2/20201104/1460309726-Sto-divu-sveta-11-13</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1460309726&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
