<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="37" t="2020-10-29 03:10:34"><p id_tv="3" o="2020-11-05 05:00:00" d="2020-11-05 05:22:00" x="1"><n>Nedej se: Nedej se plus</n><t>D</t><e>HWF</e>    <k>Blok občanské a ekologické publicistiky</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 05:22:00" d="2020-11-05 05:30:00" x="1"><n>Nedej se: Občanské noviny</n><t>D</t><e>HWF</e>    <k>Představujeme občanské iniciativy, které bdí nad ochranou životního prostředí a dobrou správou věcí ve veřejném zájmu - kdo vám pomůže?</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 05:30:00" d="2020-11-05 05:59:00" x="1"><n>Nedej se</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Hlasy lidí, zvířat, Země, měst
Jak zní dnešní svět? Jakou zvukovou podobu má krajina za našimi humny? A co se můžeme ze zvuků dozvědět? Co nám dlouhodobé</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 05:59:00" d="2020-11-05 08:30:00" x="1"><n>Dobré ráno</n><t>L</t><e>SLWF</e>    <k>Startovací dávka energie! Ranní show České televize</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 08:30:00" d="2020-11-05 09:00:00" x="1"><n>Kouzelná školka</n><t>Q</t><e>ZWF</e>    <k>52% Pohádky a povídání pro nejmenší k podívání</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 09:00:00" d="2020-11-05 09:55:00" x="1"><n>Madagaskar</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Ostrov zázraků
Zdrojem bohatství nejstaršího ostrova na světě se stala jeho neobvyklá geologická historie, jeho izolace a poloha v tropickém podnebném pásu</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 09:55:00" d="2020-11-05 10:50:00" x="1"><n u="Svět z ptačí perspektivy">Svět z ptačí perspektivy (9/9)</n><t>D</t><e>5HW</e>    <k>Arménie, země plná překvapení
Putování nádhernou krajinou Zakavkazska. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 10:50:00" d="2020-11-05 11:45:00" x="1"><n>Legendární obří stavby Francie</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Gigantická lurdská svatyně
Jak vznikaly tři unikátní stavby lurdských svatyní? Historie velkých stavebních počinů, iniciovaných podivuhodným zjevením</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 11:45:00" d="2020-11-05 12:30:00" x="1"><n>Válečné lodě</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Plavidla, která zajistila Den D
Příběh lodí, které 6. června 1944 změnily průběh války. Britský dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 12:30:00" d="2020-11-05 13:00:00" x="1"><n>Křesťanský magazín</n><t>D</t><e>HWF</e>    <k>Radosti a strasti života víry. Magazín nejen pro věřící. Uvádí P. Vychodilová</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 13:00:00" d="2020-11-05 13:25:00" x="1"><n>Mistři medicíny</n><t>L</t><e>HWF</e>    <k>Pavel Kolář
Jak vypadá život lékařek a lékařů, když svléknou bílý plášť? A jak funguje vztah „doktor a pacient“? Nový cyklus České televize představí</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 13:25:00" d="2020-11-05 14:20:00" x="1"><n>Vzestup civilizace</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Jak Římané změnili svět
Starověké kořeny moderní společnosti v dokudramatickém zpracování. Německý cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 14:20:00" d="2020-11-05 14:35:00" x="1"><n>Muzeum Střešovice</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Tramvaje se staly ikonou pražské hromadné dopravy. Sbírka historických vozů je v Evropě unikátní</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 14:35:00" d="2020-11-05 14:45:00" x="1"><n>Krásy evropského pobřeží</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Pohyblivá zátoka
Jedinečné letecké pohledy ve francouzském dokumentu</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 14:45:00" d="2020-11-05 15:35:00" x="1"><n u="Neobyčejná planeta">Neobyčejná planeta (4/10)</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Vznik života
Unikátní projekt, v němž vynikají postřehy a pohledy astronautů, kteří dobře vědí o procesech a jejich důležitosti &quot;dole na Zemi&quot;. Americký cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 15:35:00" d="2020-11-05 16:30:00" x="1"><n>Vynálezy, které změnily svět</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Robot
Roboty vyrábějí auta, elektroniku, prostě cokoli, na co si vzpomenete. I když některé nás mají především pobavit, účelem všech je nalézt hranice</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 16:30:00" d="2020-11-05 17:25:00" x="1"><n u="Sto divů světa">Sto divů světa (11/13)</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Paříž, chrám v Dendeře, Palenque, Victoria Peak, Hoi An, Hampi, Sacré-Coeur. Unikáty ze seznamu světového kulturního dědictví UNESCO</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 17:25:00" d="2020-11-05 18:15:00" x="1"><n>Novozélandští tučňáci</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Uprostřed neuvěřitelně krásné přírody nalézáme obdivuhodně hravá stvoření. Německý dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 18:15:00" d="2020-11-05 18:45:00" x="1"><n>Herbář</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Osmá řada originálního lifestylového magazínu nejen o skvělých receptech, kvalitních surovinách a zahradě, ale tentokrát také o české krajině, lidech</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 18:45:00" d="2020-11-05 18:55:00" x="1"><n>Večerníček</n><t>Q</t><e>SHW</e>    <k>Krysáci</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 18:55:00" d="2020-11-05 19:30:00" x="1"><n>Dobrodružství vědy a techniky</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Sloni afričtí - obři Země
Pěší safari s africkým trampem nás přivede k přírodě blíž. Německý dokument z cyklu Cesty do divočiny</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 19:30:00" d="2020-11-05 19:50:00" x="1"><n u="Utajená řeč peněz">Utajená řeč peněz (8/13)</n><t>D</t><e>SH</e>    <k>Otevřené město
Cyklus o mincích, bankovkách a penězích, které hýbaly Evropou (2008)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 19:50:00" d="2020-11-05 20:00:00" x="1"><n>Zprávy v českém znakovém jazyce</n><t>Z</t><e>ZPWF</e>    <k>Zpravodajská relace České televize pro všechny se sluchovým handicapem</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 20:00:00" d="2020-11-05 20:55:00" x="1"><n u="Afrikou letem světem">Afrikou letem světem (4/6)</n><t>D</t><e>SHPWF</e>    <k>Západní Kapsko
Krásy nejvelkolepější jihoafrické provincie spojující atraktivní současnost a bohaté kulturní dědictví. Americký dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 20:55:00" d="2020-11-05 21:25:00" x="1"><n u="Manu a Matěj na cestě z Říma na ostrov Capri">Manu a Matěj na cestě z Říma na ostrov Capri (4/10)</n><t>L</t><e>SHPWF</e>    <k>Gastro průvodce Itálií a jeho protagonisté objevují Ameriku, přesněji řečeno základní potraviny – chléb a sýr. Věděli jste, že Casareccio di Genzano</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 21:25:00" d="2020-11-05 21:55:00" x="1"><n u="Křížem krážem Izraelem">Křížem krážem Izraelem (3/9)</n><t>D</t><e>SHPWF</e>    <k>Starověké přístavy
Zemí, kde se potkávají dějiny několika náboženství, zemí posvátných míst i úchvatných přírodních krás nás provede herečka Veronika</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 21:55:00" d="2020-11-05 23:50:00" x="1" c="1"><n>Viditelný svět</n><t>F</t><e>SHWF</e>    <k>56% Sám štěstí nezažil. Ale dobře ví, jak ho jiným zničit. Ivan Trojan v hlavní roli slovenského filmu (2011). Hrají: K. Turjanová, M. Mňahončák, J. Hlaváčová. Režie: Peter Krištúfek (V českém a slovenském znění)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 23:50:00" d="2020-11-06 00:15:00" x="1"><n>Queer</n><t>D</t><e>HPWF</e>    <k>Život snů
Portrét Lukáše Houdka - romisty, cestovatele, fotografa, koordinátora aktivit HateFree Culture a dobré duše rostoucí řady projektů, ve kterých</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-06 00:15:00" d="2020-11-06 01:15:00" x="1"><n>Dětští vojáci mají novou práci</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Soukromé vojenské společnosti se stávají významnými hráči v konfliktech po celém světě a dodávají nejen zboží, ale i vojáky. Dánský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-06 01:15:00" d="2020-11-06 02:05:00" x="1"><n u="V pasti">V pasti II (5/10)</n><t>S</t><e>5HWF</e>    <k>81% Útok na vysoce postavenou političku přivádí komisaře Andriho Ólafssona zpět na sever Islandu, kde musí čelit krutosti lidí i vlastnímu strachu. Druhá řada úspěšného islandského seriálového thrilleru (2018). Hrají: Ó. D. Ólafsson, I. Kristjánsdóttir, I. E. Sigurdsson. Režie: Börkur Sig?órsson</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-06 02:05:00" d="2020-11-06 02:55:00" x="1"><n u="Hitlerovy prohrané bitvy">Hitlerovy prohrané bitvy (1/2)</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Nejvyšší velitel německé armády nebyl dobrým vojevůdcem a už vůbec se mu nedařilo improvizovat. Porážky sváděl na své generály, kterým dával špatné příkazy</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-06 02:55:00" d="2020-11-06 03:20:00" x="1"><n>Zrušíme tělocvik</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Zmizela se spartakiádami a povinnou vojenskou službou také fyzicky zdatná mládež? (2011)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-06 03:20:00" d="2020-11-06 03:35:00" x="1"><n>Abeceda komunistických zločinů</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Disident
Kdo žil mimo Prahu a měl odvahu stát si za svými názory, čelil mnohem většímu tlaku než jeho kolegové v hlavním městě. Dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-06 03:35:00" d="2020-11-06 04:00:00" x="1"><n>Na hranici tradic</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Fašank ve Strání
Prastarý šavlový tanec fašankářů, symbolické pochovávání basy a hlavně poslední dny radosti před začátkem předvelikonočního půstu (2011)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-06 04:00:00" d="2020-11-06 04:30:00" x="1"><n>Folklorní magazín</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Tradiční hody na Vrbici a vaření trnek tak, jak to dělávaly naše babičky, v magazínu pro milovníky lidové kultury (2012)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-06 04:30:00" d="2020-11-06 04:55:00" x="1"><n>Velké ovčí putování</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Po stopách Valachů z Rumunska do Beskyd (2013)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-06 04:55:00" d="2020-11-06 05:00:00" x="1"><n>Divnopis</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Šepetely
Putování po zajímavých místech naší vlasti (2008)</k>  </p>
</a>
