<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Sedm světů - jedna planeta (5/7)</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/b/b6e9123e18a4c6ef0cfcc827d91b4762.jpg</o><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/e/ed3bcba8d58000eb2bbeaf3685685b06.jpg</o><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/0/0c1688ef6d103d11972f6213076ede5a.jpg</o><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/3/3adfa522399fd1cb8e7b531c23fbe395.jpg</o><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/600/a/a6616d8544ec9d7e916fcd5f10c09944.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/tv_porad/250/b/b6e9123e18a4c6ef0cfcc827d91b4762.jpg</o><s o="2020-11-06 20:00:00" d="2020-11-06 20:55:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>(One Planet: Seven Worlds) Evropa
Nikdy v historii nebylo tak důležité odhalit lidem druhovou rozmanitost sedmi kontinentů Země. Z kolekce BBC Earth</k><d>Nikdy v historii nebylo tak důležité odhalit lidem druhovou rozmanitost sedmi kontinentů Země. Z kolekce BBC Earth (Premiéra)
Dosud víme pouze o jediné planetě v celém vesmíru, na které se vyskytuje život. Je domovem neuvěřitelného počtu rozmanitých druhů rostlin a živočichů.
Ale nebylo tomu tak vždy. Před dvěma sty miliony let byla veškerá pevnina na Zemi součástí jediného superkontinentu zvaného Pangea.
Pak se ale Pangea začala dělit. Nakonec vzniklo sedm světadílů, tak jak je známe dnes. Rostliny a živočichové těchto kontinentů byli unášeni do všech koutů planety.
Na každém ze světadílů se začala flora i fauna vyvíjet odděleně, což vedlo k dnešnímu úžasnému druhovému bohatství. Vypravíme se do mrazivé Antarktidy, kde život bují i navzdory drsným podmínkám. Do zeleně Jižní Ameriky plné překvapení. Od velkých savců Afriky přes širé prérie Severní Ameriky až do spalujícího žáru Austrálie.
Prozkoumáme odlehlé kouty Asie s jejich vzácnými druhy. A Evropu, světadíl nejvíce přetvořený člověkem. Zjistíme, proč právě nyní prochází naše planeta nejzásadnějším obdobím od vzniku světadílů. Je to sedm rozdílných světů na jedné planetě.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct2/20201106/1460309813-Sedm-svetu-jedna-planeta-5-7</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1460309813&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
