<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="38" t="2020-10-28 03:07:22"><p id_tv="3" o="2020-11-04 05:05:00" d="2020-11-04 05:59:00" x="1"><n>Madagaskar</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Ostrov zázraků
Zdrojem bohatství nejstaršího ostrova na světě se stala jeho neobvyklá geologická historie, jeho izolace a poloha v tropickém podnebném pásu</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 05:59:00" d="2020-11-04 08:30:00" x="1"><n>Dobré ráno</n><t>L</t><e>SLWF</e>    <k>Startovací dávka energie! Ranní show České televize</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 08:30:00" d="2020-11-04 09:00:00" x="1"><n>Kouzelná školka</n><t>Q</t><e>ZWF</e>    <k>52% Pohádky a povídání pro nejmenší k podívání</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 09:00:00" d="2020-11-04 09:55:00" x="1"><n>Kuba: Santiago, Baracoa, Havana</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Pozoruhodný karibský ostrov, jehož historii psali indiáni, Španělé i revolucionáři. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 09:55:00" d="2020-11-04 10:45:00" x="1"><n u="Nevlídná planeta">Nevlídná planeta (2/6)</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Travnaté pláně
Představíme vám méně příjemnou tvář Země se všemi projevy přírodních živlů a místy, kde jsou podmínky k životu nejdrsnější. Americký cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 10:45:00" d="2020-11-04 11:30:00" x="1"><n u="Dynastie Kennedyů">Dynastie Kennedyů (2/6)</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Cesta k moci
Když toužíte vést svět, co potřebujete, abyste svou rodinu nastěhoval do Bílého domu? Charisma? Elán? Oddanou manželku? Dokumentární cyklus BBC</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 11:30:00" d="2020-11-04 11:55:00" x="1"><n>Náš venkov</n><t>D</t><e>HWF</e>    <k>Traktor pro šampióna
Miroslav Galetka nakazil láskou k traktorům nejen svou rodinu, ale i celou vesnici Zděchov</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 11:55:00" d="2020-11-04 12:25:00" x="1"><n>Folklorika</n><t>D</t><e>HWF</e>    <k>Jaroslav Smutný
Portrét sběratele lidových písní, dlouholetého vedoucího souboru Radošov z Veselí nad Moravou, a také osobitého muzikanta Jaroslava Smutného</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 12:25:00" d="2020-11-04 12:55:00" x="1"><n>Putování za muzikou</n><t>M</t><e>SHWF</e>    <k>Jožka Šmukař představuje nejlepší dechovky a lidové muziky z Čech a Moravy – Věnovanka (2017)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 12:55:00" d="2020-11-04 13:20:00" x="1"><n u="Starověký Egypt: Chrámy na horním Nilu">Starověký Egypt: Chrámy na horním Nilu (2/4)</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Při putování kolem Nilu navštívíme památky z období, která dohromady výrazně formovala lidstvo po celá tři tisíciletí</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 13:20:00" d="2020-11-04 14:15:00" x="1"><n>Tsunami na Ženevském jezeře</n><t>D</t><e>5HPWF</e>    <k>Je to nepravděpodobná skutečnost? Odborné analýzy z roku 2012 naznačují něco jiného. Švýcarský dokumentární film</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 14:15:00" d="2020-11-04 14:45:00" x="1"><n>Na cestě po Holandsku</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem lodí po kanálech za zvedači mostů, staviteli historických plavidel, pěstiteli tulipánů a na květinovou burzu (2010)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 14:45:00" d="2020-11-04 15:40:00" x="1"><n u="Sto divů světa">Sto divů světa (11/13)</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Paříž, chrám v Dendeře, Palenque, Victoria Peak, Hoi An, Hampi, Sacré-Coeur. Unikáty ze seznamu světového kulturního dědictví UNESCO</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 15:40:00" d="2020-11-04 16:05:00" x="1"><n>Evropa dnes</n><t>D</t><e>SHPWF</e>    <k>(A Window on. Okno do. Hamburku
Překvapivé stránky života města na vodě. Německý dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 16:05:00" d="2020-11-04 16:35:00" x="1"><n>Klíč</n><t>D</t><e>SHPWF</e>    <k>Magazín nejen pro zdravotně postižené</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 16:35:00" d="2020-11-04 17:20:00" x="1"><n u="Neobyčejná planeta">Neobyčejná planeta (4/10)</n><t>D</t><e>5HPWF</e>    <k>Vznik života
Unikátní projekt, v němž vynikají postřehy a pohledy astronautů, kteří dobře vědí o procesech a jejich důležitosti &quot;dole na Zemi&quot;. Americký cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 17:20:00" d="2020-11-04 18:15:00" x="1"><n>Bílá hora</n><t>D</t><e>HWF</e>    <k>Jakou roli hrál muž jménem Dominik a co všechno se odehrávalo na bitevním poli? I po 400 letech je stále co objevovat. Dokument P. Jurdy nabízí zcela</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 18:15:00" d="2020-11-04 18:45:00" x="1"><n u="Krajinou příběhů českých hradů známých i neznámých">Krajinou příběhů českých hradů známých i neznámých III (8/10)</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Navštivme významné, méně zachovalé i mizející hrady, ale i místa, ze kterých již středověká sídla zmizela. Podívejme se v unikátních animacích, jak některá</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 18:45:00" d="2020-11-04 18:55:00" x="1"><n>Večerníček</n><t>Q</t><e>SHW</e>    <k>Krysáci</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 18:55:00" d="2020-11-04 19:25:00" x="1"><n>Babylon</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Angel Stojanovski a jeho pochoutky z balkánské kuchyně i Podkarpatí v duši Ihora Sabadoshe. Dokumentární cyklus životních příběhů těch, kteří žijí jinde</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 19:25:00" d="2020-11-04 19:40:00" x="1"><n>Paláce 1. republiky na nábřeží Vltavy</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Mánes
Architektonické hodnoty reprezentativních budov, které se po vzniku Československa postavily Vltavě čelem (2009)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 19:40:00" d="2020-11-04 19:50:00" x="1"><n>Postřehy odjinud</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Wales očima Petra Voldána
Papír z lejna a dům ze slámy</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 19:50:00" d="2020-11-04 20:00:00" x="1"><n>Zprávy v českém znakovém jazyce</n><t>Z</t><e>ZPWF</e>    <k>Zpravodajská relace České televize pro všechny se sluchovým handicapem</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 20:00:00" d="2020-11-04 21:00:00" x="1"><n>Kamera na cestách: Uruguay, prostá krása</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Země malá svojí rozlohou, ale přitažlivá svými půvaby. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 21:00:00" d="2020-11-04 21:30:00" x="1"><n>Mistři medicíny</n><t>L</t><e>HPWF</e>    <k>Pavel Kolář
Jak vypadá život lékařek a lékařů, když svléknou bílý plášť? A jak funguje vztah „doktor a pacient“? Nový cyklus České televize představí</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 21:30:00" d="2020-11-04 22:00:00" x="1"><n>Po jedné stopě do Afriky</n><t>D</t><e>SHPWF</e>    <k>Na návštěvě u krále
Road movie dvou přátel, zkušeného cestovatele a motorkáře Igora Brezovara a herce Martina Písaříka, který jezdecké zkušenosti teprve</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 22:00:00" d="2020-11-04 22:55:00" x="1"><n u="Afghánistán: 40 let války">Afghánistán: 40 let války (4/4)</n><t>D</t><e>5HPWF</e>    <k>Po 11. září 2001 se v Afghánistánu shromáždily jednotky nejrozsáhlejší vojenské koalice v historii. Ani ta však zbídačelé zemi nedokázala přinést tolik</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 22:55:00" d="2020-11-04 23:40:00" x="1"><n>Letecké katastrofy</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Přistání na řece
16. ledna 2002. Uprostřed nevyzpytatelného období dešťů plul vysoko nad indonéskými ostrovy Boeing společnosti Garuda</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-04 23:40:00" d="2020-11-05 00:30:00" x="1"><n u="V pasti">V pasti II (5/10)</n><t>S</t><e>5HWF</e>    <k>81% Útok na vysoce postavenou političku přivádí komisaře Andriho Ólafssona zpět na sever Islandu, kde musí čelit krutosti lidí i vlastnímu strachu. Druhá řada úspěšného islandského seriálového thrilleru (2018). Hrají: Ó. D. Ólafsson, I. Kristjánsdóttir, I. E. Sigurdsson. Režie: Börkur Sig?órsson</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 00:30:00" d="2020-11-05 01:15:00" x="1"><n u="Zmizení">Zmizení (2/8)</n><t>S</t><e>5HWF</e>    <k>71% Německý seriál (2017)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 01:15:00" d="2020-11-05 02:05:00" x="1"><n u="Apokalypsa Stalin">Apokalypsa Stalin (1)</n><t>S</t><e>5HWF</e>    <k>77% Zrození démona
Josif Stalin měl absolutní moc, v Kremlu vládl jako jeden z nejkrvavějších diktátorů historie lidstva. Francouzský dokumentární cyklus</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 02:05:00" d="2020-11-05 02:35:00" x="1"><n>Experiment s Experty</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Zaslouží si bezdomovci pozornost a ochranu většinové společnosti? (2011)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 02:35:00" d="2020-11-05 02:45:00" x="1"><n>Abeceda komunistických zločinů</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Cenzura
Normalizátoři v sedmdesátých letech poslali na dlažbu stovky novinářů, kteří odmítali lhát a psát tak, jak si přála komunistická vláda</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 02:45:00" d="2020-11-05 03:15:00" x="1"><n>Na hranici tradic</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Vlasta Grycová – hlas z Kopanic
Živý zpěvník a především bezedná studnice straňanských písní, mimo jiné také držitelka FOSKARa v kategorii zpěvačka roku 2009 (2011)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 03:15:00" d="2020-11-05 03:40:00" x="1"><n>Ze ZOO do ZOO</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Pavián Heiko, slavný útěkář s velkým srdcem,. Zvířata i lidé s herečkou Vandou Hybnerovou neobyčejní obyvatelé brněnské zoologické zahrady (2012)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 03:40:00" d="2020-11-05 04:05:00" x="1"><n>Ukryto za zdí</n><t>D</t><e>SHWF</e>    <k>Jak války, vysídlování a noví kolonisté poznamenali obec Třebom (2013)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 04:05:00" d="2020-11-05 04:35:00" x="1"><n>Babylon</n><t>D</t><e>SHW</e>    <k>Magazín dobrých zpráv o těch, kteří žijí jinde, než jsou jejich kořeny (2011)</k>  </p>
<p id_tv="3" o="2020-11-05 04:35:00" d="2020-11-05 05:00:00" x="1"><n>Sabotáž</n><t>L</t><e>SHW</e>    <k>Víte, co chcete? Udělejte to! Víte, co nechcete? . Smršť nápadů a rad Vladimíra a Tobiho pro všechny mladé nejen duchem Sabotujte to! (2009)</k>  </p>
</a>
