<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Cesty do Agde aneb Válka bidonů</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o><s o="2020-11-01 09:35:00" d="2020-11-01 10:00:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Dokumentární film s ojedinělými archivními materiály o formování československých vojenských jednotek ve francouzském Agde na prahu druhé světové války (2011). Režie: T. Kautský</k><d>Malé městečko na jižním pobřeží Francie bylo v letech 1939-1940 nejdůležitějším místem pro tvořící se československou armádu v zahraničí. Nikdo netušil, že působnost našich dobrovolníků v bývalém internačním táboře pro španělské interbrigadisty zanechá tolik stop i ve třetím tisíciletí. Objevil se svitek amatérského filmu, který začal odvíjet příběh odhodlání, zklamání, hrdinských obětí i zbabělosti. Do Agde přijelo celkem 8169 Čechoslováků. Výpovědi doposud žijících účastníků jsou místy velmi překvapivé. Uvidíme místa, kde byly nasazeny naše jednotky s pouhými pěti náboji pro pušku. Dělostřelectvo nemohlo být vůbec do bojů vysláno, jelikož nemělo děla čím tahat - nebyli k dispozici koně, nebyla ani auta. Odjezd z Francie byl pak pro naše jednotky vysvobozením. Jako zázrak na vojáky působilo, když v Anglii dostali uniformu, jídelní soupravu bez bidonu, mýdlo a dokonce i žold. Byla to zvláštní válka. Pro naše bojovníky spíše válka zmatku a útěků. Dokumentaristům se podařilo najít místa, kde se na úsvitu velkého světového konfliktu bojovalo. Právě tady se ukázalo, kdo má jakou morálku. Pro ty, kteří leží na hřbitově v La Targette, to bylo osudové životní drama, o němž nám žijící veteráni předávají svou cennou výpověď.
Dokumentární film s ojedinělými archivními materiály o formování československých vojenských jednotek ve francouzském Agde na prahu druhé světové války (2011). Režie T. Kautský</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct2/20201101/1460129870-Cesty-do-agde-aneb-valka-bidonu</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1460129870&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
