<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Vynálezy, které změnily svět</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/c/c49bf832bb9e4f48bffc3d1cd1f2a8d0.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/c/c49bf832bb9e4f48bffc3d1cd1f2a8d0.jpg</o><s o="2020-11-05 15:35:00" d="2020-11-05 16:30:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>(The Revolutions: The Ideas That Changed the World) Robot
Roboty vyrábějí auta, elektroniku, prostě cokoli, na co si vzpomenete. I když některé nás mají především pobavit, účelem všech je nalézt hranice, čeho jsou mechanické systémy schopny dosáhnout. Věk robotů je však teprve na samém počátku. Dokumentární cyklus BBC</k><d>Roboty vyrábějí auta, elektroniku, prostě cokoli, na co si vzpomenete. I když některé nás mají především pobavit, účelem všech je nalézt hranice, čeho jsou mechanické systémy schopny dosáhnout. Věk robotů je však teprve na samém počátku. Dokumentární cyklus BBC (Premiéra)
Až do nedávna jsme se my, lidé, považovali za jedinečné. Naše schopnost měnit svět, ve kterém žijeme, nás odlišuje od všech ostatních živočichů. Nastala ale doba, kdy by nový, umělý druh mohl ohrozit naši nadřazenost. Mechanické bytosti mají potenciál změnit prakticky vše. Příběh, jak jsme je vytvářeli, je plný překvapivých oklik a úžasných zvratů. Jeho součástí je starořecká legenda, náhodná konverzace v psychiatrické nemocnici, dítě chráněné před výstřelky svého slavného otce, cesta na Mars, nehody na moři i jeden kubistický malíř. To vše vedlo ke vzniku stroje, který se může stát tou nejrevolučnější technologií, jakou si dokážeme představit: robota. V tomto cyklu se spolu vydáváme za vynálezy, které charakterizují naši dobu a navždy mění náš svět. Umožnily nám pohybovat se po zemi i ve vzduchu, spojit se s lidmi na velkou vzdálenost a stvořit stroje ke svému obrazu. Každý je plodem lidské vynalézavosti, která zrodila malý zázrak, jenž umožnil obrovský krok kupředu.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct2/20201105/1460309767-Vynalezy-ktere-zmenily-svet</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1460309767&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
