<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Evropa dnes</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/b/b8d5c2d1e45caa9b14cfd0c4664dd35f.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/b/b8d5c2d1e45caa9b14cfd0c4664dd35f.jpg</o><s o="2020-11-04 15:40:00" d="2020-11-04 16:05:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>(A Window on...) Okno do... Hamburku
Překvapivé stránky života města na vodě. Německý dokument</k><d>Překvapivé stránky života města na vodě. Německý dokument (Premiéra)
Hamburk je největší německý námořní přístav a je rovněž jedním z největších světových kontejnerových přístavů. Městu s téměř 1,8 miliony obyvatel se proto přezdívá vstupní brána do světa. Obchod učinil Hamburk bohatým, v určitém směru dokonce velmi - žije tu více milionářů než kdekoliv jinde v Německu. Vily podél řeky Alstery patří k nejdražším obydlím ve městě. Nemovitosti v bývalé rybářské vesničce Blankenese jsou však stejně tak žádané, obzvlášť ty ve Čtvrti schodišť - Treppenviertel. Bývali to především lodní kapitáni, lodivodi a rybáři, kdo tu s výhledem na řeku Labe bydlel. Ačkoliv dnes Blankenese obývá mnoho zámožných Hamburčanů, zachovala si tato část města svoje vesnické kouzlo. V Hamburku se všechno točí kolem vody a přístavu. Nová generace pouličních rybářů jako Nick Nagel zkouší štěstí podél městských kanálů. Hned za největší hamburskou loděnicí provozuje Odo Mario Wehr jedno z posledních zdejších bister, které zásobuje zaměstnance přístavu silnou kávou a obloženými houskami. Přístavní čtvrť St. Pauli je známá nejen ulicí Reeperbahn a jejím divokým nočním životem. Dole u rybí tržnice místní vyvolávači hlasitě soupeří o klientelu.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct2/20201104/1460309727-Evropa-dnes</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1460309727&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
