<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Mistři medicíny</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/b/b8d5c2d1e45caa9b14cfd0c4664dd35f.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/b/b8d5c2d1e45caa9b14cfd0c4664dd35f.jpg</o><s o="2020-11-04 21:00:00" d="2020-11-04 21:30:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>Pavel Kolář
Jak vypadá život lékařek a lékařů, když svléknou bílý plášť? A jak funguje vztah „doktor a pacient“? Nový cyklus České televize představí přední odborníky nejen v jejich pracovním prostředí. Prof. PaedDr. Pavel Kolář, Ph. D. úspěšně léčí vrcholové sportovce i děti s neurovývojovými vadami. Režie: K. Vondrová</k><d>Jak vypadá život lékařek a lékařů, když svléknou bílý plášť? A jak funguje vztah &quot;lékař a pacient&quot;? Nový cyklus České televize představí přední lékaře nejen v jejich pracovním prostředí. Prof. PaedDr. Pavel Kolář, Ph.D. je populární lékař vrcholových sportovců i dětí s neurovývojovými vadami. Režie K. Vondrová (Premiéra)
První díl třináctidílného seriálu o předních lékařích. Seriál představí lékaře nejen v jejich pracovním prostředí. Jak vypadá život lékařek a lékařů, když svléknou bílý plášť? Dalším důležitým tématem cyklu je také vztah &quot;lékař a my, pacienti&quot;.
Prvním představeným lékařem našeho cyklu je Prof. PaedDr. Pavel Kolář, Ph.D. Hlavní popularitu mu přinesla péče o vrcholové české sportovce. Zásadním předmětem pro něho ale zůstává rehabilitační léčba dětí s mozkovou obrnou a dalšími neurovývojovými vadami. Tento tematický rozptyl dokázal spojit v konceptu DNS (Dynamická neuromuskulární stabilizace), který srovnává držení těla dětského i dospělého pacienta a jeho pohybové stereotypy s vývojovými vzory zdravých těl. DNS se stala světově uznávaným rehabilitačním postupem a prof. Pavel Kolář ho popularizuje po celém světě. Momentálně pracuje na své další knize a zamýšlí se v ní nad odolností vůči zátěžím okolního světa a do jaké míry jsme schopni sami zvládat vnější tlak tak, abychom nepoškodili křehkost našeho fyzického těla.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct2/20201104/1460309738-Mistri-mediciny</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1460309738&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
