<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Poklady na dně moří</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o><s o="2020-10-30 15:25:00" d="2020-10-30 16:20:00" n="ČT2" id_tv="3"></s><p><k>(Sunken eldorado) V průběhu lidské historie skončily na dně moří náklady v hodnotě miliard dolarů. Souboj jejich hledačů a historiků nabírá na intenzitě. Francouzský dokument</k><d>Mořské hlubiny jsou skutečným eldorádem. Říká se, že jen u Bahamských ostrovů je pohřbeno víc zlata a stříbra, než mají v madridské bance. Kolik lodí pohltily vody oceánů? A jaké bohatství dnes leží na jejich dně? Dnes jsme svědky novodobé zlaté horečky - lovci pokladů ve spolupráci s investory neúnavně pátrají po bohatství ukrytém na mořském dně. Jedno je jisté - hledat ztroskotané vraky se vyplatí. Ale je to dědictví, které má pro lidstvo velký význam. Nemělo by se drancovat a rozprodávat. Ztroskotané lodě jsou dnes předmětem obchodu, na kterém jsou zainteresovány i vlády některých států. Pokud se celý svět nepostaví radikálně proti rabování vraků a nepodaří se ho včas zastavit, bude kulturní dědictví, které se hromadilo na dně moří celé věky, ztraceno. Společnosti zabývající se vyzvedáváním nákladů z potopených lodí vymazávají celé úseky dějin. Podobně jako vlečné sítě obřích rybářských lodí. Jak tomu alespoň částečně bránit zmapovali autoři filmu Denis Delestrac a Didier Martiny.
V průběhu lidské historie skončily na dně moří náklady v hodnotě miliard dolarů. Souboj jejich hledačů a historiků nabírá na intenzitě. Francouzský dokument (Premiéra)</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct2/20201030/1451118709-Poklady-na-dne-mori</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=3_1451118709&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
