<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Izbira 2020 – Trump ali Biden</n><s o="2020-11-03 23:00:00" d="2020-11-04 01:05:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Tuja dokumentarna oddaja</k><d>Pronicljiv ameriški dokumentarni film o življenjski poti kandidatov za ameriškega predsednika Donalda Trumpa in Joeja Bidna, pospremljen z arhivskimi posnetki in pričevanji njunih sodelavcev, prijateljev in sorodnikov. Razkrije, kako je vojaška šola oblikovala mladeniča Donalda Trumpa v nasilneža, kakšen je bil njegov odnos z brezkompromisnim očetom, ki ga je vzgajal v zmagovalca za vsako ceno, prikaže njegovo burno ločitev od soproge Ivane, bankrot njegovih lasvegaških igralnic, status televizijske zvezde resničnostnih oddaj in preteklost spogledovanja z rasizmom. Joeja Bidna najprej vidimo kot pogosto zasmehovanega dečka, ki je hudo jecljal, nato kot mladega politika, leta 1972 imenovanega v senat, ter kot moža, ki je moral v življenju večkrat skozi pekel ob izgubi najbližjih, prvikrat prav ob svojem imenovanju v senat, ko je zaradi prometne nesreče ostal brez žene in hčerke, drugič pa, ko mu je bolezen vzela še sina. Spoznamo tudi vztrajnega politika, ki se za svoje napake javnosti opraviči in preprosto vztraja dalje. Tako je storil tudi takrat, ko si je ob neki priliki za svoj nastop izposodil govor drugega politika in ko je pred volitvami leta 2007 Baracka Obamo zelo nespretno označil za »prvega mainstream Afroameričana, ki je artikuliran, bister in čist«.

THE CHOICE 2020: TRUMP VS. BIDEN / ZDA / 2020 / Režija: Michael Kirk

Pronicljiv ameriški dokumentarni film o življenjski poti kandidatov za ameriškega predsednika Donalda Trumpa in Joeja Bidna, pospremljen z arhivskimi posnetki in pričevanji njunih sodelavcev, prijateljev in sorodnikov. Razkrije, kako je vojaška šola oblikovala mladeniča Donalda Trumpa v nasilneža, kakšen je bil njegov odnos z brezkompromisnim očetom, ki ga je vzgajal v zmagovalca za vsako ceno, prikaže njegovo burno ločitev od soproge Ivane, bankrot njegovih lasvegaških igralnic, status televizijske zvezde resničnostnih oddaj in preteklost spogledovanja z rasizmom. Joeja Bidna najprej vidimo kot pogosto zasmehovanega dečka, ki je hudo jecljal, nato kot mladega politika, leta 1972 imenovanega v senat, ter kot moža, ki je moral v življenju večkrat skozi pekel ob izgubi najbližjih, prvikrat prav ob svojem imenovanju v senat, ko je zaradi prometne nesreče ostal brez žene in hčerke, drugič pa, ko mu je bolezen vzela še sina. Spoznamo tudi vztrajnega politika, ki se za svoje napake javnosti opraviči in preprosto vztraja dalje. Tako je storil tudi takrat, ko si je ob neki priliki za svoj nastop izposodil govor drugega politika in ko je pred volitvami leta 2007 Baracka Obamo zelo nespretno označil za »prvega mainstream Afroameričana, ki je artikuliran, bister in čist«.

THE CHOICE 2020: TRUMP VS. BIDEN / ZDA / 2020 / Režija: Michael Kirk</d></p><i><t>Dokument</t><w>https://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20201103/1460474867-Izbira-2020-trump-ali-biden</w></i><x></x></a>
