<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Prisluhnimo tišini</n><s o="2020-11-03 13:50:00" d="2020-11-03 14:20:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Sofia, srečna 13-ica
Tematska oddaja</k><d>Eden izmed 21.700 otrok se rodi s trisomijo 13. To je genetska motnja, za katero je značilna okvara 13. kromosoma. 85 odstotkov teh otrok umre v prvem trimesečju življenja. Sofia je bila desetletnica s to redko genetsko boleznijo, ki se ni ozira na črne napovedi, ampak se je veselila vsakega dneva in družina z njo. Njena mati Petra Greiner, Slovenka leta 2017, s svojim videzom, odnosom in razmišljanjem spreminja pogled na drugačnost. V tokratni oddaji tudi pogovor s pedopsihiatrinjo Majo Drobnič Radobuljac in klinično psihologinjo Matejo Hudoklin o tem, s kakšnimi duševnimi, vedenjskimi in čustvenimi težavami se spoprijemajo otroci in mladostniki. Kadrovsko podhranjeni strokovnjaki namreč opažajo, da se v zadnjem času težave, ki so bile prej rezervirane za mladostniško ali odraslo obdobje, zdaj pojavljajo bistveno prej. Medtem pa za prvo redno obravnavo pri kliničnem psihologu z redno napotnico čakajo leto in pol, za pedopsihiatra eno leto. Medtem pa otrokom in mladostnikom, ki so še posebej ranljiva skupina in potrebni posebnega varstva in pomoči, duševne težave slabšajo kakovost življenja.

Eden izmed 21.700 otrok se rodi s trisomijo 13. To je genetska motnja, za katero je značilna okvara 13. kromosoma. 85 odstotkov teh otrok umre v prvem trimesečju življenja. Sofia je bila desetletnica s to redko genetsko boleznijo, ki se ni ozira na črne napovedi, ampak se je veselila vsakega dneva in družina z njo. Njena mati Petra Greiner, Slovenka leta 2017, s svojim videzom, odnosom in razmišljanjem spreminja pogled na drugačnost. V tokratni oddaji tudi pogovor s pedopsihiatrinjo Majo Drobnič Radobuljac in klinično psihologinjo Matejo Hudoklin o tem, s kakšnimi duševnimi, vedenjskimi in čustvenimi težavami se spoprijemajo otroci in mladostniki. Kadrovsko podhranjeni strokovnjaki namreč opažajo, da se v zadnjem času težave, ki so bile prej rezervirane za mladostniško ali odraslo obdobje, zdaj pojavljajo bistveno prej. Medtem pa za prvo redno obravnavo pri kliničnem psihologu z redno napotnico čakajo leto in pol, za pedopsihiatra eno leto. Medtem pa otrokom in mladostnikom, ki so še posebej ranljiva skupina in potrebni posebnega varstva in pomoči, duševne težave slabšajo kakovost življenja.</d></p><i><w>https://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20201103/1460474857-Prisluhnimo-tisini</w></i><x></x></a>
