<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Na vrtu</n><s o="2020-10-31 10:30:00" d="2020-10-31 11:00:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Izobraževalno tematska oddaja TV Maribor</k><d>RASTLINJAK V ROŽENPLJU
Na poševnem vrtu na Dolenjskem, ki ga obiskujemo vso sezono, tudi oktobra pobirajo pridelke. Zelje, kitajsko zelje, ohrovt, kolerabo, repo in črno redkev na prostem pustimo čim dlje. Na izpraznjenih delih vrta so uredili zeleno gnojenje. Nasprotno je v rastlinjaku tudi oktobra živahno. Kar smo porezali, nadomestimo z zimsko solato, z vrta prenesemo zelje, posejemo redkvico, posadimo česen, ... 
Z LIMONOVCEV POBERIMO PLODOVE
Primož Brezovec iz Zelenega sveta svetuje, da mandarine poberemo z drevesa, preden mandarinovce prenesemo v prezimovališče. Dovolj je, da se plodovi rahlo obarvajo, nato jih položimo med jabolka in kivije. 
ANANAS NA FAKULTETI
Na Fakulteti za kmetijstvo in biosistemske vede gojijo ananase. Prvi sadež so pokusili pred tremi leti, rastlino pa vzgojili iz semena. Čeprav smo upali, da bomo v času snemanja že lahko preverili, kako sočen in sladek je sadež, bomo na pokušino čakali še mesec ali dva... 
JESENI CVETOČE TRAJNICE
Daleč največ trajnic res cveti poleti. Se pa tudi jeseni nekatere okitijo s cvetovi lepih oblik ali barv. Med njimi so astre, ki jih je okoli 600 vrst. Ime so tem cvetlicam nadeli po zvezdah, saj nanje v jesenskih meglicah spominjajo njihovi cvetovi. Z Jožico Golob-Klančič spoznavamo še ameriške slamnike, kitajsko plavico in preobjede.

RASTLINJAK V ROŽENPLJU
Na poševnem vrtu na Dolenjskem, ki ga obiskujemo vso sezono, tudi oktobra pobirajo pridelke. Zelje, kitajsko zelje, ohrovt, kolerabo, repo in črno redkev na prostem pustimo čim dlje. Na izpraznjenih delih vrta so uredili zeleno gnojenje. Nasprotno je v rastlinjaku tudi oktobra živahno. Kar smo porezali, nadomestimo z zimsko solato, z vrta prenesemo zelje, posejemo redkvico, posadimo česen, ... 
Z LIMONOVCEV POBERIMO PLODOVE
Primož Brezovec iz Zelenega sveta svetuje, da mandarine poberemo z drevesa, preden mandarinovce prenesemo v prezimovališče. Dovolj je, da se plodovi rahlo obarvajo, nato jih položimo med jabolka in kivije. 
ANANAS NA FAKULTETI
Na Fakulteti za kmetijstvo in biosistemske vede gojijo ananase. Prvi sadež so pokusili pred tremi leti, rastlino pa vzgojili iz semena. Čeprav smo upali, da bomo v času snemanja že lahko preverili, kako sočen in sladek je sadež, bomo na pokušino čakali še mesec ali dva... 
JESENI CVETOČE TRAJNICE
Daleč največ trajnic res cveti poleti. Se pa tudi jeseni nekatere okitijo s cvetovi lepih oblik ali barv. Med njimi so astre, ki jih je okoli 600 vrst. Ime so tem cvetlicam nadeli po zvezdah, saj nanje v jesenskih meglicah spominjajo njihovi cvetovi. Z Jožico Golob-Klančič spoznavamo še ameriške slamnike, kitajsko plavico in preobjede.</d></p><i><w>https://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20201031/1451344009-Na-vrtu</w></i><x></x></a>
