<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Resnica</n><s o="2020-11-02 21:15:00" d="2020-11-02 23:20:00" n="Slovenija 2" id_tv="510"></s><p><k>Film</k><d>Resnična zgodba o moči raziskovalnega novinarstva z izjemnima Cate Blanchet in Robertom Redfordom v glavnih vlogah.

Piše se leto 2004 in ZDA so sredi vrhunca predvolilne vročice. Vprašanje za milijonov dolarjev se glasi: »Bo predsednik George Bush mlajši navkljub dokazani nesposobnosti ponovno izvoljen?« Ekipa ene izmed trdnjav ameriškega novinarstva, oddaje »60 minut« TV mreže CBS najde dokaze, da se je predsednik med letoma 1968 in 1974 izogibal vojaški obveznosti. Predsednik, ki je svet pahnil v drugo iraško vojno, se je takrat s pomočjo vplivnih zvez svojega očeta izmaknil vpoklicu v vietnamsko vojno, ki je usodno zaznamovala vso njegovo generacijo. 

Na čelu raziskovalne ekipe sta izkušena producentka Mary Maples in legendarni voditelj Dan Rather. Po dolgotrajnem in izčrpnem raziskovanju, preverjanju verodostojnosti virov in delovanju v največji tajnosti so oddajo predvajali 9. septembra 2004. Odzivi so bili seveda burni in pogubni za kariere nekaterih ljudi. Žal ne za kariero 'glavne zvezde' oddaje, temveč za njene ustvarjalce. 


Izvirni naslov: TRUTH
Leto produkcije: 2015
Država: ZDA, Avstralija
Žanr: politična drama
Režija: James Vanderbilt
Scenarij: James Vanderbilt po knjigi Mary Mapes
Igrajo: Cate Blanchett, Robert Redford, Dennis Quaid, Elisabeth Moss

Resnična zgodba o moči raziskovalnega novinarstva z izjemnima Cate Blanchet in Robertom Redfordom v glavnih vlogah.

Piše se leto 2004 in ZDA so sredi vrhunca predvolilne vročice. Vprašanje za milijonov dolarjev se glasi: »Bo predsednik George Bush mlajši navkljub dokazani nesposobnosti ponovno izvoljen?« Ekipa ene izmed trdnjav ameriškega novinarstva, oddaje »60 minut« TV mreže CBS najde dokaze, da se je predsednik med letoma 1968 in 1974 izogibal vojaški obveznosti. Predsednik, ki je svet pahnil v drugo iraško vojno, se je takrat s pomočjo vplivnih zvez svojega očeta izmaknil vpoklicu v vietnamsko vojno, ki je usodno zaznamovala vso njegovo generacijo. 

Na čelu raziskovalne ekipe sta izkušena producentka Mary Maples in legendarni voditelj Dan Rather. Po dolgotrajnem in izčrpnem raziskovanju, preverjanju verodostojnosti virov in delovanju v največji tajnosti so oddajo predvajali 9. septembra 2004. Odzivi so bili seveda burni in pogubni za kariere nekaterih ljudi. Žal ne za kariero 'glavne zvezde' oddaje, temveč za njene ustvarjalce. 


Izvirni naslov: TRUTH
Leto produkcije: 2015
Država: ZDA, Avstralija
Žanr: politična drama
Režija: James Vanderbilt
Scenarij: James Vanderbilt po knjigi Mary Mapes
Igrajo: Cate Blanchett, Robert Redford, Dennis Quaid, Elisabeth Moss</d></p><i><w>https://tv.sms.cz/televize/slovenija-2/20201102/1460392975-Resnica</w></i><x></x></a>
