<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2020-10-25 03:16:26"><p id_tv="54" o="2020-11-01 06:00:00" d="2020-11-01 06:25:00"><n u="Disneyho krátké animované filmy">Disneyho krátké animované filmy IV</n><t>Q</t>    <k>krátkých filmů USA (2015)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-01 06:25:00" d="2020-11-01 06:35:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (47)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-01 06:35:00" d="2020-11-01 06:50:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (48)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-01 06:50:00" d="2020-11-01 08:55:00" c="1"><n>Kráska a zvíře</n><t>F</t>    <k>72% Mladého prince, který je uvězněn pod obludným zvířecím zevnějškem, může vysvobodit jedině opravdová láska. Jedinečná příležitost se mu naskytne ve chvíli Muzikálová rodinná fantasy USA (2017). Hrají: Emma Watsonová, Dan Stevens, Luke Evans. Režie: Bill Condon.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-01 08:55:00" d="2020-11-01 11:00:00" c="1"><n>Julie a Julia</n><t>F</t>    <k>70% Snímek vypráví skutečný příběh o tom, jak kniha receptů Julie Childové (Meryl Streepová) inspirovala spisovatelku Julii Powellovou (Amy Adamsová),aby Komediální drama USA (2009). Hrají: Meryl Streepová, Amy Adamsová, Stanley Tucci. Režie: Nora Ephronová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-01 11:00:00" d="2020-11-01 12:45:00" c="1"><n>Proxima</n><t>F</t>    <k>64% Film Proxima zkoumá psychickou zátěž Sáry, která se jako jediná žena v ryze mužském týmu připravuje na vesmírnou misi. Musí se potýkat s náročným Drama Francie (2019). Hrají: Eva Greenová, Zélie Boulant-Lemesleová, Matt Dillon. Režie: Alice Winocourová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-01 12:45:00" d="2020-11-01 14:15:00" c="1"><n>Zamilovaní</n><t>F</t>    <k>66% Když se studentka britské univerzity Anna zamiluje do svého amerického spolužáka Jacoba, oba se vrhnou do vášnivého vztahu, který jim navždy změní život Romantické drama USA (2011). Hrají: Anton Yelchin, Felicity Jonesová, Jennifer Lawrenceová. Režie: Drake Doremus.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-01 14:15:00" d="2020-11-01 16:20:00" c="1"><n>Elizabethtown</n><t>F</t>    <k>64% Drew je nadějný návrhář, jehož život se obrátí vzhůru nohama poté, co v jediný den ztratí práci i otce. Cestou na pohřeb narazí na Claire, která je doslova Romantické komediální drama USA (2005). Hrají: Orlando Bloom, Kirsten Dunstová, Susan Sarandonová. Režie: Cameron Crowe.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-01 16:20:00" d="2020-11-01 18:35:00" c="1"><n>Godzilla II Král monster</n><t>F</t>    <k>60% Kryptozoologická agentura Monarch čelí armádě obrovských monster, včetně impozantní Godzilly, Mothry, Rodana a trojhlavého Kinga Ghidoraha Dobrodružná akční sci-fi fantasy USA (2019). Hrají: Kyle Chandler, Vera Farmigová, Millie Bobby Brownová. Režie: Michael Dougherty.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-01 18:35:00" d="2020-11-01 19:30:00"><n u="Doom Patrol">Doom Patrol II (4)</n><t>S</t>    <k>79% Komiksové akční sci-fi USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-01 19:30:00" d="2020-11-01 22:15:00" c="1"><n u="To Kapitola">To Kapitola 2</n><t>F</t>    <k>67% Po dvaceti sedmi letech, kdy Klub smolařů porazil klauna jménem Pennywise, se do města Derry vrací zlo. Mike, jediný, který zůstal v jejich rodném městě Mysteriózní horor USA / Kanada (2019). Hrají: Jessica Chastainová, James McAvoy, Bill Hader. Režie: Andy Muschietti.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-01 22:15:00" d="2020-11-01 23:45:00" c="1"><n>Neodbytný bytný</n><t>F</t>    <k>45% Když se Lydia po rozchodu s dlouholetým přítelem nastěhuje do nového bytu, připadá si sama a opuštěná. Její okouzlující bytný je pro Lydii jako závan Thriller USA (2020). Hrají: Caroline Harrisová, Ignacyo Matynia, Sinéad D'arcyová. Režie: Dylan Vox.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-01 23:45:00" d="2020-11-02 00:10:00"><n u="Pokoj">Pokoj 104 IV (8)</n><t>S</t>    <k>61% Komediální drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-02 00:10:00" d="2020-11-02 00:40:00"><n u="Náš malovaný prezident">Náš malovaný prezident III (8)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>50% satirický komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-02 00:40:00" d="2020-11-02 01:15:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VII (27)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>89% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-02 01:15:00" d="2020-11-02 02:50:00" c="1"><n>Identita</n><t>F</t>    <k>73% Uprostřed náhlé bouře v odlehlém pouštním městě se v opuštěném motelu sejde zoufalá skupina deseti lidí. Když však začnou jeden po druhém umírat, pocit Hororový thriller USA (2003). Hrají: John Cusack, Ray Liotta, Amanda Peetová. Režie: James Mangold.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-02 02:50:00" d="2020-11-02 04:25:00" c="1"><n>Lesní duch</n><t>F</t>    <k>64% Pět mladých přátel uvízne na osamělé chatě. Když objeví “Knihu smrti”, nevědomky probudí dřímající démony z okolních lesů. Ti postupně ovládají jednoho Horor USA (2013). Hrají: Jane Levyová, Shiloh Fernandez, Lou Taylor Pucci. Režie: Fede Alvarez.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-02 04:25:00" d="2020-11-02 06:00:00" c="1"><n>Navždy, Luis</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Když Luis A. Miranda ml. opustil v 70. letech minulého století Portoriko, měl velké plány, ale netušil, čeho všeho jednou dosáhne. Inspirativní portrét Dokument z produkce HBO USA (2020). Hrají: Lin-Manuel Miranda, Luis Miranda. Režie: John James.</k>  </p>
</a>
