<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-10-27 03:20:51"><p id_tv="54" o="2020-11-03 06:00:00" d="2020-11-03 06:25:00"><n u="Máša vypráví pohádky">Máša vypráví pohádky (19 - 22)</n><t>S</t>    <k>66% Animovaný seriál pro děti Rusko (2011)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-03 06:25:00" d="2020-11-03 06:40:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (36)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-03 06:40:00" d="2020-11-03 08:10:00" c="1"><n>Aladin</n><t>F</t>    <k>80% V kouzelném městě svádí uličník jménem Aladin boj o záchranu princezny Jasmíny ze spárů zlého kouzelníka Jafara. Celý život se mu však obrátí naruby Animovaná rodinná fantasy komedie USA (1992)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-03 08:10:00" d="2020-11-03 09:40:00" c="1"><n>Můj domov</n><t>F</t><e>T</e>    <k>76% Členové rodiny Enacheovy – otec, matka a jejich devět dětí – žijí už 20 let v divočině Bukurešťské delty, v dokonalé harmonii s přírodou</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-03 09:40:00" d="2020-11-03 11:25:00" c="1"><n>Výjimeční přátelé</n><t>F</t>    <k>73% Snímek je inspirován skutečným příběhem o přátelství mezi novinářem Tomem Junodem (Matthew Rhys) a Fredem Rogersem (Tom Hanks), uznávaným moderátorem Biografické drama USA / Čína (2019). Hrají: Tom Hanks, Matthew Rhys, Chris Cooper. Režie: Marielle Hellerová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-03 11:25:00" d="2020-11-03 12:25:00"><n u="Veliká">Veliká (2)</n><t>S</t>    <k>81% Satirické komediální drama Veliká sleduje vzestup Kateřiny Veliké (Elle Fanningová), která se z outsiderky stala nejdéle vládnoucí panovnici v dějinách</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-03 12:25:00" d="2020-11-03 12:55:00"><n u="Avenue">Avenue 5 (2)</n><t>S</t>    <k>65% Sci-fi komedie z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-03 12:55:00" d="2020-11-03 14:20:00" c="1"><n>Špatná doučovatelka</n><t>F</t>    <k>41% Když hvězdný středoškolský atlet Eric potřebuje pomoci se školními projekty, Emily, která je na škole nová, přesvědčí Ericovu matku, že je pro jejího Drama USA (2019). Hrají: Vivica A. Foxová, Nate Wyatt, Li Eubanksová. Režie: David DeCoteau.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-03 14:20:00" d="2020-11-03 16:50:00" c="1"><n>Harry Potter a Kámen mudrců</n><t>F</t>    <k>76% Na své 11. narozeniny se Harry Potter dozví, že je osiřelým synem dvou mocných čarodějů, obdařeným vlastními kouzelnickými schopnostmi. Na prestižní Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2001). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: Chris Columbus.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-03 16:50:00" d="2020-11-03 19:30:00" c="1"><n>Harry Potter a tajemná komnata</n><t>F</t>    <k>75% Mladý kouzelník Harry Potter a jeho kamarádi Ron Weasley a Hermiona Grangerová čelí ve druhému ročníku Školy čar a kouzel v Bradavicích zcela novým Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2002). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: Chris Columbus.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-03 19:30:00" d="2020-11-03 21:50:00" c="1"><n>Aquaman</n><t>F</t>    <k>69% Film odhaluje původ Arthura Curryho, napůl člověka, napůl obyvatele bájné Atlantidy, kterého jeho životní cesta přiměje čelit pravdě Komiksová akční fantasy USA / Austrálie (2018). Hrají: Jason Momoa, Amber Heardová, Willem Dafoe. Režie: James Wan.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-03 21:50:00" d="2020-11-03 22:20:00"><n u="Ramy">Ramy (8)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>80% Komediální drama USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-03 22:20:00" d="2020-11-03 22:40:00"><n u="Co děláme v temnotách">Co děláme v temnotách II (9)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>85% Hororový komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-03 22:40:00" d="2020-11-03 23:05:00"><n u="Co děláme v temnotách">Co děláme v temnotách II (10)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>85% Hororový komediální seriál USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-03 23:05:00" d="2020-11-04 01:10:00" c="1"><n>Mexičan</n><t>F</t>    <k>61% Jerry Welbach dostane dvě ultimáta. Šéf gangu chce, aby odjel do Mexika a dovezl vzácnou starou pistoli nazývanou Mexičan. Další podmínku Romantická krimi komedie USA / Mexiko (2001). Hrají: Brad Pitt, Julia Robertsová, James Gandolfini. Režie: Gore Verbinski.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-04 01:10:00" d="2020-11-04 03:10:00" c="1"><n>Sin City - město hříchu</n><t>F</t>    <k>80% Vítejte v Sin City, ve městě plném násilí a zlomených srdcí. Pro někoho je temným, cynickým místem, pro jiného domovem. Zkorumpovaní policisté Kriminální thriller USA (2005). Hrají: Bruce Willis, Jessica Alba, Mickey Rourke. Režie: Frank Miller, Robert Rodriguez, Quentin Tarantino.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-04 03:10:00" d="2020-11-04 05:25:00" c="1"><n>Špinavý trik</n><t>F</t>    <k>72% Špičkový podvodník Irving Rosenfeld je spolu se svou obdobně vychytralou britskou partnerkou Sydney Prosserovou přinucen ke spolupráci s agentem Dobové kriminální drama USA (2013). Hrají: Christian Bale, Bradley Cooper, Amy Adamsová. Režie: David O. Russell.</k>  </p>
</a>
