<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-10-24 04:07:00"><p id_tv="54" o="2020-10-31 06:00:00" d="2020-10-31 07:45:00" c="1"><n>Frčíme</n><t>F</t>    <k>74% Snímek Frčíme nás zavede do světa fantazie, v němž se dva elfští teenageři vydají na pozoruhodnou výpravu, aby zjistili, zda ve světě zůstalo aspoň kousek toho magického. Anim. dobrodružná fantasy komedie USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-31 07:45:00" d="2020-10-31 09:30:00" c="1"><n>Let's dance</n><t>F</t>    <k>58% Vášnivý hip-hopový tanečník Joseph se rozhodne zkusit štěstí v Paříži. S přítelkyní Emmou a nejlepším kamarádem Karimem se připojí k taneční skupině Muzikálové komediální drama Francie / Belgie (2019). Hrají: Rayane Bensetti, Alexia Giordanová, Guillaume de Tonquédec. Režie: Ladislas Chollat.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-31 09:30:00" d="2020-10-31 11:05:00" c="1"><n>Zprávař: Příběh Rona Burgundyho</n><t>F</t>    <k>71% San Diego 70. let minulého století. Ron Burgundy (Will Ferrell) je jeden z nejlepších hlasatelů televizního zpravodajství, jemuž dominují muži Komedie USA (2004). Hrají: Will Ferrell, Christina Applegateová, Paul Rudd. Režie: Adam McKay.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-31 11:05:00" d="2020-10-31 12:55:00" c="1"><n>Zprávař 2 - Legenda pokračuje</n><t>F</t>    <k>62% Sedmdesátky jsou fuč a Ron Burgundy, legendární zprávař ze San Diega, se vrací do redakce. Poté, co jej jeho žena a kolegyně Veronika připraví o práci Komedie USA (2013). Hrají: Will Ferrell, Steve Carell, Paul Rudd. Režie: Adam McKay.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-31 12:55:00" d="2020-10-31 14:20:00" c="1"><n>Tajemné křížovky: Hra se smrtí</n><t>F</t>    <k>63% Život brilantní redaktorky křížovek (Lacey Chabertová) se rázem obrátí vzhůru nohama. Poté, co je odhalena spojitost mezi nápovědami z jejích posledních Kriminální drama USA (2019). Hrají: Lacey Chabertová, Brennan Elliott, Barbara Nivenová. Režie: Don McCutcheon.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-31 14:20:00" d="2020-10-31 15:55:00" c="1"><n>Hrátky s ohněm</n><t>F</t>    <k>50% Když velitel Jake Carson přispěchá se svým elitním týmem zkušených hasičů na záchranu tří sourozenců ze spárů ničivého požáru, rychle si uvědomí Rodinná komedie USA (2019). Hrají: John Cena, Keegan-Michael Key, John Leguizamo. Režie: Andy Fickman.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-31 15:55:00" d="2020-10-31 17:30:00" c="1"><n>Stepfordské paničky</n><t>F</t>    <k>54% Když se mladý pár přestěhuje z Manhattanu na předměstí Connecticutu obydlené vyšší střední třídou, záhy zjistí, že stepfordští muži vyměnili černá sci-fi komedie USA (2004). Hrají: Nicole Kidmanová, Matthew Broderick, Bette Midlerová. Režie: Frank Oz.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-31 17:30:00" d="2020-10-31 19:30:00" c="1"><n>Případ Collini</n><t>F</t>    <k>72% Advokát Caspar Leinen se zdánlivě ocitá v bezvýchodné situaci, když je pověřen obhajobou podezřelého v případě brutální vraždy. Brzy však začne odhalovat Kriminální drama Německo (2019). Hrají: Elyas M'Barek, Alexandra Maria Laraová, Franco Nero. Režie: Marco Kreuzpaintner.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-31 19:30:00" d="2020-10-31 21:25:00" c="1"><n>Judy</n><t>F</t>    <k>68% Oblíbená herečka a zpěvačka Judy Garlandová, od jejíhož úspěchu v muzikálu Čaroděj ze země Oz uplynulo 30 let, přijíždí do Londýna, aby vystoupila na turné Biografické drama Velká Británie / USA / Francie (2019). Hrají: Renée Zellwegerová, Jessie Buckleyová, Finn Wittrock. Režie: Rupert Goold.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-31 21:25:00" d="2020-10-31 22:50:00" c="1"><n>Jako zvířata</n><t>F</t>    <k>43% Sobecká a megalomanská ředitelka Lucy (Demi Mooreová) zorganizuje pro všechny zaměstnance výlet do jeskyní v Novém Mexiku. Když uvíznou zasypáni Hororová komedie USA (2019). Hrají: Demi Moore, Ed Helms, Jessica Williamsová. Režie: Patrick Brice.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-31 22:50:00" d="2020-10-31 23:50:00"><n u="Mělas to vědět">Mělas to vědět (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-31 23:50:00" d="2020-11-01 00:35:00"><n u="Vychováni vlky">Vychováni vlky (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>85% Sci-fi drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-01 00:35:00" d="2020-11-01 01:40:00"><n u="Vánoční koleda">Vánoční koleda (1)</n><t>S</t>    <k>72% Fantasy drama Velká Británie / USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-01 01:40:00" d="2020-11-01 04:20:00" c="1"><n>Na špatné straně</n><t>F</t>    <k>68% Dva policejní detektivové jsou suspendováni ze služby poté, co do médií unikne videozáznam jejich svérázných metod. Zdiskreditovaná dvojice se rozhodne Akční kriminální drama USA / Kanada (2018). Hrají: Mel Gibson, Vince Vaughn, Tory Kittles. Režie: S. Craig Zahler.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-01 04:20:00" d="2020-11-01 06:00:00" c="1"><n>CBGB: Kolébka punku</n><t>F</t>    <k>66% Hilly Kristal si po dvojitém bankrotu půjčil v roce 1973 peníze a koupil v New Yorku podnik Palace Bar. Vždycky si přál dát příležitost živé hudbě, hlavně Biografické hudební drama USA (2013). Hrají: Alan Rickman, Malin Akermanová, Justin Bartha. Režie: Randall Miller.</k>  </p>
</a>
