<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2020-10-28 03:18:47"><p id_tv="54" o="2020-11-04 05:25:00" d="2020-11-04 06:00:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVII (44)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-04 06:00:00" d="2020-11-04 06:25:00"><n u="Máša vypráví pohádky">Máša vypráví pohádky (23 - 26)</n><t>S</t>    <k>66% Animovaný seriál pro děti Rusko (2011)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-04 06:25:00" d="2020-11-04 06:35:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (37)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-04 06:35:00" d="2020-11-04 09:05:00" c="1"><n>Harry Potter a Kámen mudrců</n><t>F</t>    <k>76% Na své 11. narozeniny se Harry Potter dozví, že je osiřelým synem dvou mocných čarodějů, obdařeným vlastními kouzelnickými schopnostmi. Na prestižní Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2001). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: Chris Columbus.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-04 09:05:00" d="2020-11-04 11:40:00" c="1"><n>Harry Potter a tajemná komnata</n><t>F</t>    <k>75% Mladý kouzelník Harry Potter a jeho kamarádi Ron Weasley a Hermiona Grangerová čelí ve druhému ročníku Školy čar a kouzel v Bradavicích zcela novým Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2002). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: Chris Columbus.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-04 11:40:00" d="2020-11-04 12:30:00"><n u="Veliká">Veliká (3)</n><t>S</t>    <k>81% Satirické komediální drama Veliká sleduje vzestup Kateřiny Veliké (Elle Fanningová), která se z outsiderky stala nejdéle vládnoucí panovnici v dějinách</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-04 12:30:00" d="2020-11-04 13:00:00"><n u="Avenue">Avenue 5 (3)</n><t>S</t>    <k>65% Sci-fi komedie z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-04 13:00:00" d="2020-11-04 14:45:00" c="1"><n>Frčíme</n><t>F</t>    <k>74% Snímek Frčíme nás zavede do světa fantazie, v němž se dva elfští teenageři vydají na pozoruhodnou výpravu, aby zjistili, zda ve světě zůstalo aspoň kousek toho magického. Anim. dobrodružná fantasy komedie USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-04 14:45:00" d="2020-11-04 16:30:00" c="1"><n>Zase ona!</n><t>F</t>    <k>58% Pro Marni byla střední škola horor a svatba jejího bratra se mění v jeho pokračování. Bratrova nastávající je totiž Marniina největší rivalka, která Komedie USA (2010). Hrají: Kristen Bellová, Jamie Lee Curtisová, Sigourney Weaverová. Režie: Andy Fickman.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-04 16:30:00" d="2020-11-04 18:30:00" c="1"><n>Judy</n><t>F</t>    <k>68% Oblíbená herečka a zpěvačka Judy Garlandová, od jejíhož úspěchu v muzikálu Čaroděj ze země Oz uplynulo 30 let, přijíždí do Londýna, aby vystoupila na turné Biografické drama Velká Británie / USA / Francie (2019). Hrají: Renée Zellwegerová, Jessie Buckleyová, Finn Wittrock. Režie: Rupert Goold.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-04 18:30:00" d="2020-11-04 19:30:00"><n u="Jsme, jací jsme">Jsme, jací jsme (8)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO Itálie / USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-04 19:30:00" d="2020-11-04 20:25:00"><n u="Spiknutí proti Americe">Spiknutí proti Americe (5)</n><t>S</t>    <k>73% Drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-04 20:25:00" d="2020-11-04 21:40:00"><n u="Spiknutí proti Americe">Spiknutí proti Americe (6)</n><t>S</t>    <k>73% Drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-04 21:40:00" d="2020-11-04 22:20:00"><n u="Stargirl">Stargirl (9)</n><t>S</t>    <k>72% Akční komiksové sci-fi drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-04 22:20:00" d="2020-11-04 23:25:00"><n u="Vlast">Vlast (7)</n><t>S</t>    <k>Drama z produkce HBO Španělsko (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-04 23:25:00" d="2020-11-05 02:15:00" c="1"><n u="To Kapitola">To Kapitola 2</n><t>F</t>    <k>67% Po dvaceti sedmi letech, kdy Klub smolařů porazil klauna jménem Pennywise, se do města Derry vrací zlo. Mike, jediný, který zůstal v jejich rodném městě Mysteriózní horor USA / Kanada (2019). Hrají: Jessica Chastainová, James McAvoy, Bill Hader. Režie: Andy Muschietti.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-05 02:15:00" d="2020-11-05 03:45:00" c="1"><n>Deuce Bigalow: Dobrej striptér</n><t>F</t>    <k>59% Deuce Bigalow je smolařský čistič akvárií, který v životě moc krásy nepobral. Když jednoho dne zdemoluje přepychový byt gigola, musí najít způsob Hrají: Rob Schneider, William Forsythe, Eddie Griffin. Režie: Mike Mitchell.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-05 03:45:00" d="2020-11-05 06:00:00" c="1"><n>Dobrý Will Hunting</n><t>F</t>    <k>83% 4 kamarádi z dělnické třídy se poflakují v Bostonu, ale jeden z nich, popudlivý Will, má neobyčejný dar – je matematický génius. Když to zjistí profesor Drama USA (1997). Hrají: Matt Damon, Robin Williams, Ben Affleck. Režie: Gus Van Sant.</k>  </p>
</a>
