<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2020-10-30 03:10:56"><p id_tv="54" o="2020-11-06 06:00:00" d="2020-11-06 06:30:00"><n u="Máša a medvěd">Máša a medvěd (5 - 8)</n><t>S</t>    <k>77% Animovaný seriál pro děti Rusko (2010)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-06 06:30:00" d="2020-11-06 06:45:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (39)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-06 06:45:00" d="2020-11-06 08:25:00" c="1"><n>Dora a ztracené město</n><t>F</t>    <k>61% Dora miluje objevitelské expedice a tak vede opičáka Botičku a partičku nedostatečně vybavených spolužáků na dobrodružnou výpravu s cílem zachránit Rodinná dobrodružná komedie USA / Mexiko / Austrálie (2019). Hrají: Isabela Monerová, Eugenio Derbez, Michael Peńa. Režie: James Bobin.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-06 08:25:00" d="2020-11-06 10:10:00" c="1"><n>Kámoš k pohledání</n><t>F</t>    <k>70% Peter Klaven absolvuje řadu bizarních setkání s cílem najít muže, který mu půjde za svědka. Když však začne Peterovo náhlé okouzlení novým nejlepším Komedie USA (2009). Hrají: Paul Rudd, Jason Segel, Rashida Jonesová. Režie: John Hamburg.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-06 10:10:00" d="2020-11-06 11:40:00" c="1"><n>Kouzelný park</n><t>F</t>    <k>59% Dívka June s bujnou fantazií učiní neuvěřitelný objev – její vysněný kouzelný park skutečně existuje. Když se však vyskytnou potíže, June rodinná dobrodružná komedie USA / Španělsko (2019)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-06 11:40:00" d="2020-11-06 12:15:00"><n u="Axios">Axios III (14)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>53% Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-06 12:15:00" d="2020-11-06 13:05:00"><n u="Veliká">Veliká (5)</n><t>S</t>    <k>81% Satirické komediální drama Veliká sleduje vzestup Kateřiny Veliké (Elle Fanningová), která se z outsiderky stala nejdéle vládnoucí panovnici v dějinách</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-06 13:05:00" d="2020-11-06 13:35:00"><n u="Avenue">Avenue 5 (5)</n><t>S</t>    <k>65% Sci-fi komedie z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-06 13:35:00" d="2020-11-06 15:30:00" c="1"><n>Banksy a vzestup pouličního umění</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Banksy je nejnechvalněji proslulý pouliční umělec na světě, jehož politická díla, nezákonné kousky i troufalá vniknutí pobuřují vládnoucí establishement Dokumentární film Velká Británie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-06 15:30:00" d="2020-11-06 17:15:00" c="1"><n>Kniha džunglí</n><t>F</t>    <k>74% Když je hrozivým tygrem Šér Chánem donucen utéct z džungle, vydá se Mauglí, člověčí mládě vychované vlčí smečkou, na dobrodružnou cestu plnou poznání Rodinné dobrodružné drama USA / Velká Británie (2016). Hrají: Neel Sethi. Režie: Jon Favreau.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-06 17:15:00" d="2020-11-06 19:30:00" c="1"><n>Malé ženy</n><t>F</t>    <k>78% Čtyři sestry Marchovy poznávají lásku, život a ztrátu během svého dospívání v Americe po občanské válce. Pilířem celé rodiny je Jo Marchová, která Dobové romantické drama USA (2019). Hrají: Saoirse Ronanová, Emma Watsonová, Florence Pughová. Režie: Greta Gerwigová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-06 19:30:00" d="2020-11-06 20:55:00" c="1"><n>Železný obr</n><t>F</t>    <k>80% Příběh devítiletého Hogartha, který zachrání obrovského robota z vesmíru. Hogarth se snaží svého nového přítele ochránit před vlezlým vládním agentem a vojáky. Anim. dobrodružné rodinné sci-fi USA (1999)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-06 20:55:00" d="2020-11-06 22:45:00" c="1"><n>Tolkien</n><t>F</t>    <k>69% Příběh J.R.R. Tolkiena dávno před tím, něž se stal slavným spisovatelem. Dospívající Tolkien, obklopen spolužáky, objevuje sílu přátelství, odvahy a odhodlání Dobové biografické drama USA (2019). Hrají: Nicholas Hoult, Lily Collinsová, Colm Meaney. Režie: Dome Karukoski.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-06 22:45:00" d="2020-11-06 23:45:00" c="1"><n>Čas mluvit</n><t>F</t>    <k>Další pokračováním oceňované série speciálů z produkce HBO Latino. &quot;Habla&quot; obsahuje rozhovory s hrdiny všedního dne, inspirativními osobnostmi a vlivnými Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-06 23:45:00" d="2020-11-07 00:20:00"><n u="Jak na... s Johnem Wilsonem">Jak na... s Johnem Wilsonem (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Komediální dokument USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-07 00:20:00" d="2020-11-07 02:30:00" c="1"><n>Erin Brockovich</n><t>F</t>    <k>74% Nezaměstnaná svobodná matka se stane právní asistentkou, které se podaří dostat na kolena kalifornskou energetickou společnost, obviněnou ze znečišťování podzemních vod Biografické drama USA (2000). Hrají: Julia Robertsová, Aaron Eckhart, Albert Finney. Režie: Steven Soderbergh.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-07 02:30:00" d="2020-11-07 04:10:00" c="1"><n>Arctic: Ledové peklo</n><t>F</t>    <k>69% Muž, který uvízl v Arktidě, se konečně dočká vytoužené pomoci. Po tragické nehodě jsou však jeho naděje zmařeny. Musí se rozhodnout, zda zůstane Dobrodružné drama Island (2018). Hrají: Mads Mikkelsen, Maria Thelma Smáradóttirová, Tintrinai Thikhasuk. Režie: Joe Penna.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-07 04:10:00" d="2020-11-07 06:00:00" c="1"><n>Tolkien</n><t>F</t>    <k>69% Příběh J.R.R. Tolkiena dávno před tím, něž se stal slavným spisovatelem. Dospívající Tolkien, obklopen spolužáky, objevuje sílu přátelství, odvahy a odhodlání Dobové biografické drama USA (2019). Hrají: Nicholas Hoult, Lily Collinsová, Colm Meaney. Režie: Dome Karukoski.</k>  </p>
</a>
