<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="21" t="2020-10-23 04:15:28"><p id_tv="54" o="2020-10-30 05:15:00" d="2020-10-30 06:00:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVII (41)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-30 06:00:00" d="2020-10-30 06:25:00"><n u="Máša vypráví pohádky">Máša vypráví pohádky (11 - 14)</n><t>S</t>    <k>66% Máša pohádky přímo zbožňuje! V tomto neotřelém seriálu vypráví oblíbené pohádkové klasiky ve své vlastní verzi, v níž často smíchá motivy i postavy Animovaný seriál pro děti Rusko (2011)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-30 06:25:00" d="2020-10-30 06:35:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (34)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-30 06:35:00" d="2020-10-30 07:55:00" c="1"><n>Ukradené vánoce Tima Burtona</n><t>F</t>    <k>80% Vládce městečka Haloween, kostlivec s dýňovou hlavou, se ocitne v sousedním Vánočním městě plném jasných barev a radostné atmosféry. Rozhodne se uspořádat Animovaná rodinná fantasy USA (1993)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-30 07:55:00" d="2020-10-30 10:00:00" c="1"><n>Jumanji: Další level</n><t>F</t>    <k>67% Parta přátel se vrací do Jumanji, aby zachránili jednoho z nich. Zjistí však, že přežít ve světě Jumanji bude mnohem náročnější. Už to totiž Akční dobrodružná fantasy komedie USA (2019). Hrají: Dwayne Johnson, Kevin Hart, Jack Black. Režie: Jake Kasdan.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-30 10:00:00" d="2020-10-30 11:30:00" c="1"><n>Deštivý den v New Yorku</n><t>F</t>    <k>66% Film sleduje milostné eskapády vysokoškoláka Gatsbyho, snažícího se během víkendu v New Yorku posílit svůj vztah s přítelkyní Ashleigh, která Romantická komedie USA (2019). Hrají: Timothée Chalamet, Elle Fanningová, Selena Gomezová. Režie: Woody Allen.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-30 11:30:00" d="2020-10-30 12:00:00"><n u="Axios">Axios III (13)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>53% Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-30 12:00:00" d="2020-10-30 12:30:00"><n u="Kancl">Kancl (UK) II (5)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>84% Komediální seriál Velká Británie (2002)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-30 12:30:00" d="2020-10-30 13:00:00"><n u="Kancl">Kancl (UK) II (6)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>84% Komediální seriál Velká Británie (2002)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-30 13:00:00" d="2020-10-30 13:45:00"><n u="Kancl">Kancl (UK) III (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>84% Komediální seriál Velká Británie (2003)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-30 13:45:00" d="2020-10-30 14:40:00"><n u="Kancl">Kancl (UK) III (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>84% Komediální seriál Velká Británie (2003)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-30 14:40:00" d="2020-10-30 16:05:00" c="1"><n>Guru lásky</n><t>F</t>    <k>38% Pitka, Američan vychovaný indickými guruy, se vrací do Spojených států, aby zde prorazil jako osobní kouč. Jeho první výzvou je urovnat milostné lapálie Komedie USA / Velká Británie / Německo (2008). Hrají: Mike Myers, Jessica Alba, Justin Timberlake. Režie: Marco Schnabel.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-30 16:05:00" d="2020-10-30 17:45:00" c="1"><n>Hon za pravdou: Dezinformace a cena falešných zpráv</n><t>F</t><e>T</e>    <k>70% Tento poučný dokumentární film zkoumá v době sociálních médií rostoucí fenomén tzv. fake news ve Spojených státech i to, jak dezinformace, konspirační Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-30 17:45:00" d="2020-10-30 19:30:00" c="1"><n>Whiplash</n><t>F</t>    <k>84% Nadějný mladý bubeník Andrew Neyman nastoupí na prestižní hudební konzervatoř, kde jeho sny o slávě skončí v rukou nejuznávanějšího profesora školy, jehož Hudební drama USA (2014). Hrají: Miles Teller, J.K. Simmons, Paul Reiser. Režie: Damien Chazelle.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-30 19:30:00" d="2020-10-30 21:15:00" c="1"><n u="Šmoulové">Šmoulové 2</n><t>F</t>    <k>55% Šmoulové vyrážejí společně se svými přáteli zachránit Šmoulinku, která byla unesena čarodějem Gargamelem, jenž z ní chce vymámit tajné kouzlo dobrodružná rodinná komedie USA (2013). Hrají: Hank Azaria, Neil Patrick Harris, Brendan Gleeson. Režie: Raja Gosnell.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-30 21:15:00" d="2020-10-30 22:55:00" c="1"><n>Malá Miss Sunshine</n><t>F</t>    <k>78% Když sedmiletá Olive vysloví přání, že by si chtěla domů přivézt korunku ze soutěže krásy Malá Miss Sunshine, její dysfunkční rodina se rozhodne být jí oporou Komediální drama USA (2006). Hrají: Abigail Breslinová, Greg Kinnear, Paul Dano. Režie: Jonathan Dayton, Valerie Farisová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-30 22:55:00" d="2020-10-31 00:20:00"><n u="Dokonalá zbraň">Dokonalá zbraň (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-31 00:20:00" d="2020-10-31 00:50:00"><n u="Jak na... s Johnem Wilsonem">Jak na... s Johnem Wilsonem (1)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Komediální dokument USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-31 00:50:00" d="2020-10-31 02:25:00" c="1"><n>Spolujízda</n><t>F</t>    <k>62% Když do auta nesmělého řidiče jménem Stu nastoupí policajt, který je na stopě brutálního vraha, Stu se stává aktérem šíleného pátrání, během něhož Akční krimi komedie USA (2019). Hrají: Kumail Nanjiani, Dave Bautista, Iko Uwais. Režie: Michael Dowse.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-31 02:25:00" d="2020-10-31 04:20:00" c="1"><n>Soukromá válka</n><t>F</t><e>S</e>    <k>68% Marie Colvinová je jednou z nejuznávanějších válečných zpravodajek naší doby. Díky své nebojácné a vzpurné povaze se vrhá do předních linií konfliktů Biografické válečné drama, USA, Velká Británie (2018). Hrají: Rosamund Pike, Jamie Dornan, Stanley Tucci. Režie: Matthew Heineman.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-10-31 04:20:00" d="2020-10-31 06:00:00" c="1"><n>Malá Miss Sunshine</n><t>F</t>    <k>78% Když sedmiletá Olive vysloví přání, že by si chtěla domů přivézt korunku ze soutěže krásy Malá Miss Sunshine, její dysfunkční rodina se rozhodne být jí oporou Komediální drama USA (2006). Hrají: Abigail Breslinová, Greg Kinnear, Paul Dano. Režie: Jonathan Dayton, Valerie Farisová.</k>  </p>
</a>
