<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="18" t="2020-10-29 03:19:53"><p id_tv="54" o="2020-11-05 06:00:00" d="2020-11-05 06:30:00"><n u="Máša a medvěd">Máša a medvěd (1 - 4)</n><t>S</t>    <k>77% Animovaný seriál pro děti Rusko (2009)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-05 06:30:00" d="2020-11-05 06:40:00"><n u="Angry Birds">Angry Birds (38)</n><t>S</t>    <k>60% Animovaný seriál pro děti Finsko (2013)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-05 06:40:00" d="2020-11-05 08:25:00" c="1"><n>Frčíme</n><t>F</t>    <k>74% Snímek Frčíme nás zavede do světa fantazie, v němž se dva elfští teenageři vydají na pozoruhodnou výpravu, aby zjistili, zda ve světě zůstalo aspoň kousek toho magického. Anim. dobrodružná fantasy komedie USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-05 08:25:00" d="2020-11-05 10:10:00" c="1"><n>Zase ona!</n><t>F</t>    <k>58% Pro Marni byla střední škola horor a svatba jejího bratra se mění v jeho pokračování. Bratrova nastávající je totiž Marniina největší rivalka, která Komedie USA (2010). Hrají: Kristen Bellová, Jamie Lee Curtisová, Sigourney Weaverová. Režie: Andy Fickman.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-05 10:10:00" d="2020-11-05 12:10:00" c="1"><n>Judy</n><t>F</t>    <k>68% Oblíbená herečka a zpěvačka Judy Garlandová, od jejíhož úspěchu v muzikálu Čaroděj ze země Oz uplynulo 30 let, přijíždí do Londýna, aby vystoupila na turné Biografické drama Velká Británie / USA / Francie (2019). Hrají: Renée Zellwegerová, Jessie Buckleyová, Finn Wittrock. Režie: Rupert Goold.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-05 12:10:00" d="2020-11-05 13:00:00"><n u="Veliká">Veliká (4)</n><t>S</t>    <k>81% Satirické komediální drama Veliká sleduje vzestup Kateřiny Veliké (Elle Fanningová), která se z outsiderky stala nejdéle vládnoucí panovnici v dějinách</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-05 13:00:00" d="2020-11-05 13:30:00"><n u="Avenue">Avenue 5 (4)</n><t>S</t>    <k>65% Sci-fi komedie z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-05 13:30:00" d="2020-11-05 14:55:00" c="1"><n>Svatební pochod 4 – Něco nového, něco starého</n><t>F</t>    <k>61% Z Mickova a Oliviina romantického penzionu Willow Lake se stane oblíbené místo svateb. Jejich zasloužená dovolená rázem vezme za své, když nevěsta Romantická komedie Kanada / USA (2018). Hrají: Jack Wagner, Merritt Pattersonová, Josie Bissettová. Režie: Peter DeLuise.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-05 14:55:00" d="2020-11-05 16:40:00" c="1"><n>Kámoš k pohledání</n><t>F</t>    <k>70% Peter Klaven absolvuje řadu bizarních setkání s cílem najít muže, který mu půjde za svědka. Když však začne Peterovo náhlé okouzlení novým nejlepším Komedie USA (2009). Hrají: Paul Rudd, Jason Segel, Rashida Jonesová. Režie: John Hamburg.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-05 16:40:00" d="2020-11-05 18:45:00" c="1"><n>Julie a Julia</n><t>F</t>    <k>70% Snímek vypráví skutečný příběh o tom, jak kniha receptů Julie Childové (Meryl Streepová) inspirovala spisovatelku Julii Powellovou (Amy Adamsová),aby Komediální drama USA (2009). Hrají: Meryl Streepová, Amy Adamsová, Stanley Tucci. Režie: Nora Ephronová.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-05 18:45:00" d="2020-11-05 19:30:00"><n u="Trigonometrie">Trigonometrie (3)</n><t>S</t>    <k>67% Romantické komediální drama Velká Británie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-05 19:30:00" d="2020-11-05 22:05:00" c="1"><n>Na špatné straně</n><t>F</t>    <k>68% Dva policejní detektivové jsou suspendováni ze služby poté, co do médií unikne videozáznam jejich svérázných metod. Zdiskreditovaná dvojice se rozhodne Akční kriminální drama USA / Kanada (2018). Hrají: Mel Gibson, Vince Vaughn, Tory Kittles. Režie: S. Craig Zahler.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-05 22:05:00" d="2020-11-05 23:00:00"><n u="Medvědín">Medvědín (3)</n><t>S</t>    <k>Drama z produkce HBO Švédsko (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-05 23:00:00" d="2020-11-05 23:40:00"><n u="Vychováni vlky">Vychováni vlky (2)</n><t>S</t>    <k>85% Sci-fi drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-05 23:40:00" d="2020-11-06 00:35:00"><n u="4 bloky">4 bloky II (2)</n><t>S</t>    <k>81% Kriminální drama Německo (2018)</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-06 00:35:00" d="2020-11-06 02:30:00" c="1"><n>Krycí jméno U.N.C.L.E.</n><t>F</t>    <k>73% Na začátku 60. let je agent CIA Solo (Henry Cavill) nucen spolupracovat s agentem KGB Kuryakinem (Armie Hammer), aby překazili plány tajemné zločinecké Komediální akční thriller USA / Velká Británie (2015). Hrají: Henry Cavill, Armie Hammer, Alicia Vikanderová. Režie: Guy Ritchie.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-06 02:30:00" d="2020-11-06 04:30:00" c="1"><n>Mizerové navždy</n><t>F</t>    <k>66% Marcus a Mike musí čelit novým výzvám – změnám v profesní dráze a krizi středního věku – poté, co spojí síly s mladšími kolegy z elitní jednotky AMMO Akční krimi komedie USA / Mexiko (2020). Hrají: Will Smith, Martin Lawrence, Vanessa Hudgensová. Režie: Adil El Arbi, Bilall Fallah.</k>  </p>
<p id_tv="54" o="2020-11-06 04:30:00" d="2020-11-06 06:00:00" c="1"><n>Buzz</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Držitel Pulitzerovy ceny Buzz Bissinger přichází s kůží na trh v dokumentu, který zachycuje bouřlivý rok v jeho osobním životě. Odkrývá zde své vlastní Dokument z produkce HBO USA (2019)</k>  </p>
</a>
