<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-10-24 04:55:04"><p id_tv="598" o="2020-10-31 06:00:00" d="2020-10-31 08:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>E. H. Grieg: Smyčcový kvartet g moll op. 27 (33 min). Hraje Moyzesovo kvarteto. - Mužské sbory na norské národní písně op. 30 (31 min). Zpívá Q Vox</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 08:00:00" d="2020-10-31 08:05:00"><n>Víkendová příloha</n><t>Z</t>    <k>Kulturně-publicistický týdeník. Glosy, rozhovory, komponované pořady, reportáže. Esej. Hudba jazzová i vážná. Připravil a uvádí Jiří Kamen</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 08:05:00" d="2020-10-31 08:20:00"><n>Esej</n><t>D</t>    <k>Jiří Voskovec, Jan Werich: Humor na scéně a jeho chemie. Účinkuje Rudolf Pellar. Režie Michal Pavlík (15 min). (1994)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 08:20:00" d="2020-10-31 08:30:00"><n>Staří mistři ve Schwarzenberském paláci na Hradčanech</n><t>D</t>    <k>Tváří v tvář - monumentální socha Ukřižovaného od Matyáše Bernarda Brauna, 1720. V sedmé části cyklu o mistrovských dílech Marius Winzeler, ředitel Sbírky</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 08:30:00" d="2020-10-31 09:00:00"><n>Z Čech až na konec světa a zpět</n><t>Z</t>    <k>Kulturní události a zajímavosti, aktuality a pozvánky, obzory a prostory tuzemské i přeshraniční. Svět v pohybu na linkách i v meziřádcích</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 09:00:00" d="2020-10-31 10:00:00"><n>Jevíčko jaké je aneb V metropoli Malé Hané</n><t>D</t>    <k>Reportážní návštěva městečka spojeného s Římany, Germány a prozaikem Josefem Jedličkou. V roli průvodce se představí básník Rudolf Beran</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 10:00:00" d="2020-10-31 11:00:00"><n>Autogramiáda na Vltavě - Che Guevara v Praze</n><t>M</t>    <k>S překladatelkou Blankou Stárkovou a o knize argentinského spisovatele Abela Posseho Che Guevarův Pražský příběh rozmlouvá Jiří Kamen. V premiéře byl pořad</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 11:00:00" d="2020-10-31 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>Stan Getz &amp; Joao Gilberto: Getz/Gilberto. Zrcadlo nahrávek bláznivé 2. poloviny 20. století. Každou sobotu uvádí Jiří Starý</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 11:30:00" d="2020-10-31 12:00:00"><n>Knižní pól</n><t>Z</t>    <k>Ze své knihovny vybírá překladatelka z angličtiny Kateřina Hilská. Setkání s knihami napříč prostorem a časem. Připravila Blanka Stárková. (repr. 2. 11. v 0.05)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 12:00:00" d="2020-10-31 12:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 12:05:00" d="2020-10-31 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Concertino Praga 2020. Záznam koncertu vítězů mezinárodní rozhlasové soutěže z Třeboně z 16. září 2020. Účinkují finalisté z České republiky, Itálie</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 13:30:00" d="2020-10-31 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>J. H. Krchovský: Jakoby. Autorské čtení povídky z jara roku 1983. Připravil Dominik Mačas. Režie Jakub Doubrava. (Plzeň, prem)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 14:00:00" d="2020-10-31 15:00:00"><n>Staří mistři</n><t>M</t>    <k>Hudbu pro basetové rohy Jiřího Družeckého hraje Trio Lotz. Připravila Alena Maršíková Michálková</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 15:00:00" d="2020-10-31 16:30:00"><n>Sobotní drama</n><t>M</t>    <k>Jan Werich - Jiří Voskovec: Balada z hadrů. Unikátní záznam představení z Divadla ABC z roku 1957. Osoby a obsazení: Jehan, ponocný (Jan Werich), Georges</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 16:30:00" d="2020-10-31 17:00:00"><n>Taktovka</n><t>M</t>    <k>Co chystá SOČR? Aktuality, nahrávky, rozhovory a historie. SOČR, Jakub Hrůša, Jan Bartoš a hudba Vítězslava Nováka. To je nové album rozhlasových</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 17:00:00" d="2020-10-31 18:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. Host: Jakub Dvorský, herní vývojář. Moderuje: Ondřej Cihlář. E-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 18:00:00" d="2020-10-31 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Pořad odhalující jazzové principy napříč hudebními žánry i tam, kde nejsou vidět na první pohled. Každou sobotu uvádí Otakar Svoboda</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 18:30:00" d="2020-10-31 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Antoine de Saint-Exupéry: Země lidí (3/12) Četba na pokračování z autobiografické prózy francouzského letce a spisovatele, který svým životem a dílem Režie Vlado Rusko (28 min). (2016)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 19:00:00" d="2020-10-31 20:00:00"><n>Sedmé nebe</n><t>M</t>    <k>S Oto Klempířem. Osobnosti české hudební scény vybírají a komentují hudbu svého srdce</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 20:00:00" d="2020-10-31 23:00:00"><n>Operní večer</n><t>M</t>    <k>Káťa Kabanová z Královské opery v Londýně. Záznam představení konaného 21.února 2019 v Královské opeře Covent Garden. Leoš Janáček: Káťa Kabanová</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 23:00:00" d="2020-10-31 23:30:00"><n>Četba s hvězdičkou</n><t>M</t>    <k>Kamil Vondrášek: Ústav (7/7) Četbu z tak trochu bizarní knihy současného českého autora pro rozhlas upravila Klára Fleyberková. Účinkuje Ondřej Brousek</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-10-31 23:30:00" d="2020-11-01 00:00:00"><n>Noční hudba</n><t>M</t>    <k>Ambient - jinohudba - lounge - world music. Připravil a uvádí Jiří Moravčík</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 00:00:00" d="2020-11-01 00:30:00"><n>Noční hudba</n><t>M</t>    <k>- pokračování pořadu z předešlého dne</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 00:30:00" d="2020-11-01 01:30:00"><n>Soudobá hudba</n><t>M</t>    <k>Miloš Štědroň: Indiánům. Symfonická freska (13 min). Hraje Státní filharmonie Brno, řídí Rostislav Hališka. - Ivo Medek: 11 podob měsíčního svitu (22 min)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 01:30:00" d="2020-11-01 04:30:00"><n>ČRo Jazz na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Pořad s jazzovou tematikou</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 04:30:00" d="2020-11-01 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Varhany Z Ludgeřovic a Hlučína. Felix Mendelssohn-Bartholdy: Sonáta A dur op. 65 č. 3 (10 min). - Julius Reubke: Sonáta c moll na 94. žalm (23 min). Hraje Tomáš Mihalík</k>  </p>
</a>
