<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2020-10-30 03:56:55"><p id_tv="598" o="2020-11-06 06:00:00" d="2020-11-06 09:02:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Rozhovory, reportáže, recenze, výběr z tisku. Hudba od klasiky po jazz. Pravidelné rubriky: 6.50 a 9.50 Ranní úvaha, 7.50 Básnění</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 09:02:00" d="2020-11-06 10:00:00"><n>Dopolední četba</n><t>M</t>    <k>Jan Neruda: Mužatky. Připravil Vladimír Zajíc. Účinkuje Bořivoj Navrátil. Režie Hana Kofránková (13 min). (2006)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 10:00:00" d="2020-11-06 10:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 10:02:00" d="2020-11-06 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. Host: Vladimír Urbánek, odborník na dílo Jana Amose Komenského. Moderuje: Markéta Kaňková. E-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 11:00:00" d="2020-11-06 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>Klasický jazz od New Orleans až po swing s trumpetistou a znalcem hudebního období, kdy jazz byl provokující módní novinkou šířící se z Ameriky</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 11:30:00" d="2020-11-06 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Václav Malina (5/5) Rozhlasové vzpomínání malíře, literáta, pedagoga, galeristy. Autor čte ze svých dosud nepublikovaných autobiografických zápisků</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 12:00:00" d="2020-11-06 12:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 12:05:00" d="2020-11-06 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Z Mezinárodního hudebního festivalu Leoše Janáčka. Arthur Honegger: Král David pro vypravěče, sóla, smíšený sbor a instrumentální ansámbl. Text René Morax</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 13:30:00" d="2020-11-06 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Karel Hradec: Muž se psem. Co se psem, když vás s ním domácí vyhodí z domu? Povídka dnes již zapomenutého básníka a prozaika, člena brněnské Literární skupiny</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 14:00:00" d="2020-11-06 16:30:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Moderuje Lenka Novotná. Výběr hudby zahrnuje jazz a elektroniku. Aktuality dne, reportáže, kritické glosy, knižní</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 16:30:00" d="2020-11-06 17:00:00"><n>Akcent</n><t>M</t>    <k>Akcentujeme to, co hýbe kulturou. Každý všední den jedno téma z více úhlů pohledu</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 17:00:00" d="2020-11-06 17:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 17:02:00" d="2020-11-06 18:00:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Objevujte témata a osobnosti mimo hlavní kulturní proud. e-mail: artcafe@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 18:00:00" d="2020-11-06 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Soul, r'n'b, gospel, hip-hop, jazz a vše, čím žije v New Yorku i na svých cestách nejúspěšnější český jazzový klávesista. Každý pátek uvádí Ondřej Pivec</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 18:30:00" d="2020-11-06 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Antoine de Saint-Exupéry: Země lidí (9/12) Četba na pokračování z autobiografické prózy francouzského letce a spisovatele, který svým životem a dílem Režie Vlado Rusko (28 min). (2016)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 19:00:00" d="2020-11-06 20:00:00"><n>Sedmé nebe</n><t>M</t>    <k>S Petrem Dorůžkou. Osobnosti české hudební scény vybírají a komentují hudbu svého srdce</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 20:00:00" d="2020-11-06 22:00:00"><n>Koncert klasika</n><t>M</t>    <k>Janáček a Dvořák Sira Charlese Mackerrase. Reprezentativní kolekci nahrávek uvádíme k dirigentovým nedožitým 95. narozeninám (17. 11. 2020). Na programu:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 22:00:00" d="2020-11-06 23:00:00"><n>Rádio Dada</n><t>Z</t>    <k>. Vladivojnou La Chia</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 23:00:00" d="2020-11-06 23:30:00"><n>Četba s hvězdičkou</n><t>M</t>    <k>Paolo Sorrentino: Všichni mají pravdu (6/14) Románová prvotina jednoho z nejslavnějších filmových režisérů, podepsaného pod oscarovým filmem Velká nádhera</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 23:30:00" d="2020-11-07 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-07 00:00:00" d="2020-11-07 00:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Václav Malina (5/5) Repríza ze 6.11. 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-07 00:30:00" d="2020-11-07 01:30:00"><n>Soudobá hudba</n><t>M</t>    <k>Z MusicOlomouc 2020. ADIEU. Ensemble LUX z Rakouska. Beat Furrer: Smyčcový kvartet č. 2. - Lotta Wennäkoski: Culla d'aria pro smyčcové kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-07 01:30:00" d="2020-11-07 04:30:00"><n>ČRo Jazz na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Pořad s jazzovou tematikou</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-07 04:30:00" d="2020-11-07 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Antonio Vivaldi: Concerto pro zobcovou flétnu, cembalo a violoncello C dur (11 min). Hraje Michala trio. - J. S. Bach: Fantasie a fuga</k>  </p>
</a>
