<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="28" t="2020-10-25 03:54:53"><p id_tv="598" o="2020-11-01 06:00:00" d="2020-11-01 08:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Ostrava plus. Uhrančivé spojení Alexey Stadler a Lukáš Vondráček. Robert Schumann: Fantazijní kusy op. 73 (10 min). - Johannes Brahms:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 08:00:00" d="2020-11-01 08:30:00"><n>Spirituála</n><t>Z</t>    <k>Duchovní Evropa. S Martinem C. Putnou procházíme spletitými duchovními dějinami Evropy napříč národy i náboženskými konfesemi. Samhain a Cú Chulainn, Kelti a čerti</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 08:30:00" d="2020-11-01 09:00:00"><n>Spirituála</n><t>Z</t>    <k>Ke kořenům. S Petrem Vaďurou a jeho hosty hledáme v Bibli a křesťanské tradici odpovědi na smysl našeho jednání v soukromém i veřejném životě. Zdravotnictví</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 09:00:00" d="2020-11-01 10:00:00"><n>Bohoslužba</n>    <k>Přenos nedělní bohoslužby Jednoty bratrské z modlitebny v Ostravě - Martinově. Při bohoslužbě káže kazatel sboru Tomáš Oliverius. (iR)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 10:00:00" d="2020-11-01 11:00:00"><n>Duchovní hudba</n><t>M</t>    <k>Slavnost Všech svatých v díle Jana Dismase Zelenky. Missu Omnium Sanctorum zpívají Carlotta Colombo (soprán), Filippo Mineccia (alt), Cyril Auvity (tenor) a Lukas Zeman</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 11:00:00" d="2020-11-01 11:34:00"><n>Radioseriál</n><t>M</t>    <k>Francis Scott Fitzgerald: Něžná je noc - (3/10) Překlad Lubomír Dorůžka. Rozhlasová dramatizace František Pavlíček. Dramaturgie Jana Weberová. Režie Hana Kofránková</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 11:34:00" d="2020-11-01 12:00:00"><n>Gabriel Fauré: Sonáta pro housle a klavír č. 1 A dur op.</n><t>M</t>    <k>13. Hrají Bomsori Kim a Rafal Blechacz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 12:00:00" d="2020-11-01 12:05:00"><n>Polední zvony</n><t>Z</t>    <k>Z věže děkanského kostela Povýšení Sv. Kříže v Děčíně, zvon odlitý nezjištěným zvonařem v 15. století Připravil Radek Rejšek (repr. 2.11. v 0.02)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 12:05:00" d="2020-11-01 12:20:00"><n>Svět poezie</n><t>D</t>    <k>Marek Mariusz Tytko: Navštěvování zahrad ducha. Výbor z nábožensko-filozofické lyriky polského básníka, pedagoga a teoretika umění. Z překladu Libora</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 12:20:00" d="2020-11-01 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Requiem a Liturgie Svatého Jana Zlatoústého. PředsRequiem a Liturgie Svatého Jana Zlatoústého. Představujeme zhudebnění církevních textů, jehož autorem</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 13:30:00" d="2020-11-01 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Veronika Bendová: Dušičky. Je podzim, svátek zesnulých a Daniela se svými syny a otcem jedou zapálit svíčku na místo, kde při autonehodě zemřela její matka</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 14:00:00" d="2020-11-01 15:00:00"><n>Krásné hlasy</n><t>M</t>    <k>Procházka skladbami Requiem a Stabat mater Antonína Dvořáka v nahrávkách dirigenta Zdeňka Košlera. Hostem pořadu bude sopranistka Magdaléna Hajóssyová</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 15:00:00" d="2020-11-01 15:56:00"><n>Hra pro pamětníky</n><t>M</t>    <k>Gerhard Rentzsch - Heinz Pech: Dva na střeše. Přeložil Vladimír Merhaut. Dramaturgie Jaroslava Strejčková. Režie Petr Adler. Osoby a obsazení:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 15:56:00" d="2020-11-01 16:30:00"><n>B. A. Wiedermann: Variace a fuga na moravskou národní</n><t>M</t>    <k>Píseň z doby Napoleonovy. Hraje Josef Rafaja (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 16:30:00" d="2020-11-01 17:00:00"><n>Klapka</n><t>M</t>    <k>Klasiky i novinky z filmové hudby. Václav Trojan a Jiří Trnka v dokonalé harmonii 1/4 O práci skladatele Václava Trojana k filmům výtvarníka, animátora</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 17:00:00" d="2020-11-01 18:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. Host: Miroslav Konvalina, ředitel Českého centra v New Yorku. Moderuje: Renáta Spisarová. E-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 18:00:00" d="2020-11-01 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Osobité české hudebnice a jejich úhel poslechu. Tuto neděli uvádí Beata Hlavenková</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 18:30:00" d="2020-11-01 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Antoine de Saint-Exupéry: Země lidí (4/12) Četba na pokračování z autobiografické prózy francouzského letce a spisovatele, který svým životem a dílem Režie Vlado Rusko (28 min). (2016)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 19:00:00" d="2020-11-01 20:00:00"><n>Sedmé nebe</n><t>M</t>    <k>S Vladimírem Franzem. Na křižovatce kultur - Manuel de Falla: Čarodějná láska. Osobnosti české hudební scény vybírají a komentují hudbu svého srdce</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 20:00:00" d="2020-11-01 22:00:00"><n>Koncert bez hranic</n><t>M</t>    <k>Berlínští průkopníci elektro-klasiky v rozšířeném obsazení, desetičlenný Brandt Brauer Frick Ensemble na festivalu Struny podzimu. Záznam koncertu uvádí Zdeněk Přidal</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 22:00:00" d="2020-11-01 23:00:00"><n>Futurissimo</n><t>M</t>    <k>JACK Quartet: &quot;Zajímá nás radikální umělecké vyjádření.&quot; Du Yun: Epilogue (4 min). - Du Yun: A Cockroach's Tarantella (výběr) (5 min). - Felipe Lera</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 23:00:00" d="2020-11-01 23:30:00"><n>Četba s hvězdičkou</n><t>M</t>    <k>Paolo Sorrentino: Všichni mají pravdu (1/14) Románová prvotina jednoho z nejslavnějších filmových režisérů, podepsaného pod oscarovým filmem Velká nádhera</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-01 23:30:00" d="2020-11-02 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-02 00:00:00" d="2020-11-02 00:02:00"><n>Hymna</n><t>Z</t>    <k>Doby, kdy píseň Kde domov můj zněla jako oficiální symbol státnosti, na kterou jsme nebyli příliš hrdí, jsou již dávno pryč</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-02 00:02:00" d="2020-11-02 00:05:00"><n>Půlnoční zvony</n><t>Z</t>    <k>Repríza z 1.11. 12.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-02 00:05:00" d="2020-11-02 00:35:00"><n>Knižní pól</n><t>Z</t>    <k>Ze své knihovny vybírá překladatelka z angličtiny Kateřina Hilská. Setkání s knihami napříč prostorem a časem. Připravila Blanka Stárková. (repr. z 31. 10. 11.30 hodin)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-02 00:35:00" d="2020-11-02 04:30:00"><n>ČRo D-dur na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-02 04:30:00" d="2020-11-02 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>P. A. Locatelli: Smuteční symfonie. Hraje Plzeňský rozhlasový orchestr, řídí Josef Blacký. - Triová sonáta. Hrají Josef Suk a Shizuka Ishikawa (housle)</k>  </p>
</a>
