<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="23" t="2020-10-29 04:01:47"><p id_tv="598" o="2020-11-05 06:00:00" d="2020-11-05 09:02:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Moderují Naděžda Hávová a František Šedivý. Rozhovory, reportáže, recenze, výběr z tisku. Hudba od klasiky po jazz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-05 09:02:00" d="2020-11-05 10:00:00"><n>Dopolední četba</n><t>M</t>    <k>Jaroslav Hašek: Školní výlet. Připravila Milena Lukavská. Účinkuje Petr Nárožný. Režie Vladimír Gromov. (2003)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-05 10:00:00" d="2020-11-05 10:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-05 10:02:00" d="2020-11-05 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. Host: Juraj Horváth, ilustrátor, grafik. Moderuje: Ondřej Cihlář. E-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-05 11:00:00" d="2020-11-05 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>Poetická tvář jazzu, vzpomínky i reflexe současného dění v podání textařky a přední české zpěvačky. Každý čtvrtek uvádí Jana Koubková</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-05 11:30:00" d="2020-11-05 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Václav Malina (4/5) Rozhlasové vzpomínání malíře, literáta, pedagoga, galeristy. Autor čte ze svých dosud nepublikovaných autobiografických zápisků</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-05 12:00:00" d="2020-11-05 12:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-05 12:05:00" d="2020-11-05 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Ze Svatováclavského hudebního festivalu. Recitál Mahana Esfahaniho (cembalo). Johann Pachelbel: Fantasia ex dis. - Ciaccona D dur. - J. S. Bach:</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-05 13:30:00" d="2020-11-05 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Karel Piskoř: Souboj. Bonviván Xaver Kristen versus Stanislav Sojka. Cena pro vítěze duelu je srdce slečny Klementiny Lamešové</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-05 14:00:00" d="2020-11-05 16:30:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Moderuje Michaela Ditrichová Bednářová. Výběr hudby zahrnuje jazz a elektroniku. Aktuality dne, reportáže, kritické</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-05 16:30:00" d="2020-11-05 17:00:00"><n>Akcent</n><t>M</t>    <k>Akcentujeme to, co hýbe kulturou. Každý všední den jedno téma z více úhlů pohledu</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-05 17:00:00" d="2020-11-05 17:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-05 17:02:00" d="2020-11-05 18:00:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Objevujte témata a osobnosti mimo hlavní kulturní proud. e-mail: artcafe@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-05 18:00:00" d="2020-11-05 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>DJing dramaturga všech jazzových řad stanice Vltava, zapřisáhlého modernisty věřícího v recyklaci zdrojů hudebních i jiných. Každý čtvrtek uvádí Václav Vraný</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-05 18:30:00" d="2020-11-05 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Antoine de Saint-Exupéry: Země lidí (8/12) Četba na pokračování z autobiografické prózy francouzského letce a spisovatele, který svým životem a dílem Režie Vlado Rusko (28 min). (2016)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-05 19:00:00" d="2020-11-05 20:00:00"><n>Sedmé nebe</n><t>M</t>    <k>S Pavlem Klusákem. Osobnosti české hudební scény vybírají a komentují hudbu svého srdce</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-05 20:00:00" d="2020-11-05 21:00:00"><n>Radiodokument</n><t>D</t>    <k>Petr Kačírek: Tomáš Vtípil - výrobce hluku (R ) Portrét výrazné osobosti české alternativní hudební scény, který bývá nejčastěji označován jako výrobce</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-05 21:00:00" d="2020-11-05 23:00:00"><n>Koncert jazz</n><t>M</t>    <k>Duke Ellington na Newport Jazz Festivalu 1956. Záznam koncertu, který roztančil newportské festivalové publikum mezi židličkami a vrátil Dukea Ellingtona</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-05 23:00:00" d="2020-11-05 23:30:00"><n>Četba s hvězdičkou</n><t>M</t>    <k>Paolo Sorrentino: Všichni mají pravdu (5/14) Románová prvotina jednoho z nejslavnějších filmových režisérů, podepsaného pod oscarovým filmem Velká nádhera</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-05 23:30:00" d="2020-11-06 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 00:00:00" d="2020-11-06 00:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Václav Malina (4/5) Repríza z 5.11. 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 00:30:00" d="2020-11-06 04:30:00"><n>ČRo D-dur na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-06 04:30:00" d="2020-11-06 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>Josef Mysliveček: Sonáta pro dvě violoncella a basso continuo G dur. Hrají Michal Kaňka, František Host (violoncella), Jaroslav Tůma (cembalo) a Jiří Hudec (kontrabas)</k>  </p>
</a>
