<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="23" t="2020-10-27 04:26:34"><p id_tv="598" o="2020-11-03 06:00:00" d="2020-11-03 09:02:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Rozhovory, reportáže, recenze, výběr z tisku. Hudba od klasiky po jazz. Pravidelné rubriky: 6.50 a 9.50 Ranní úvaha, 7.50 Básnění</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-03 09:02:00" d="2020-11-03 10:00:00"><n>Dopolední četba</n><t>M</t>    <k>Pentti Haanpää: Rýžovači zlata. Povídka finského klasika. Z překladu Lenky Fárové připravila Viola Parente-Čapková. Účinkuje Miroslav Černý</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-03 10:00:00" d="2020-11-03 10:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-03 10:02:00" d="2020-11-03 11:00:00"><n>Vizitka</n><t>D</t>    <k>Seznamte se s lidmi, kteří žijí (s) kulturou. Host: Greta Stocklassa, dokumentaristka. Moderuje: Ondřej Cihlář. E-mail: vizitka@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-03 11:00:00" d="2020-11-03 11:30:00"><n>Jazzové dopoledne</n><t>M</t>    <k>Jazzová ochutnávka. E.S.T.: Tuesday Wonderland. Úterní návraty do minulosti s jazzovými pořady natočenými před lety. Tentokrát s Lubomírem Dorůžkou. Repríza z 25. 9. 2007</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-03 11:30:00" d="2020-11-03 12:00:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Václav Malina (2/5) Rozhlasové vzpomínání malíře, literáta, pedagoga, galeristy. Autor čte ze svých dosud nepublikovaných autobiografických zápisků</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-03 12:00:00" d="2020-11-03 12:05:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-03 12:05:00" d="2020-11-03 13:30:00"><n>Polední koncert</n><t>M</t>    <k>Z Cyklu umělecké agentury Presto. Duo Jana Boušková (harfa) a Josef Špaček (housle). Josef Suk: Letní dojmy op. 22b. - Antonín Dvořák: Humoreska v úpravě</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-03 13:30:00" d="2020-11-03 14:00:00"><n>Povídka</n><t>Z</t>    <k>Karel Leger: Zakletý dům. Jaké tajemství skrývá starý dům v jednom malém okresním městě na jihu Čech? Povídka dnes již zapomenutého básníka, spisovatele</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-03 14:00:00" d="2020-11-03 16:30:00"><n>Mozaika</n><t>Z</t>    <k>Kulturní zpravodajství a publicistika. Aktuality dne, hosté ve studiu, reportáže, kritické glosy, knižní novinky, architektura, památky. Široký výběr hudby</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-03 16:30:00" d="2020-11-03 17:00:00"><n>Akcent</n><t>M</t>    <k>Akcentujeme to, co hýbe kulturou. Každý všední den jedno téma z více úhlů pohledu</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-03 17:00:00" d="2020-11-03 17:02:00"><n>Zprávy</n><t>Z</t>    <k>Zpravodajství</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-03 17:02:00" d="2020-11-03 18:00:00"><n>ArtCafé</n><t>M</t>    <k>Objevujte témata a osobnosti mimo hlavní kulturní proud. e-mail: artcafe@rozhlas.cz</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-03 18:00:00" d="2020-11-03 18:30:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Současné podoby blues, nejsilnějšího z pilířů jazzu a populární hudby, ve výběru předního českého zpěváka a hráče na foukací harmoniku. Každé úterý uvádí Ondřej Konrád</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-03 18:30:00" d="2020-11-03 19:00:00"><n>Četba na pokračování</n><t>L</t>    <k>Antoine de Saint-Exupéry: Země lidí (6/12) Četba na pokračování z autobiografické prózy francouzského letce a spisovatele, který svým životem a dílem Režie Vlado Rusko (28 min). (2016)</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-03 19:00:00" d="2020-11-03 20:00:00"><n>Sedmé nebe</n><t>M</t>    <k>S Milanem Caisem. Osobnosti české hudební scény vybírají a komentují hudbu svého srdce</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-03 20:00:00" d="2020-11-03 21:15:00"><n>Večerní drama</n><t>L</t>    <k>Petr Pýcha: Bulhar. Dramaturgie Klára Novotná. Režie Aleš Vrzák. Osoby a obsazení: Bulhar (David Novotný), Dáda Nick Hausman (Jan Vondráček), Freddie</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-03 21:15:00" d="2020-11-03 23:00:00"><n>Akademie</n><t>D</t>    <k>Co znamená umět hrát dobře na klavír? Profesor Ivan Moravec vybírá dobré i méně dobré nahrávky světových i méně světových pianistů, komentuje je a odpovídá</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-03 23:00:00" d="2020-11-03 23:30:00"><n>Četba s hvězdičkou</n><t>M</t>    <k>Paolo Sorrentino: Všichni mají pravdu (3/14) Románová prvotina jednoho z nejslavnějších filmových režisérů, podepsaného pod oscarovým filmem Velká nádhera</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-03 23:30:00" d="2020-11-04 00:00:00"><n>Jazzový podvečer</n><t>M</t>    <k>Repríza z 18.00 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-04 00:00:00" d="2020-11-04 00:30:00"><n>Osudy</n><t>D</t>    <k>Václav Malina (2/5) Repríza ze 3.11. 11.30 hodin</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-04 00:30:00" d="2020-11-04 04:30:00"><n>ČRo D-dur na vlnách Vltavy</n><t>M</t>    <k>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur</k>  </p>
<p id_tv="598" o="2020-11-04 04:30:00" d="2020-11-04 06:00:00"><n>Partitury</n><t>M</t>    <k>C. Ph. E. Bach: Sonáta g moll (10 min). Hrají Vilém Veverka (hoboj) a Barbara Maria Willi (cembalo). - G. Ph. Telemann: Svita a moll (23 min). Hrají Arnošt</k>  </p>
</a>
