<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="37" t="2020-10-25 03:51:58"><p id_tv="599" o="2020-11-01 05:07:00" d="2020-11-01 05:24:00"><n>Heinrich Schütz: Moteto o pěti částech pro sólové hlasy a cappella SWV 56-60 op. 4 Kompletní latinská duchovní moteta</n><t>M</t>    <k>Quid commisisti, o dulcissime puer; Ego sum tui plaga doloris; Ego enim inique egi; Quo, nate Dei, qui tua descendit; Calicem salutaris accipiam; Zpívá</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 05:24:00" d="2020-11-01 05:39:00"><n>Joseph Haydn: Symfonie č. 1 D dur Hob I:1</n><t>M</t>    <k>Presto; Andante; Finale. Presto; Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood /kristofr hogvúd/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 05:39:00" d="2020-11-01 05:56:00"><n u="Claudio Monteverdi: Mše pro 4 hlasy a cappella s basso sequente Ze sbírky Selva morale e spirituale">Claudio Monteverdi: Mše pro 4 hlasy a cappella s basso sequente Ze sbírky Selva morale e spirituale, 1641</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Benedictus; Agnus Dei; Zpívá Duodena cantitans, hrají Pavel Černý (varhany) a Petr Wágner (viola da gamba basová), umělecký vedoucí Petr Daněk</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 05:56:00" d="2020-11-01 06:10:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Italský koncert pro cembalo F dur BWV 971 Klavierübung Teil">Johann Sebastian Bach: Italský koncert pro cembalo F dur BWV 971 Klavierübung Teil 2</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Presto; Hraje Trevor Pinnock (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 06:10:00" d="2020-11-01 06:43:00"><n>Claudio Monteverdi: Il ballo delle ingrate. Semi-dramatický balet s vokálními sólo hlasy, komorním sborem a instrumentálním doprovodem</n><t>M</t>    <k>Zpívají Mary Seers (soprán), Susan Bickley (soprán), Richard Wistreich (bas), Catherine Pierard (soprán) a Red Byrd, hraje The Parley Of Instruments</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 06:43:00" d="2020-11-01 07:18:00"><n>Ludwig van Beethoven: Koncert pro klavír a orchestr č. 5 Es dur op. 73 Emperor - Císařský</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio un poco mosso; Rondo. Allegro; Hrají Melvyn Tan (klavír) a The London Classical Players, řídí sir Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 07:18:00" d="2020-11-01 07:28:00"><n u="Johann Gottfried Walther: Concerto After Vivaldi h moll LV">Johann Gottfried Walther: Concerto After Vivaldi h moll LV 133</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Allegro; Hraje Pavel Svoboda (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 07:28:00" d="2020-11-01 08:00:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart, Franz Xaver Süssmayr: Requiem d moll K 626. Smuteční mše pro čtyři sóla, smíšený sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>I. Introitus:; II: Kyrie:; III. Sequentia:; IV. Offertorium; V. Sanctus; VI. Benedictus; VII. Agnus Dei; VIII. Communio; Zpívají Christine Schäfer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 08:00:00" d="2020-11-01 12:01:00"><n u="Na návštěvě u Jana Kučery">Na návštěvě u Jana Kučery II.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem připravila Wanda Dobrovská. Repríza z roku 2018.; L. Janáček: Žárlivost; B. Martinů: Symfonie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 12:01:00" d="2020-11-01 12:17:00"><n u="Petr Iljič Čajkovskij: Vzpomínka na drahé místo op.">Petr Iljič Čajkovskij: Vzpomínka na drahé místo op. 42</n><t>M</t>    <k>Hrají Julia Fischer (housle) a Yakov Kreizberg (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 12:17:00" d="2020-11-01 12:46:00"><n>Joseph Haydn: Symfonie č. 31 D dur Hob I / 31 Mit dem Hornsignal</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Menuetto &amp; Trio; Finale. Moderato molto. Theme and Variations - Presto; Hraje Netherlands Radio Chamber Philharmonic, řídí Jaap van Zweden</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 12:46:00" d="2020-11-01 13:00:00"><n>Alessandro Scarlatti: La Folia. Variace pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Robert Woolley (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 13:00:00" d="2020-11-01 13:21:00"><n>Camille Saint-Saëns: Koncert pro violoncello a orchestr č. 1 a moll op. 33. Jednovětý. Allegro non troppo - Allegretto con moto - Un poco meno mosso - Molto allegro</n><t>M</t>    <k>Hrají Daniel Veis a Česká filharmonie, řídí Vladimír Válek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 13:21:00" d="2020-11-01 13:30:00"><n>Georg Philipp Telemann: Fantasie č. 1 B dur</n><t>M</t>    <k>Largo; Allegro; Grave; Allegro da capo; Hraje Ivan Ženatý (housle)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 13:30:00" d="2020-11-01 13:35:00"><n>Georg Philipp Telemann: Fantasie č. 2 G dur</n><t>M</t>    <k>Largo; Allegro; Allegro; Hraje Ivan Ženatý (housle)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 13:35:00" d="2020-11-01 13:40:00"><n>Georg Philipp Telemann: Fantasie č. 3 f moll</n><t>M</t>    <k>Adagio; Presto; Grave. Vivace; Hraje Ivan Ženatý (housle)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 13:40:00" d="2020-11-01 13:46:00"><n>Georg Philipp Telemann: Fantasie č. 4 D dur</n><t>M</t>    <k>Vivace; Grave; Allegro; Hraje Ivan Ženatý (housle)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 13:46:00" d="2020-11-01 13:53:00"><n>Georg Philipp Telemann: Fantasie č. 5 A dur</n><t>M</t>    <k>Allegro; Presto; Allegro; Presto; Andante; Allegro; Hraje Ivan Ženatý (housle)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 13:53:00" d="2020-11-01 14:21:00"><n u="Robert Schumann: Symfonie č. 4 d moll op.">Robert Schumann: Symfonie č. 4 d moll op. 120</n><t>M</t>    <k>Ziemlich langsam - Lebhaft; Romanza. Ziemlich langsam; Scherzo. Lebhaft; Etwas zurückhaltend - Langsam; Lebhaft; Hraje Orchestre Révolutionnaire</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 14:21:00" d="2020-11-01 14:45:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Sonáta pro klavír C dur K 330,K 300h.</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Andante cantabile; Allegretto; Hraje Geoffrey Lancaster (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 14:45:00" d="2020-11-01 15:24:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Korunovační anthemy. Monumentální cyklus pro sbor a orchestr ke korunovaci Jiřího">Georg Friedrich Händel: Korunovační anthemy. Monumentální cyklus pro sbor a orchestr ke korunovaci Jiřího II.</n><t>M</t>    <k>Zadok the Priest, č. 1 HWV 258; The King shall rejoice, č. 2 HWV 260; My heart is inditing, č. 3 HWV 261; Let thy hand be strengthened, č. 4 HWV 259; Zpívá</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 15:24:00" d="2020-11-01 15:36:00"><n>Francesco Pollini: Capriccio a ári s variacemi pro harfu.</n><t>M</t>    <k>Hraje Claudia Antonelliová (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 15:36:00" d="2020-11-01 15:50:00"><n>Johann Melchior Molter: Koncert pro trubku, smyčcový orchestr a basso continuo č. 2 D dur MWV 4/13</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Allegro assai; Hrají Niklas Eklund (trubka) a Drottningholm Baroque Ensemble, řídí Nils Erik Sparf</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 15:50:00" d="2020-11-01 16:00:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Rondo pro klavír c moll Wq 59, č. 4 H 283. Z cyklu Clavier-Sonaten und freye Fantasien, nebst einigen Rondos fürs Fortepiano für Kennen und Liebhaber</n><t>M</t>    <k>Hraje Geoffrey Lancaster (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 16:00:00" d="2020-11-01 20:00:00"><n u="Richard Strauss: Salome op.54. Opera o jednom dějství; libreto Hedwig Lachmann; literární předloha Oscar Wilde. Zpívají sólisté Jessye Norman , Richard Leech (Nara">Richard Strauss: Salome op.54. Opera o jednom dějství; libreto Hedwig Lachmann; literární předloha Oscar Wilde. Zpívají sólisté Jessye Norman (Salome), James Morris ( Jochanaan), Walter Raffeiner ( Herodes), Kerstin de Witt (Herodias), Richard Leech (Nara</n><t>M</t>    <k>Hraje Staatskapelle Dresden. Řídí Seiji Ozawa. ; - Alpská symfonie. - Život hrdiny. - Koncert pro lesní roh a orchestr č. 2 Es dur. Připravila Jana Vašatová</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 20:00:00" d="2020-11-02 00:00:00"><n>Oslava svatých v hudbě starých mistrů</n><t>M</t>    <k>Připravil Radek Menoušek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 00:00:00" d="2020-11-02 04:00:00"><n u="Na návštěvě u Jana Kučery">Na návštěvě u Jana Kučery II.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem připravila Wanda Dobrovská. Repríza z roku 2018.; L. Janáček: Žárlivost; B. Martinů: Symfonie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 04:00:00" d="2020-11-02 04:03:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 04:03:00" d="2020-11-02 04:07:00"><n>Bedřich Smetana: Bettina polka</n><t>M</t>    <k>Hraje Jitka Čechová (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 04:07:00" d="2020-11-02 04:11:00"><n>Aaron Copland: I Bought Me a Cat. Píseň z cyklu Old American Songs pro mezzosoprán a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívá Frederica von Stade (mezzosoprán), hraje Utah Symphony Orchestra, řídí Joseph Silverstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 04:11:00" d="2020-11-02 04:19:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 2 A dur op.2 č.2, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Alfred Brendel (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 04:19:00" d="2020-11-02 04:30:00"><n u="Fryderyk Chopin: Rondo. Vivace, 3. část z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 e moll op.">Fryderyk Chopin: Rondo. Vivace, 3. část z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 e moll op. 11</n><t>M</t>    <k>Hrají Claudio Arrau (klavír) a Londýnský filharmonický orchestr, řídí Eliahu Inbal</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 04:30:00" d="2020-11-02 04:33:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach, Johann Sebastian Bach: Sonáta pro flétnu a varhany Es dur. 2. věta Siciliano</n><t>M</t>    <k>Hrají Yoshimi Oshima a Jaroslav Tůma</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 04:33:00" d="2020-11-02 04:37:00"><n u="Samuel Barber: The Virgin Martyrs. Píseň na verše Helen Waddell píseň pro ženský sbor a cappella op.8 č.">Samuel Barber: The Virgin Martyrs. Píseň na verše Helen Waddell(-ové) píseň pro ženský sbor a cappella op.8 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Choir of Ormond College, University of Melbourne, řídí Douglas Lawrence</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 04:37:00" d="2020-11-02 04:42:00"><n>Robert Schumann: Snění z cyklu Dětské scény op. 15.</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 04:42:00" d="2020-11-02 04:50:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klarinet a orchestr A dur K622</n><t>M</t>    <k>Hrají Antony Pay (klarinet) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 04:50:00" d="2020-11-02 05:01:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část ze Symfonie č. 101 D dur Hob I:101 Hodiny</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražský komorní orchestr</k>  </p>
</a>
