<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="101" t="2020-10-28 03:58:11"><p id_tv="599" o="2020-11-04 05:03:00" d="2020-11-04 05:09:00"><n>John Adams : Pouštní sbor z opery Klinghoferova smrt</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestra of the Opera de Lyon, řídí Kent Nagano, zpívá London Opera Chorus, sbormistr Richard Cooke</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 05:09:00" d="2020-11-04 05:13:00"><n>Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Qui confidunt in Domino. Moteto pro smíšený sbor a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívá Duodena cantitans, hraje Capella Rudolphina, řídí Petr Daněk</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 05:13:00" d="2020-11-04 05:26:00"><n>Bedřich Smetana: Vltava. Symfonická báseň z cyklu Má vlast</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Smetáček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 05:26:00" d="2020-11-04 05:34:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sbor Ehre sei dir, Gott, gesungen z Vánočního oratoria</n><t>M</t>    <k>Hraje Staatskapelle Dresden, řídí Peter Schreier</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 05:34:00" d="2020-11-04 05:36:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Vivace, 4. část ze Smyčcového kvartetu D dur op. 64 č. 5 Skřivánčí</n><t>M</t>    <k>Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 05:36:00" d="2020-11-04 05:41:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 16 C dur K 128 2. věta Andante grazioso</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 05:41:00" d="2020-11-04 05:52:00"><n u="Carl Maria von Weber: Vyzvání k tanci. Rondo brillant pro orchestr op.">Carl Maria von Weber: Vyzvání k tanci. Rondo brillant pro orchestr op. 65</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 05:52:00" d="2020-11-04 05:58:00"><n>Benedetto Marcello: Arianna Árie Ariadny</n><t>M</t>    <k>Zpívá Patricia Petibon (soprán), hraje Venice Baroque Orchestra, řídí Andrea Marcon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 05:58:00" d="2020-11-04 06:07:00"><n u="Louis Spohr: Fantazie a variace pro klarinet, dvoje housle, violu,violoncello a kontrabas op.">Louis Spohr: Fantazie a variace pro klarinet, dvoje housle, violu,violoncello a kontrabas op. 81</n><t>M</t>    <k>Hrají Dieter Klöcker (klarinet) a členové Consortium Classicum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 06:07:00" d="2020-11-04 06:17:00"><n>Gioacchino Rossini: Straka zlodějka. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 06:17:00" d="2020-11-04 06:25:00"><n>Georg Friedrich Händel: Mesiáš, 3 sbory z druhého dílu oratoria</n><t>M</t>    <k>Zpívá Collegium Vocale 1704, hraje Collegium 1704, řídí Václav Luks</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 06:25:00" d="2020-11-04 06:30:00"><n>Leonard Bernstein: Candide. Předehra k operetě</n><t>M</t>    <k>Hraje Los Angeles Philharmonic Orchestra, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 06:30:00" d="2020-11-04 06:36:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Fantasina pro klavír C dur op. 124. Na motiv árie Non piu andrai z 1. dějství opery W. A. Mozarta Le nozze di Figaro</n><t>M</t>    <k>Hraje Madoka Inui (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 06:36:00" d="2020-11-04 06:40:00"><n>Giacomo Puccini: E lucevan le stelle. Árie Cavaradossiho z 3. dějství opery Tosca</n><t>M</t>    <k>Zpívá Luciano Pavarotti (tenor), hraje Národní filharmonický orchestr, řídí Nicola Rescigno</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 06:40:00" d="2020-11-04 06:44:00"><n>Adrian Willaert: Ricercar X. pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Romanesque, řídí Philippe Malfeyt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 06:44:00" d="2020-11-04 06:48:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 1 Es dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 1 Es dur H 24</n><t>M</t>    <k>Hraje Elizabeth Joy Roe (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 06:48:00" d="2020-11-04 06:56:00"><n>Antonio Salieri: Sinfonia La fiera di Venezia</n><t>M</t>    <k>Hraje Prague Sinfonia Orchestra, řídí Christian Benda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 06:56:00" d="2020-11-04 06:59:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina : Veni sponsa Christi. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Choir of St. John's College, Cambridge, sbormistr George Guest</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 06:59:00" d="2020-11-04 07:04:00"><n u="Henry Purcell: Sonáta č. 11 f moll Z">Henry Purcell: Sonáta č. 11 f moll Z 800</n><t>M</t>    <k>Hraje The Purcell Quartet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 07:04:00" d="2020-11-04 07:08:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: V jeskyni Krále hor</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 07:08:00" d="2020-11-04 07:13:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Preludium a fuga pro klavír č. 3 G dur z 24 preludií a fug pro klavír op.">Dmitrij Šostakovič: Preludium a fuga pro klavír č. 3 G dur z 24 preludií a fug pro klavír op. 87</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimir Ashkenazy (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 07:13:00" d="2020-11-04 07:16:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Pa-pa-pa-pa. Duet Papagena a Papageny z 2. dějství opery Kouzelná flétna K">Wolfgang Amadeus Mozart: Pa-pa-pa-pa. Duet Papagena a Papageny z 2. dějství opery Kouzelná flétna K 620</n><t>M</t>    <k>Zpívají Thomas Quasthoff (baryton) a Monserrat Caballé (soprán), hraje SWR Rundfunkorchester Kaiserslautern, řídí José Collado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 07:16:00" d="2020-11-04 07:24:00"><n u="Bedřich Smetana: Allegro vivo appassionato ze Smyčcového kvartetu č. 1 e moll Z mého života">Bedřich Smetana: Allegro vivo appassionato ( 1. věta ) ze Smyčcového kvartetu č. 1 e moll Z mého života</n><t>M</t>    <k>Hraje Panochovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 07:24:00" d="2020-11-04 07:29:00"><n>Georg Friedrich Händel: For unto us a Child Is Born. Sbor z oratoria Mesiáš</n><t>M</t>    <k>Zpívá The Choir of the English Concert, hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 07:29:00" d="2020-11-04 07:40:00"><n>Gustav Mahler: Tempo di Menuetto, 2. část ze Symfonie č. 3 d moll</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Pierre Boulez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 07:40:00" d="2020-11-04 07:45:00"><n>Marguerite D'Autriche: Danses. Tance pro komorní soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívají Hans Breitschopf (kontratenor) a Kurt Spanier (tenor), hraje Clemencic Consort, řídí René Clemencic</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 07:45:00" d="2020-11-04 07:51:00"><n>Joseph Haydn: Allegretto, 2. část ze Symfonie č. 100 G dur Hob I:100 Vojenská</n><t>M</t>    <k>Hraje The Chamber Orchestra Of Europe, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 07:51:00" d="2020-11-04 08:00:00"><n>Franz Berwald: Symfonie č. 4, 3. věta, Scherzo</n><t>M</t>    <k>Hraje Göteborští symfonikové, řídí Neeme Järvi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 08:00:00" d="2020-11-04 08:22:00"><n>Jiří Antonín Benda: Koncert pro cembalo, smyčcový orchestr a continuo g moll.</n><t>M</t>    <k>Hraje Zuzana Růžičková, Talichův komorní orchestr řídí Jan Talich</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 08:22:00" d="2020-11-04 09:02:00"><n>Carl Orff: Trionfo di Afrodite. Concerto scenico na verše Gaia Valeria Catulla, básnířky Sapfó a text z Euripidova</n><t>M</t>    <k>Zpívá Ivo Žídek (tenor), Helena Tattermuschová ; (soprán), Karel Berman (bas), Oldřich Lindauer ; (tenor), Marta Boháčová (soprán). ; Hraje Symfonický</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 09:02:00" d="2020-11-04 09:28:00"><n u="Antoine de Lhoyer: Trio concertant pro tři kytary G dur op.">Antoine de Lhoyer: Trio concertant pro tři kytary G dur op. 29</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Menuetto and Trio. Poco vivace; Adagio; Andante con 6 variazione; Hrají Jorgen Skogmo (kytara), Jens Franke (kytara) a Oskar Werninge (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 09:28:00" d="2020-11-04 09:41:00"><n>Valerius Otto: Suita č. 3. Z cyklu Newe Paduanen, Galliarden, Intraden und Currenten, Nach Englischer und Frantzösischer Art Pražské tance - Prager Dances</n><t>M</t>    <k>Paduana; Galliarda; Galliarda; Intrada; Currenta; Currenta; Hraje Antiquarius Consort Praga, umělecký vedoucí Václav Návrat</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 09:41:00" d="2020-11-04 10:17:00"><n>Antonín Dvořák: Symfonie č. 8 G dur B 163 op. 88 Anglická</n><t>M</t>    <k>Allegro con brio; Adagio; Allegretto grazioso; Allegro ma non troppo; Hraje Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Vladimír Válek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 10:17:00" d="2020-11-04 10:56:00"><n>Ludwig van Beethoven: Smyčcový kvartet č. 7 F dur op. 59 č. 1 Razumovský.</n><t>M</t>    <k>Allegro; Allegretto vivace e sempre scherzando; Adagio molto e mesto; Allegro. Russisches Thema, 4. část; Hraje Vlachovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 10:56:00" d="2020-11-04 11:11:00"><n>John Sheppard: Gaude, gaude, gaude Maria. Responsorium pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Stile Antico</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 11:11:00" d="2020-11-04 11:39:00"><n>Ludvig Irgens-Jensen: Sonáta pro housle a klavír B dur</n><t>M</t>    <k>Allegretto. Molto vivace. Allegro moderato. Tempo I; Andante serioso; Vivace; Hrají Stig Nilsson (housle) a Jens Harald Bratlie (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 11:39:00" d="2020-11-04 12:00:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Hudba k ohňostroji HWV 351. Cyklus skladeb pro 24 hobojů, 12 fagotů, 9 trumpet, 9 lesních rohů a 4 páry kotlů">Georg Friedrich Händel: Hudba k ohňostroji HWV 351. Cyklus skladeb pro 24 hobojů, 12 fagotů, 9 trumpet, 9 lesních rohů a 4 páry kotlů (originální verze bez smyčců)</n><t>M</t>    <k>Ouverture; Bourrée; La Paix; La Réjouissance; Menuet I and II; Hraje The King's Consort, řídí Robert King</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 12:00:00" d="2020-11-04 12:24:00"><n>Georg Philipp Telemann: Suita pro dvě příčné flétny, smyčcové nástroje a basso continuo e moll TWV 55:e1</n><t>M</t>    <k>Ouverture. Lentement - Vite - Lentement; Réjouissance; Rondeau; Loure; Passepied; Air. Un peu vivement; Gigue; Hrají Marc Hantai (flétna barokní), Charles</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 12:24:00" d="2020-11-04 12:45:00"><n>Hans Leo Hassler: Moteta pro ženské a mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Ad Dominum; O admirabile commercium; Usquequo, Domine; Domine Deus Israel; Zpívá Ensemble Vocal Européen de la Chapelle Royale, řídí Philippe Herreweghe</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 12:45:00" d="2020-11-04 13:12:00"><n u="Fryderyk Chopin: Etudy pro klavír op.">Fryderyk Chopin: Etudy pro klavír op. 10</n><t>M</t>    <k>Allegro; Allegro; Lento, ma non troppo; Presto; Vivace; Andante; Vivace; Allegro; Allegro, molto agitato; Vivace assai; Allegretto; Allegro con fuoco;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 13:12:00" d="2020-11-04 13:49:00"><n>Albert Roussel: Bacchus a Ariadna op. 43. Balet o dvou dějstvích</n><t>M</t>    <k>Hraje Francouzský národní rozhlasový orchestr, řídí Georges Prétre</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 13:49:00" d="2020-11-04 14:08:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Sonáta pro housle a cembalo č. 5 f moll BWV">Johann Sebastian Bach: Sonáta pro housle a cembalo č. 5 f moll BWV 1018</n><t>M</t>    <k>; Allegro; Adagio; Vivace; Hrají Ivan Ženatý (housle) a Jaroslav Tůma (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 14:08:00" d="2020-11-04 14:46:00"><n>Antonín Rejcha: Kvintet pro fagot a smyčcové kvarteto B dur</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Lento arioso; Menuet. Allegro assai; Finale. Presto; Hrají Jan Hudeček (fagot) a Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 14:46:00" d="2020-11-04 14:57:00"><n>Bedřich Smetana: Večerní písně T 124. Cyklus písní pro sólový mužský hlas a klavír</n><t>M</t>    <k>Kdo v zlaté struny zahrát zná; Nekamenujte proroky; Mně zdálo se; Hej, jaká radost v kole; Z svých písní trůn ti udělám; Zpívá Beno Blachut (tenor), hraje</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 14:57:00" d="2020-11-04 15:36:00"><n>Modest Petrovič Musorgskij: Obrázky z výstavy. Orchestrální suita, původní verze pro klavír</n><t>M</t>    <k>Promenáda; Skřítek č. 2; Promenáda; Starý hrad; Promenáda; Tuileries; Bydlo; Promenáda; Tanec kuřátek v jejich skořápkách; Dva polští Židé: bohatý a chudý;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 15:36:00" d="2020-11-04 16:00:00"><n u="Ernst Eichner: Koncert pro harfu a orchestr C dur op. 6 č.">Ernst Eichner: Koncert pro harfu a orchestr C dur op. 6 č. 1</n><t>M</t>    <k>Allegro tempo giusto; Andantino poco allegretto; Tempo di minuetto; Hrají Silke Aichhorn (harfa) a Kurpfälzisches Kammerorchester, řídí Stefan Fraas</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 16:00:00" d="2020-11-04 16:03:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 16:03:00" d="2020-11-04 16:07:00"><n>Antonín Dvořák: Allegro, č. 5 ze Suity A dur pro klavír, op. 98/B184</n><t>M</t>    <k>Hraje Radoslav Kvapil (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 16:07:00" d="2020-11-04 16:10:00"><n>Aaron Copland: Hoe Down, část z hudby k baletu Rodeo</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský festivalový orchestr, řídí Ross Pople</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 16:10:00" d="2020-11-04 16:16:00"><n>Josef Mysliveček: Smyčcový kvartet C dur, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 16:16:00" d="2020-11-04 16:26:00"><n>Richard Wagner: Předehra k opeře Mistři pěvci norimberští</n><t>M</t>    <k>Hraje Philadephia orchestra, řídí Christian Thielemann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 16:26:00" d="2020-11-04 16:32:00"><n>Francois Couperin: L' Ame en Peine, 13. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 16:32:00" d="2020-11-04 16:40:00"><n>Václav Jan Tomášek: Ekloga č. 29, Des dur, op. 63 č. 5, Allegro con fuoco</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 16:40:00" d="2020-11-04 16:44:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Figarova svatba K 492 Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Akademie sv. Martina v polích, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 16:44:00" d="2020-11-04 16:59:00"><n>Ludwig van Beethoven: Leonora č. 3 op. 72b. Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 16:59:00" d="2020-11-04 17:00:00"><n>Jean Guyot: Je suis amoureux d'une fille. Madrigal pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 17:00:00" d="2020-11-04 17:04:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Loretánské litanie Regina angelorum</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kammerchor Stuttgart, hraje Tafelmusic, řídí Frieder Bernius</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 17:04:00" d="2020-11-04 17:09:00"><n>Joseph Haydn: Allegro, 3. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 17:09:00" d="2020-11-04 17:20:00"><n>Paul Dukas: Čarodějův učeň</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí James Levine</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 17:20:00" d="2020-11-04 17:24:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Laudate Dominum omnes gentes. Duchovní moteto pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Regensburger Domchor, řídí Theobald Schrems</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 17:24:00" d="2020-11-04 17:35:00"><n>Robert Schumann: Andante un poco maestoso-Allegro molto,1.část ze Symfonie č. 1 B dur op. 38 Jarní</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre Révolutionnaire et Romantique, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 17:35:00" d="2020-11-04 17:43:00"><n u="Jean-Baptiste Lully: Chaconne d'Amadis, 3. část z Diverimenta">Jean-Baptiste Lully: Chaconne d'Amadis, 3. část z Diverimenta II.</n><t>M</t>    <k>Hraje Capriccio Stravagante</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 17:43:00" d="2020-11-04 17:50:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Malá noční hudba G dur K 525 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Virtuosi di Praga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 17:50:00" d="2020-11-04 17:51:00"><n>Johann Baptist Cramer: Etudy pro klavír: č. 1 Allegro C dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 17:51:00" d="2020-11-04 17:55:00"><n>Antonio Vivaldi: Čtvero ročních dob, Jaro, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a Trondheim Soloists</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 17:55:00" d="2020-11-04 17:59:00"><n>Luigi Boccherini: Smyčcový kvintet E dur, Menuet</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 17:59:00" d="2020-11-04 18:01:00"><n>Johann Sebastian Bach: Concerto from Cantata BWV 142 &quot;Uns ist ein Kind geboren&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 18:01:00" d="2020-11-04 18:09:00"><n>Bedřich Smetana: Valčíky pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jitka Čechová (klavír).; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 18:09:00" d="2020-11-04 18:18:00"><n u="Jan Křtitel Václav Kalivoda: Andante con moto, 2. část ze Symfonie č. 6 F dur op.">Jan Křtitel Václav Kalivoda: Andante con moto, 2. část ze Symfonie č. 6 F dur op. 132</n><t>M</t>    <k>Hraje Hofkapelle Stuttgart, řídí Frieder Bernius</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 18:18:00" d="2020-11-04 18:27:00"><n u="Henry Purcell: Chaconna z Triové sonáty č. 6 pro dvoje housle a basso continuo g moll Z">Henry Purcell: Chaconna z Triové sonáty č. 6 pro dvoje housle a basso continuo g moll Z 807</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Köln</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 18:27:00" d="2020-11-04 18:35:00"><n>George Gershwin: Koncert pro klavír, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Stanislav Knor (klavír) a FOK, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 18:35:00" d="2020-11-04 18:39:00"><n>Dmitrij Šostakovič: Árie Kateřiny Izmajlovny ze 4. dějství opery Lady Macbeth Mcenského újezdu</n><t>M</t>    <k>Zpívá Galina Višněvskaja (soprán), hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí Mstislav Rostropovič</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 18:39:00" d="2020-11-04 18:45:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Fuga. Grave-Allegro, 1. část ze Symfonie pro smyčcový orchestr č. 12 g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Nieuw Sinfonietta Amsterdam, řídí Lev Markiz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 18:45:00" d="2020-11-04 18:49:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Ecce quomodo moritur iustus. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Hrají Ljubljanski madrigalisti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 18:49:00" d="2020-11-04 18:59:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část ze Symfonie č. 101 D dur Hob I:101 Hodiny</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražský komorní orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 18:59:00" d="2020-11-04 19:04:00"><n>Claudio Monteverdi: Quando l'Alba in Oriente</n><t>M</t>    <k>Hraje Concerto delle Dame di Ferrara, řídí Sergio Vartolo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 19:04:00" d="2020-11-04 19:07:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Menuet, 1. část z Vodní hudby G dur HWV">Georg Friedrich Händel: Menuet, 1. část z Vodní hudby G dur (Suita č. 3) HWV 350</n><t>L</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 19:07:00" d="2020-11-04 19:13:00"><n u="Jan Václav Hugo Voříšek: Liebe. Píseň pro soprán a kladívkový klavír">Jan Václav Hugo Voříšek: Liebe. Píseň pro soprán a kladívkový klavír (1797)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Martina Janková (soprán), hraje Barbara Maria Willi (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 19:13:00" d="2020-11-04 19:21:00"><n>Bohuslav Martinů: Symfonie č. 6, Symfonické fantasie, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 19:21:00" d="2020-11-04 19:29:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 13 C dur 2.věta Romance</n><t>M</t>    <k>Hrají Maria Joao Pires (klavír) a komorní orchestr Gulbenkianovy nadace, řídí Theodor Guschlbauer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 19:29:00" d="2020-11-04 19:35:00"><n>Giuseppe Verdi: Va, pensiero. Sbor Židů z 3. dějství opery Nabucco</n><t>M</t>    <k>Zpívá a hraje Sbor a Orchestr Vídeňské státní opery, dirigent Lamberto Gardelli, sbormistr Roberto Benaglio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 19:35:00" d="2020-11-04 19:38:00"><n u="Jean-Philippe Rameau: Gavotte &quot;Le Tambourin&quot;">Jean-Philippe Rameau: Gavotte &quot;Le Tambourin&quot; (skleněná harmonika)</n><t>M</t>    <k>Hraje Bruno Hoffmann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 19:38:00" d="2020-11-04 19:45:00"><n>Antonín Dvořák: Moderato, 1. část ze Serenády pro smyčcový orchestr E dur, op. 22/B52</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražská komorní filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 19:45:00" d="2020-11-04 20:03:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Larghetto, 2. část ze Symfonie č. 2 D dur op.">Ludwig van Beethoven: Larghetto, 2. část ze Symfonie č. 2 D dur op. 36</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 20:03:00" d="2020-11-04 20:37:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 2 D dur, op.">Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 2 D dur, op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Filharmonický orchestr La Scala, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 20:37:00" d="2020-11-04 21:24:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 3 Es dur, op.">Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 3 Es dur, op. 55</n><t>M</t>    <k>Hraje Filharmonický orchestr La Scala, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 21:24:00" d="2020-11-04 21:46:00"><n>Antonín Rejcha: Dechový kvintet D dur op. 91 č. 3.</n><t>M</t>    <k>Lento - Allegro assai; Adagio; Minuetto. Allegro vivo; Finale. Allegretto; Hraje Afflatus Quintet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 21:46:00" d="2020-11-04 22:45:00"><n u="Josef Suk: Symfonie č. 2 c moll, op.">Josef Suk: Symfonie č. 2 c moll, op. 27</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Kirill Petrenko</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 22:45:00" d="2020-11-04 23:02:00"><n u="Jan Václav Hugo Voříšek: Variace pro klavír a violoncello op.">Jan Václav Hugo Voříšek: Variace pro klavír a violoncello op. 9</n>    <k>Hrají Ivan Klánský (klavír) a Marek Jerie (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 23:02:00" d="2020-11-05 00:00:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Requiem d moll, K.">Wolfgang Amadeus Mozart: Requiem d moll, K. 626</n><t>M</t>    <k>Zpívají Genia Kühmeier (soprán), Elisabeth Kulman (mezzosoprán), Mark Padmore (tenor), Adam Plachetka (bas) a Sbor Bavorského rozhlasu, hraje Symfonický</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 00:00:00" d="2020-11-05 04:00:00"><n u="Richard Strauss: Salome op.54. Opera o jednom dějství; libreto Hedwig Lachmann; literární předloha Oscar Wilde. Zpívají sólisté Jessye Norman , Richard Leech (Nara">Richard Strauss: Salome op.54. Opera o jednom dějství; libreto Hedwig Lachmann; literární předloha Oscar Wilde. Zpívají sólisté Jessye Norman (Salome), James Morris ( Jochanaan), Walter Raffeiner ( Herodes), Kerstin de Witt (Herodias), Richard Leech (Nara</n><t>M</t>    <k>Hraje Staatskapelle Dresden. Řídí Seiji Ozawa. ; - Alpská symfonie. - Život hrdiny. - Koncert pro lesní roh a orchestr č. 2 Es dur. Připravila Jana Vašatová</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 04:00:00" d="2020-11-05 04:03:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 04:03:00" d="2020-11-05 04:07:00"><n>Antonín Dvořák: Allegro, č. 5 ze Suity A dur pro klavír, op. 98/B184</n><t>M</t>    <k>Hraje Radoslav Kvapil (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 04:07:00" d="2020-11-05 04:10:00"><n>Aaron Copland: Hoe Down, část z hudby k baletu Rodeo</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský festivalový orchestr, řídí Ross Pople</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 04:10:00" d="2020-11-05 04:16:00"><n>Josef Mysliveček: Smyčcový kvartet C dur, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 04:16:00" d="2020-11-05 04:26:00"><n>Richard Wagner: Předehra k opeře Mistři pěvci norimberští</n><t>M</t>    <k>Hraje Philadephia orchestra, řídí Christian Thielemann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 04:26:00" d="2020-11-05 04:32:00"><n>Francois Couperin: L' Ame en Peine, 13. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 04:32:00" d="2020-11-05 04:40:00"><n>Václav Jan Tomášek: Ekloga č. 29, Des dur, op. 63 č. 5, Allegro con fuoco</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 04:40:00" d="2020-11-05 04:44:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Figarova svatba K 492 Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Akademie sv. Martina v polích, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 04:44:00" d="2020-11-05 04:59:00"><n>Ludwig van Beethoven: Leonora č. 3 op. 72b. Předehra</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 04:59:00" d="2020-11-05 05:00:00"><n>Jean Guyot: Je suis amoureux d'une fille. Madrigal pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
</a>
