<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="93" t="2020-10-30 03:53:14"><p id_tv="599" o="2020-11-06 05:01:00" d="2020-11-06 05:09:00"><n>Franz Schubert: Předehra D dur.</n><t>M</t>    <k>Hraje Prague Sinfonia Orchestra, řídí Christian Benda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 05:09:00" d="2020-11-06 05:13:00"><n u="Eric Satie: Gymnopedie č.">Eric Satie: Gymnopedie č. 2</n><t>M</t>    <k>Hraje Aldo Ciccolini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 05:13:00" d="2020-11-06 05:20:00"><n>Cristóbal de Morales: Jubilate Deo omnis terra. Moteto</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 05:20:00" d="2020-11-06 05:31:00"><n>Gustav Mahler: Adagietto, 4. část ze Symfonie č. 5 cis moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí Rafael Kubelík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 05:31:00" d="2020-11-06 05:36:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Sonata amabilis a 4 pro housle, dvě violy da gamba a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barock Consort</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 05:36:00" d="2020-11-06 05:47:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op. 15</n><t>M</t>    <k>Hrají Lang Lang (klavír) a Orchestre de Paris, řídí Christoph Eschenbach</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 05:47:00" d="2020-11-06 05:59:00"><n>Carl Maria von Weber: Vyzvání k tanci. Brilantní rondo pro klavír Des dur op. 65, J 260.</n><t>M</t>    <k>Moderato - Allegro vivace - Vivace - Moderato; Hraje Mariaclara Monetti von Slawik (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 05:59:00" d="2020-11-06 06:07:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 1 G dur op.">Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 1 G dur op. 40</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a New York Philharmonic Orchestra, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 06:07:00" d="2020-11-06 06:11:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Loretánské litanie Kyrie</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kammerchor Stuttgart, hraje Tafelmusic, řídí Frieder Bernius</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 06:11:00" d="2020-11-06 06:19:00"><n>Antonín Dvořák: Slovanský tanec č. 16 As dur op. 72/B 147 pro klavír na čtyři ruce</n><t>M</t>    <k>Hrají Marián Lapšanský (klavír) a Peter Toperczer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 06:19:00" d="2020-11-06 06:20:00"><n>Nikolaj Rimskij-Korsakov: Let čmeláka z opery Pohádka o caru Saltánovi</n><t>M</t>    <k>Hraje Philharmonia Orchestra, řídí Vladimir Ashkenazy</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 06:20:00" d="2020-11-06 06:23:00"><n>Francois Couperin: Gigue, 5. část z Královského koncertu č. 1 G dur pro flétnu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Robert Claire (flétna), Jaap ter Linden (viola da gamba basová) a Davitt Moroney (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 06:23:00" d="2020-11-06 06:28:00"><n>Ottorino Respighi: Římské slavnosti, Circuses</n><t>M</t>    <k>Hraje Royal Liverpool Philharmonic Orchestra, řídí Vasilij Petrenko</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 06:28:00" d="2020-11-06 06:30:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 9 Allegro moderato g moll na téma D. Scarlattiho ze Třiceti šesti fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 9 Allegro moderato g moll na téma D. Scarlattiho ze Třiceti šesti fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 06:30:00" d="2020-11-06 06:36:00"><n u="Hector Berlioz: Píseň Markétky ze 3. části Dramatické legendy Faustovo prokletí, op.">Hector Berlioz: Píseň Markétky ze 3. části Dramatické legendy Faustovo prokletí, op. 24</n><t>M</t>    <k>Zpívá Magdalena Kožená (mezzosoprán), hraje Mahler Chamber Orchestra, řídí Marc Minkowski</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 06:36:00" d="2020-11-06 06:40:00"><n>Josquin des Pres: La Spagna a 5. Skladba pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 06:40:00" d="2020-11-06 06:43:00"><n u="Robert Schumann: Snění , č. 7 z klavírního cyklu Dětské scény op.">Robert Schumann: Snění (Träumerei), č. 7 z klavírního cyklu Dětské scény op. 15</n><t>M</t>    <k>Hraje Josef Hála (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 06:43:00" d="2020-11-06 06:47:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Alla Siciliana-Allegro, 2. část ze Sonáty pro altovou zobcovou flétnu a cembalo F dur HWV">Georg Friedrich Händel: Alla Siciliana-Allegro, 2. část ze Sonáty pro altovou zobcovou flétnu a cembalo F dur HWV 369</n><t>M</t>    <k>Hrají členové The Cambridge Musick</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 06:47:00" d="2020-11-06 06:55:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klarinet a orchestr A dur K622</n><t>M</t>    <k>Hrají Antony Pay (klarinet) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 06:55:00" d="2020-11-06 06:59:00"><n>Jacob Regnart: Chi mi consolera. Píseň pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 06:59:00" d="2020-11-06 07:05:00"><n>Johann Sebastian Bach: Orchestrální suita č. 3, Ouvertura</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 07:05:00" d="2020-11-06 07:08:00"><n>Bedřich Smetana: Ze studentského života. Polka pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Novotný (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 07:08:00" d="2020-11-06 07:15:00"><n>Francis Poulenc: Koncert pro dva klavíry a orchestr. Larghetto, 2. část</n><t>M</t>    <k>Hraje Bostonský symfonický orchestr, řídí Seiji Ozawa</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 07:15:00" d="2020-11-06 07:20:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Romance pro housle a orchestr z hudby k filmu Ovád , op. 97a">Dmitrij Šostakovič: Romance pro housle a orchestr z hudby k filmu Ovád (The Gadfly), op. 97a</n><t>M</t>    <k>Hrají Alexander Kerr (housle) a Royal Concertgebouw Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 07:20:00" d="2020-11-06 07:25:00"><n>Leoš Janáček: Ale smrt nepřichází. Scéna Káti a Borise z 3. dějství opery Káťa Kabanová</n><t>M</t>    <k>Zpívají Gabriela Beňačková-Čápová (soprán) a Petr Straka (tenor), hraje Česká filharmonie, řídí sir Charles Mackerras</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 07:25:00" d="2020-11-06 07:29:00"><n>Johann Joseph Fux: Rondeau a 7 pro violino piccolo, fagot, housle, 3 violy a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 07:29:00" d="2020-11-06 07:41:00"><n>Conradin Kreutzer: Variace pro fagot a orchestr B dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Klaus Thunemann (fagot) a Akademie sv. Martina v polích , řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 07:41:00" d="2020-11-06 07:51:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo. Allegro, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr D dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo. Allegro, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr D dur op. 61</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman (housle) a Berlínští filharmonikové, řídí Daniel Barenboim</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 07:51:00" d="2020-11-06 08:00:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 3, op. 38 č. 6 As dur Andante con moto</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 08:00:00" d="2020-11-06 08:30:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Smyčcový kvartet č. 19 C dur K 465 Disonantní</n><t>M</t>    <k>Adagio - Allegro; Andante cantabile; Menuetto. Allegro; Allegro; Hraje Pražákovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 08:30:00" d="2020-11-06 09:16:00"><n u="Petr Iljič Čajkovskij: Symfonie č. 5 e moll op.">Petr Iljič Čajkovskij: Symfonie č. 5 e moll op. 64</n><t>M</t>    <k>Andante - Allegro con anima; Andante cantabile con alcuna licenza; Valse. Allegro moderato; Finale. Andante maestoso - Allegro vivace; Hraje Česká</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 09:16:00" d="2020-11-06 09:45:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Haugtussa/The Mountain Maid op. 67. Cyklus písní pro soprán a klavír</n><t>M</t>    <k>Det syng/The Singing; Veslemoy/Little Maid; Blabaer-Li/Blueberry Slopes; Mote/Meeting; Elsk/Love; Killingdans/Goats' Dance; Vond Dag/Hurtful</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 09:45:00" d="2020-11-06 10:31:00"><n u="Johannes Brahms: Symfonie č. 1 c moll op.">Johannes Brahms: Symfonie č. 1 c moll op. 68</n>    <k>Un poco sostenuto - Allegro; Andante sostenuto; Un poco allegretto e grazioso; Adagio - Piu andante - Allegro non troppo, ma con brio; Hrají Berlínští</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 10:31:00" d="2020-11-06 11:06:00"><n u="Antonín Dvořák: Trio pro housle, violoncello a klavír č. 1 B dur B 51 op. 21 Klavírní trio č.">Antonín Dvořák: Trio pro housle, violoncello a klavír č. 1 B dur B 51 op. 21 Klavírní trio č. 1</n><t>M</t>    <k>Allegro molto; Adagio molto e mesto; Allegretto scherzando; Finale. Allegro vivace; Hraje Kubelíkovo trio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 11:06:00" d="2020-11-06 12:01:00"><n>Franz Schmidt: Symfonie č. 2 Es dur</n><t>M</t>    <k>Lebhaft; Allegretto con variazioni. Einfach und zart; Finale. Langsam; Hraje Symfonický orchestr Malmö, řídí Vasilij Sinajskij</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 12:01:00" d="2020-11-06 12:15:00"><n u="Jan Václav Hugo Voříšek: Variace pro klavír a violoncello op.">Jan Václav Hugo Voříšek: Variace pro klavír a violoncello op. 9</n>    <k>Hrají Ivan Klánský (klavír) a Marek Jerie (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 12:15:00" d="2020-11-06 12:45:00"><n>Josef Suk: Pohádka op. 16. Suita pro orchestr podle hudby k Zeyerově pohádce Radúz a Mahulena</n><t>M</t>    <k>Hraje Liverpoolská královská filharmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 12:45:00" d="2020-11-06 13:24:00"><n u="Antonín Dvořák: Trio pro housle, violoncello a klavír č. 3 f moll op.">Antonín Dvořák: Trio pro housle, violoncello a klavír č. 3 f moll op. 65</n><t>M</t>    <k>Hraje Guarneri trio Praha: Čeněk Pavlík, Marek Jerie a Ivan Klánský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 13:24:00" d="2020-11-06 14:08:00"><n>Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 6 F dur op. 68 Pastorální</n><t>M</t>    <k>Allegro ma non troppo; Andante molto mosso; Allegro; Allegro; Allegretto; Hraje Česká filharmonie, řídí Paul Kletzki</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 14:08:00" d="2020-11-06 14:23:00"><n>Jan Zach: Sonáta pro cembalo A dur.</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Allegro; Polonaise; Hraje Václav Jan Sýkora (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 14:23:00" d="2020-11-06 14:50:00"><n u="Ottorino Respighi: Kostelní okna . Čtyři symfonické imprese">Ottorino Respighi: Kostelní okna (Vetrate di Chiesa). Čtyři symfonické imprese</n><t>M</t>    <k>La Fuga in Egitto ; San Michele Arcangelo ; Il Mattutino di Santa Chiara ; San Gregorio Magno; Hraje Orchestr Filharmonia, řídí Geoffrey Simon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 14:50:00" d="2020-11-06 15:12:00"><n>Ludwig van Beethoven: Bagately pro klavír op. 126 Šest bagatel pro klavír</n><t>M</t>    <k>Bagatela č. 1 G dur Andante con moro; Bagatela č. 2 g moll Allegro; Bagatela č. 3 Es dur Andante cantabile e grazioso; Bagatela č. 4 h moll Presto; Bagatela</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 15:12:00" d="2020-11-06 16:00:00"><n u="Petr Iljič Čajkovskij: Symfonie č. 4 f moll op.">Petr Iljič Čajkovskij: Symfonie č. 4 f moll op. 36</n><t>M</t>    <k>Andante sostenuto - Moderato con anima; Andantino in modo di canzona; Scherzo. Pizzicato ostinato. Allegro; Finale. Allegro con fuoco; Hraje Česká</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 16:00:00" d="2020-11-06 16:01:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Tříhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 16:01:00" d="2020-11-06 16:04:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Gigue, 4. část ze Suity pro cembalo č. 6 fis moll HWV">Georg Friedrich Händel: Gigue, 4. část ze Suity pro cembalo č. 6 fis moll HWV 431</n><t>M</t>    <k>Hraje Paul Nicholson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 16:04:00" d="2020-11-06 16:09:00"><n u="Václav Jan Tomášek: Ekloga F dur pro klavír, op. 35 č.">Václav Jan Tomášek: Ekloga F dur (Allego con brio) pro klavír, op. 35 č. 2</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 16:09:00" d="2020-11-06 16:14:00"><n>Leonard Bernstein: Árie Dinah z opery Trouble in Tahity</n><t>M</t>    <k>Zpívají Wendy White (mezzosoprán), Louise Edeiken (soprán), Mark Thomsen (tenor) a Kurt Ollmann (baryton), hraje ORF-Symphonieorchester Wien, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 16:14:00" d="2020-11-06 16:21:00"><n>Joseph Haydn: Allegro moderato, 1. část ze Smyčcového kvartetu D dur op. 64 č. 5 Skřivánčí</n><t>M</t>    <k>Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 16:21:00" d="2020-11-06 16:27:00"><n>Giuseppe Verdi: Árie Forda z 2. dějství opery Falstaff.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Adam Plachetka (basbaryton), hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Ondrej Lenárd</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 16:27:00" d="2020-11-06 16:30:00"><n>Louis Marchand: Fuga pro varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Frédéric Desenclos (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 16:30:00" d="2020-11-06 16:35:00"><n u="Samuel Barber: Canzone pro housle a klavír">Samuel Barber: Canzone (Moderato) pro housle a klavír</n><t>M</t>    <k>Hrají Gil Shaham (housle) a Andre Previn (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 16:35:00" d="2020-11-06 16:40:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 2 c moll H">John Field: Nokturno pro klavír č. 2 c moll H 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Benjamin Frith (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 16:40:00" d="2020-11-06 16:48:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncertantní symfonie pro housle, violu a orchestr Es dur, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Josef Suk (viola), Ivan Ženatý (housle) a Pražská komorní filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 16:48:00" d="2020-11-06 16:52:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Allegro scherzando, 2. část ze Symfonie č. 8 F dur op.">Ludwig van Beethoven: Allegro scherzando, 2. část ze Symfonie č. 8 F dur op. 93</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 16:52:00" d="2020-11-06 16:57:00"><n>Adrian Willaert: Qual dolcezza giamai. Canzona pro soprán a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívá Katelijne van Laethem (soprán), hraje Romanesque, řídí Philippe Malfeyt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 16:57:00" d="2020-11-06 17:05:00"><n>Johann Sebastian Bach: Koncert pro klavír a orchestr č. 2 E dur, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Glenn Gould a Columbia Symphony Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 17:05:00" d="2020-11-06 17:12:00"><n>Joseph Haydn: Allegro, 1. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 17:12:00" d="2020-11-06 17:16:00"><n>Albert Roussel: Symfonie č. 3 g moll. Vivace.</n><t>M</t>    <k>Hraje Brněnská filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 17:16:00" d="2020-11-06 17:21:00"><n>Heinrich Isaac: Innsbruck, ich muss dich lassen. Canzona pro vokálně-instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívá Lieven Termont (baryton), hraje Capilla Flamenca</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 17:21:00" d="2020-11-06 17:27:00"><n>Robert Schumann: Scherzo. Sehr Mässig, 2. část ze Symfonie č. 3 Es dur op. 97 Rýnské</n><t>M</t>    <k>Hrají London Classical Players, řídí Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 17:27:00" d="2020-11-06 17:32:00"><n u="Antonio Vivaldi: Di due rai languir costante. Arie pro mezzosoprán a instrumentální doprovod">Antonio Vivaldi: Di due rai languir costante. Arie pro mezzosoprán a instrumentální doprovod (mzsop)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cecilia Bartoli (mezzosoprán), hraje Il Giardino Armonico, řídí Giovanni Antonini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 17:32:00" d="2020-11-06 17:39:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Sonáta pro flétnu a varhany D-dur Wq 133. 3. věta Allegro</n><t>M</t>    <k>Hrají Yoshimi Oshima a Jaroslav Tůma</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 17:39:00" d="2020-11-06 17:42:00"><n>.</n><t>M</t>    <k>Pořad o klasické hudbě</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 17:42:00" d="2020-11-06 17:45:00"><n>Johannes Brahms: Uherský tanec č. 3, F dur pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jevgenij Kissin (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 17:45:00" d="2020-11-06 17:54:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 17 G dur K 453, 3. věta">Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 17 G dur K 453, 3. věta (na kladívkový klavír)</n><t>M</t>    <k>Hrají Jos van Immerseel (kladívkový klavír) a Anima Eterna Brugge</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 17:54:00" d="2020-11-06 18:00:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Missa dei filii Cum Sancto</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kammerchor Stuttgart, hraje Tafelmusic, řídí Frieder Bernius</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 18:00:00" d="2020-11-06 18:07:00"><n u="Ignaz Moscheles: Scherzo ballabile, 2. část ze Sonáty pro violoncello a klavír č. 2 E dur op.">Ignaz Moscheles: Scherzo ballabile, 2. část ze Sonáty pro violoncello a klavír č. 2 E dur op. 121</n><t>M</t>    <k>Hrají Jiří Bárta (violoncello) a Hamish Milne (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 18:07:00" d="2020-11-06 18:19:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Sen noci svatojánské. Předehra ke Shakespearově hře, op.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Sen noci svatojánské. Předehra ke Shakespearově hře, op. 21</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 18:19:00" d="2020-11-06 18:25:00"><n>Henry Purcell: Chaconna pro smyčcový orchestr a basso continuo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 18:25:00" d="2020-11-06 18:31:00"><n u="Igor Stravinskij: Příběh vojáka - Tři tance">Igor Stravinskij: Příběh vojáka - Tři tance (tango, valčík a ragtime)</n><t>M</t>    <k>Hraje Komorní harmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 18:31:00" d="2020-11-06 18:34:00"><n>Antonio Salieri: Sinfonia z divadelního divertimenta</n><t>M</t>    <k>Hraje Prague Sinfonia Orchestra, řídí Christian Benda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 18:34:00" d="2020-11-06 18:37:00"><n u="Fryderyk Chopin: Etuda č. 4 a moll z cyklu Dvanácti etud op.">Fryderyk Chopin: Etuda č. 4 a moll z cyklu Dvanácti etud op. 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Maurizio Pollini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 18:37:00" d="2020-11-06 18:42:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Se la mia morte brami. Madrigal pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Hraje Concerto Italiano, řídí Rinaldo Alessandrini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 18:42:00" d="2020-11-06 18:51:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Chorál a fuga pro varhany D dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Tom Winpenny (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 18:51:00" d="2020-11-06 19:00:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 8 c moll op.13 Patetická, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Daniel Barenboim (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 19:00:00" d="2020-11-06 20:00:00"><n>Z redakčního archivu.</n><t>M</t>    <k>Z komponovaných pořadů Redakce vážné hudby vytvořených v minulých desetiletích pro stanici Vltava vybírá Jana Vašatová.; Bohuslav Martinů a USA (4/4).;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 20:00:00" d="2020-11-06 20:12:00"><n>Ilja Hurník: Sezonní madrigaly pro soprán, alt, tenor, bas, flétnu a klavír</n><t>M</t>    <k>Madrigal jarní; Madrigal letní; Madrigal podzimní; Madrigal vánoční; Zpívá Pražští madrigalisté, hrají Aleš Bárta (klavír) a Jan Riedlbauch (flétna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 20:12:00" d="2020-11-06 20:34:00"><n u="Arthur Honegger: Symfonie pro smyčcový orchestr a trubku č. 2 H">Arthur Honegger: Symfonie pro smyčcový orchestr a trubku č. 2 H 153</n><t>M</t>    <k>Molto moderato. Allegro; Adagio mesto; Vivace non troppo; Hraje Česká filharmonie, řídí Charles Munch.; Historická nahrávka z 17.5.1957</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 20:34:00" d="2020-11-06 21:06:00"><n>César Franck: Sonáta pro violoncello a klavír.</n><t>M</t>    <k>Allegretto ben moderato; Allegro; Recitativo. Fantasie; Allegretto; Hrají Jiří Bárta (violoncello) a Márián Lapšanský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 21:06:00" d="2020-11-06 22:42:00"><n>Hector Berlioz: Romeo a Julie op. 17. Dramatická symfonie podle tragedie Williama Shakespeara.</n><t>M</t>    <k>Zpívají Anne Sofie von Otter, Philip Langridge, James Morris, Komorní sbor Rias a Sbor Ernsta Senffa, sbormistři Marcus Creed a Ernst Senff, hrají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 22:42:00" d="2020-11-06 23:03:00"><n>František Antonín Rössler-Rosetti: Koncert pro lesní roh a orchestr d moll</n><t>M</t>    <k>Allegro molto; Romance; Rondo; Hrají Radek Baborák (lesní roh) a Pražský komorní orchestr, umělecký vedoucí Antonín Hradil</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 23:03:00" d="2020-11-06 23:41:00"><n u="Edvard Hagerup Grieg: Smyčcový kvartet g moll op.">Edvard Hagerup Grieg: Smyčcový kvartet g moll op. 27</n><t>M</t>    <k>Un poco andante - Allegro molto ed agitato; Romanze. Andantino - Allegro agitato - Andantino; Intermezzo. Allegro molto marcato - Piu vivo e scherzando</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 23:41:00" d="2020-11-07 00:01:00"><n u="Miloslav Kabeláč: Proměny II chorálu Hospodine, pomiluj ny op.">Miloslav Kabeláč: Proměny II chorálu Hospodine, pomiluj ny op. 58</n><t>M</t>    <k>Hrají František Maxián ml. (klavír) a Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-07 00:01:00" d="2020-11-07 00:15:00"><n u="Jan Václav Hugo Voříšek: Variace pro klavír a violoncello op.">Jan Václav Hugo Voříšek: Variace pro klavír a violoncello op. 9</n>    <k>Hrají Ivan Klánský (klavír) a Marek Jerie (violoncello)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-07 00:15:00" d="2020-11-07 00:45:00"><n>Josef Suk: Pohádka op. 16. Suita pro orchestr podle hudby k Zeyerově pohádce Radúz a Mahulena</n><t>M</t>    <k>Hraje Liverpoolská královská filharmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-07 00:45:00" d="2020-11-07 01:24:00"><n u="Antonín Dvořák: Trio pro housle, violoncello a klavír č. 3 f moll op.">Antonín Dvořák: Trio pro housle, violoncello a klavír č. 3 f moll op. 65</n><t>M</t>    <k>Hraje Guarneri trio Praha: Čeněk Pavlík, Marek Jerie a Ivan Klánský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-07 01:24:00" d="2020-11-07 02:08:00"><n>Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 6 F dur op. 68 Pastorální</n><t>M</t>    <k>Allegro ma non troppo; Andante molto mosso; Allegro; Allegro; Allegretto; Hraje Česká filharmonie, řídí Paul Kletzki</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-07 02:08:00" d="2020-11-07 02:23:00"><n>Jan Zach: Sonáta pro cembalo A dur.</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Allegro; Polonaise; Hraje Václav Jan Sýkora (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-07 02:23:00" d="2020-11-07 02:50:00"><n u="Ottorino Respighi: Kostelní okna . Čtyři symfonické imprese">Ottorino Respighi: Kostelní okna (Vetrate di Chiesa). Čtyři symfonické imprese</n><t>M</t>    <k>La Fuga in Egitto ; San Michele Arcangelo ; Il Mattutino di Santa Chiara ; San Gregorio Magno; Hraje Orchestr Filharmonia, řídí Geoffrey Simon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-07 02:50:00" d="2020-11-07 03:12:00"><n>Ludwig van Beethoven: Bagately pro klavír op. 126 Šest bagatel pro klavír</n><t>M</t>    <k>Bagatela č. 1 G dur Andante con moro; Bagatela č. 2 g moll Allegro; Bagatela č. 3 Es dur Andante cantabile e grazioso; Bagatela č. 4 h moll Presto; Bagatela</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-07 03:12:00" d="2020-11-07 04:00:00"><n u="Petr Iljič Čajkovskij: Symfonie č. 4 f moll op.">Petr Iljič Čajkovskij: Symfonie č. 4 f moll op. 36</n><t>M</t>    <k>Andante sostenuto - Moderato con anima; Andantino in modo di canzona; Scherzo. Pizzicato ostinato. Allegro; Finale. Allegro con fuoco; Hraje Česká</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-07 04:00:00" d="2020-11-07 04:30:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Smyčcový kvartet č. 19 C dur K 465 Disonantní</n><t>M</t>    <k>Adagio - Allegro; Andante cantabile; Menuetto. Allegro; Allegro; Hraje Pražákovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-07 04:30:00" d="2020-11-07 05:16:00"><n u="Petr Iljič Čajkovskij: Symfonie č. 5 e moll op.">Petr Iljič Čajkovskij: Symfonie č. 5 e moll op. 64</n><t>M</t>    <k>Andante - Allegro con anima; Andante cantabile con alcuna licenza; Valse. Allegro moderato; Finale. Andante maestoso - Allegro vivace; Hraje Česká</k>  </p>
</a>
