<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="93" t="2020-10-23 04:56:22"><p id_tv="599" o="2020-10-30 05:06:00" d="2020-10-30 05:12:00"><n>Jean Francaix: Trio pro karinet, violu a klavír, Presto</n><t>M</t>    <k>Hraje Trio Jean Francaix</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 05:12:00" d="2020-10-30 05:15:00"><n>Josquin des Pres: In te Domine speravi. Duchovní píseň na text z hymnu Te Deum Laudamus pro soprán a loutnu</n><t>M</t>    <k>Zpívá Julianne Baird (soprán), hraje Ronn McFarlane (loutna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 05:15:00" d="2020-10-30 05:22:00"><n>Bedřich Smetana: Prodaná nevěsta. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 05:22:00" d="2020-10-30 05:28:00"><n>Marin Marais:Le Feste Champetre pro housle, violu da gamba a cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Trio Sonnerie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 05:28:00" d="2020-10-30 05:33:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 05:33:00" d="2020-10-30 05:38:00"><n u="Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků.">Fryderyk Chopin: Valčík pro klavír cis moll op. 64 č. 2 z cyklu Tří valčíků. (Hráno na fortepiano)</n><t>M</t>    <k>Hraje Arthur Schoonderwoerd (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 05:38:00" d="2020-10-30 05:47:00"><n u="Antonín Rejcha: Finale. Allegro vivace, 4. část z Oktetu Es dur pro dechové a smyčcové nástroje, op.">Antonín Rejcha: Finale. Allegro vivace, 4. část z Oktetu Es dur pro dechové a smyčcové nástroje, op. 96</n><t>M</t>    <k>Hraje Consortium Classicum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 05:47:00" d="2020-10-30 05:57:00"><n u="Jan Křtitel Václav Kalivoda: Introdukce a rondo pro lesní roh a orchestr F dur op.">Jan Křtitel Václav Kalivoda: Introdukce a rondo pro lesní roh a orchestr F dur op. 51</n><t>M</t>    <k>Hrají Radovan Vlatkovic (lesní roh) a Hamburgský symfonický orchestr, řídí Johannes Moesus</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 05:57:00" d="2020-10-30 06:02:00"><n>Benedetto Marcello: Vaghe calme d'amor. Duet pro soprán, kontratenor a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívají Rossana Bertini (soprán) a Claudio Cavina (kontratenor), hraje La Venexiana</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 06:02:00" d="2020-10-30 06:07:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Tanec Anitry</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 06:07:00" d="2020-10-30 06:11:00"><n>Antonín Dvořák: Moderato quasi marcia, 1. část ze Serenády pro 10 dechových nástrojů, violoncello a kontrabas op. 44/B77</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražská komorní filharmonie, řídí Jakub Hrůša</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 06:11:00" d="2020-10-30 06:14:00"><n>Georg Philipp Telemann: Koncert pro zobcovou a příčnou flétnu a orchestr e moll, 4.věta Presto</n><t>M</t>    <k>Hrají Penelope Evison (příčná flétna), Cllas Pehrsson (zobcová flétna) a Drottningholmský barokní soubor</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 06:14:00" d="2020-10-30 06:21:00"><n>Dmitrij Šostakovič: Koncert pro klavír č. 2, 3 věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Martin Roscoe a BBC Philharmonic Orchestra, řídí Vassily Sinaisky</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 06:21:00" d="2020-10-30 06:29:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 40 g moll K550, 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 06:29:00" d="2020-10-30 06:40:00"><n>Richard Wagner: Bludný Holanďan WWV 63. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje New York Philharmonic Orchestra, řídí Giuseppe Sinopoli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 06:40:00" d="2020-10-30 06:48:00"><n>Claudio Monteverdi: Zefiro, torna, e di soavi accenti. Ciaconna pro dva sólové hlasy a instrumentální doprovod Scherzi musicali, cioé arie, et madrigali in stil recitativo</n><t>M</t>    <k>Zpívají Magdalena Kožená (mezzosoprán) a Anna Prohaska (soprán), hraje La Cetra Barockorchester Basel, řídí Andrea Marcon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 06:48:00" d="2020-10-30 06:59:00"><n>Ludwig van Beethoven: Coriolan op. 62. Předehra k tragedii Heinricha Josepha Collina</n><t>M</t>    <k>Hraje Gewandhausorchester Leipzig, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 06:59:00" d="2020-10-30 07:01:00"><n u="Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Maria Kron. Rosetum Marianum Hudba pro císaře Rudolfa">Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Maria Kron. Rosetum Marianum Hudba pro císaře Rudolfa II</n><t>M</t>    <k>Zpívá Fraternitas Litteratorum, řídí Martin Horyna, umělecký vedoucí Stanislav Předota</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 07:01:00" d="2020-10-30 07:06:00"><n u="Domenico Scarlatti: Sonáta K">Domenico Scarlatti: Sonáta K 209</n><t>M</t>    <k>Hraje Siempre Nuevo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 07:06:00" d="2020-10-30 07:11:00"><n>Jan Nepomuk Augustin Vitásek: Menuet č. 1 C dur pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze řídí Stanislav Macura</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 07:11:00" d="2020-10-30 07:15:00"><n>Benjamin Britten: Nedělní ráno, mezihra z opery Peter Grimes</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 07:15:00" d="2020-10-30 07:22:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Sonáta pro flétnu a varhany D-dur Wq 133. 3. věta Allegro</n><t>M</t>    <k>Hrají Yoshimi Oshima a Jaroslav Tůma</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 07:22:00" d="2020-10-30 07:31:00"><n>Bedřich Smetana: Árie Anežky z 2. dějství opery Dvě vdovy</n><t>M</t>    <k>Zpívá Dana Burešová (soprán), hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Robert Jindra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 07:31:00" d="2020-10-30 07:34:00"><n>Antonio Vivaldi: Čtvero ročních dob Zima, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Virtuosi di Praga, řídí Oldřich Vlček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 07:34:00" d="2020-10-30 07:43:00"><n>Vincenzo Bellini: Qui la voce sua soave. Árie Elviry z 2. dějství opery Puritáni</n><t>M</t>    <k>Zpívá Joan Sutherland (soprán), hraje Orchestra of the Royal Opera House, řídí Francesco Molinari-Pradelli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 07:43:00" d="2020-10-30 07:47:00"><n u="Christoph Demantius: Danse Polonnaise et Gaillarde pro instrumentální soubor">Christoph Demantius: Danse Polonnaise et Gaillarde (Tance) pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Clemencic Consort, řídí René Clemencic</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 07:47:00" d="2020-10-30 07:53:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Konstanze... O wie ängstlich. Árie Belmonta z 1. dějství opery Únos ze serailu, K">Wolfgang Amadeus Mozart: Konstanze... O wie ängstlich. Árie Belmonta z 1. dějství opery Únos ze serailu, K 384</n><t>M</t>    <k>Zpívá Plácido Domingo st. (tenor), hraje Münchner Rundfunkorchester, řídí Eugene Kohn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 07:53:00" d="2020-10-30 08:01:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 2 c moll H">John Field: Nokturno pro klavír č. 2 c moll H 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Benjamin Frith (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 08:01:00" d="2020-10-30 08:22:00"><n>Pietro Antonio Locatelli: Trio Sonata pro dvoje housle a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Andante; Largo; Allegro; Minuetto (Vivace); Hrají Josef Suk (housle), Shizuka Ishikawa (housle), Jitka Vlašánková (violoncello) a Josef Hála (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 08:22:00" d="2020-10-30 08:47:00"><n u="Sergej Prokofjev: Koncert pro housle a orchestr č. 2 g moll op.">Sergej Prokofjev: Koncert pro housle a orchestr č. 2 g moll op. 63</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Andante assai; Allegro ben marcato; Hrají Jascha Heifetz (housle) a Bostonský symfonický orchestr, řídí Charles Munch</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 08:47:00" d="2020-10-30 09:22:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Klavírní trio č. 1 d moll op.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Klavírní trio č. 1 d moll op. 49</n><t>M</t>    <k>Molto allegro ed agitato; Andante con moto tranquillo; Scherzo. Leggiero e vivace; Finale. Allegro assai appassionato; Hraje Nové pražské trio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 09:22:00" d="2020-10-30 10:25:00"><n>Anonym - lidový: Moravská lidová poesie v písních . Úpravy lidových písní pro soprán, baryton a klavír /výběr/</n><t>M</t>    <k>Zpívají Tomáš Král (baryton), Martina Janková (soprán), Hraje Ivo Kahánek (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 10:25:00" d="2020-10-30 10:50:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 1 C dur op.">Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 1 C dur op. 21</n><t>M</t>    <k>Adagio molto. Allegro con brio; Andante cantabile con moto; Menuetto. Allegro molto e vivace; Adagio. Allegro molto e vivace; Hraje NBC Symphony Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 10:50:00" d="2020-10-30 11:31:00"><n>Václav Jan Tomášek: Messa con Graduale et Offertorio op. 46. Mše pro sóla, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Graduale Domine, dominus noster; Credo; Offertorium Sperent in te; Sanctus; Agnus Dei; Zpívají Barbora Sojková (soprán), Marta Fadljevičová</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 11:31:00" d="2020-10-30 12:01:00"><n>Gabriel Fauré: Preludia pro klavír op. 103 Devět preludií</n><t>M</t>    <k>Preludium č. 1 Des dur, Andante molto moderato; Preludium č. 2 cis moll, Allegro; Preludium č. 3 g moll, Andante; Preludium č. 4 F dur, Allegretto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 12:01:00" d="2020-10-30 12:40:00"><n u="Petr Iljič Čajkovskij: Koncert pro housle a orchestr D dur op.">Petr Iljič Čajkovskij: Koncert pro housle a orchestr D dur op. 35</n>    <k>Allegro moderato; Canzonetta. Andante; Finale. Allegro vivacissimo; Hrají Shizuka Ishikawa (housle) a Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 12:40:00" d="2020-10-30 12:58:00"><n>Antonín Dvořák: V přírodě B 168 op. 91. Symfonický obraz</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Talich.; Vyrobeno v ČR.; Historická nahrávka z r. 1948</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 12:58:00" d="2020-10-30 13:36:00"><n u="Carl Orff: Catulli carmina. Ludi scaenici">Carl Orff: Catulli carmina. Ludi scaenici (scénické hry)</n><t>M</t>    <k>Praelusie; Actus 1.; Actus 2.; Actus 3.; Exodium; Zpívají Ivo Žídek (tenor), Helena Tattermuschová (soprán) a Český pěvecký sbor, sbormistr Josef Veselka</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 13:36:00" d="2020-10-30 13:53:00"><n u="Fernando Sor: Pátá fantazie pro kytaru op. 16. Variace na árii Nel cor piu non mi sento z opery Krásná mlynářka">Fernando Sor: Pátá fantazie pro kytaru op. 16. Variace na árii Nel cor piu non mi sento z opery Krásná mlynářka (Giovanni Paisiello)</n><t>M</t>    <k>Hraje Lubomír Brabec (kytara).; Nahráno digitálně na zámku Kozel 11. a 12. 7. 1994</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 13:53:00" d="2020-10-30 14:30:00"><n>Carl Czerny: Nonet pro anglický roh, klarinet, fagot, lesní roh, dvoje housle, violu, violoncello, kontrabas a klavír</n><t>M</t>    <k>Allegro maestoso; Andante; Scherzo. Allegro - Trio - Allegro; Finale. Introduzione - Andante - Allegretto vivace; Hrají Claudius Tanski (klavír) a Consortium Classicum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 14:30:00" d="2020-10-30 15:25:00"><n>Petr Iljič Čajkovskij, Pavel Grigorjevič Česnokov, Dmitrij Stěpanovič Bortňanskij, Sergej Vasiljevič Rachmaninov, Michal Smarskij, M. Novochockij, Petr Miroljubov: Pravoslavné zpěvy. Ruské ortodoxní chorální zpěvy pro sólový hlas, smíšený sbor a předčitat</n><t>M</t>    <k>Hovoří Radovan Lukavský, Milan Bürger (bas). Zpívají Pražský smíšený sbor, smormistr Miroslav Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 15:25:00" d="2020-10-30 16:00:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 27 B dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 27 B dur K 595</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Allegro; Hrají Friedrich Gulda (klavír) a ORF Radio-Symphonieorchester Wien, řídí Milan Horvat</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 16:00:00" d="2020-10-30 16:04:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Tříhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 16:04:00" d="2020-10-30 16:08:00"><n>Sergej Prokofjev: Kakoje pravo ani imějut. Árie Natašy ze 3. scény opery Vojna a mír</n><t>M</t>    <k>Zpívá Gabriela Beňačková-Čápová (soprán), hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 16:08:00" d="2020-10-30 16:18:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 27 e moll op. 90, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 16:18:00" d="2020-10-30 16:25:00"><n u="Bedřich Smetana: Allegro vivo appassionato ze Smyčcového kvartetu č. 1 e moll Z mého života">Bedřich Smetana: Allegro vivo appassionato ( 1. věta ) ze Smyčcového kvartetu č. 1 e moll Z mého života</n><t>M</t>    <k>Hraje Panochovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 16:25:00" d="2020-10-30 16:28:00"><n>Jean-Baptiste Lully: Ouverture, č. 1 z hudby ke komedii-baletu Le Bourgeois Gentilhomme</n><t>M</t>    <k>Hraje London Oboe Band, řídí Paul Goodwin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 16:28:00" d="2020-10-30 16:35:00"><n>Leonard Bernstein: Chichesterské žalmy, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Zpívá Bournemouth Symphony Chorus, hraje Bournemouth Symphony Orchestra, řídí Marin Alsop</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 16:35:00" d="2020-10-30 16:37:00"><n>Johannes Brahms: Uherský tanec č. 3, F dur pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jevgenij Kissin (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 16:37:00" d="2020-10-30 16:44:00"><n>Joseph Haydn: Menuet, 3. část ze Symfonie č. 103 Es dur Hob I:103 S vířením kotlů</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 16:44:00" d="2020-10-30 16:46:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Allegro, 1. část z Vodní hudby D dur HWV">Georg Friedrich Händel: Allegro, 1. část z Vodní hudby D dur (Suita č. 2) HWV 349</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 16:46:00" d="2020-10-30 16:54:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 28 C dur K 200 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 16:54:00" d="2020-10-30 17:00:00"><n>Adrian Willaert: Ave Maria. Duchovní skladba pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Oxford Camerata, dirigent sboru Jeremy Summerly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 17:00:00" d="2020-10-30 17:05:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Christ, unser Herr, zum Jordan kam BWV 684. Chorál pro varhany">Johann Sebastian Bach: Christ, unser Herr, zum Jordan kam BWV 684. Chorál pro varhany (Choralbearbeitungen aus dem dritten Teil der Clavier-Übung)</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 17:05:00" d="2020-10-30 17:09:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Rondo. Allegro molto, 3. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Maurice André (trubka) a Pařížský orchestrální soubor, řídí Jean Pierre Wallez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 17:09:00" d="2020-10-30 17:14:00"><n>Jaroslav Ježek: Klavírní sonáta z roku 1941, Polka</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Novotný</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 17:14:00" d="2020-10-30 17:18:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Donna se m'ancidete. Madrigal pro mužské hlasy a cembalo</n><t>M</t>    <k>Zpívá Delitiae Musicae, hraje Carmen Leoni (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 17:18:00" d="2020-10-30 17:29:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Allegro vivace, 1. část ze Symfonie č. 4 A dur op. 90 Italské</n><t>M</t>    <k>Hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 17:29:00" d="2020-10-30 17:31:00"><n u="Jean-Philippe Rameau: La joyeuse. Rondeau, 4. část ze Suity pro cembalo D dur">Jean-Philippe Rameau: La joyeuse. Rondeau, 4. část ze Suity pro cembalo D dur (Pieces de clavessin avec une méthode)</n><t>M</t>    <k>Hraje William Christie (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 17:31:00" d="2020-10-30 17:41:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op. 15</n><t>M</t>    <k>Hrají Lang Lang (klavír) a Orchestre de Paris, řídí Christoph Eschenbach</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 17:41:00" d="2020-10-30 17:46:00"><n u="Ferenc Liszt: La Campanella. Etuda č. 3 pro klavír z cyklu Six Grandes études de Paganini S">Ferenc Liszt: La Campanella. Etuda č. 3 pro klavír z cyklu Six Grandes études de Paganini S 141</n><t>M</t>    <k>Hraje Jenö Jandó (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 17:46:00" d="2020-10-30 17:49:00"><n u="Antonio Vivaldi: Árie Mamuda z 3. dějství opery La verita in cimento, RV">Antonio Vivaldi: Árie Mamuda z 3. dějství opery La verita in cimento, RV 739 (ten)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Paul Agnew (tenor), hraje Modo Antiquo, řídí Federico Maria Sardelli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 17:49:00" d="2020-10-30 17:54:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 7 Allegro D dur na téma W. A. Mozarta ze Třiceti šesti fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 7 Allegro D dur na téma W. A. Mozarta ze Třiceti šesti fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 17:54:00" d="2020-10-30 17:58:00"><n>Bedřich Diviš Weber: Allegro di caccia, 3. část ze Sextetu in F pro 6 lesních rohů</n><t>M</t>    <k>Hraje Sekce lesních rohů České filharmonie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 17:58:00" d="2020-10-30 18:04:00"><n u="Henry Purcell: Magnificat. Chvalozpěv z Evening Service B dur pro sóla, sbor a varhany Z">Henry Purcell: Magnificat. Chvalozpěv z Evening Service B dur pro sóla, sbor a varhany Z 230</n><t>M</t>    <k>Zpívá Choir of Christ Church Cathedral, Oxford, řídí Francis Grier</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 18:04:00" d="2020-10-30 18:15:00"><n>Ferdinand Ries: Die Braut von Messina op. 162. Předehra k dramatu Friedricha Schillera</n><t>M</t>    <k>Hraje Kölner Rundfunk-Sinfonie-Orchester, řídí Howard Griffiths</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 18:15:00" d="2020-10-30 18:17:00"><n u="Robert Schumann: Im wunderschönen Monat Mai. Píseň z cyklu Láska básníkova, op.">Robert Schumann: Im wunderschönen Monat Mai. Píseň z cyklu Láska básníkova, op. 48 (bar/pno)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Jorma Hynninen (baryton), hraje Ralf Gothoni (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 18:17:00" d="2020-10-30 18:22:00"><n u="Jeremiah Clarke: 5. část Rondo - Pochod prince dánského ze Suity pro trubku a orchestr">Jeremiah Clarke: 5. část Rondo - Pochod prince dánského (Trumpet Voluntary) ze Suity pro trubku a orchestr</n><t>M</t>    <k>Hrají John Wallace (trubka), The Wallace Collection a The English String Orchestra, řídí William Boughton</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 18:22:00" d="2020-10-30 18:26:00"><n>John Adams: Short Ride in a Fast Machine</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC National Orchestra of Wales, řídí Mark Edler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 18:26:00" d="2020-10-30 18:31:00"><n>Joseph Haydn: L'Isola Disabitata. Árie z opery.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 18:31:00" d="2020-10-30 18:43:00"><n>Gioacchino Rossini: Vilém Tell. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 18:43:00" d="2020-10-30 18:50:00"><n>Philippe de Monte: Magnificat. Duchovní skladba pro čtyři sólové mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 18:50:00" d="2020-10-30 18:51:00"><n>Johann Baptist Cramer: Etudy pro klavír: č. 2 Allegro e moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 18:51:00" d="2020-10-30 18:53:00"><n>Francois Couperin: Les Vieux Galants, 9. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 18:53:00" d="2020-10-30 19:00:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Rondo z Koncertu pro lesní roh a orchestr č. 3 Es dur K447</n><t>M</t>    <k>Hrají Miloš Petr (lesní roh) a Musici de Praga, řídí Miloš Hlaváček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 19:00:00" d="2020-10-30 20:00:00"><n>Z redakčního archivu.</n><t>M</t>    <k>Z komponovaných pořadů Redakce vážné hudby vytvořených v minulých desetiletích pro stanici Vltava vybírá Jana Vašatová.; Bohuslav Martinů a USA (3/4).;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 20:00:00" d="2020-10-30 20:19:00"><n>György Ligeti: Volumina. Skladba pro varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Hans-Ola Ericsson (varhany).; Vyrobeno v Rakousku</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 20:19:00" d="2020-10-30 20:40:00"><n>Luigi Nono: Contrappunto dialettico alla mente. Skladba pro magnetofonový pás, soprán a smíšené mluvící hlasy</n><t>M</t>    <k>Zpívají Liliana Poli (soprán) a Coro da camera della RAI, Roma, hraje magnetofonový pás; Vyrobeno v Německu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 20:40:00" d="2020-10-30 21:41:00"><n>Olivier Messiaen: Catalogue d'Oiseaux. Cyklus skladeb pro klavír</n><t>M</t>    <k>Le Cochard des Alpes - Coracia graculus,č. 1. 1. sešit; Le Loriot - Oriolus oriolus,č. 2. 1. sešit; Le Merle Bleu - Monticola solitarius,č. 3. 1. sešit; Le Traquet Stapazin - Oenanthe hispanica, č. 4. 2. sešit; La Chouette Hulotte - Strix aluco, č. 5. 3. sešit; L'Alouette Lulu - Lullula arborea, č. 6. 3. sešit; Hraje Martin Zehn (klavír).; Vyrobeno v EU</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 21:41:00" d="2020-10-30 22:18:00"><n u="Alfred Schnittke: Smyčcový kvartet č.">Alfred Schnittke: Smyčcový kvartet č. 4</n><t>M</t>    <k>Bez udání tempa; Allegro; Lento; Vivace; Lento; Hraje Kapralova Quartet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 22:18:00" d="2020-10-30 23:20:00"><n>Krzysztof Penderecki: Symfonie č. 7. Symfonicko-vokální dílo pro sóla, smíšený sbor a orchestr Sedm bran Jerusalémských</n><t>M</t>    <k>Magnus Dominus et laudabilis nimis; Si oblitus fuero tui, Jerusalem; De profundis; Si oblius fuero tui, Jerusalem; Lauda Jerusalem; Facta es super me manus</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 23:20:00" d="2020-10-30 23:36:00"><n>Jindra Nečasová: Před bránou nekonečné cesty. Skladba pro harfu a varhany</n><t>M</t>    <k>Hrají Barbora Váchalová (harfa) a Michal Novenko (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-30 23:36:00" d="2020-10-31 00:01:00"><n u="Arvo Augustovič Pärt: Symfonie č.">Arvo Augustovič Pärt: Symfonie č. 3</n><t>M</t>    <k>First Movement; Second Movement; Third Movement; Hrají Bamberští symfonikové, řídí Neeme Järvi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 00:01:00" d="2020-10-31 00:40:00"><n u="Petr Iljič Čajkovskij: Koncert pro housle a orchestr D dur op.">Petr Iljič Čajkovskij: Koncert pro housle a orchestr D dur op. 35</n>    <k>Allegro moderato; Canzonetta. Andante; Finale. Allegro vivacissimo; Hrají Shizuka Ishikawa (housle) a Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 00:40:00" d="2020-10-31 00:58:00"><n>Antonín Dvořák: V přírodě B 168 op. 91. Symfonický obraz</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Talich.; Vyrobeno v ČR.; Historická nahrávka z r. 1948</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 00:58:00" d="2020-10-31 01:36:00"><n u="Carl Orff: Catulli carmina. Ludi scaenici">Carl Orff: Catulli carmina. Ludi scaenici (scénické hry)</n><t>M</t>    <k>Praelusie; Actus 1.; Actus 2.; Actus 3.; Exodium; Zpívají Ivo Žídek (tenor), Helena Tattermuschová (soprán) a Český pěvecký sbor, sbormistr Josef Veselka</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 01:36:00" d="2020-10-31 01:53:00"><n u="Fernando Sor: Pátá fantazie pro kytaru op. 16. Variace na árii Nel cor piu non mi sento z opery Krásná mlynářka">Fernando Sor: Pátá fantazie pro kytaru op. 16. Variace na árii Nel cor piu non mi sento z opery Krásná mlynářka (Giovanni Paisiello)</n><t>M</t>    <k>Hraje Lubomír Brabec (kytara).; Nahráno digitálně na zámku Kozel 11. a 12. 7. 1994</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 01:53:00" d="2020-10-31 02:30:00"><n>Carl Czerny: Nonet pro anglický roh, klarinet, fagot, lesní roh, dvoje housle, violu, violoncello, kontrabas a klavír</n><t>M</t>    <k>Allegro maestoso; Andante; Scherzo. Allegro - Trio - Allegro; Finale. Introduzione - Andante - Allegretto vivace; Hrají Claudius Tanski (klavír) a Consortium Classicum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 02:30:00" d="2020-10-31 03:25:00"><n>Petr Iljič Čajkovskij, Pavel Grigorjevič Česnokov, Dmitrij Stěpanovič Bortňanskij, Sergej Vasiljevič Rachmaninov, Michal Smarskij, M. Novochockij, Petr Miroljubov: Pravoslavné zpěvy. Ruské ortodoxní chorální zpěvy pro sólový hlas, smíšený sbor a předčitat</n><t>M</t>    <k>Hovoří Radovan Lukavský, Milan Bürger (bas). Zpívají Pražský smíšený sbor, smormistr Miroslav Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 03:25:00" d="2020-10-31 04:01:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 27 B dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 27 B dur K 595</n><t>M</t>    <k>Allegro; Larghetto; Allegro; Hrají Friedrich Gulda (klavír) a ORF Radio-Symphonieorchester Wien, řídí Milan Horvat</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 04:01:00" d="2020-10-31 04:22:00"><n>Pietro Antonio Locatelli: Trio Sonata pro dvoje housle a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Andante; Largo; Allegro; Minuetto (Vivace); Hrají Josef Suk (housle), Shizuka Ishikawa (housle), Jitka Vlašánková (violoncello) a Josef Hála (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 04:22:00" d="2020-10-31 04:47:00"><n u="Sergej Prokofjev: Koncert pro housle a orchestr č. 2 g moll op.">Sergej Prokofjev: Koncert pro housle a orchestr č. 2 g moll op. 63</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Andante assai; Allegro ben marcato; Hrají Jascha Heifetz (housle) a Bostonský symfonický orchestr, řídí Charles Munch</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 04:47:00" d="2020-10-31 05:22:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Klavírní trio č. 1 d moll op.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Klavírní trio č. 1 d moll op. 49</n><t>M</t>    <k>Molto allegro ed agitato; Andante con moto tranquillo; Scherzo. Leggiero e vivace; Finale. Allegro assai appassionato; Hraje Nové pražské trio</k>  </p>
</a>
