<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="121" t="2020-10-29 03:57:58"><p id_tv="599" o="2020-11-05 05:00:00" d="2020-11-05 05:04:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Loretánské litanie Regina angelorum</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kammerchor Stuttgart, hraje Tafelmusic, řídí Frieder Bernius</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 05:04:00" d="2020-11-05 05:09:00"><n>Joseph Haydn: Allegro, 3. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 05:09:00" d="2020-11-05 05:20:00"><n>Paul Dukas: Čarodějův učeň</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí James Levine</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 05:20:00" d="2020-11-05 05:24:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Laudate Dominum omnes gentes. Duchovní moteto pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Regensburger Domchor, řídí Theobald Schrems</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 05:24:00" d="2020-11-05 05:35:00"><n>Robert Schumann: Andante un poco maestoso-Allegro molto,1.část ze Symfonie č. 1 B dur op. 38 Jarní</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre Révolutionnaire et Romantique, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 05:35:00" d="2020-11-05 05:43:00"><n u="Jean-Baptiste Lully: Chaconne d'Amadis, 3. část z Diverimenta">Jean-Baptiste Lully: Chaconne d'Amadis, 3. část z Diverimenta II.</n><t>M</t>    <k>Hraje Capriccio Stravagante</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 05:43:00" d="2020-11-05 05:50:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Malá noční hudba G dur K 525 1. věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Virtuosi di Praga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 05:50:00" d="2020-11-05 05:51:00"><n>Johann Baptist Cramer: Etudy pro klavír: č. 1 Allegro C dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Petr Jiříkovský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 05:51:00" d="2020-11-05 05:55:00"><n>Antonio Vivaldi: Čtvero ročních dob, Jaro, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a Trondheim Soloists</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 05:55:00" d="2020-11-05 05:59:00"><n>Luigi Boccherini: Smyčcový kvintet E dur, Menuet</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 05:59:00" d="2020-11-05 06:01:00"><n>Johann Sebastian Bach: Concerto from Cantata BWV 142 &quot;Uns ist ein Kind geboren&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 06:01:00" d="2020-11-05 06:09:00"><n>Bedřich Smetana: Valčíky pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jitka Čechová (klavír).; Vyrobeno v ČR</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 06:09:00" d="2020-11-05 06:18:00"><n u="Jan Křtitel Václav Kalivoda: Andante con moto, 2. část ze Symfonie č. 6 F dur op.">Jan Křtitel Václav Kalivoda: Andante con moto, 2. část ze Symfonie č. 6 F dur op. 132</n><t>M</t>    <k>Hraje Hofkapelle Stuttgart, řídí Frieder Bernius</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 06:18:00" d="2020-11-05 06:27:00"><n u="Henry Purcell: Chaconna z Triové sonáty č. 6 pro dvoje housle a basso continuo g moll Z">Henry Purcell: Chaconna z Triové sonáty č. 6 pro dvoje housle a basso continuo g moll Z 807</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Köln</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 06:27:00" d="2020-11-05 06:35:00"><n>George Gershwin: Koncert pro klavír, 3.věta</n><t>M</t>    <k>Hrají Stanislav Knor (klavír) a FOK, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 06:35:00" d="2020-11-05 06:39:00"><n>Dmitrij Šostakovič: Árie Kateřiny Izmajlovny ze 4. dějství opery Lady Macbeth Mcenského újezdu</n><t>M</t>    <k>Zpívá Galina Višněvskaja (soprán), hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí Mstislav Rostropovič</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 06:39:00" d="2020-11-05 06:45:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Fuga. Grave-Allegro, 1. část ze Symfonie pro smyčcový orchestr č. 12 g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Nieuw Sinfonietta Amsterdam, řídí Lev Markiz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 06:45:00" d="2020-11-05 06:49:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Ecce quomodo moritur iustus. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Hrají Ljubljanski madrigalisti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 06:49:00" d="2020-11-05 06:59:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část ze Symfonie č. 101 D dur Hob I:101 Hodiny</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražský komorní orchestr</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 06:59:00" d="2020-11-05 07:04:00"><n>Claudio Monteverdi: Quando l'Alba in Oriente</n><t>M</t>    <k>Hraje Concerto delle Dame di Ferrara, řídí Sergio Vartolo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 07:04:00" d="2020-11-05 07:07:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Menuet, 1. část z Vodní hudby G dur HWV">Georg Friedrich Händel: Menuet, 1. část z Vodní hudby G dur (Suita č. 3) HWV 350</n><t>L</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 07:07:00" d="2020-11-05 07:13:00"><n u="Jan Václav Hugo Voříšek: Liebe. Píseň pro soprán a kladívkový klavír">Jan Václav Hugo Voříšek: Liebe. Píseň pro soprán a kladívkový klavír (1797)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Martina Janková (soprán), hraje Barbara Maria Willi (klavír kladívkový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 07:13:00" d="2020-11-05 07:21:00"><n>Bohuslav Martinů: Symfonie č. 6, Symfonické fantasie, 2.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 07:21:00" d="2020-11-05 07:29:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 13 C dur 2.věta Romance</n><t>M</t>    <k>Hrají Maria Joao Pires (klavír) a komorní orchestr Gulbenkianovy nadace, řídí Theodor Guschlbauer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 07:29:00" d="2020-11-05 07:35:00"><n>Giuseppe Verdi: Va, pensiero. Sbor Židů z 3. dějství opery Nabucco</n><t>M</t>    <k>Zpívá a hraje Sbor a Orchestr Vídeňské státní opery, dirigent Lamberto Gardelli, sbormistr Roberto Benaglio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 07:35:00" d="2020-11-05 07:38:00"><n u="Jean-Philippe Rameau: Gavotte &quot;Le Tambourin&quot;">Jean-Philippe Rameau: Gavotte &quot;Le Tambourin&quot; (skleněná harmonika)</n><t>M</t>    <k>Hraje Bruno Hoffmann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 07:38:00" d="2020-11-05 07:45:00"><n>Antonín Dvořák: Moderato, 1. část ze Serenády pro smyčcový orchestr E dur, op. 22/B52</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražská komorní filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 07:45:00" d="2020-11-05 08:01:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Larghetto, 2. část ze Symfonie č. 2 D dur op.">Ludwig van Beethoven: Larghetto, 2. část ze Symfonie č. 2 D dur op. 36</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 08:01:00" d="2020-11-05 08:31:00"><n>Josef Suk.: Pohádka op. 16. Suita z hudby ke hře Julia Zeyera Radúz a Mahulena</n><t>M</t>    <k>Hrají Bohuslav Purger (housle) a Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Petr Vronský</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 08:31:00" d="2020-11-05 08:54:00"><n>Bohuslav Martinů: Otvírání studánek.Kantáta.</n><t>M</t>    <k>Recituje Alfred Strejček, zpívají Václav Siber, Tereza Bystřická, Lucie Valentová a Iuventus paedagogica, sbormistr Jiří Kolář, hrají Jitka Nešverová</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 08:54:00" d="2020-11-05 09:25:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncertantní symfonie pro hoboj, klarinet, lesní roh, fagot a orchestr Es dur K 297b</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 09:25:00" d="2020-11-05 09:56:00"><n>Bedřich Smetana: Smyčcový kvartet č. 1 e moll Z mého života</n><t>M</t>    <k>Hraje Nové Vlachovo kvarteto: Jana Vlachová, Ondřej Kukal, Petr Verner a Mikael Ericson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 09:56:00" d="2020-11-05 10:40:00"><n>Georges Bizet: Carmen. Suita z opery Carmen - úprava pro smyčcový orchestr a bicí nástroje</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestr Státního akademického Velkého divadla v Moskvě, řídí Gennadij Rožděstvenskij</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 10:40:00" d="2020-11-05 11:09:00"><n u="Václav Jan Tomášek: Eklogy pro klavír op.">Václav Jan Tomášek: Eklogy pro klavír op. 35</n>    <k>. Hraje Jaroslav Tůma</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 11:09:00" d="2020-11-05 11:31:00"><n>Igor Stravinskij: Koncert pro housle a orchestr D dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman a Bostonský symfonický orchestr, řídí Seiji Ozawa</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 11:31:00" d="2020-11-05 12:00:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Suita č. 2 h moll BWV">Johann Sebastian Bach: Suita č. 2 h moll BWV 1067</n><t>M</t>    <k>Hraje Ars rediviva, řídí Milan Munclinger</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 12:00:00" d="2020-11-05 12:18:00"><n>Darius Milhaud: Stvoření světa. Hudba z baletu</n><t>M</t>    <k>Orchestre National de France řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 12:18:00" d="2020-11-05 12:30:00"><n>Georges Auric: Trio pro hoboj, klarinet a fagot</n><t>M</t>    <k>Hraje In modo camerale: Jana Brožková, Ludmila Peterková, Jaroslav Kubita</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 12:30:00" d="2020-11-05 13:20:00"><n>André Campra: L'Europe galante</n><t>M</t>    <k>Zpívají Rachel Yakar a Marianne Kweksilber (soprán), René Jacobs (kontratenor), La Petite Bande řídí Gustav Leonhardt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 13:20:00" d="2020-11-05 13:42:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Koncert pro klavír a orchestr č. 1 g moll op. 25.</n><t>M</t>    <k>Hrají Lang Lang a Chicagský symfonický orchestr, řídí Daniel Barenboim</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 13:42:00" d="2020-11-05 14:07:00"><n u="Antonín Rejcha: Trio pro housle, violoncello a klavír Es dur op. 101 č.">Antonín Rejcha: Trio pro housle, violoncello a klavír Es dur op. 101 č. 1</n><t>M</t>    <k>Hraje Kubelíkovo trio: Shizuka Ishikawa, Karel Fiala a Kvita Bylinská</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 14:07:00" d="2020-11-05 14:26:00"><n>Aram Chačaturjan: Maškaráda. Suita k dramatu M.J.Lermontova</n><t>M</t>    <k>Hraje RCA Victor Symphony Orchestra, řídí Kiril Kondrašin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 14:26:00" d="2020-11-05 14:42:00"><n>Maurice Ravel: Chansons madécasses. Tři písně</n><t>M</t>    <k>Zpívá Magdalena Kožená, hrají Paul Edmund-Davies (flétna), Jiří Bárta (violoncello) a Malcolm Martineau (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 14:42:00" d="2020-11-05 15:22:00"><n u="Johannes Brahms: Koncert pro housle a orchestr D dur op.">Johannes Brahms: Koncert pro housle a orchestr D dur op. 77</n><t>M</t>    <k>Hrají Bohuslav Matoušek a Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Vladimír Válek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 15:22:00" d="2020-11-05 15:47:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Sonáta A dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Sonáta A dur K 331</n><t>M</t>    <k>Andante grazioso - Menuetto - Rondo alla turca; Hraje Robert Riefling (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 15:47:00" d="2020-11-05 16:00:00"><n>Leoš Janáček: Příhody lišky Bystroušky. Scéna z 3. dějství opery</n><t>M</t>    <k>Zpívá Richard Novák (Revírník), hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 16:00:00" d="2020-11-05 16:03:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 16:03:00" d="2020-11-05 16:06:00"><n>Johannes Brahms: Ukolébavka pro soprán a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renata Tebaldi (soprán), hraje Nový filharmonický orchestr, řídí Anton Guadagno</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 16:06:00" d="2020-11-05 16:10:00"><n>Benjamin Britten: Simple Symphony, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 16:10:00" d="2020-11-05 16:13:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Árie Figara z 1. dějství z opery Figarova svatba.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Samuel Ramey (basbaryton), hraje London Philharmonic Orchestra, řídí sir Georg Solti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 16:13:00" d="2020-11-05 16:22:00"><n u="Fryderyk Chopin: Balada pro klavír č. 3 As dur B 136 - C 4 op.">Fryderyk Chopin: Balada pro klavír č. 3 As dur B 136 - C 4 op. 47</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 16:22:00" d="2020-11-05 16:27:00"><n u="Jean-Philippe Rameau: Les cyclopes. Rondeau, 10. část ze Suity pro cembalo D dur">Jean-Philippe Rameau: Les cyclopes. Rondeau, 10. část ze Suity pro cembalo D dur (Pieces de clavessin avec une méthode)</n><t>M</t>    <k>Hraje William Christie (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 16:27:00" d="2020-11-05 16:35:00"><n>Charles-Marie Widor: Symfonie pro varhany č. 5 op. 42 č. 1 Toccata, 5. část</n><t>M</t>    <k>Hraje Peter Hurford (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 16:35:00" d="2020-11-05 16:41:00"><n u="Ferdinand Ries: Rondino. Allegretto, 4. část ze Sonatiny pro dva klavíry C dur, op.">Ferdinand Ries: Rondino. Allegretto, 4. část ze Sonatiny pro dva klavíry C dur, op. 6</n><t>Q</t>    <k>Hrají Vasilij Primakov (klavír) a Susan Kagan (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 16:41:00" d="2020-11-05 16:42:00"><n>Sergej Prokofjev: Gavotta. Non troppo allegro, 3. část ze Symfonie č. 1 D dur op. 25 Klasická</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 16:42:00" d="2020-11-05 16:48:00"><n u="Domenico Scarlatti: Sonáta K">Domenico Scarlatti: Sonáta K 209</n><t>M</t>    <k>Hraje Siempre Nuevo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 16:48:00" d="2020-11-05 16:55:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část ze Symfonie č. 94 G dur Hob I:94 S úderem kotlů</n><t>M</t>    <k>Hraje Österreichisch-Ungarische Haydn-Philharmonie, řídí Adam Fischer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 16:55:00" d="2020-11-05 16:58:00"><n>Orlando di Lasso: Matona, mia cara. Canzona pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá The Hilliard Ensemble</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 16:58:00" d="2020-11-05 17:01:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dva lesní rohy, smyčcový orchestr a basso continuo F dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dva lesní rohy, smyčcový orchestr a basso continuo F dur RV 539</n><t>M</t>    <k>Hrají Tim Calster (lesní roh), Stephen Stirling (lesní roh) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 17:01:00" d="2020-11-05 17:09:00"><n>Franz Schubert: Předehra D dur.</n><t>M</t>    <k>Hraje Prague Sinfonia Orchestra, řídí Christian Benda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 17:09:00" d="2020-11-05 17:13:00"><n u="Eric Satie: Gymnopedie č.">Eric Satie: Gymnopedie č. 2</n><t>M</t>    <k>Hraje Aldo Ciccolini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 17:13:00" d="2020-11-05 17:20:00"><n>Cristóbal de Morales: Jubilate Deo omnis terra. Moteto</n><t>M</t>    <k>Zpívá La Capella Reial de Catalunya, hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 17:20:00" d="2020-11-05 17:31:00"><n>Gustav Mahler: Adagietto, 4. část ze Symfonie č. 5 cis moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Bavorského rozhlasu, řídí Rafael Kubelík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 17:31:00" d="2020-11-05 17:36:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Sonata amabilis a 4 pro housle, dvě violy da gamba a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barock Consort</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 17:36:00" d="2020-11-05 17:47:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo z Koncertu pro klavír a orchestr č. 1 C dur op. 15</n><t>M</t>    <k>Hrají Lang Lang (klavír) a Orchestre de Paris, řídí Christoph Eschenbach</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 17:47:00" d="2020-11-05 17:59:00"><n>Carl Maria von Weber: Vyzvání k tanci. Brilantní rondo pro klavír Des dur op. 65, J 260.</n><t>M</t>    <k>Moderato - Allegro vivace - Vivace - Moderato; Hraje Mariaclara Monetti von Slawik (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 17:59:00" d="2020-11-05 18:07:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 1 G dur op.">Ludwig van Beethoven: Romance pro housle a orchestr č. 1 G dur op. 40</n><t>M</t>    <k>Hrají Anne Sophie Mutter (housle) a New York Philharmonic Orchestra, řídí Kurt Masur</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 18:07:00" d="2020-11-05 18:11:00"><n>Jan Dismas Zelenka: Loretánské litanie Kyrie</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kammerchor Stuttgart, hraje Tafelmusic, řídí Frieder Bernius</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 18:11:00" d="2020-11-05 18:19:00"><n>Antonín Dvořák: Slovanský tanec č. 16 As dur op. 72/B 147 pro klavír na čtyři ruce</n><t>M</t>    <k>Hrají Marián Lapšanský (klavír) a Peter Toperczer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 18:19:00" d="2020-11-05 18:20:00"><n>Nikolaj Rimskij-Korsakov: Let čmeláka z opery Pohádka o caru Saltánovi</n><t>M</t>    <k>Hraje Philharmonia Orchestra, řídí Vladimir Ashkenazy</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 18:20:00" d="2020-11-05 18:23:00"><n>Francois Couperin: Gigue, 5. část z Královského koncertu č. 1 G dur pro flétnu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Robert Claire (flétna), Jaap ter Linden (viola da gamba basová) a Davitt Moroney (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 18:23:00" d="2020-11-05 18:28:00"><n>Ottorino Respighi: Římské slavnosti, Circuses</n><t>M</t>    <k>Hraje Royal Liverpool Philharmonic Orchestra, řídí Vasilij Petrenko</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 18:28:00" d="2020-11-05 18:30:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 9 Allegro moderato g moll na téma D. Scarlattiho ze Třiceti šesti fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 9 Allegro moderato g moll na téma D. Scarlattiho ze Třiceti šesti fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 18:30:00" d="2020-11-05 18:36:00"><n u="Hector Berlioz: Píseň Markétky ze 3. části Dramatické legendy Faustovo prokletí, op.">Hector Berlioz: Píseň Markétky ze 3. části Dramatické legendy Faustovo prokletí, op. 24</n><t>M</t>    <k>Zpívá Magdalena Kožená (mezzosoprán), hraje Mahler Chamber Orchestra, řídí Marc Minkowski</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 18:36:00" d="2020-11-05 18:40:00"><n>Josquin des Pres: La Spagna a 5. Skladba pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 18:40:00" d="2020-11-05 18:43:00"><n u="Robert Schumann: Snění , č. 7 z klavírního cyklu Dětské scény op.">Robert Schumann: Snění (Träumerei), č. 7 z klavírního cyklu Dětské scény op. 15</n><t>M</t>    <k>Hraje Josef Hála (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 18:43:00" d="2020-11-05 18:47:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Alla Siciliana-Allegro, 2. část ze Sonáty pro altovou zobcovou flétnu a cembalo F dur HWV">Georg Friedrich Händel: Alla Siciliana-Allegro, 2. část ze Sonáty pro altovou zobcovou flétnu a cembalo F dur HWV 369</n><t>M</t>    <k>Hrají členové The Cambridge Musick</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 18:47:00" d="2020-11-05 18:55:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klarinet a orchestr A dur K622</n><t>M</t>    <k>Hrají Antony Pay (klarinet) a Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 18:55:00" d="2020-11-05 18:59:00"><n>Jacob Regnart: Chi mi consolera. Píseň pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 18:59:00" d="2020-11-05 19:05:00"><n>Johann Sebastian Bach: Orchestrální suita č. 3, Ouvertura</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 19:05:00" d="2020-11-05 19:08:00"><n>Bedřich Smetana: Ze studentského života. Polka pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Novotný (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 19:08:00" d="2020-11-05 19:15:00"><n>Francis Poulenc: Koncert pro dva klavíry a orchestr. Larghetto, 2. část</n><t>M</t>    <k>Hraje Bostonský symfonický orchestr, řídí Seiji Ozawa</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 19:15:00" d="2020-11-05 19:20:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Romance pro housle a orchestr z hudby k filmu Ovád , op. 97a">Dmitrij Šostakovič: Romance pro housle a orchestr z hudby k filmu Ovád (The Gadfly), op. 97a</n><t>M</t>    <k>Hrají Alexander Kerr (housle) a Royal Concertgebouw Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 19:20:00" d="2020-11-05 19:25:00"><n>Leoš Janáček: Ale smrt nepřichází. Scéna Káti a Borise z 3. dějství opery Káťa Kabanová</n><t>M</t>    <k>Zpívají Gabriela Beňačková-Čápová (soprán) a Petr Straka (tenor), hraje Česká filharmonie, řídí sir Charles Mackerras</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 19:25:00" d="2020-11-05 19:29:00"><n>Johann Joseph Fux: Rondeau a 7 pro violino piccolo, fagot, housle, 3 violy a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hrají Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 19:29:00" d="2020-11-05 19:41:00"><n>Conradin Kreutzer: Variace pro fagot a orchestr B dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Klaus Thunemann (fagot) a Akademie sv. Martina v polích , řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 19:41:00" d="2020-11-05 19:51:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Rondo. Allegro, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr D dur op.">Ludwig van Beethoven: Rondo. Allegro, 3. část z Koncertu pro housle a orchestr D dur op. 61</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman (housle) a Berlínští filharmonikové, řídí Daniel Barenboim</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 19:51:00" d="2020-11-05 20:00:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 3, op. 38 č. 6 As dur Andante con moto</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 20:00:00" d="2020-11-05 20:23:00"><n u="Viktor Kalabis: Koncert pro klavír a dechové nástroje č. 2 op.">Viktor Kalabis: Koncert pro klavír a dechové nástroje č. 2 op. 64</n><t>M</t>    <k>Hrají Milan Langer a Symfonický orchestr Čs. rozhlasu, řídí Tomáš Koutník</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 20:23:00" d="2020-11-05 20:32:00"><n>Bedřich Smetana: Večerní písně</n><t>M</t>    <k>Zpívá Magdaléna Hajóssyová, hraje Marián Lapšanský (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 20:32:00" d="2020-11-05 20:49:00"><n>Bohuslav Martinů: Sonáta pro violu a klavír</n><t>M</t>    <k>Hrají Kristina Fialová a Igor Ardašev</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 20:49:00" d="2020-11-05 21:33:00"><n>Benjamin Britten: Jarní symfonie op. 44. Kantáta pro soprán, alt, tenor, smíšený sbor, chlapecký sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>1. část; 2. část; 3. část; 4. část; Zpívají Milada Šubrtová (soprán), Věra Soukupová (alt), Beno Blachut (tenor), Český pěvecký sbor a Kühnův dětský sbor</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 21:33:00" d="2020-11-05 21:51:00"><n>Vladimír Štědroň: Variační fantasie na lidovou píseň Byla jedna stará žena</n><t>M</t>    <k>Hraje Janáčkovo kvarteto: Jiří Trávníček, Adolf Sýkora, Jiří Kratochvíl a Karel Krafka</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 21:51:00" d="2020-11-05 22:17:00"><n u="Arthur Honegger: Symfonie pro smyčce a trubku č.">Arthur Honegger: Symfonie pro smyčce a trubku č. 2</n><t>M</t>    <k>Českou filharmonii řídí Serge Baudo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 22:17:00" d="2020-11-05 22:33:00"><n>Ilja Hurník: Šalomoun. Kvintet pro bas, dvoje housle, violu a violoncello na texty Písně písní</n><t>M</t>    <k>Zpívá Richard Novák, hraje Doležalovo kvarteto: Bohuslav Matoušek, Josef Kekula, Karel Doležal a Vladimír Leixner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 22:33:00" d="2020-11-05 23:24:00"><n>Gustav Mahler: Symfonie č. 1 D dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 23:24:00" d="2020-11-05 23:39:00"><n>Petr Eben: Písně nejtajnější. Cyklus písní.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Ivan Kusnjer, hraje Petr Eben (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-05 23:39:00" d="2020-11-06 00:00:00"><n>Oldřich František Korte: Kouzelný cirkus. Variační suita pro velký symfonický a dechový orchestr</n><t>M</t>    <k>Hrají Miroslav Kejmar (křídlovka), Jiří Stivín (flétna), Filmový symfonický orchestr a Ústřední hudba Čs. lidové armády, řídí František Belfín a Eduard Kudelásek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 00:00:00" d="2020-11-06 00:18:00"><n>Darius Milhaud: Stvoření světa. Hudba z baletu</n><t>M</t>    <k>Orchestre National de France řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 00:18:00" d="2020-11-06 00:30:00"><n>Georges Auric: Trio pro hoboj, klarinet a fagot</n><t>M</t>    <k>Hraje In modo camerale: Jana Brožková, Ludmila Peterková, Jaroslav Kubita</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 00:30:00" d="2020-11-06 01:20:00"><n>André Campra: L'Europe galante</n><t>M</t>    <k>Zpívají Rachel Yakar a Marianne Kweksilber (soprán), René Jacobs (kontratenor), La Petite Bande řídí Gustav Leonhardt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 01:20:00" d="2020-11-06 01:42:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Koncert pro klavír a orchestr č. 1 g moll op. 25.</n><t>M</t>    <k>Hrají Lang Lang a Chicagský symfonický orchestr, řídí Daniel Barenboim</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 01:42:00" d="2020-11-06 02:07:00"><n u="Antonín Rejcha: Trio pro housle, violoncello a klavír Es dur op. 101 č.">Antonín Rejcha: Trio pro housle, violoncello a klavír Es dur op. 101 č. 1</n><t>M</t>    <k>Hraje Kubelíkovo trio: Shizuka Ishikawa, Karel Fiala a Kvita Bylinská</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 02:07:00" d="2020-11-06 02:26:00"><n>Aram Chačaturjan: Maškaráda. Suita k dramatu M.J.Lermontova</n><t>M</t>    <k>Hraje RCA Victor Symphony Orchestra, řídí Kiril Kondrašin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 02:26:00" d="2020-11-06 02:42:00"><n>Maurice Ravel: Chansons madécasses. Tři písně</n><t>M</t>    <k>Zpívá Magdalena Kožená, hrají Paul Edmund-Davies (flétna), Jiří Bárta (violoncello) a Malcolm Martineau (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 02:42:00" d="2020-11-06 03:22:00"><n u="Johannes Brahms: Koncert pro housle a orchestr D dur op.">Johannes Brahms: Koncert pro housle a orchestr D dur op. 77</n><t>M</t>    <k>Hrají Bohuslav Matoušek a Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Vladimír Válek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 03:22:00" d="2020-11-06 03:47:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Sonáta A dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Sonáta A dur K 331</n><t>M</t>    <k>Andante grazioso - Menuetto - Rondo alla turca; Hraje Robert Riefling (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 03:47:00" d="2020-11-06 04:00:00"><n>Leoš Janáček: Příhody lišky Bystroušky. Scéna z 3. dějství opery</n><t>M</t>    <k>Zpívá Richard Novák (Revírník), hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 04:00:00" d="2020-11-06 04:03:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 04:03:00" d="2020-11-06 04:06:00"><n>Johannes Brahms: Ukolébavka pro soprán a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívá Renata Tebaldi (soprán), hraje Nový filharmonický orchestr, řídí Anton Guadagno</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 04:06:00" d="2020-11-06 04:10:00"><n>Benjamin Britten: Simple Symphony, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Orpheus Chamber Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 04:10:00" d="2020-11-06 04:13:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Árie Figara z 1. dějství z opery Figarova svatba.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Samuel Ramey (basbaryton), hraje London Philharmonic Orchestra, řídí sir Georg Solti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 04:13:00" d="2020-11-06 04:22:00"><n u="Fryderyk Chopin: Balada pro klavír č. 3 As dur B 136 - C 4 op.">Fryderyk Chopin: Balada pro klavír č. 3 As dur B 136 - C 4 op. 47</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 04:22:00" d="2020-11-06 04:27:00"><n u="Jean-Philippe Rameau: Les cyclopes. Rondeau, 10. část ze Suity pro cembalo D dur">Jean-Philippe Rameau: Les cyclopes. Rondeau, 10. část ze Suity pro cembalo D dur (Pieces de clavessin avec une méthode)</n><t>M</t>    <k>Hraje William Christie (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 04:27:00" d="2020-11-06 04:35:00"><n>Charles-Marie Widor: Symfonie pro varhany č. 5 op. 42 č. 1 Toccata, 5. část</n><t>M</t>    <k>Hraje Peter Hurford (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 04:35:00" d="2020-11-06 04:41:00"><n u="Ferdinand Ries: Rondino. Allegretto, 4. část ze Sonatiny pro dva klavíry C dur, op.">Ferdinand Ries: Rondino. Allegretto, 4. část ze Sonatiny pro dva klavíry C dur, op. 6</n><t>Q</t>    <k>Hrají Vasilij Primakov (klavír) a Susan Kagan (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 04:41:00" d="2020-11-06 04:42:00"><n>Sergej Prokofjev: Gavotta. Non troppo allegro, 3. část ze Symfonie č. 1 D dur op. 25 Klasická</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Košler</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 04:42:00" d="2020-11-06 04:48:00"><n u="Domenico Scarlatti: Sonáta K">Domenico Scarlatti: Sonáta K 209</n><t>M</t>    <k>Hraje Siempre Nuevo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 04:48:00" d="2020-11-06 04:55:00"><n>Joseph Haydn: Andante, 2. část ze Symfonie č. 94 G dur Hob I:94 S úderem kotlů</n><t>M</t>    <k>Hraje Österreichisch-Ungarische Haydn-Philharmonie, řídí Adam Fischer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 04:55:00" d="2020-11-06 04:58:00"><n>Orlando di Lasso: Matona, mia cara. Canzona pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá The Hilliard Ensemble</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-06 04:58:00" d="2020-11-06 05:01:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dva lesní rohy, smyčcový orchestr a basso continuo F dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 1. část z Koncertu pro dva lesní rohy, smyčcový orchestr a basso continuo F dur RV 539</n><t>M</t>    <k>Hrají Tim Calster (lesní roh), Stephen Stirling (lesní roh) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
</a>
