<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="129" t="2020-10-26 03:49:49"><p id_tv="599" o="2020-11-02 05:01:00" d="2020-11-02 05:07:00"><n>Carl Luython: Missa Basim: Caesar vive!. Ze slavnostní mše na počest Jeho Císařské Milosti Hudba pro císaře Rudolfa II Credo</n><t>M</t>    <k>Zpívá Fraternitas Litteratorum, hraje Martin Horyna (varhany), řídí Martin Horyna, umělecký vedoucí Stanislav Předota</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 05:07:00" d="2020-11-02 05:12:00"><n u="Domenico Scarlatti: Sonáta K">Domenico Scarlatti: Sonáta K 417</n><t>M</t>    <k>Hraje Siempre Nuevo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 05:12:00" d="2020-11-02 05:15:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 9 Allegro moderato g moll na téma D. Scarlattiho ze Třiceti šesti fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 9 Allegro moderato g moll na téma D. Scarlattiho ze Třiceti šesti fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 05:15:00" d="2020-11-02 05:19:00"><n>Ronald Binge: Alžbětinská serenáda pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Slovenského rozhlasu v Bratislavě, řídí Ernest Tomlinson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 05:19:00" d="2020-11-02 05:26:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina: Tu es Petrus. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Westminster Cathedral Choir, sbormistr Simon Preston</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 05:26:00" d="2020-11-02 05:29:00"><n>.</n><t>M</t>    <k>Pořad o klasické hudbě</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 05:29:00" d="2020-11-02 05:38:00"><n u="Johannes Brahms: Andante, 2. část z Koncertu pro housle, violoncello a orchestr a moll op.">Johannes Brahms: Andante, 2. část z Koncertu pro housle, violoncello a orchestr a moll op. 102</n><t>M</t>    <k>Hrají Gidon Kremer (housle), Misha Maisky (violoncello) a Vídeňští filharmonikové, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 05:38:00" d="2020-11-02 05:41:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer: Balletto di Pastori e Ninfe pro dvoje housle, dvě violy a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barock Consort</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 05:41:00" d="2020-11-02 05:46:00"><n>Dmitrij Šostakovič: Árie Kateřiny Izmajlovny ze 4. dějství opery Lady Macbeth Mcenského újezdu</n><t>M</t>    <k>Zpívá Galina Višněvskaja (soprán), hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí Mstislav Rostropovič</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 05:46:00" d="2020-11-02 05:52:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 18 F dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 18 F dur H 62</n><t>M</t>    <k>Hraje Elizabeth Joy Roe (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 05:52:00" d="2020-11-02 05:53:00"><n>Francois Couperin: La Virginité, 1. část z cyklu Les Folies Francoises pro cembalo</n><t>M</t>    <k>Hraje Mitzi Meyerson (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 05:53:00" d="2020-11-02 05:57:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Allegro scherzando, 2. část ze Symfonie č. 8 F dur op.">Ludwig van Beethoven: Allegro scherzando, 2. část ze Symfonie č. 8 F dur op. 93</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 05:57:00" d="2020-11-02 06:00:00"><n>Carl Maria von Weber: Sbor myslivců ze 3. dějství opery Čarostřelec</n><t>M</t>    <k>Zpívá Royal Opera Chorus, hraje Orchestra of the Royal Opera House, řídí Bernard Haiting</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 06:00:00" d="2020-11-02 06:07:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Andante allegro, 1. část z Koncertu pro harfu a orchestr B dur op. 4 č. 6 HWV">Georg Friedrich Händel: Andante allegro, 1. část z Koncertu pro harfu a orchestr B dur op. 4 č. 6 HWV 294</n><t>M</t>    <k>Hrají Ursula Holliger (harfa) a The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 06:07:00" d="2020-11-02 06:17:00"><n>Louis Spohr: Vzpomínka na Mariánské Lázně A dur op. 89. Valčík pro flétnu, dva klarinety, fagot, dva lesní rohy, dvoje housle, violu, violoncello a kontrabas</n><t>M</t>    <k>Hrají členové Academy of St.Martin in the Fields</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 06:17:00" d="2020-11-02 06:22:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: Preludium Na svatbě</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 06:22:00" d="2020-11-02 06:27:00"><n>Marin Marais: Rondeau Champetre pro 2 violy da gamba a theorbu</n><t>M</t>    <k>Hrají Jordi Savall (viola da gamba), Philippe Pierlot (viola da gamba) a Rolf Lislevand (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 06:27:00" d="2020-11-02 06:31:00"><n u="George Gershwin: Preludium pro klavír verze pro klavír">George Gershwin: Preludium pro klavír (č.2 z Jazzových preludií) verze pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Emil Leichner (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 06:31:00" d="2020-11-02 06:37:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Recitativ a duet Zerliny a Dona Giovanniho z 1. dějství opery Don Giovanni K">Wolfgang Amadeus Mozart: Recitativ a duet Zerliny a Dona Giovanniho z 1. dějství opery Don Giovanni K 527</n><t>M</t>    <k>Zpívají Cecilia Bartoli (mezzosoprán) a Bryn Terfel (baryton), hraje Orchestra dell'Accademia Nazionale di Santa Cecilia, řídí Myung-Whun Chung</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 06:37:00" d="2020-11-02 06:45:00"><n>Hector Berlioz: Pochod k popravišti, 4.část z Fantastické symfonie, op. 14a</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestre Révolutionnaire et Romantique, řídí sir John Eliot Gardiner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 06:45:00" d="2020-11-02 06:48:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Odi et amo. Madrigal pro šest hlasů a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívají Societas Incognitorum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 06:48:00" d="2020-11-02 06:52:00"><n u="Ferdinand Ries: Rondino. Allegretto, 4. část ze Sonatiny pro dva klavíry C dur, op.">Ferdinand Ries: Rondino. Allegretto, 4. část ze Sonatiny pro dva klavíry C dur, op. 6</n><t>Q</t>    <k>Hrají Vasilij Primakov (klavír) a Susan Kagan (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 06:52:00" d="2020-11-02 06:56:00"><n u="Jean-Philippe Rameau: Les tendres plaintes. Rondeau, 1. část ze Suity pro cembalo D dur">Jean-Philippe Rameau: Les tendres plaintes. Rondeau, 1. část ze Suity pro cembalo D dur (Pieces de clavecin avec une méthode)</n><t>M</t>    <k>Hraje William Christie</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 06:56:00" d="2020-11-02 07:03:00"><n>Joseph Haydn: Allegro, 1. část z Koncertu pro trubku a orchestr Es dur Hob VIIe:1</n><t>M</t>    <k>Hrají Hakan Hardenberger (trubka) a Academy of St Martin in the Fields, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 07:03:00" d="2020-11-02 07:06:00"><n u="Antonio Vivaldi: Árie Caia z 1. dějství opery Ottone in villa, RV">Antonio Vivaldi: Árie Caia z 1. dějství opery Ottone in villa, RV 729 (sop)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Emma Kirkby (soprán), hraje The Brandenburg Consort, řídí Roy Goodman</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 07:06:00" d="2020-11-02 07:11:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 4, op. 53 č. 2 Es dur Allegro non troppo</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 07:11:00" d="2020-11-02 07:16:00"><n>Krzysztof Penderecki: Adagietto z opery Ztracený ráj</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Polského rozhlasu a televize, řídí Antoni Wit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 07:16:00" d="2020-11-02 07:20:00"><n>Luigi Boccherini: Smyčcový kvintet E dur, Menuet</n><t>M</t>    <k>Hraje Pro Arte Antiqua Praha</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 07:20:00" d="2020-11-02 07:27:00"><n>Saverio Mercadante: Giuriamo per la patria. Scéna přísahy Horaciů z 2 dějství opery Horáciové a Curiáciové</n><t>M</t>    <k>Zpívají Anthony Michaels-Moore (baryton), Alastair Miles (bas), Marcus Haddock (tenor) a Geoffrey Mitchell Choir, hraje Philharmonia Orchestra, řídí David Parry</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 07:27:00" d="2020-11-02 07:30:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sinfonia from Cantata BWV 18 &quot;Gleichwie der Regen&quot;</n><t>M</t>    <k>Hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 07:30:00" d="2020-11-02 07:35:00"><n>Antonín Dvořák: Slovanský tanec č. 8 g moll op. 46/B 83 pro klavír na čtyři ruce</n><t>M</t>    <k>Hrají Marián Lapšanský (klavír) a Peter Toperczer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 07:35:00" d="2020-11-02 07:44:00"><n>Giovanni Gabrieli: Jubilate Deo</n><t>M</t>    <k>Zpívá Sbor Westmisterské katedrály</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 07:44:00" d="2020-11-02 07:50:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Koncert pro klavír a orchestr č. 26 D dur K537, 2. věta Larghetto</n><t>M</t>    <k>Hrají Jenö Jandó (klavír) a Concertus Hungaricus, řídí Mátyás Antal</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 07:50:00" d="2020-11-02 07:55:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Laudate pueri. Moteto pro sbor s doprovodem varhan, op. 39 č. 1</n><t>M</t>    <k>Zpívá Kühnův dětský sbor, sbormistr Jiří Chvála, hraje Jan Kalfus (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 07:55:00" d="2020-11-02 08:00:00"><n>Louis Marchand: Prelude, 1. část ze Suity pro cembalo g moll</n><t>M</t>    <k>Hraje Blandine Verlet (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 08:00:00" d="2020-11-02 08:16:00"><n>Christoph Graupner: Partita pro cembalo A dur</n><t>M</t>    <k>Preludium; Allemande; Courante; Sarabande; Double; Menuet; Aria und Variation 1-5; Gigue; Hraje Naoko Akutagawa (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 08:16:00" d="2020-11-02 08:41:00"><n u="Carl Maria von Weber: Symfonie č. 1 C dur op.">Carl Maria von Weber: Symfonie č. 1 C dur op. 19</n><t>M</t>    <k>Allegro con fuoco; Andante; Scherzo. Presto; Finale. Presto; Hraje The London Classical Players, řídí sir Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 08:41:00" d="2020-11-02 09:09:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Sonáta pro klavír F dur K">Wolfgang Amadeus Mozart: Sonáta pro klavír F dur K 533</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Rondo. Allegretto; Hraje Norbert Heller (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 09:09:00" d="2020-11-02 09:38:00"><n>Edouard Lalo: Koncert pro violoncello a orchestr d moll.</n><t>M</t>    <k>Prélude. Lento - Allegro maestoso; Intermezzo. Andantino con moto - Allegro - Presto; Introduction. Andante - Allegro vivace; Hrají Maria Kliegelová</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 09:38:00" d="2020-11-02 09:48:00"><n>Antonio Vivaldi: Trio pro zobcovou flétnu, housle a basso continuo /violone, cembalo/ g moll</n><t>M</t>    <k>Allegro ma cantabile; Largo; Allegro non molto; Hrají Clas Pehrsson (flétna zobcová), Predrag Novovič (housle), Alf Petersén (violone) a Arnold Östman (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 09:48:00" d="2020-11-02 10:08:00"><n>Hector Berlioz: Tristia op.18. Smuteční poema pro smíšený sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Méditation religieuse; La mort d'Ophélie, 2. část (Ballade); Marche funebre pour la derniere scene d'Hamlet; Zpívá Monteverdi Choir, hraje Orchestre</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 10:08:00" d="2020-11-02 10:38:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Partita pro sólové housle č. 2 d moll BWV">Johann Sebastian Bach: Partita pro sólové housle č. 2 d moll BWV 1004</n><t>M</t>    <k>Allemanda; Corrente; Sarabanda; Giga; Ciaccona; Hraje Ivan Ženatý (housle)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 10:38:00" d="2020-11-02 11:38:00"><n u="Sergej Vasiljevič Rachmaninov: Symfonie č. 2 e moll op.">Sergej Vasiljevič Rachmaninov: Symfonie č. 2 e moll op. 27</n><t>M</t>    <k>Hraje Kirov Orchestra, St.Peterburg, řídí Valerij Gergiev</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 11:38:00" d="2020-11-02 12:00:00"><n>Christoph Graupner: Partita pro cembalo c moll</n><t>M</t>    <k>Praeludium; Allemande; Courante; Sarabande; Menuet; Aria und Variation 1-6; Hraje Naoko Akutagawa (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 12:00:00" d="2020-11-02 12:15:00"><n>Johannes Brahms: Souvenir de la Russie op. 151. Cyklus skladeb pro klavír na čtyři ruce</n><t>M</t>    <k>La branche (chansonnette de Titov); Ne la réveille pas a l'aube; Le rossignol; Vois la-bas ce grand village; La tresse (chant bohémien); Hraje Duo Colom-Deleito</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 12:15:00" d="2020-11-02 12:24:00"><n>Giuseppe Torelli: Sonáta pro trubku, smyčcový orchestr a basso continuo D dur</n><t>M</t>    <k>Andante; Allegro; Grave; Allegro; Hrají Niklas Eklund (trubka) a Drottningholm Baroque Ensemble, řídí Nils Erik Sparf</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 12:24:00" d="2020-11-02 12:53:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Koncert pro housle a orchestr e moll op.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Koncert pro housle a orchestr e moll op. 64</n><t>M</t>    <k>Allegro molto appassionato; Andante. Allegretto non troppo; Allegro molto vivace; Hrají Ivan Ženatý (housle) a Symfonický orchestr hlavního města Prahy</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 12:53:00" d="2020-11-02 13:11:00"><n>Christoph Graupner: Partita pro cembalo f moll GWV 121 Winter</n><t>M</t>    <k>Praeludium. Largo; Allemande; Courante; Menuet 1 - Menuet 2 - Menuet 3; Air en Sarabande; Bourée en Rondeau; Hraje Naoko Akutagawa (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 13:11:00" d="2020-11-02 13:39:00"><n>Alexandr Porfirjevič Borodin: Symfonie č. 2 h moll Bohatýrská</n><t>M</t>    <k>Allegro - Animato assai - Poco meno mosso - Animato assai - Tempo 1; Scherzo: Prestissimo - Allegretto - Tempo 1; Andante - Poco animato - Tempo 1; Finale</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 13:39:00" d="2020-11-02 13:50:00"><n u="Carl Philipp Emanuel Bach: Sonáta pro klavír A dur Wq 65/37 - H">Carl Philipp Emanuel Bach: Sonáta pro klavír A dur Wq 65/37 - H 174</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante ma non troppo; Allegro di molto; Hraje Francois Chaplin (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 13:50:00" d="2020-11-02 14:14:00"><n u="Carl Philipp Emanuel Bach: Koncert pro varhany, smyčcový orchestr a basso continuo G dur H 444 - Wq">Carl Philipp Emanuel Bach: Koncert pro varhany, smyčcový orchestr a basso continuo G dur H 444 - Wq 34</n><t>M</t>    <k>Allegro di molto; Largo; Presto; Hrají Roland Münch (varhany) a Komorní orchestr Carl Philipp Emanuel Bach Německé státní opery v Berlíně, řídí Hartmut Haenchen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 14:14:00" d="2020-11-02 14:26:00"><n>Francesco Pollini: Capriccio a ári s variacemi pro harfu.</n><t>M</t>    <k>Hraje Claudia Antonelliová (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 14:26:00" d="2020-11-02 14:50:00"><n u="Gabriel Fauré: Smyčcový kvartet e moll op.">Gabriel Fauré: Smyčcový kvartet e moll op. 121</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Andante; Allegro; Hraje Leipziger Streichquartett</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 14:50:00" d="2020-11-02 15:38:00"><n>Petr Iljič Čajkovskij: Symfonie č. 3 D dur TH 26 op. 29 Polská</n><t>M</t>    <k>Introduzione e allegro. Moderato assai (Tempo di marcia funebre) - Allegro brill; Alla tedesca. Allegro moderato e semplice; Andante. Andante elegiaco; Scherzo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 15:38:00" d="2020-11-02 16:00:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 14 cis moll op. 27 č. 2 Měsíční svit - Mondschein</n><t>M</t>    <k>Adagio sostenuto; Allegretto; Presto; Hraje Yukie Nagai (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 16:00:00" d="2020-11-02 16:04:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 16:04:00" d="2020-11-02 16:14:00"><n>Gioacchino Rossini: Italka v Alžíru. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 16:14:00" d="2020-11-02 16:23:00"><n>Paul Hindemith: Andělský koncert, 1. část ze Symfonie Malíř Mathis</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 16:23:00" d="2020-11-02 16:31:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 14 cis moll zvaná Měsíční, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimír Horowitz (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 16:31:00" d="2020-11-02 16:37:00"><n>Gustav Mahler: Des Antonius von Padua Fischpredigt. Píseň pro mezzosoprán a klavír</n><t>M</t>    <k>Zpívá Christianne Stotjin (mezzosoprán), hraje Julius Drake (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 16:37:00" d="2020-11-02 16:40:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě flétny, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě flétny, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 533</n><t>M</t>    <k>Hrají Deborah Davis (flétna), Duke Dobing (flétna) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 16:40:00" d="2020-11-02 16:47:00"><n>Petr Eben: Moto Ostinato z Nedělní hudby</n><t>M</t>    <k>Hraje Irena Chřibková (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 16:47:00" d="2020-11-02 16:51:00"><n u="Fryderyk Chopin: Etuda č. 12 c moll z cyklu Dvanácti etud op.">Fryderyk Chopin: Etuda č. 12 c moll z cyklu Dvanácti etud op. 10</n><t>M</t>    <k>Hraje Maurizio Pollini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 16:51:00" d="2020-11-02 16:58:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Spirito, 4. část ze Symfonie č. 104 D dur Hob I:104 Londýnská</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 16:58:00" d="2020-11-02 17:03:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Malá noční hudba G dur K 525 4. věta Rondo</n><t>M</t>    <k>Hrají Virtuosi di Praga</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 17:03:00" d="2020-11-02 17:06:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Musica noster amor. Šestihlasý madrigal</n><t>M</t>    <k>Zpívá Societas Incognitorum (brněnský vokální soubor), umělecký vedoucí Eduard Tomaštík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 17:06:00" d="2020-11-02 17:08:00"><n>Henry Purcell: Allegro, 1. část ze Sonáty pro trubku a orchestr D dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Maurice André (trubka) a Akademie sv.Martina v polích, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 17:08:00" d="2020-11-02 17:13:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Markovy pašie, úvodní sbor</n><t>M</t>    <k>Zpívá Gächinger Kantorei Stuttgart, hraje Bach Collegium Stuttgart, řídí Helmuth Rilling</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 17:13:00" d="2020-11-02 17:19:00"><n>Béla Bartók: Koncert pro orchestr, 4. věta Intermezzo interrotto</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 17:19:00" d="2020-11-02 17:24:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Languisce al fin. Madrigal pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Concerto Italiano, sbormistr Rinaldo Alessandrini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 17:24:00" d="2020-11-02 17:41:00"><n u="Hector Berlioz: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op.">Hector Berlioz: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op. 16</n><t>M</t>    <k>Hrají Pinchas Zukerman (viola) a Montrealský symfonický orchestr, řídí Charles Dutoit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 17:41:00" d="2020-11-02 17:45:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sonáta E dur pro flétnu a basso continuo BWV 1035. 2. věta Allegro</n><t>M</t>    <k>Hrají Yoshimi Oshima, Jaroslav Tůma a Petr Hejný</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 17:45:00" d="2020-11-02 17:54:00"><n>Joseph Haydn: Allegro assai, 1. část ze Symfonie č. 45 fis moll Na odchodnou</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 17:54:00" d="2020-11-02 17:57:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 5, op. 62 č. 6 A dur Andante grazioso</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 17:57:00" d="2020-11-02 18:00:00"><n>Francois Couperin: Doux liens de mon coeur. Air pro kontratenor a theorbu</n><t>M</t>    <k>Zpívá René Jacobs (kontratenor), hraje Konrad Junghänel (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 18:00:00" d="2020-11-02 18:05:00"><n>Claude Debussy: Arabeska č. 1 pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ilja Hurník (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 18:05:00" d="2020-11-02 18:08:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer:Sonata seconda a 5 pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Praha, umělecký vedoucí Pavel Klikar</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 18:08:00" d="2020-11-02 18:15:00"><n>Gaetano Donizetti: Quel guardo il cavaliere. Árie Noriny z 1. dějství z opery Don Pasquale</n><t>M</t>    <k>Zpívá Leontina Vaduva (soprán), hraje Philharmonia Orchestra, řídí Plácido Domingo st</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 18:15:00" d="2020-11-02 18:21:00"><n>Antonín Dvořák: Scherzo. Vivace, 3. část ze Serenády pro smyčcový orchestr E dur, op. 22/B52</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražská komorní filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 18:21:00" d="2020-11-02 18:26:00"><n>Jean de Sainte-Colombe: Le Varié. Skladba pro arciloutnu a harfu</n><t>M</t>    <k>Hrají Lee Santana (arciloutna) a Andrew Lawrence-King (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 18:26:00" d="2020-11-02 18:30:00"><n>Ilja Hurník: Koncert pro hoboj, klavír a smyčce</n><t>M</t>    <k>Hrají Stanislav Duchoň (hoboj), Ilja Hurník (klavír) a Český komorní orchestr, řídí Josef Vlach</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 18:30:00" d="2020-11-02 18:35:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 5 Allegretto G dur na téma J. S. Bacha ze Třiceti šest fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 5 Allegretto G dur na téma J. S. Bacha ze Třiceti šest fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 18:35:00" d="2020-11-02 18:43:00"><n>Bedřich Smetana: Dvě vdovy. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Jaroslav Kyzlink</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 18:43:00" d="2020-11-02 18:48:00"><n>Orlando di Lasso: Pacis amans. Hymnus pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 18:48:00" d="2020-11-02 18:56:00"><n u="Robert Schumann: Toccata op.">Robert Schumann: Toccata op. 7</n><t>M</t>    <k>Hraje Květoslava Novotná (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 18:56:00" d="2020-11-02 18:59:00"><n u="Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č.">Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č. 8</n><t>M</t>    <k>Hrají Niklas Eklund (trubka) a Knut Johannessen (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 18:59:00" d="2020-11-02 19:02:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Deh, vieni alla finestra. Canzonetta Dona Giovanniho z 2. dějství opery Don Giovanni K">Wolfgang Amadeus Mozart: Deh, vieni alla finestra. Canzonetta Dona Giovanniho z 2. dějství opery Don Giovanni K 527</n><t>M</t>    <k>Zpívá Matthias Goerne (baryton), hraje Swedish Radio Symphony Orchestra, řídí Manfred Honeck</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 19:02:00" d="2020-11-02 19:08:00"><n>Hassler Jakob: Toccata in e pro loutnový spinet</n><t>M</t>    <k>Hraje Barbara Maria Willy (spinet)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 19:08:00" d="2020-11-02 19:16:00"><n u="Jan Dismas Zelenka: Hipocondrie a 7 concertanti A dur Z">Jan Dismas Zelenka: Hipocondrie a 7 concertanti A dur Z 187</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 19:16:00" d="2020-11-02 19:21:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Pro Elišku. Bagatela pro klavír a moll WoO">Ludwig van Beethoven: Pro Elišku. Bagatela pro klavír a moll WoO 59</n><t>M</t>    <k>Hraje Alfred Brendel (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 19:21:00" d="2020-11-02 19:24:00"><n>Benjamin Britten: Vídeňský valčík z Variací na téma Franka Bridge</n><t>M</t>    <k>Hraje Norský komorní orchestr, řídí Iona Brown</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 19:24:00" d="2020-11-02 19:27:00"><n>Joseph Haydn: Orlando Paladino. Árie z opery.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 19:27:00" d="2020-11-02 19:33:00"><n>Franz Berwald: Symfonie č. 4, 3. věta, Scherzo</n><t>M</t>    <k>Hraje Göteborští symfonikové, řídí Neeme Järvi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 19:33:00" d="2020-11-02 19:35:00"><n>Johann Joseph Fux: Guigue, 2. část ze Serenády pro 2 hoboje, fagot, 2 klariny, 2 housle, violu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hraje Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 19:35:00" d="2020-11-02 19:39:00"><n u="Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 As dur z cyklu Dvanácti etud op.">Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 As dur z cyklu Dvanácti etud op. 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 19:39:00" d="2020-11-02 19:41:00"><n>Josquin des Pres: Vive le Roy. Skladba pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 19:41:00" d="2020-11-02 19:46:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Kouzelná flétna. Árie z 1. dějství">Wolfgang Amadeus Mozart: Kouzelná flétna. Árie z 1. dějství (Tamino)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Fritz Wunderlich (tenor), hrají Berlínští filharmonikové, řídí Karl Böhm</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 19:46:00" d="2020-11-02 19:55:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Chorál a fuga pro varhany D dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Tom Winpenny (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 19:55:00" d="2020-11-02 20:00:00"><n u="Antonio Vivaldi: Árie Zidiany z 1. dějství opery Teuzzone, RV">Antonio Vivaldi: Árie Zidiany z 1. dějství opery Teuzzone, RV 736</n><t>M</t>    <k>Zpívá Sonia Prina (alt), hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 20:00:00" d="2020-11-02 20:15:00"><n>Zdeněk Lukáš: Dva plus dva op. 179. Skladba pro altový saxofon, basklarinet, marimbu a vibrafon</n><t>M</t>    <k>1. část; 2. část; 3. část; Hrají Pavel Hrubý (klarinet basový, saxofon altový) a Martin Opršál (marimba, vibrafon)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 20:15:00" d="2020-11-02 20:40:00"><n>Otmar Mácha: Koncert pro housle a orchestr</n><t>M</t>    <k>Preludium (Maestoso); Scherzo (Presto); Aria (Larghetto); Finale (Allegro vivo); Hrají Ivan Ženatý (housle) a Moravská filharmonie Olomouc, řídí Jaromír Nohejl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 20:40:00" d="2020-11-02 20:57:00"><n>Alexander Raskatov: Pas de deux. Skladba pro soprán, zvonky, sopránový saxofon a tenorový saxofon</n><t>M</t>    <k>Zpívá Elena Vassilieva (soprán), hrají Elena Vassilieva (zvonky) a Claude Delangle (saxofon sopránový, saxofon tenorový)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 20:57:00" d="2020-11-02 21:24:00"><n>Astor Piazzolla: Tangos. Úprava - pět tang pro bandonéon a komorní orchestr</n><t>M</t>    <k>Decarissimo /1962/; Invierno porteno /1969/; Adiós nonino /1961/; Milonga del ángel /1968/; La muerte del ángel /1970/; Hrají Pablo Mainetti (bandoneon)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 21:24:00" d="2020-11-02 21:56:00"><n>Chick Corea: Children' s Songs. Cyklus dvaceti písní pro klavír.</n><t>M</t>    <k>Hraje Leon Bates (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 21:56:00" d="2020-11-02 22:42:00"><n>Alexander von Zemlinsky: Die Seejungfrau. Fantasie pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Sehr mässig bewegt; Sehr bewegt, rauchend; Sehr gedehnt, mit schmerzvollem Ausdruck; Hraje ORF Radio Symphonie Orchester Wien, řídí Cornelius Meister</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 22:42:00" d="2020-11-02 23:01:00"><n>Benjamin Britten: Nocturnal For Guitar op. 70. Nokturno a passacaglia pro sólo kytaru podle Johna Dowlanda</n><t>M</t>    <k>Musingly-Very aitated-Restles-Uneasy-March-like-Dreaming-Gently rocking; Passacaglia; Hraje Josef Holeček (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 23:01:00" d="2020-11-02 23:43:00"><n>Craig Russell: Rapsodie pro lesní roh a orchestr</n><t>M</t>    <k>Morning' s Decisions; Dizzy Bird; Wistful Musing; Tito Machito; Flash; Hrají Richard Todd (lesní roh) a San Luis Obispo Symphony, řídí Michael Nowak</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-02 23:43:00" d="2020-11-03 00:00:00"><n>Klement Slavický: Rapsodie pro sólovou violu</n><t>M</t>    <k>Preludio rapsodistico; Dialogo drammatico; Finale bravura. Etuda; Hraje Jitka Hosprová (viola)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 00:00:00" d="2020-11-03 00:15:00"><n>Johannes Brahms: Souvenir de la Russie op. 151. Cyklus skladeb pro klavír na čtyři ruce</n><t>M</t>    <k>La branche (chansonnette de Titov); Ne la réveille pas a l'aube; Le rossignol; Vois la-bas ce grand village; La tresse (chant bohémien); Hraje Duo Colom-Deleito</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 00:15:00" d="2020-11-03 00:24:00"><n>Giuseppe Torelli: Sonáta pro trubku, smyčcový orchestr a basso continuo D dur</n><t>M</t>    <k>Andante; Allegro; Grave; Allegro; Hrají Niklas Eklund (trubka) a Drottningholm Baroque Ensemble, řídí Nils Erik Sparf</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 00:24:00" d="2020-11-03 00:53:00"><n u="Felix Mendelssohn-Bartholdy: Koncert pro housle a orchestr e moll op.">Felix Mendelssohn-Bartholdy: Koncert pro housle a orchestr e moll op. 64</n><t>M</t>    <k>Allegro molto appassionato; Andante. Allegretto non troppo; Allegro molto vivace; Hrají Ivan Ženatý (housle) a Symfonický orchestr hlavního města Prahy</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 00:53:00" d="2020-11-03 01:11:00"><n>Christoph Graupner: Partita pro cembalo f moll GWV 121 Winter</n><t>M</t>    <k>Praeludium. Largo; Allemande; Courante; Menuet 1 - Menuet 2 - Menuet 3; Air en Sarabande; Bourée en Rondeau; Hraje Naoko Akutagawa (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 01:11:00" d="2020-11-03 01:39:00"><n>Alexandr Porfirjevič Borodin: Symfonie č. 2 h moll Bohatýrská</n><t>M</t>    <k>Allegro - Animato assai - Poco meno mosso - Animato assai - Tempo 1; Scherzo: Prestissimo - Allegretto - Tempo 1; Andante - Poco animato - Tempo 1; Finale</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 01:39:00" d="2020-11-03 01:50:00"><n u="Carl Philipp Emanuel Bach: Sonáta pro klavír A dur Wq 65/37 - H">Carl Philipp Emanuel Bach: Sonáta pro klavír A dur Wq 65/37 - H 174</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante ma non troppo; Allegro di molto; Hraje Francois Chaplin (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 01:50:00" d="2020-11-03 02:14:00"><n u="Carl Philipp Emanuel Bach: Koncert pro varhany, smyčcový orchestr a basso continuo G dur H 444 - Wq">Carl Philipp Emanuel Bach: Koncert pro varhany, smyčcový orchestr a basso continuo G dur H 444 - Wq 34</n><t>M</t>    <k>Allegro di molto; Largo; Presto; Hrají Roland Münch (varhany) a Komorní orchestr Carl Philipp Emanuel Bach Německé státní opery v Berlíně, řídí Hartmut Haenchen</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 02:14:00" d="2020-11-03 02:26:00"><n>Francesco Pollini: Capriccio a ári s variacemi pro harfu.</n><t>M</t>    <k>Hraje Claudia Antonelliová (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 02:26:00" d="2020-11-03 02:50:00"><n u="Gabriel Fauré: Smyčcový kvartet e moll op.">Gabriel Fauré: Smyčcový kvartet e moll op. 121</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; Andante; Allegro; Hraje Leipziger Streichquartett</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 02:50:00" d="2020-11-03 03:38:00"><n>Petr Iljič Čajkovskij: Symfonie č. 3 D dur TH 26 op. 29 Polská</n><t>M</t>    <k>Introduzione e allegro. Moderato assai (Tempo di marcia funebre) - Allegro brill; Alla tedesca. Allegro moderato e semplice; Andante. Andante elegiaco; Scherzo</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 03:38:00" d="2020-11-03 04:00:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 14 cis moll op. 27 č. 2 Měsíční svit - Mondschein</n><t>M</t>    <k>Adagio sostenuto; Allegretto; Presto; Hraje Yukie Nagai (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 04:00:00" d="2020-11-03 04:04:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 04:04:00" d="2020-11-03 04:14:00"><n>Gioacchino Rossini: Italka v Alžíru. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 04:14:00" d="2020-11-03 04:23:00"><n>Paul Hindemith: Andělský koncert, 1. část ze Symfonie Malíř Mathis</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 04:23:00" d="2020-11-03 04:31:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 14 cis moll zvaná Měsíční, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimír Horowitz (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 04:31:00" d="2020-11-03 04:37:00"><n>Gustav Mahler: Des Antonius von Padua Fischpredigt. Píseň pro mezzosoprán a klavír</n><t>M</t>    <k>Zpívá Christianne Stotjin (mezzosoprán), hraje Julius Drake (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 04:37:00" d="2020-11-03 04:40:00"><n u="Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě flétny, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV">Antonio Vivaldi: Allegro, 3. část z Koncertu pro dvě flétny, smyčcový orchestr a basso continuo C dur RV 533</n><t>M</t>    <k>Hrají Deborah Davis (flétna), Duke Dobing (flétna) a City of London Baroque Sinfonia, řídí Nicholas Kraemer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 04:40:00" d="2020-11-03 04:47:00"><n>Petr Eben: Moto Ostinato z Nedělní hudby</n><t>M</t>    <k>Hraje Irena Chřibková (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 04:47:00" d="2020-11-03 04:51:00"><n u="Fryderyk Chopin: Etuda č. 12 c moll z cyklu Dvanácti etud op.">Fryderyk Chopin: Etuda č. 12 c moll z cyklu Dvanácti etud op. 10</n><t>M</t>    <k>Hraje Maurizio Pollini (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 04:51:00" d="2020-11-03 04:58:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Spirito, 4. část ze Symfonie č. 104 D dur Hob I:104 Londýnská</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí André Previn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 04:58:00" d="2020-11-03 05:03:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Malá noční hudba G dur K 525 4. věta Rondo</n><t>M</t>    <k>Hrají Virtuosi di Praga</k>  </p>
</a>
