<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="42" t="2020-10-24 04:51:30"><p id_tv="599" o="2020-10-31 05:22:00" d="2020-10-31 06:25:00"><n>Anonym - lidový: Moravská lidová poesie v písních . Úpravy lidových písní pro soprán, baryton a klavír /výběr/</n><t>M</t>    <k>Zpívají Tomáš Král (baryton), Martina Janková (soprán), Hraje Ivo Kahánek (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 06:25:00" d="2020-10-31 06:50:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 1 C dur op.">Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 1 C dur op. 21</n><t>M</t>    <k>Adagio molto. Allegro con brio; Andante cantabile con moto; Menuetto. Allegro molto e vivace; Adagio. Allegro molto e vivace; Hraje NBC Symphony Orchestra</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 06:50:00" d="2020-10-31 07:31:00"><n>Václav Jan Tomášek: Messa con Graduale et Offertorio op. 46. Mše pro sóla, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Graduale Domine, dominus noster; Credo; Offertorium Sperent in te; Sanctus; Agnus Dei; Zpívají Barbora Sojková (soprán), Marta Fadljevičová</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 07:31:00" d="2020-10-31 08:00:00"><n>Gabriel Fauré: Preludia pro klavír op. 103 Devět preludií</n><t>M</t>    <k>Preludium č. 1 Des dur, Andante molto moderato; Preludium č. 2 cis moll, Allegro; Preludium č. 3 g moll, Andante; Preludium č. 4 F dur, Allegretto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 08:00:00" d="2020-10-31 12:00:00"><n u="Na návštěvě u Jana Kučery">Na návštěvě u Jana Kučery I.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem připravila Wanda Dobrovská. Repríza z roku 2018.; J. Kučera: Full House; W. A. Mozart; Písně</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 12:00:00" d="2020-10-31 12:09:00"><n>Girolamo Frescobaldi: Árie a variace pro kytaru La Frescobalda</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimír Mikulka (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 12:09:00" d="2020-10-31 12:43:00"><n>Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 5 c moll op. 67 Osudová</n><t>M</t>    <k>Allegro con brio; Andante con moto; Allegro; Allegro; Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 12:43:00" d="2020-10-31 12:50:00"><n>Robert Schumann: Rose, Meer und Sonne op. 37 č. 9. Píseň pro mezzosoprán a klavír</n><t>M</t>    <k>Zpívá Anne Sofie von Otter (mezzosoprán), hraje Bengt Forsberg (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 12:50:00" d="2020-10-31 13:20:00"><n>Jean Baptiste Lully: Te Deum. Duchovní skladba pro sólové hlasy, sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívají Le Concert Spirituel a Les Solistes du Concert Spirituel, hraje Le Concert Spirituel, řídí Hervé Niquet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 13:20:00" d="2020-10-31 13:31:00"><n>Robert Schumann: Fünf Lieder op. 40. Pět písní pro mezzosoprán a klavír</n><t>M</t>    <k>Märzveilchen ; Muttertraum; Der Soldat; Der Spielmann; Verratene Liebe; Zpívá Anne Sofie von Otter (mezzosoprán), hraje Bengt Forsberg (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 13:31:00" d="2020-10-31 13:55:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Suita č. 2 h moll BWV">Johann Sebastian Bach: Suita č. 2 h moll BWV 1067</n><t>M</t>    <k>Ouvertüre; Rondeau; Sarabande; Bourrée I alternativement - Bourrée II; Polonaise (Lentement). Double. Polonaise ab inito; Menuett; Badinerie; Hrají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 13:55:00" d="2020-10-31 14:09:00"><n u="Richard Wagner: Tannhäuser. Opera o třech dějstvích Árie z 3. dějství">Richard Wagner: Tannhäuser. Opera o třech dějstvích Árie z 3. dějství (Tannhäuser, Wolfram)</n><t>M</t>    <k>Zpívají Jonas Kaufmann (tenor) a Markus Brück (basbaryton), hraje Orchester der Deutschen Oper Berlin, řídí Donald Runnicles</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 14:09:00" d="2020-10-31 14:20:00"><n>Jan Křtitel Kuchař: Partita pro varhany C dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Aleš Bárta (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 14:20:00" d="2020-10-31 14:59:00"><n u="Antonín Dvořák: Symfonie č. 4 d moll op.">Antonín Dvořák: Symfonie č. 4 d moll op. 13</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante sostenuto e molto cantabile; Scherzo. Allegro feroce; Allegro con brio; Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Neumann</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 14:59:00" d="2020-10-31 15:21:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Koncert pro trubku a orchestr Es dur</n><t>M</t>    <k>Allegro con spirito; Andante; Rondo. Allegro molto; Hrají Maurice André (trubka) a Pařížský orchestrální soubor, řídí Jean Pierre Wallez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 15:21:00" d="2020-10-31 15:24:00"><n>Richard Strauss: Wiegenlied op. 41 č. 1 píseň pro soprán a klavír</n><t>M</t>    <k>Zpívá Barbara Bonney (soprán), hraje Malcolm Martineau (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 15:24:00" d="2020-10-31 16:00:00"><n>Richard Strauss: Tak pravil Zarathustra op. 30. Symfonická báseň podle Friedricha Nietzscheho pro orchestr</n><t>M</t>    <k>Hraje Chicago Symphony Orchestra, řídí Pierre Boulez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 16:00:00" d="2020-10-31 16:01:00"><n>16:00-20:00 Od Claudia k Ludwigovi.</n><t>M</t>    <k>Stará hudba stylově</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 16:01:00" d="2020-10-31 16:03:00"><n>Henry Purcell: When First Amintas Sued For A Kiss</n><t>M</t>    <k>Zpívá Emma Kirkby (soprán), hraje Anthony Rooley (loutna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 16:03:00" d="2020-10-31 16:51:00"><n>Hieronymus Praetorius: Missa super Angelus ad pastores pro osm hlasů ve dvou sborech</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Agnus Dei; Zpívá Capella Sancti Michaelis, hraje Ricercar Consort, řídí Erik Van Nevel /erik fan nevel/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 16:51:00" d="2020-10-31 17:07:00"><n>Josef Mysliveček: Koncert pro housle a orchestr A dur</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; (bez tempového označení); Presto; Hrají Leila Schayegh (housle) a Collegium 1704, řídí Václav Luks</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 17:07:00" d="2020-10-31 17:24:00"><n>Heinrich Schütz: Moteto o pěti částech pro sólové hlasy a cappella SWV 56-60 op. 4 Kompletní latinská duchovní moteta</n><t>M</t>    <k>Quid commisisti, o dulcissime puer; Ego sum tui plaga doloris; Ego enim inique egi; Quo, nate Dei, qui tua descendit; Calicem salutaris accipiam; Zpívá</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 17:24:00" d="2020-10-31 17:39:00"><n>Joseph Haydn: Symfonie č. 1 D dur Hob I:1</n><t>M</t>    <k>Presto; Andante; Finale. Presto; Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood /kristofr hogvúd/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 17:39:00" d="2020-10-31 17:56:00"><n u="Claudio Monteverdi: Mše pro 4 hlasy a cappella s basso sequente Ze sbírky Selva morale e spirituale">Claudio Monteverdi: Mše pro 4 hlasy a cappella s basso sequente Ze sbírky Selva morale e spirituale, 1641</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Benedictus; Agnus Dei; Zpívá Duodena cantitans, hrají Pavel Černý (varhany) a Petr Wágner (viola da gamba basová), umělecký vedoucí Petr Daněk</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 17:56:00" d="2020-10-31 18:10:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Italský koncert pro cembalo F dur BWV 971 Klavierübung Teil">Johann Sebastian Bach: Italský koncert pro cembalo F dur BWV 971 Klavierübung Teil 2</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Presto; Hraje Trevor Pinnock (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 18:10:00" d="2020-10-31 18:43:00"><n>Claudio Monteverdi: Il ballo delle ingrate. Semi-dramatický balet s vokálními sólo hlasy, komorním sborem a instrumentálním doprovodem</n><t>M</t>    <k>Zpívají Mary Seers (soprán), Susan Bickley (soprán), Richard Wistreich (bas), Catherine Pierard (soprán) a Red Byrd, hraje The Parley Of Instruments</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 18:43:00" d="2020-10-31 19:18:00"><n>Ludwig van Beethoven: Koncert pro klavír a orchestr č. 5 Es dur op. 73 Emperor - Císařský</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio un poco mosso; Rondo. Allegro; Hrají Melvyn Tan (klavír) a The London Classical Players, řídí sir Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 19:18:00" d="2020-10-31 19:28:00"><n u="Johann Gottfried Walther: Concerto After Vivaldi h moll LV">Johann Gottfried Walther: Concerto After Vivaldi h moll LV 133</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Allegro; Hraje Pavel Svoboda (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 19:28:00" d="2020-10-31 20:01:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart, Franz Xaver Süssmayr: Requiem d moll K 626. Smuteční mše pro čtyři sóla, smíšený sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>I. Introitus:; II: Kyrie:; III. Sequentia:; IV. Offertorium; V. Sanctus; VI. Benedictus; VII. Agnus Dei; VIII. Communio; Zpívají Christine Schäfer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 20:01:00" d="2020-10-31 21:56:00"><n>Antonín Dvořák: Svatá Ludmila B 144 op. 71. Oratorium o třech částech pro sóla, smíšený sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>Zpívají Eva Urbanová (soprán), Bernarda Fink (mezzosoprán), Stanislav Matis (tenor), Aleš Briscein (tenor), Peter Mikuláš (bas), Pražský filharmonický</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 21:56:00" d="2020-10-31 22:05:00"><n>Claude Debussy: Dvě arabesky. Skladba pro sólovou harfu</n><t>M</t>    <k>Andantino con moto in E; Allegretto scherzando in G; Hraje Nancy Allen (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 22:05:00" d="2020-10-31 22:21:00"><n>Gustav Mahler: Písně potulného tovaryšepro baryton a orchestr</n><t>M</t>    <k>Wenn mein Schatz Hochzeit macht / Až se vdá má mil; Ging heut Morgen über's Feld / Polem za jitra jsem šel; Ich hab ein glühend Messer / Žhavý</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 22:21:00" d="2020-10-31 22:46:00"><n u="Johannes Brahms: Trio pro klarinet, violoncello a klavír a moll op.">Johannes Brahms: Trio pro klarinet, violoncello a klavír a moll op. 114</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Andantino grazioso - Trio; Allegro; Hrají Ludmila Peterková (klarinet) a členové Smetanovo trio</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 22:46:00" d="2020-10-31 22:56:00"><n u="Cécile Chaminade: Concertino pro flétnu a orchestr op.">Cécile Chaminade: Concertino pro flétnu a orchestr op. 107</n><t>M</t>    <k>Moderato - Presto; Hrají Manuela Wiesler (flétna) a Helsingborg Symfoniorkester / Helsingborg Symphony Orchestra, řídí Philippe Auguin</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 22:56:00" d="2020-10-31 23:17:00"><n>Richard Strauss: Vier letzte Lieder AV 150 - TrV 296. Cyklus písní pro ženský hlas a orchestr</n><t>M</t>    <k>Frühling; September; Beim Schlafengehen; Im Abendrot; Zpívá Cheryl Studer (soprán), hraje Staatskapelle Dresden, řídí Giuseppe Sinopoli</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 23:17:00" d="2020-10-31 23:36:00"><n>Svatopluk Havelka: Tichá radost. Skladba pro sólovou violu</n><t>M</t>    <k>Hraje Jan Pěruška (viola)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-10-31 23:36:00" d="2020-11-01 00:00:00"><n u="Max Reger: Fantazie na chorál Wachet auf, ruft uns die Stimme op. 52, č.">Max Reger: Fantazie na chorál Wachet auf, ruft uns die Stimme op. 52, č. 2</n><t>M</t>    <k>Hraje Martin Sander (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 00:00:00" d="2020-11-01 04:00:00"><n u="Na návštěvě u Jana Kučery">Na návštěvě u Jana Kučery I.</n><t>M</t>    <k>8 hodin hudby dle výběru význačné osobnosti s jejím komentářem připravila Wanda Dobrovská. Repríza z roku 2018.; J. Kučera: Full House; W. A. Mozart; Písně</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 04:00:00" d="2020-11-01 04:01:00"><n>16:00-20:00 Od Claudia k Ludwigovi.</n><t>M</t>    <k>Stará hudba stylově</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 04:01:00" d="2020-11-01 04:03:00"><n>Henry Purcell: When First Amintas Sued For A Kiss</n><t>M</t>    <k>Zpívá Emma Kirkby (soprán), hraje Anthony Rooley (loutna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 04:03:00" d="2020-11-01 04:51:00"><n>Hieronymus Praetorius: Missa super Angelus ad pastores pro osm hlasů ve dvou sborech</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Agnus Dei; Zpívá Capella Sancti Michaelis, hraje Ricercar Consort, řídí Erik Van Nevel /erik fan nevel/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-01 04:51:00" d="2020-11-01 05:07:00"><n>Josef Mysliveček: Koncert pro housle a orchestr A dur</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; (bez tempového označení); Presto; Hrají Leila Schayegh (housle) a Collegium 1704, řídí Václav Luks</k>  </p>
</a>
