<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="129" t="2020-10-27 04:21:34"><p id_tv="599" o="2020-11-03 05:03:00" d="2020-11-03 05:06:00"><n>Jacob Handl-Gallus: Musica noster amor. Šestihlasý madrigal</n><t>M</t>    <k>Zpívá Societas Incognitorum (brněnský vokální soubor), umělecký vedoucí Eduard Tomaštík</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 05:06:00" d="2020-11-03 05:08:00"><n>Henry Purcell: Allegro, 1. část ze Sonáty pro trubku a orchestr D dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Maurice André (trubka) a Akademie sv.Martina v polích, řídí sir Neville Marriner</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 05:08:00" d="2020-11-03 05:13:00"><n>Carl Philipp Emanuel Bach: Markovy pašie, úvodní sbor</n><t>M</t>    <k>Zpívá Gächinger Kantorei Stuttgart, hraje Bach Collegium Stuttgart, řídí Helmuth Rilling</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 05:13:00" d="2020-11-03 05:19:00"><n>Béla Bartók: Koncert pro orchestr, 4. věta Intermezzo interrotto</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Karel Ančerl</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 05:19:00" d="2020-11-03 05:24:00"><n>Carlo da Venosa Gesualdo: Languisce al fin. Madrigal pro smíšené hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Concerto Italiano, sbormistr Rinaldo Alessandrini</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 05:24:00" d="2020-11-03 05:41:00"><n u="Hector Berlioz: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op.">Hector Berlioz: Harold v horách, 1. část ze Symfonie Harold v Itálii, op. 16</n><t>M</t>    <k>Hrají Pinchas Zukerman (viola) a Montrealský symfonický orchestr, řídí Charles Dutoit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 05:41:00" d="2020-11-03 05:45:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sonáta E dur pro flétnu a basso continuo BWV 1035. 2. věta Allegro</n><t>M</t>    <k>Hrají Yoshimi Oshima, Jaroslav Tůma a Petr Hejný</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 05:45:00" d="2020-11-03 05:54:00"><n>Joseph Haydn: Allegro assai, 1. část ze Symfonie č. 45 fis moll Na odchodnou</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 05:54:00" d="2020-11-03 05:57:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Písně beze slov: Sešit 5, op. 62 č. 6 A dur Andante grazioso</n><t>M</t>    <k>Hraje Walter Gieseking (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 05:57:00" d="2020-11-03 06:00:00"><n>Francois Couperin: Doux liens de mon coeur. Air pro kontratenor a theorbu</n><t>M</t>    <k>Zpívá René Jacobs (kontratenor), hraje Konrad Junghänel (theorba)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 06:00:00" d="2020-11-03 06:05:00"><n>Claude Debussy: Arabeska č. 1 pro klavír</n><t>M</t>    <k>Hraje Ilja Hurník (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 06:05:00" d="2020-11-03 06:08:00"><n>Johann Heinrich Schmelzer:Sonata seconda a 5 pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Musica Antiqua Praha, umělecký vedoucí Pavel Klikar</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 06:08:00" d="2020-11-03 06:15:00"><n>Gaetano Donizetti: Quel guardo il cavaliere. Árie Noriny z 1. dějství z opery Don Pasquale</n><t>M</t>    <k>Zpívá Leontina Vaduva (soprán), hraje Philharmonia Orchestra, řídí Plácido Domingo st</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 06:15:00" d="2020-11-03 06:21:00"><n>Antonín Dvořák: Scherzo. Vivace, 3. část ze Serenády pro smyčcový orchestr E dur, op. 22/B52</n><t>M</t>    <k>Hraje Pražská komorní filharmonie, řídí Jiří Bělohlávek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 06:21:00" d="2020-11-03 06:26:00"><n>Jean de Sainte-Colombe: Le Varié. Skladba pro arciloutnu a harfu</n><t>M</t>    <k>Hrají Lee Santana (arciloutna) a Andrew Lawrence-King (harfa)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 06:26:00" d="2020-11-03 06:30:00"><n>Ilja Hurník: Koncert pro hoboj, klavír a smyčce</n><t>M</t>    <k>Hrají Stanislav Duchoň (hoboj), Ilja Hurník (klavír) a Český komorní orchestr, řídí Josef Vlach</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 06:30:00" d="2020-11-03 06:35:00"><n u="Antonín Rejcha: Fuga č. 5 Allegretto G dur na téma J. S. Bacha ze Třiceti šest fug pro klavír op.">Antonín Rejcha: Fuga č. 5 Allegretto G dur na téma J. S. Bacha ze Třiceti šest fug pro klavír op. 36</n><t>M</t>    <k>Hraje Milan Langer (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 06:35:00" d="2020-11-03 06:43:00"><n>Bedřich Smetana: Dvě vdovy. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje Symfonický orchestr Českého rozhlasu, řídí Jaroslav Kyzlink</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 06:43:00" d="2020-11-03 06:48:00"><n>Orlando di Lasso: Pacis amans. Hymnus pro mužské hlasy a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Cinquecento</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 06:48:00" d="2020-11-03 06:56:00"><n u="Robert Schumann: Toccata op.">Robert Schumann: Toccata op. 7</n><t>M</t>    <k>Hraje Květoslava Novotná (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 06:56:00" d="2020-11-03 06:59:00"><n u="Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č.">Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č. 8</n><t>M</t>    <k>Hrají Niklas Eklund (trubka) a Knut Johannessen (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 06:59:00" d="2020-11-03 07:02:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Deh, vieni alla finestra. Canzonetta Dona Giovanniho z 2. dějství opery Don Giovanni K">Wolfgang Amadeus Mozart: Deh, vieni alla finestra. Canzonetta Dona Giovanniho z 2. dějství opery Don Giovanni K 527</n><t>M</t>    <k>Zpívá Matthias Goerne (baryton), hraje Swedish Radio Symphony Orchestra, řídí Manfred Honeck</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 07:02:00" d="2020-11-03 07:08:00"><n>Hassler Jakob: Toccata in e pro loutnový spinet</n><t>M</t>    <k>Hraje Barbara Maria Willy (spinet)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 07:08:00" d="2020-11-03 07:16:00"><n u="Jan Dismas Zelenka: Hipocondrie a 7 concertanti A dur Z">Jan Dismas Zelenka: Hipocondrie a 7 concertanti A dur Z 187</n><t>M</t>    <k>Hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 07:16:00" d="2020-11-03 07:21:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Pro Elišku. Bagatela pro klavír a moll WoO">Ludwig van Beethoven: Pro Elišku. Bagatela pro klavír a moll WoO 59</n><t>M</t>    <k>Hraje Alfred Brendel (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 07:21:00" d="2020-11-03 07:24:00"><n>Benjamin Britten: Vídeňský valčík z Variací na téma Franka Bridge</n><t>M</t>    <k>Hraje Norský komorní orchestr, řídí Iona Brown</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 07:24:00" d="2020-11-03 07:27:00"><n>Joseph Haydn: Orlando Paladino. Árie z opery.</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 07:27:00" d="2020-11-03 07:33:00"><n>Franz Berwald: Symfonie č. 4, 3. věta, Scherzo</n><t>M</t>    <k>Hraje Göteborští symfonikové, řídí Neeme Järvi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 07:33:00" d="2020-11-03 07:35:00"><n>Johann Joseph Fux: Guigue, 2. část ze Serenády pro 2 hoboje, fagot, 2 klariny, 2 housle, violu a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Hraje Concentus Musicus Wien, řídí Nikolaus Harnoncourt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 07:35:00" d="2020-11-03 07:39:00"><n u="Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 As dur z cyklu Dvanácti etud op.">Fryderyk Chopin: Etuda č. 1 As dur z cyklu Dvanácti etud op. 25</n><t>M</t>    <k>Hraje Ivan Moravec (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 07:39:00" d="2020-11-03 07:41:00"><n>Josquin des Pres: Vive le Roy. Skladba pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Hesperion XXI, řídí Jordi Savall</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 07:41:00" d="2020-11-03 07:46:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Kouzelná flétna. Árie z 1. dějství">Wolfgang Amadeus Mozart: Kouzelná flétna. Árie z 1. dějství (Tamino)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Fritz Wunderlich (tenor), hrají Berlínští filharmonikové, řídí Karl Böhm</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 07:46:00" d="2020-11-03 07:55:00"><n>Felix Mendelssohn-Bartholdy: Chorál a fuga pro varhany D dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Tom Winpenny (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 07:55:00" d="2020-11-03 08:01:00"><n u="Antonio Vivaldi: Árie Zidiany z 1. dějství opery Teuzzone, RV">Antonio Vivaldi: Árie Zidiany z 1. dějství opery Teuzzone, RV 736</n><t>M</t>    <k>Zpívá Sonia Prina (alt), hraje Accademia Bizantina, řídí Ottavio Dantone</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 08:01:00" d="2020-11-03 08:43:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Koncert pro housle a orchestr D dur op.">Ludwig van Beethoven: Koncert pro housle a orchestr D dur op. 61</n><t>M</t>    <k>Allegro ma non troppo - Adagio; Larghetto; Rondo allegro; Hrají Isabelle Faust (housle) a Orchestra Mozart, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 08:43:00" d="2020-11-03 08:53:00"><n>Mateo Flecha st: La guerra</n><t>M</t>    <k>Zpívá Duodena cantitans, hraje Capella Rudolphina, řídí Petr Daněk</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 08:53:00" d="2020-11-03 09:34:00"><n u="Ludwig van Beethoven: Septet pro klarinet, fagot, lesní roh, housle, violu, violoncello a kontrabas Es dur op.">Ludwig van Beethoven: Septet pro klarinet, fagot, lesní roh, housle, violu, violoncello a kontrabas Es dur op. 20</n><t>M</t>    <k>Adagio - Allegro con brio; Adagio cantabile; Tempo di Minuetto; Tema con variazioni. Andante; Scherzo. Allegro molto e vivace; Andante con moto alla marcia</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 09:34:00" d="2020-11-03 09:41:00"><n>Bedřich Antonín Wiedermann: Impetuoso pro varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Irena Chřibková (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 09:41:00" d="2020-11-03 09:49:00"><n>Gaetano Donizetti: Dcera pluku Árie</n><t>M</t>    <k>Zpívají Luciano Pavarotti (tenor) a Sbor Královské opery Covent Garden v Londýně, hraje Orchestr Královské opery Covent Garden v Londýně, řídí Richard Bonynge</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 09:49:00" d="2020-11-03 10:28:00"><n u="Moritz Moszkowski: Koncert pro klavír a orchestr E dur op.">Moritz Moszkowski: Koncert pro klavír a orchestr E dur op. 59</n><t>M</t>    <k>Moderato; Andante; Scherzo. Vivace; Allegro deciso; Hrají Markus Pawlik (klavír) a Symfonický orchestr Polského rozhlasu v Katovicích, řídí Antoni Wit</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 10:28:00" d="2020-11-03 10:35:00"><n u="Giacomo Puccini: Turandot. Opera o třech dějstvích Vyprávění Turandot o princezně Lou-Ling Scéna a árie z 2. dějství">Giacomo Puccini: Turandot. Opera o třech dějstvích Vyprávění Turandot o princezně Lou-Ling Scéna a árie z 2. dějství (Turandot, Kalaf, sbor)</n><t>M</t>    <k>Zpívají Joan Sutherland (soprán), Luciano Pavarotti (tenor) a John Alldis Choir, sbormistr John Alldis, hraje London Philharmonic Orchestra, řídí Zubin Mehta</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 10:35:00" d="2020-11-03 10:41:00"><n>Fritz Kreisler: Recitativo und Scherzo - Caprice op. 6 pro sólové housle</n><t>M</t>    <k>Hraje Pavel Šporcl (housle)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 10:41:00" d="2020-11-03 11:19:00"><n>Giovanni Battista Pergolesi: Stabat Mater. Komorní duchovní kantáta pro soprán, alt, smyčcový orchestr a basso continuo</n><t>M</t>    <k>Zpívají Anna Netrebko (soprán) a Marianna Pizzolato (alt), hraje Orchestra dell' Accademia Nazionale di Santa Cecilia, Roma, řídí Antonio Pappano</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 11:19:00" d="2020-11-03 11:23:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Die Zufriedenheit K 349 . Píseň pro soprán a kytaru">Wolfgang Amadeus Mozart: Die Zufriedenheit K 349 (367a). Píseň pro soprán a kytaru</n><t>M</t>    <k>Zpívá Martina Janková (soprán), hraje Christoph Denoth (kytara)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 11:23:00" d="2020-11-03 12:01:00"><n u="Louis Spohr: Symfonie č. 8 G dur op.">Louis Spohr: Symfonie č. 8 G dur op. 137</n><t>M</t>    <k>Adagio - Allegro; Poco adagio; Scherzo. Allegretto - Trio. Un poco meno allegro; Finale. Allegro; Hraje Orchestra della Svizzera Italiana, řídí Howard Shelley</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 12:01:00" d="2020-11-03 13:11:00"><n>Joseph Martin Kraus: Aeneas in Carthage. Opera o prologu a 5. dějstvích - předehra, baletní hudba a pochody</n><t>M</t>    <k>Hrají Sinfonia Finlandia Jyväskylä, řídí Patrick Gallois</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 13:11:00" d="2020-11-03 13:18:00"><n u="Gaetano Donizetti: Vévoda z Alby. Opera o čtyřech dějstvích Recitativ a romance ze 4. dějství">Gaetano Donizetti: Vévoda z Alby. Opera o čtyřech dějstvích Recitativ a romance ze 4. dějství (Marcello)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Rolando Villazón (tenor), hraje Münchner Rundfunkorchester, řídí Marcello Viotti</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 13:18:00" d="2020-11-03 14:04:00"><n>Joachim Joseph Raff: Symfonie č. 3 F dur op. 153 Im Walde</n><t>M</t>    <k>Allegro. Am Tage; Largo. In der Dämmerung; Allegro assai. Tanz der Dryaden; Allegro. Nachts; Hraje The Milton Keynes City Orchestra, řídí Hilary Davan Wetton</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 14:04:00" d="2020-11-03 14:10:00"><n>Josef Ferdinand Norbert Seger: Toccata a fuga D dur</n><t>M</t>    <k>Hraje Aleš Bárta (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 14:10:00" d="2020-11-03 14:45:00"><n>Asger Hamerik: Symfonie č. 3 E dur op. 33 Symphonie lyrique</n><t>M</t>    <k>Largo - Allegro molto vivace; Allegro grazioso; Andante sostenuto; Allegro con spirito; Hraje Helsingborgs Symfoniorkester, řídí Thomas Dausgaard</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 14:45:00" d="2020-11-03 14:50:00"><n>Thomas Weelkes: A Remembrance Of My Friend. Hymnus pro sólové hlasy, smíšený sbor a varhany</n><t>M</t>    <k>Zpívá Oxford Camerata, dirigent sboru Jeremy Summerly, hraje Gary Cooper (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 14:50:00" d="2020-11-03 15:24:00"><n u="Erich Wolfgang Korngold: Symfonická serenáda pro smyčcový orchestr B dur op.">Erich Wolfgang Korngold: Symfonická serenáda pro smyčcový orchestr B dur op. 39</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato semplice. Schwebend; Intermezzo. Allegro molto. Möglichst schnell; Lento religioso; Finale. Allegro con fuoco; Hraje Academia Allegro</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 15:24:00" d="2020-11-03 15:29:00"><n>Orlando Gibbons: O Lord, in thy Wrath pro smíšené hlasy a varhany</n><t>M</t>    <k>Zpívá Oxford Camerata, dirigent sboru Jeremy Summerly, hraje Laurence Cummings (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 15:29:00" d="2020-11-03 16:00:00"><n u="Louis Spohr: Koncert pro housle a orchestr č. 7 e moll op.">Louis Spohr: Koncert pro housle a orchestr č. 7 e moll op. 38</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Rondo. Allegretto; Hrají Takako Nishizaki /Nišizaki/ (housle) a Komorní orchestr Slovenské filharmonie, řídí Libor Pešek</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 16:00:00" d="2020-11-03 16:06:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 16:06:00" d="2020-11-03 16:08:00"><n u="Robert Schumann: Wenn ich in deinen Augen seh'. Píseň z cyklu Láska básníkova, op.">Robert Schumann: Wenn ich in deinen Augen seh'. Píseň z cyklu Láska básníkova, op. 48 (bar/pno)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Jorma Hynninen (baryton), hraje Ralf Gothoni (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 16:08:00" d="2020-11-03 16:14:00"><n u="Igor Stravinskij: Capriccio z Koncertu pro housle a orchestr D dur">Igor Stravinskij: Capriccio (4.věta) z Koncertu pro housle a orchestr D dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman (housle) a Bostonský symfonický orchestr, řídí Seiji Ozawa</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 16:14:00" d="2020-11-03 16:19:00"><n>Joseph Haydn: Armida. Árie z opery</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 16:19:00" d="2020-11-03 16:26:00"><n>Johannes Brahms: Poco allegretto, 3. část ze Symfonie č. 3 F dur op. 90 ve skladatelově úpravě pro 2 klavíry.</n><t>M</t>    <k>Hrají Lodewijk Collette (klavír) a Jacob Bogaart (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 16:26:00" d="2020-11-03 16:33:00"><n u="Samuel Barber: Agnus Dei pro smíšený sbor a cappella">Samuel Barber: Agnus Dei pro smíšený sbor a cappella (z op. 11)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Pražský filharmonický sbor, sbormistr Pavel Kühn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 16:33:00" d="2020-11-03 16:44:00"><n>Jan Václav Antonín Stamic: Symfonie B dur, třívětá</n><t>M</t>    <k>Hraje Slovenský komorní orchestr, řídí Bohdan Warchal</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 16:44:00" d="2020-11-03 16:47:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Lentement, 4. část z Vodní hudby D dur HWV">Georg Friedrich Händel: Lentement, 4. část z Vodní hudby D dur (Suita č. 2) HWV 349</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 16:47:00" d="2020-11-03 16:50:00"><n>Heinrich Isaac: La martinella. Skladba pro varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Sara Stowe (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 16:50:00" d="2020-11-03 16:54:00"><n u="Jeremiah Clarke: Prelude; The Duke of Gloster's; March: Minuett and Sybelle; March , 1. část">Jeremiah Clarke: Prelude; The Duke of Gloster's; March: Minuett and Sybelle; March (reprise), 1. část</n><t>M</t>    <k>Hrají John Wallace (trubka), The Wallace Collection a The English String Orchestra, řídí William Boughton</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 16:54:00" d="2020-11-03 17:03:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 2 A dur op.2 č.2, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Alfred Brendel (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 17:03:00" d="2020-11-03 17:09:00"><n>John Adams : Pouštní sbor z opery Klinghoferova smrt</n><t>M</t>    <k>Hraje Orchestra of the Opera de Lyon, řídí Kent Nagano, zpívá London Opera Chorus, sbormistr Richard Cooke</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 17:09:00" d="2020-11-03 17:13:00"><n>Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Qui confidunt in Domino. Moteto pro smíšený sbor a instrumentální doprovod</n><t>M</t>    <k>Zpívá Duodena cantitans, hraje Capella Rudolphina, řídí Petr Daněk</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 17:13:00" d="2020-11-03 17:26:00"><n>Bedřich Smetana: Vltava. Symfonická báseň z cyklu Má vlast</n><t>M</t>    <k>Hraje Česká filharmonie, řídí Václav Smetáček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 17:26:00" d="2020-11-03 17:34:00"><n>Johann Sebastian Bach: Sbor Ehre sei dir, Gott, gesungen z Vánočního oratoria</n><t>M</t>    <k>Hraje Staatskapelle Dresden, řídí Peter Schreier</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 17:34:00" d="2020-11-03 17:36:00"><n>Joseph Haydn: Finale. Vivace, 4. část ze Smyčcového kvartetu D dur op. 64 č. 5 Skřivánčí</n><t>M</t>    <k>Hraje Stamicovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 17:36:00" d="2020-11-03 17:41:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart: Symfonie č. 16 C dur K 128 2. věta Andante grazioso</n><t>M</t>    <k>Hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 17:41:00" d="2020-11-03 17:52:00"><n u="Carl Maria von Weber: Vyzvání k tanci. Rondo brillant pro orchestr op.">Carl Maria von Weber: Vyzvání k tanci. Rondo brillant pro orchestr op. 65</n><t>M</t>    <k>Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 17:52:00" d="2020-11-03 17:58:00"><n>Benedetto Marcello: Arianna Árie Ariadny</n><t>M</t>    <k>Zpívá Patricia Petibon (soprán), hraje Venice Baroque Orchestra, řídí Andrea Marcon</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 17:58:00" d="2020-11-03 18:07:00"><n u="Louis Spohr: Fantazie a variace pro klarinet, dvoje housle, violu,violoncello a kontrabas op.">Louis Spohr: Fantazie a variace pro klarinet, dvoje housle, violu,violoncello a kontrabas op. 81</n><t>M</t>    <k>Hrají Dieter Klöcker (klarinet) a členové Consortium Classicum</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 18:07:00" d="2020-11-03 18:17:00"><n>Gioacchino Rossini: Straka zlodějka. Předehra k opeře</n><t>M</t>    <k>Hraje National Philharmonic Orchestra, řídí Riccardo Chailly</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 18:17:00" d="2020-11-03 18:25:00"><n>Georg Friedrich Händel: Mesiáš, 3 sbory z druhého dílu oratoria</n><t>M</t>    <k>Zpívá Collegium Vocale 1704, hraje Collegium 1704, řídí Václav Luks</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 18:25:00" d="2020-11-03 18:30:00"><n>Leonard Bernstein: Candide. Předehra k operetě</n><t>M</t>    <k>Hraje Los Angeles Philharmonic Orchestra, řídí Leonard Bernstein</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 18:30:00" d="2020-11-03 18:36:00"><n>Johann Nepomuk Hummel: Fantasina pro klavír C dur op. 124. Na motiv árie Non piu andrai z 1. dějství opery W. A. Mozarta Le nozze di Figaro</n><t>M</t>    <k>Hraje Madoka Inui (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 18:36:00" d="2020-11-03 18:40:00"><n>Giacomo Puccini: E lucevan le stelle. Árie Cavaradossiho z 3. dějství opery Tosca</n><t>M</t>    <k>Zpívá Luciano Pavarotti (tenor), hraje Národní filharmonický orchestr, řídí Nicola Rescigno</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 18:40:00" d="2020-11-03 18:44:00"><n>Adrian Willaert: Ricercar X. pro instrumentální soubor</n><t>M</t>    <k>Hraje Romanesque, řídí Philippe Malfeyt</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 18:44:00" d="2020-11-03 18:48:00"><n u="John Field: Nokturno pro klavír č. 1 Es dur H">John Field: Nokturno pro klavír č. 1 Es dur H 24</n><t>M</t>    <k>Hraje Elizabeth Joy Roe (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 18:48:00" d="2020-11-03 18:56:00"><n>Antonio Salieri: Sinfonia La fiera di Venezia</n><t>M</t>    <k>Hraje Prague Sinfonia Orchestra, řídí Christian Benda</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 18:56:00" d="2020-11-03 18:59:00"><n>Giovanni Pierluigi da Palestrina : Veni sponsa Christi. Moteto pro smíšený sbor a cappella</n><t>M</t>    <k>Zpívá Choir of St. John's College, Cambridge, sbormistr George Guest</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 18:59:00" d="2020-11-03 19:04:00"><n u="Henry Purcell: Sonáta č. 11 f moll Z">Henry Purcell: Sonáta č. 11 f moll Z 800</n><t>M</t>    <k>Hraje The Purcell Quartet</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 19:04:00" d="2020-11-03 19:08:00"><n>Edvard Hagerup Grieg: V jeskyni Krále hor</n><t>M</t>    <k>Hraje BBC Scottish Symphony Orchestra, řídí Hannu Lintu</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 19:08:00" d="2020-11-03 19:13:00"><n u="Dmitrij Šostakovič: Preludium a fuga pro klavír č. 3 G dur z 24 preludií a fug pro klavír op.">Dmitrij Šostakovič: Preludium a fuga pro klavír č. 3 G dur z 24 preludií a fug pro klavír op. 87</n><t>M</t>    <k>Hraje Vladimir Ashkenazy (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 19:13:00" d="2020-11-03 19:16:00"><n u="Wolfgang Amadeus Mozart: Pa-pa-pa-pa. Duet Papagena a Papageny z 2. dějství opery Kouzelná flétna K">Wolfgang Amadeus Mozart: Pa-pa-pa-pa. Duet Papagena a Papageny z 2. dějství opery Kouzelná flétna K 620</n><t>M</t>    <k>Zpívají Thomas Quasthoff (baryton) a Monserrat Caballé (soprán), hraje SWR Rundfunkorchester Kaiserslautern, řídí José Collado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 19:16:00" d="2020-11-03 19:24:00"><n u="Bedřich Smetana: Allegro vivo appassionato ze Smyčcového kvartetu č. 1 e moll Z mého života">Bedřich Smetana: Allegro vivo appassionato ( 1. věta ) ze Smyčcového kvartetu č. 1 e moll Z mého života</n><t>M</t>    <k>Hraje Panochovo kvarteto</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 19:24:00" d="2020-11-03 19:29:00"><n>Georg Friedrich Händel: For unto us a Child Is Born. Sbor z oratoria Mesiáš</n><t>M</t>    <k>Zpívá The Choir of the English Concert, hraje The English Concert, řídí Trevor Pinnock</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 19:29:00" d="2020-11-03 19:40:00"><n>Gustav Mahler: Tempo di Menuetto, 2. část ze Symfonie č. 3 d moll</n><t>M</t>    <k>Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Pierre Boulez</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 19:40:00" d="2020-11-03 19:45:00"><n>Marguerite D'Autriche: Danses. Tance pro komorní soubor</n><t>M</t>    <k>Zpívají Hans Breitschopf (kontratenor) a Kurt Spanier (tenor), hraje Clemencic Consort, řídí René Clemencic</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 19:45:00" d="2020-11-03 19:51:00"><n>Joseph Haydn: Allegretto, 2. část ze Symfonie č. 100 G dur Hob I:100 Vojenská</n><t>M</t>    <k>Hraje The Chamber Orchestra Of Europe, řídí Claudio Abbado</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 19:51:00" d="2020-11-03 20:01:00"><n>Franz Berwald: Symfonie č. 4, 3. věta, Scherzo</n><t>M</t>    <k>Hraje Göteborští symfonikové, řídí Neeme Järvi</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 20:01:00" d="2020-11-03 20:25:00"><n>Wynton Marsalis: Fiddle Dance Suite pro sólové housle</n><t>M</t>    <k>Sidestep Reel; As the Wind Goes; Jones' Jig; Nicola's Strathspey; Bye-Bye Breakdown; Hraje Nicola Benedetti (housle)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 20:25:00" d="2020-11-03 20:30:00"><n u="Wojciech Kilar: Wokaliza. Skladba z filmu Dziewiate Wrota">Wojciech Kilar: Wokaliza. Skladba z filmu Dziewiate Wrota (Devátá brána; The Ninth Gate)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Sumi Jo (vokál, soprán), hraje Filmový symfonický orchestr, řídí Štěpán Koníček</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 20:30:00" d="2020-11-03 21:02:00"><n>Anders Eliasson: Koncert pro saxofon sopránový a smyčcový orchestr</n><t>M</t>    <k>Hrají Anders Paulsson (saxofon sopránový) a Norrköping Symphony Orchestra, řídí Johannes Gustavsson</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 21:02:00" d="2020-11-03 21:26:00"><n>Otomar Kvěch: Hrubínovské proměny. Sextet pro hoboj, harfu a smyčcové kvarteto.</n><t>M</t>    <k>Je v nás prostá touha žít - Allegro molto moderato; Mají v hlavě všedních starostí jako much - Presto; Copak je možné, že smrt zevšední ? - Adagio molto;</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 21:26:00" d="2020-11-03 21:40:00"><n>Alexej Fried: Sonatina drammatica pro klarinet a klavír</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Allegro; Hrají Ludmila Peterková (klarinet) a Eduard Spáčil (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 21:40:00" d="2020-11-03 22:24:00"><n>Antonio Vivaldi, Max Richter: Vivaldi Recomposed. Překomponování cyklu koncertů Čtvero ročních dob Antonia Vivaldiho</n><t>M</t>    <k>Spring 0; Spring 1; Spring 2; Spring 3; Summer 1; Summer 2; Summer 3; Autumn 1; Autumn 2; Autumn 3; Winter 1; Winter 2; Winter 3; Hrají Daniel</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 22:24:00" d="2020-11-03 22:42:00"><n>Jiří Teml: Concertino pro cembalo a dechové kvinteto</n><t>M</t>    <k>Fantasia; Scherzo; Aulodia; Finale; Hrají Monika Knoblochová (cembalo), Clara Novakova (flétna), Vladislav Borovka (hoboj), Karel Dohnal (klarinet), Ondřej</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 22:42:00" d="2020-11-03 22:44:00"><n>Anonym - česká lidová: Vyšly ryby, vyšly. Česká lidová hudba</n><t>M</t>    <k>Hrají Collegium českých filharmoniků a Čechomor, řídí Ondřej Vrabec</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 22:44:00" d="2020-11-03 22:47:00"><n>František Černý, Karel Holas: Instrumentálka na irské téma</n><t>M</t>    <k>Hrají Čechomor a Collegium českých filharmoniků, řídí Ondřej Vrabec</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 22:47:00" d="2020-11-03 22:54:00"><n>Anonym - lidová: Mezi horami</n><t>M</t>    <k>Zpívá Čechomor, hrají Čechomor a Collegium českých filharmoniků, řídí Ondřej Vrabec</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 22:54:00" d="2020-11-03 22:57:00"><n>Anonym - lidová: Hruška</n><t>M</t>    <k>Zpívá Čechomor, hrají Čechomor a Collegium českých filharmoniků, řídí Ondřej Vrabec</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 22:57:00" d="2020-11-03 23:00:00"><n>Anonym - lidová: Gorale</n><t>M</t>    <k>Zpívá Čechomor, hrají Čechomor a Collegium českých filharmoniků, řídí Ondřej Vrabec</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 23:00:00" d="2020-11-03 23:50:00"><n u="Michal Rataj, Arvo Pärt, Marios Christou, Gennadij Nikoforovič Lapajev, Valentin Silvestrov, Kyriakos Ioannidis Kalogeros, anonym, Konstantinos Protopsaltis: Hesychasmus - hudba ticha. Tematicky koncipovaný cyklus skladeb">Michal Rataj, Arvo Pärt, Marios Christou, Gennadij Nikoforovič Lapajev, Valentin Silvestrov, Kyriakos Ioannidis Kalogeros, anonym, Konstantinos Protopsaltis: Hesychasmus - hudba (z) ticha. Tematicky koncipovaný cyklus skladeb</n><t>M</t>    <k>Zpívá Philokallia Ensemble, sbormistr Marios Christou, hrají Michal Rataj (elektronické nástroje), Jan Pudlák (klavír) a Kyriakos Kyriakou (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-03 23:50:00" d="2020-11-04 00:00:00"><n>Zdeněk Lukáš: Cantico op. 333. Skladba pro dvanáct violoncell a dva kontrabasy</n><t>M</t>    <k>Hraje Virtuosi Di Basso</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 00:00:00" d="2020-11-04 00:01:00"><n>Repríza sobotního pořadu Od Claudia k Ludwigovi.</n><t>M</t>    <k>Stará hudba stylově</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 00:01:00" d="2020-11-04 00:30:00"><n>Henry Purcell: When First Amintas Sued For A Kiss</n><t>M</t>    <k>Zpívá Emma Kirkby (soprán), hraje Anthony Rooley (loutna)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 00:30:00" d="2020-11-04 00:47:00"><n>Josef Mysliveček: Koncert pro housle a orchestr A dur</n><t>M</t>    <k>Allegro moderato; (bez tempového označení); Presto; Hrají Leila Schayegh (housle) a Collegium 1704, řídí Václav Luks</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 00:47:00" d="2020-11-04 01:03:00"><n>Heinrich Schütz: Moteto o pěti částech pro sólové hlasy a cappella SWV 56-60 op. 4 Kompletní latinská duchovní moteta</n><t>M</t>    <k>Quid commisisti, o dulcissime puer; Ego sum tui plaga doloris; Ego enim inique egi; Quo, nate Dei, qui tua descendit; Calicem salutaris accipiam; Zpívá</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 01:03:00" d="2020-11-04 01:18:00"><n>Joseph Haydn: Symfonie č. 1 D dur Hob I:1</n><t>M</t>    <k>Presto; Andante; Finale. Presto; Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood /kristofr hogvúd/</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 01:18:00" d="2020-11-04 01:36:00"><n u="Claudio Monteverdi: Mše pro 4 hlasy a cappella s basso sequente Ze sbírky Selva morale e spirituale">Claudio Monteverdi: Mše pro 4 hlasy a cappella s basso sequente Ze sbírky Selva morale e spirituale, 1641</n><t>M</t>    <k>Kyrie; Gloria; Credo; Sanctus; Benedictus; Agnus Dei; Zpívá Duodena cantitans, hrají Pavel Černý (varhany) a Petr Wágner (viola da gamba basová), umělecký vedoucí Petr Daněk</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 01:36:00" d="2020-11-04 01:49:00"><n u="Johann Sebastian Bach: Italský koncert pro cembalo F dur BWV 971 Klavierübung Teil">Johann Sebastian Bach: Italský koncert pro cembalo F dur BWV 971 Klavierübung Teil 2</n><t>M</t>    <k>Allegro; Andante; Presto; Hraje Trevor Pinnock (cembalo)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 01:49:00" d="2020-11-04 02:22:00"><n>Claudio Monteverdi: Il ballo delle ingrate. Semi-dramatický balet s vokálními sólo hlasy, komorním sborem a instrumentálním doprovodem</n><t>M</t>    <k>Zpívají Mary Seers (soprán), Susan Bickley (soprán), Richard Wistreich (bas), Catherine Pierard (soprán) a Red Byrd, hraje The Parley Of Instruments</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 02:22:00" d="2020-11-04 02:57:00"><n>Ludwig van Beethoven: Koncert pro klavír a orchestr č. 5 Es dur op. 73 Emperor - Císařský</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio un poco mosso; Rondo. Allegro; Hrají Melvyn Tan (klavír) a The London Classical Players, řídí sir Roger Norrington</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 02:57:00" d="2020-11-04 03:07:00"><n u="Johann Gottfried Walther: Concerto After Vivaldi h moll LV">Johann Gottfried Walther: Concerto After Vivaldi h moll LV 133</n><t>M</t>    <k>Allegro; Adagio; Allegro; Hraje Pavel Svoboda (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 03:07:00" d="2020-11-04 04:00:00"><n>Wolfgang Amadeus Mozart, Franz Xaver Süssmayr: Requiem d moll K 626. Smuteční mše pro čtyři sóla, smíšený sbor a orchestr</n><t>M</t>    <k>I. Introitus:; II: Kyrie:; III. Sequentia:; IV. Offertorium; V. Sanctus; VI. Benedictus; VII. Agnus Dei; VIII. Communio; Zpívají Christine Schäfer</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 04:00:00" d="2020-11-04 04:06:00"><n>Klasika na dosah</n><t>M</t>    <k>Čtyřhodinové vysílání pro posluchače, kteří teprve nacházejí cestu ke klasické hudbě. Vybíráme pro vás skladby, které vás nezklamou, neunaví a nevylekají</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 04:06:00" d="2020-11-04 04:08:00"><n u="Robert Schumann: Wenn ich in deinen Augen seh'. Píseň z cyklu Láska básníkova, op.">Robert Schumann: Wenn ich in deinen Augen seh'. Píseň z cyklu Láska básníkova, op. 48 (bar/pno)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Jorma Hynninen (baryton), hraje Ralf Gothoni (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 04:08:00" d="2020-11-04 04:14:00"><n u="Igor Stravinskij: Capriccio z Koncertu pro housle a orchestr D dur">Igor Stravinskij: Capriccio (4.věta) z Koncertu pro housle a orchestr D dur</n><t>M</t>    <k>Hrají Itzhak Perlman (housle) a Bostonský symfonický orchestr, řídí Seiji Ozawa</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 04:14:00" d="2020-11-04 04:19:00"><n>Joseph Haydn: Armida. Árie z opery</n><t>M</t>    <k>Zpívá Thomas Quasthoff, hraje Freiburger Barockorchester, řídí Gottfried von der Goltz</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 04:19:00" d="2020-11-04 04:26:00"><n>Johannes Brahms: Poco allegretto, 3. část ze Symfonie č. 3 F dur op. 90 ve skladatelově úpravě pro 2 klavíry.</n><t>M</t>    <k>Hrají Lodewijk Collette (klavír) a Jacob Bogaart (klavír)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 04:26:00" d="2020-11-04 04:33:00"><n u="Samuel Barber: Agnus Dei pro smíšený sbor a cappella">Samuel Barber: Agnus Dei pro smíšený sbor a cappella (z op. 11)</n><t>M</t>    <k>Zpívá Pražský filharmonický sbor, sbormistr Pavel Kühn</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 04:33:00" d="2020-11-04 04:44:00"><n>Jan Václav Antonín Stamic: Symfonie B dur, třívětá</n><t>M</t>    <k>Hraje Slovenský komorní orchestr, řídí Bohdan Warchal</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 04:44:00" d="2020-11-04 04:47:00"><n u="Georg Friedrich Händel: Lentement, 4. část z Vodní hudby D dur HWV">Georg Friedrich Händel: Lentement, 4. část z Vodní hudby D dur (Suita č. 2) HWV 349</n><t>M</t>    <k>Hraje Academy of Ancient Music, řídí Christopher Hogwood</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 04:47:00" d="2020-11-04 04:50:00"><n>Heinrich Isaac: La martinella. Skladba pro varhany</n><t>M</t>    <k>Hraje Sara Stowe (varhany)</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 04:50:00" d="2020-11-04 04:54:00"><n u="Jeremiah Clarke: Prelude; The Duke of Gloster's; March: Minuett and Sybelle; March , 1. část">Jeremiah Clarke: Prelude; The Duke of Gloster's; March: Minuett and Sybelle; March (reprise), 1. část</n><t>M</t>    <k>Hrají John Wallace (trubka), The Wallace Collection a The English String Orchestra, řídí William Boughton</k>  </p>
<p id_tv="599" o="2020-11-04 04:54:00" d="2020-11-04 05:03:00"><n>Ludwig van Beethoven: Sonáta pro klavír č. 2 A dur op.2 č.2, 1.věta</n><t>M</t>    <k>Hraje Alfred Brendel (klavír)</k>  </p>
</a>
