<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-10-26 03:07:28"><p id_tv="6" o="2020-11-02 06:00:00" d="2020-11-02 07:25:00" c="1"><n>Železný obr</n><t>F</t>    <k>80% Příběh devítiletého Hogartha, který zachrání obrovského robota z vesmíru. Hogarth se snaží svého nového přítele ochránit před vlezlým vládním agentem a vojáky. Anim. dobrodružné rodinné sci-fi USA (1999)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-02 07:25:00" d="2020-11-02 09:15:00" c="1"><n>Tintinova dobrodružství</n><t>F</t>    <k>73% V doprovodu svého psa Filuty procestuje Tintin křížem krážem celý svět ve snaze dostat se jako první na místo posledního odpočinku vraku, který Animovaný dobrodružný rodinný film USA / Nový Zéland (2011)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-02 09:15:00" d="2020-11-02 11:20:00" c="1"><n>Rocketman</n><t>F</t>    <k>74% Epický fantaskní muzikál Rocketman, zachycující neuvěřitelný osud Eltona Johna i zlomové okamžiky jeho života, sleduje úžasnou cestu umělcovy proměny Hrají: Taron Egerton, Jamie Bell, Richard Madden. Režie: Dexter Fletcher.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-02 11:20:00" d="2020-11-02 13:10:00" c="1"><n u="Šmoulové">Šmoulové 2</n><t>F</t>    <k>55% Šmoulové vyrážejí společně se svými přáteli zachránit Šmoulinku, která byla unesena čarodějem Gargamelem, jenž z ní chce vymámit tajné kouzlo dobrodružná rodinná komedie USA (2013). Hrají: Hank Azaria, Neil Patrick Harris, Brendan Gleeson. Režie: Raja Gosnell.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-02 13:10:00" d="2020-11-02 15:00:00" c="1"><n u="Super">Super 8</n><t>F</t>    <k>70% Film Super 8 vypráví příběh šestice přátel, kteří náhodou natočí nehodu vlaku a záhy zjistí, že z jeho trosek uprchlo cosi nepředstavitelného Akční sci-fi thriller USA (2011). Hrají: Kyle Chandler, Elle Fanningová, Joel Courtney. Režie: J. J. Abrams.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-02 15:00:00" d="2020-11-02 16:25:00" c="1"><n>Velké šéfky</n><t>F</t>    <k>45% Kamarádky Mia a Mel provozují vlastní kosmetickou společnost a zažívají nejlepší období svého života. Finance jim však začnou přerůstat přes hlavu Komedie USA (2020). Hrají: Tiffany Haddishová, Rose Byrneová, Salma Hayeková. Režie: Miguel Arteta.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-02 16:25:00" d="2020-11-02 18:05:00" c="1"><n>Volání divočiny</n><t>F</t>    <k>68% Dobrácký pes Buck musí zuby nehty bojovat o přežití poté, co je unesen obchodníky se psy, kteří jej prodají do mrazivé divočiny kanadského Yukonu během Rodinné dobrodružné drama USA / Kanada (2020). Hrají: Harrison Ford, Omar Sy, Dan Stevens. Režie: Chris Sanders.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-02 18:05:00" d="2020-11-02 19:00:00"><n u="Kondor">Kondor (1)</n><t>S</t>    <k>77% Špionážní thriller Kondor sleduje mladého analytika CIA Joeho Turnera (Max Irons), který jako idealista doufal, že bude moci agenturu zreformovat zevnitř špionážní akční thriller USA (2018). Hrají: Max Irons, William Hurt, Leem Lubany. Režie: Lawrence Trilling.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-02 19:00:00" d="2020-11-02 20:00:00"><n u="Doom Patrol">Doom Patrol II (4)</n><t>S</t>    <k>79% Komiksové akční sci-fi USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-02 20:00:00" d="2020-11-02 21:00:00"><n u="Mělas to vědět">Mělas to vědět (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-02 21:00:00" d="2020-11-02 21:45:00"><n u="Trigonometrie">Trigonometrie (3)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>67% Romantické komediální drama Velká Británie (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-02 21:45:00" d="2020-11-02 23:25:00" c="1"><n>Ve službě</n><t>F</t>    <k>53% Frank Penny je zdiskreditovaný policajt, který závodí s časem, aby našel unesenou dceru šéfa policie. K tomu však bude potřebovat pomoc ambiciózní Akční krimi thriller Velká Británie / USA (2019). Hrají: Aaron Eckhart, Courtney Eatonová, Ben McKenzie. Režie: Steven C. Miller.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-02 23:25:00" d="2020-11-03 01:10:00" c="1"><n>Kiss Kiss Bang Bang</n><t>F</t>    <k>75% Co mají společného soukromý detektiv (Val Kilmer), bezvýznamný zloděj, který si hraje na herce (Robert Downey Jr.), a zoufalá herečka (Michelle Monaghanová)? Nic menšího než vražednou záhadu plnou zvratů, vytáček, zrady a samozřejmě lásky. Akční krimi komedie USA (2005). Hrají: Robert Downey Jr., Val Kilmer, Michelle Monaghanová. Režie: Shane Black.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-03 01:10:00" d="2020-11-03 03:00:00" c="1"><n>Soukromá válka</n><t>F</t>    <k>68% Marie Colvinová je jednou z nejuznávanějších válečných zpravodajek naší doby. Díky své nebojácné a vzpurné povaze se vrhá do předních linií konfliktů Biografické válečné drama USA / Velká Británie (2018). Hrají: Rosamund Pike, Jamie Dornan, Stanley Tucci. Režie: Matthew Heineman.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-03 03:00:00" d="2020-11-03 04:45:00" c="1"><n>Ve službě</n><t>F</t>    <k>53% Frank Penny je zdiskreditovaný policajt, který závodí s časem, aby našel unesenou dceru šéfa policie. K tomu však bude potřebovat pomoc ambiciózní Akční krimi thriller Velká Británie / USA (2019). Hrají: Aaron Eckhart, Courtney Eatonová, Ben McKenzie. Režie: Steven C. Miller.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-03 04:45:00" d="2020-11-03 06:00:00" c="1"><n>Dumbo</n><t>F</t>    <k>73% Báječný příběh odvážného slůněte Dumba, které se chce za pomoci bystrého nejlepšího kamaráda, myšáka Timothyho, proslavit díky svým senzačním uším, znovu Animovaný hudební rodinný film USA (1941)</k>  </p>
</a>
