<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="17" t="2020-10-27 03:20:44"><p id_tv="6" o="2020-11-03 06:00:00" d="2020-11-03 07:50:00" c="1"><n u="Super">Super 8</n><t>F</t>    <k>70% Film Super 8 vypráví příběh šestice přátel, kteří náhodou natočí nehodu vlaku a záhy zjistí, že z jeho trosek uprchlo cosi nepředstavitelného Akční sci-fi thriller USA (2011). Hrají: Kyle Chandler, Elle Fanningová, Joel Courtney. Režie: J. J. Abrams.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-03 07:50:00" d="2020-11-03 08:20:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVII (44)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-03 08:20:00" d="2020-11-03 10:00:00" c="1"><n>Volání divočiny</n><t>F</t>    <k>68% Dobrácký pes Buck musí zuby nehty bojovat o přežití poté, co je unesen obchodníky se psy, kteří jej prodají do mrazivé divočiny kanadského Yukonu během Rodinné dobrodružné drama USA / Kanada (2020). Hrají: Harrison Ford, Omar Sy, Dan Stevens. Režie: Chris Sanders.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-03 10:00:00" d="2020-11-03 12:00:00" c="1"><n>Život pod vodou</n><t>F</t>    <k>73% Steve Zissou je výstřední a mezinárodně uznávaný oceánograf, který se rozhodl najít a zneškodnit nepolapitelného desetimetrového tvora známého jako žralok Dobrodružná komedie USA (2004). Hrají: Bill Murray, Owen Wilson, Cate Blanchettová. Režie: Wes Anderson.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-03 12:00:00" d="2020-11-03 13:55:00" c="1"><n>Muži v černém: Globální hrozba</n><t>F</t>    <k>58% Muži a ženy v černém vždycky chránili Zemi před šmejdem z vesmíru. Ve svém novém dobrodružství čelí dosud největšímu globálnímu ohrožení: Akční dobrodružná sci-fi komedie USA (2019). Hrají: Chris Hemsworth, Tessa Thompsonová, Rebecca Fergusonová. Režie: F. Gary Gray.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-03 13:55:00" d="2020-11-03 15:35:00" c="1"><n>Špióni v převleku</n><t>F</t>    <k>68% Špión Lance Sterling a vědec Walter Beckett tvoří téměř naprosté protiklady. Nesourodá dvojice však musí spojit síly v misi na záchranu světa poté Animovaná akční rodinná komedie USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-03 15:35:00" d="2020-11-03 17:20:00" c="1"><n>Proxima</n><t>F</t>    <k>64% Film Proxima zkoumá psychickou zátěž Sáry, která se jako jediná žena v ryze mužském týmu připravuje na vesmírnou misi. Musí se potýkat s náročným Drama Francie (2019). Hrají: Eva Greenová, Zélie Boulant-Lemesleová, Matt Dillon. Režie: Alice Winocourová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-03 17:20:00" d="2020-11-03 18:00:00"><n u="John Oliver: Co týden dal a vzal">John Oliver: Co týden dal a vzal VII (27)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>89% Komediální talk-show z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-03 18:00:00" d="2020-11-03 19:00:00"><n u="Vlast">Vlast (7)</n><t>S</t>    <k>Drama z produkce HBO Španělsko (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-03 19:00:00" d="2020-11-03 20:00:00"><n u="Doom Patrol">Doom Patrol II (5)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>79% Komiksové akční sci-fi USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-03 20:00:00" d="2020-11-03 21:00:00"><n u="Vánoční koleda">Vánoční koleda (2)</n><t>S</t>    <k>72% Fantasy drama Velká Británie / USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-03 21:00:00" d="2020-11-03 22:05:00"><n u="Jsme, jací jsme">Jsme, jací jsme (8)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>Drama z produkce HBO Itálie / USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-03 22:05:00" d="2020-11-03 23:40:00" c="1"><n>Paradise Hills</n><t>F</t>    <k>53% Uma se probouzí na odlehlém ostrově v Paradise Hills, instituci, kam bohaté rodiny posílají své dcery, aby se z nich staly dokonalé dámy Sci-fi fantasy thriller Španělsko / USA (2019). Hrají: Emma Robertsová, Danielle Macdonaldová, Awkwafina. Režie: Alice Waddingtonová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-03 23:40:00" d="2020-11-04 01:15:00" c="1"><n>Špatné básně</n><t>F</t>    <k>76% 33letý Tamás má zlomené srdce, protože ho opustila milovaná přítelkyně Anna. Utápí se v sebelítosti a přemítá o tom, zda láska skutečně existuje Komediální drama Maďarsko (2018). Hrají: Gábor Reisz, Katica Nagyová, Zsolt Kovács. Režie: Gábor Reisz.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-04 01:15:00" d="2020-11-04 02:50:00" c="1"><n>Romeo a Julie: Beze slov</n><t>F</t>    <k>63% Zbrusu nové ztvárnění nejznámějšího milostného příběhu všech dob, odehrávající se na pozadí jedinečného záznamu původní hudby Sergeje Prokofjeva Baletní drama Velká Británie (2019). Hrají: William Bracewell, Francesca Haywardová, Matthew Ball. Režie: Michael Nunn.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-04 02:50:00" d="2020-11-04 04:25:00" c="1"><n>Rychlejší</n><t>F</t>    <k>65% Po 10 letech ve vězení má Řidič jediný cíl – pomstít smrt svého bratra během nezdařené bankovní loupeže. Teď se konečně vydává za svým cílem. ale na stopě Akční krimi thriller USA (2010). Hrají: Dwayne Johnson, Billy Bob Thornton, Oliver Jackson-Cohen. Režie: George Tillman Jr.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-04 04:25:00" d="2020-11-04 06:00:00" c="1"><n>Paradise Hills</n><t>F</t>    <k>53% Uma se probouzí na odlehlém ostrově v Paradise Hills, instituci, kam bohaté rodiny posílají své dcery, aby se z nich staly dokonalé dámy Sci-fi fantasy thriller Španělsko / USA (2019). Hrají: Emma Robertsová, Danielle Macdonaldová, Awkwafina. Režie: Alice Waddingtonová.</k>  </p>
</a>
