<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-10-28 03:18:47"><p id_tv="6" o="2020-11-04 06:00:00" d="2020-11-04 07:40:00" c="1"><n>Špióni v převleku</n><t>F</t>    <k>68% Špión Lance Sterling a vědec Walter Beckett tvoří téměř naprosté protiklady. Nesourodá dvojice však musí spojit síly v misi na záchranu světa poté Animovaná akční rodinná komedie USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-04 07:40:00" d="2020-11-04 09:00:00" c="1"><n>Láska na talíři</n><t>F</t>    <k>65% Když se Carly (Meghann Fahyová) a Jason (Luke Macfarlane), dva naprosté protiklady, utkají ve slavné kuchařské show o šanci vyhrát vlastní restauraci Romance USA (2019). Hrají: Meghann Fahyová, Luke Macfarlane, Theresa Wongová. Režie: Terry Ingram.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-04 09:00:00" d="2020-11-04 10:45:00" c="1"><n>Proxima</n><t>F</t>    <k>64% Film Proxima zkoumá psychickou zátěž Sáry, která se jako jediná žena v ryze mužském týmu připravuje na vesmírnou misi. Musí se potýkat s náročným Drama Francie (2019). Hrají: Eva Greenová, Zélie Boulant-Lemesleová, Matt Dillon. Režie: Alice Winocourová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-04 10:45:00" d="2020-11-04 12:15:00" c="1"><n>Děti showbyznysu</n><t>F</t><e>T</e>    <k>70% Celovečerní dokument Děti showbyznysu, který pojednává o úspěších i nezdarech dětí činných v oblasti zábavního průmyslu, obsahuje rozhovory a sondy Dokument z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-04 12:15:00" d="2020-11-04 14:35:00" c="1"><n>Star Wars: Vzestup Skywalkera</n><t>F</t>    <k>68% Lucasfilm a režisér J.J. Abrams znovu spojují síly, aby diváky vzali na epickou výpravu do předaleké galaxie. Ve strhujícím závěru stěžejní Akční dobrodružné fantasy sci-fi USA (2019). Hrají: Carrie Fisherová, Mark Hamill, Adam Driver. Režie: J. J. Abrams.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-04 14:35:00" d="2020-11-04 16:40:00" c="1"><n>Lucy in the Sky</n><t>F</t>    <k>48% Astronautka Lucy Colová je silná žena, která se díky svému odhodlání dostane do vesmíru, kde ji hluboce zasáhne transcendentální zkušenost Psychologické sci-fi drama USA (2019). Hrají: Natalie Portmanová, Jon Hamm, Zazie Beetzová. Režie: Noah Hawley.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-04 16:40:00" d="2020-11-04 18:15:00" c="1"><n>Zloba - Královna černé magie</n><t>F</t>    <k>71% Královna Zloba, hnaná touhou po pomstě a urputnou snahou udržet si trůn, uvrhne na novorozenou dcerku lidského krále krutou kletbu. Jak princezna roste Pohádková rodinná fantasy USA / Velká Británie (2014). Hrají: Angelina Jolie, Elle Fanningová, Sam Riley. Režie: Robert Stromberg.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-04 18:15:00" d="2020-11-04 20:00:00" c="1"><n>Netěhotná</n><t>F</t>    <k>61% Film vypráví příběh 17leté Veronicy, která zjistí, že neplánovaně otěhotněla. Zoufalá dívka se obrátí na svou bývalou nejlepší kamarádku Bailey Drama USA (2020). Hrají: Haley Lu Richardsonová, Barbie Ferreirová, Sugar Lyn Beardová. Režie: Rachel Lee Goldenbergová.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-04 20:00:00" d="2020-11-04 21:25:00" c="1"><n>Velké šéfky</n><t>F</t>    <k>45% Kamarádky Mia a Mel provozují vlastní kosmetickou společnost a zažívají nejlepší období svého života. Finance jim však začnou přerůstat přes hlavu Komedie USA (2020). Hrají: Tiffany Haddishová, Rose Byrneová, Salma Hayeková. Režie: Miguel Arteta.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-04 21:25:00" d="2020-11-04 22:30:00"><n u="Mělas to vědět">Mělas to vědět (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-04 22:30:00" d="2020-11-05 00:00:00" c="1"><n>Jako zvířata</n><t>F</t>    <k>43% Sobecká a megalomanská ředitelka Lucy (Demi Mooreová) zorganizuje pro všechny zaměstnance výlet do jeskyní v Novém Mexiku. Když uvíznou zasypáni Hororová komedie USA (2019). Hrají: Demi Moore, Ed Helms, Jessica Williamsová. Režie: Patrick Brice.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-05 00:00:00" d="2020-11-05 01:35:00" c="1"><n>Špína Londýna</n><t>F</t>    <k>74% Nelegální přistěhovalci Okwe a Senay pracují v londýnském hotelu a žijí v neustálém strachu z vyhoštění. Jednou v noci Okwe narazí na důkaz bizarní Kriminální thriller Velká Británie (2002). Hrají: Chiwetel Ejiofor, Audrey Tautou, Sergi López. Režie: Stephen Frears.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-05 01:35:00" d="2020-11-05 03:05:00" c="1"><n>Spolujízda</n><t>F</t>    <k>62% Když do auta nesmělého řidiče jménem Stu nastoupí policajt, který je na stopě brutálního vraha, Stu se stává aktérem šíleného pátrání, během něhož Akční krimi komedie USA (2019). Hrají: Kumail Nanjiani, Dave Bautista, Iko Uwais. Režie: Michael Dowse.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-05 03:05:00" d="2020-11-05 04:30:00" c="1"><n>Záhada Hailey Deanové: Smrt ve službě</n><t>F</t>    <k>Psycholožka a bývalá prokurátorka Hailey Deanová (Kellie Martinová) pomáhá svému nejlepšímu příteli, detektivu Garlandu Fincherovi, při vyšetřování vraždy Kriminální drama USA (2019). Hrají: Kellie Martinová, Viv Leacock, Matthew MacCaull. Režie: Michael Robison.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-05 04:30:00" d="2020-11-05 06:00:00" c="1"><n>Jako zvířata</n><t>F</t>    <k>43% Sobecká a megalomanská ředitelka Lucy (Demi Mooreová) zorganizuje pro všechny zaměstnance výlet do jeskyní v Novém Mexiku. Když uvíznou zasypáni Hororová komedie USA (2019). Hrají: Demi Moore, Ed Helms, Jessica Williamsová. Režie: Patrick Brice.</k>  </p>
</a>
