<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="16" t="2020-10-23 04:15:24"><p id_tv="6" o="2020-10-30 06:00:00" d="2020-10-30 08:05:00" c="1"><n>Ocelová pěst</n><t>F</t>    <k>71% V blízké budoucnosti, kde je sportem číslo jedna robotický box, se živořící promotér domnívá, že našel ve vyřazeném robotovi budoucího šampiona Akční sci-fi drama USA / Indie (2011). Hrají: Hugh Jackman, Dakota Goyo, Evangeline Lillyová. Režie: Shawn Levy.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-30 08:05:00" d="2020-10-30 10:10:00" c="1"><n>Pravidla moštárny</n><t>F</t>    <k>75% Homer strávil skoro celý život za zdmi venkovského sirotčince. Přestože se stal chráněncem tamního ředitele, doktora Larche, který ho připravoval Dobové drama USA (1999). Hrají: Tobey Maguire, Charlize Theronová, Delroy Lindo. Režie: Lasse Hallström.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-30 10:10:00" d="2020-10-30 11:35:00" c="1"><n>Tajemné křížovky: Návrh na vraždu</n><t>F</t>    <k>68% Když je starý přítel newyorské redaktorky křížovek Tess Harperové nalezen mrtvý v ten samý den, kdy se v jedné z tajenek objeví jeho nabídka k sňatku Kriminální drama USA (2019). Hrají: Lacey Chabertová, Brennan Elliott, John Kapelos. Režie: Don McCutcheon.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-30 11:35:00" d="2020-10-30 13:30:00" c="1"><n>Blbec k večeři</n><t>F</t>    <k>59% Manažer Tim je na dosah velkého kariérního úspěchu. Musí jen najít hosta a přivést ho na speciální večeři, kterou jeho šéf pořádá každý měsíc Komedie USA (2010). Hrají: Steve Carell, Paul Rudd, Zach Galifianakis. Režie: Jay Roach.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-30 13:30:00" d="2020-10-30 14:55:00" c="1"><n>Pýcha a předsudek pod jmelím</n><t>F</t>    <k>64% Když se Darcy na Vánoce vrátí do rodného města, kde je nucena plánovat charitativní akci společně se starým rivalem Lukem, začne si uvědomovat Vánoční romance USA (2018). Hrají: Lacey Chabertová, Brendan Penny, Sherry Millerová. Režie: Don McBrearty.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-30 14:55:00" d="2020-10-30 16:40:00" c="1"><n>Dora a ztracené město</n><t>F</t>    <k>61% Dora miluje objevitelské expedice a tak vede opičáka Botičku a partičku nedostatečně vybavených spolužáků na dobrodružnou výpravu s cílem zachránit Rodinná dobrodružná komedie USA / Mexiko / Austrálie (2019). Hrají: Isabela Monerová, Eugenio Derbez, Michael Peńa. Režie: James Bobin.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-30 16:40:00" d="2020-10-30 17:15:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVII (44)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Filmový magazín USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-30 17:15:00" d="2020-10-30 19:00:00" c="1"><n>Zase ona!</n><t>F</t>    <k>58% Pro Marni byla střední škola horor a svatba jejího bratra se mění v jeho pokračování. Bratrova nastávající je totiž Marniina největší rivalka, která Komedie USA (2010). Hrají: Kristen Bellová, Jamie Lee Curtisová, Sigourney Weaverová. Režie: Andy Fickman.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-30 19:00:00" d="2020-10-30 20:00:00"><n u="Jsme, jací jsme">Jsme, jací jsme (2)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Drama z produkce HBO Itálie / USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-30 20:00:00" d="2020-10-30 21:00:00"><n u="Medvědín">Medvědín (2)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Drama z produkce HBO Švédsko (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-30 21:00:00" d="2020-10-30 21:45:00"><n u="Vychováni vlky">Vychováni vlky (2)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>85% Sci-fi drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-30 21:45:00" d="2020-10-30 23:25:00" c="1"><n>Arctic: Ledové peklo</n><t>F</t>    <k>69% Muž, který uvízl v Arktidě, se konečně dočká vytoužené pomoci. Po tragické nehodě jsou však jeho naděje zmařeny. Musí se rozhodnout, zda zůstane Dobrodružné drama Island (2018). Hrají: Mads Mikkelsen, Maria Thelma Smáradóttirová, Tintrinai Thikhasuk. Režie: Joe Penna.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-30 23:25:00" d="2020-10-31 00:50:00" c="1"><n>Kořist</n><t>F</t>    <k>61% Když na malé floridské městečko udeří hurikán, Haley se rychle snaží najít svého otce Davea, který je zraněný a uvězněný v jejich domě. Zatímco bouře Akční horor USA (2019). Hrají: Kaya Scodelariová, Barry Pepper, Morfydd Clarková. Režie: Alexandre Aja.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-31 00:50:00" d="2020-10-31 02:50:00" c="1"><n>Sin City - město hříchu</n><t>F</t><e>A</e>    <k>80% Vítejte v Sin City, ve městě plném násilí a zlomených srdcí. Pro někoho je temným, cynickým místem, pro jiného domovem. Zkorumpovaní policisté Kriminální thriller USA (2005). Hrají: Bruce Willis, Jessica Alba, Mickey Rourke. Režie: Frank Miller, Robert Rodriguez, Quentin Tarantino.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-31 02:50:00" d="2020-10-31 04:15:00" c="1"><n>Tajemné křížovky: Návrh na vraždu</n><t>F</t>    <k>68% Když je starý přítel newyorské redaktorky křížovek Tess Harperové nalezen mrtvý v ten samý den, kdy se v jedné z tajenek objeví jeho nabídka k sňatku Kriminální drama USA (2019). Hrají: Lacey Chabertová, Brennan Elliott, John Kapelos. Režie: Don McCutcheon.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-31 04:15:00" d="2020-10-31 06:00:00" c="1"><n>Equilibrium</n><t>F</t>    <k>75% V chladném světě budoucnosti, kde striktní režim vymýtil válku potlačením emocí – knihy, umění a hudba jsou přísně zakázány a city jsou hrdelním zločinem Akční sci-fi thriller USA (2002). Hrají: Christian Bale, Emily Watsonová, Taye Diggs. Režie: Kurt Wimmer.</k>  </p>
</a>
