<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-10-30 03:10:53"><p id_tv="6" o="2020-11-06 06:00:00" d="2020-11-06 07:50:00" c="1"><n>Tintinova dobrodružství</n><t>F</t>    <k>73% V doprovodu svého psa Filuty procestuje Tintin křížem krážem celý svět ve snaze dostat se jako první na místo posledního odpočinku vraku, který Animovaný dobrodružný rodinný film USA / Nový Zéland (2011)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-06 07:50:00" d="2020-11-06 09:50:00" c="1"><n>Mizerové</n><t>F</t>    <k>69% Will Smith a Martin Lawrence jsou dva detektivové z Miami, kteří musí chránit svědkyni vraždy (Téa Leoniová), zatímco vyšetřují případ loupeže zabaveného Akční krimi komedie USA (1995). Hrají: Will Smith, Martin Lawrence, Téa Leoni. Režie: Michael Bay.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-06 09:50:00" d="2020-11-06 11:40:00" c="1"><n>Umění tančit v dešti</n><t>F</t>    <k>76% Srdečný příběh vyprávěný očima vtipného a hloubavého psa jménem Enzo. Díky úžasnému vhledu do podstaty lidské existence Enzo pomáhá svým majitelům Komediální drama USA (2019). Hrají: Milo Ventimiglia, Amanda Seyfriedová, Gary Cole. Režie: Simon Curtis.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-06 11:40:00" d="2020-11-06 13:50:00" c="1"><n>Velká ryba</n><t>F</t>    <k>80% Syn se snaží sblížit s umírajícím otcem, který mu vždy vyprávěl úžasné příběhy ze svého života. Nevěřící mladík se musí pokusit oddělit pravdu od fikce Fantazijní komediální drama USA (2003). Hrají: Ewan McGregor, Albert Finney, Billy Crudup. Režie: Tim Burton.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-06 13:50:00" d="2020-11-06 16:25:00" c="1"><n>Návrat do Cold Mountain</n><t>F</t>    <k>74% Voják konfederace, bojující v americké občanské válce, dezertuje po třech letech bojů z armády a vydává se na obtížnou cestu domů Hrají: Jude Law, Nicole Kidmanová, Renée Zellwegerová. Režie: Anthony Minghella.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-06 16:25:00" d="2020-11-06 16:55:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVII (45)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Filmový magazín USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-06 16:55:00" d="2020-11-06 19:00:00" c="1"><n>Čokoláda</n><t>F</t>    <k>75% V roce 1959 se tajemná žena jménem Vianne (Juliette Binocheová) stěhuje i s dcerkou do poklidného a zcela tradičního francouzského městečka Romantické komediální drama Velká Británie / USA (2000). Hrají: Juliette Binoche, Johnny Depp, Judi Denchová. Režie: Lasse Hallström.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-06 19:00:00" d="2020-11-06 20:00:00"><n u="Jsme, jací jsme">Jsme, jací jsme (3)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>Drama z produkce HBO Itálie / USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-06 20:00:00" d="2020-11-06 21:00:00"><n u="Medvědín">Medvědín (3)</n><t>S</t>    <k>Drama z produkce HBO Švédsko (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-06 21:00:00" d="2020-11-06 21:50:00"><n u="Vychováni vlky">Vychováni vlky (3)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>85% Sci-fi drama USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-06 21:50:00" d="2020-11-06 23:20:00" c="1"><n>Příšerky útočí</n><t>F</t><e>P</e>    <k>37% Drea přijme místo chůvy u profesora z univerzity, kam se chystá nastoupit. Aby zabavila jeho děti, vezme je na procházku do lesa. Netuší však, že poblíž Sci-fi hororová komedie USA (2019). Hrají: Tashiana Washingtonová, Ava Prestonová, Jack Fulton. Režie: Bobby Miller.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-06 23:20:00" d="2020-11-07 01:00:00" c="1"><n>Narušitel</n><t>F</t>    <k>55% Mladí manželé se konečně nastěhují do vysněného domu, který koupili od výstředního vdovce Charlieho. Události však naberou temný spád, když se Charlie Psychologický hororový thriller USA / Kanada (2019). Hrají: Michael Ealy, Meagan Goodová, Dennis Quaid. Režie: Deon Taylor.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-07 01:00:00" d="2020-11-07 03:00:00" c="1"><n>Mizerové</n><t>F</t>    <k>69% Will Smith a Martin Lawrence jsou dva detektivové z Miami, kteří musí chránit svědkyni vraždy (Téa Leoniová), zatímco vyšetřují případ loupeže zabaveného Akční krimi komedie USA (1995). Hrají: Will Smith, Martin Lawrence, Téa Leoni. Režie: Michael Bay.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-07 03:00:00" d="2020-11-07 04:25:00" c="1"><n>Láska na talíři</n><t>F</t>    <k>65% Když se Carly (Meghann Fahyová) a Jason (Luke Macfarlane), dva naprosté protiklady, utkají ve slavné kuchařské show o šanci vyhrát vlastní restauraci Romance USA (2019). Hrají: Meghann Fahyová, Luke Macfarlane, Theresa Wongová. Režie: Terry Ingram.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-07 04:25:00" d="2020-11-07 06:00:00" c="1"><n>Příšerky útočí</n><t>F</t>    <k>37% Drea přijme místo chůvy u profesora z univerzity, kam se chystá nastoupit. Aby zabavila jeho děti, vezme je na procházku do lesa. Netuší však, že poblíž Sci-fi hororová komedie USA (2019). Hrají: Tashiana Washingtonová, Ava Prestonová, Jack Fulton. Režie: Bobby Miller.</k>  </p>
</a>
