<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-10-24 04:07:00"><p id_tv="6" o="2020-10-31 06:00:00" d="2020-10-31 08:25:00" c="1"><n>Harry Potter a Relikvie smrti - část 1.</n><t>F</t>    <k>77% Zatímco Harry, Ron a Hermiona závodí s časem, aby našli a zničili tajemství Voldemortovy nesmrtelnosti – viteály, objeví tři kouzelné předměty s obrovskou Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2010). Hrají: Daniel Radcliffe, Emma Watsonová, Rupert Grint. Režie: David Yates.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-31 08:25:00" d="2020-10-31 10:35:00" c="1"><n>Harry Potter a Relikvie smrti - část 2.</n><t>F</t>    <k>81% Harry, Ron a Hermiona pokračují ve své výpravě za nalezením a zničením zbývajících tří viteálů Pána zla – tajemného zdroje jeho nesmrtelnosti Rodinná dobrodružná fantasy Velká Británie / USA (2011). Hrají: Daniel Radcliffe, Rupert Grint, Emma Watsonová. Režie: David Yates.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-31 10:35:00" d="2020-10-31 11:00:00" c="1"><n>Wallace a Gromit: Cesta na Měsíc</n><t>F</t>    <k>78% Víte, že Měsíc je ze sýru? V animovaném světě, kde žije pan Wallace a jeho chytrý pes Gromit, to ví každý. K vydařenému svátečnímu pikniku na tomto Animovaný krátký film pro děti Velká Británie (1989)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-31 11:00:00" d="2020-10-31 12:35:00" c="1"><n u="Angry Birds ve filmu">Angry Birds ve filmu 2</n><t>F</t>    <k>64% Když se objeví nový nepřítel, který hrozí zničením Ptačího i Prasečího ostrova, rozzlobení nelétaví ptáci a zákeřní zelení vepři spojí své síly a vydávají dobrodružná rodinná komedie Finsko / USA (2019)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-31 12:35:00" d="2020-10-31 14:35:00" c="1"><n>Zloba: Královna všeho zlého</n><t>F</t>    <k>67% Nečekaný zvrat událostí a setkání s novými mocnými spojenci dostane Zlobu a její kmotřenku Růženu na opačné strany Velké války, která podrobí jejich Pohádková rodinná fantasy USA / Velká Británie (2019). Hrají: Angelina Jolie, Elle Fanningová, Michelle Pfeifferová. Režie: Joachim Roenning.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-31 14:35:00" d="2020-10-31 16:05:00" c="1"><n>A.C.O.D: Děti rozvedených</n><t>F</t>    <k>57% Carter je zdánlivě vyrovnaný muž z rozvrácené rodiny, který má úspěšnou kariéru a podporující přítelkyni. Když se ale jeho mladší bratr zasnoubí Komedie USA (2013). Hrají: Adam Scott, Richard Jenkins, Catherine O'Harová. Režie: Stuart Zicherman.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-31 16:05:00" d="2020-10-31 17:45:00" c="1"><n>Život jde dál</n><t>F</t>    <k>56% Bruno, který stále oplakává smrt své manželky, je beznadějně připoután k chatě u moře, kterou společně postavili. Když ho z ní manželčini bezcitní rodiče Romantické komediální drama USA (2019). Hrají: Aden Young, Parker Poseyová, Ken Jeong. Režie: Hernan Jimenez.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-31 17:45:00" d="2020-10-31 20:00:00" c="1"><n>Godzilla II Král monster</n><t>F</t>    <k>60% Kryptozoologická agentura Monarch čelí armádě obrovských monster, včetně impozantní Godzilly, Mothry, Rodana a trojhlavého Kinga Ghidoraha Dobrodružná akční sci-fi fantasy USA (2019). Hrají: Kyle Chandler, Vera Farmigová, Millie Bobby Brownová. Režie: Michael Dougherty.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-31 20:00:00" d="2020-10-31 22:35:00" c="1"><n>Zodiac</n><t>F</t>    <k>76% Sériový vrah provokuje policii v San Franciscu svými dopisy a šifrovanými zprávami. Sledujeme vyšetřovatele a novináře zoufale pátrající po vrahovi v tomto Psychologické kriminální drama USA (2007). Hrají: Jake Gyllenhaal, Mark Ruffalo, Robert Downey Jr. Režie: David Fincher.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-10-31 22:35:00" d="2020-11-01 01:20:00" c="1"><n u="To Kapitola">To Kapitola 2</n><t>F</t>    <k>67% Po dvaceti sedmi letech, kdy Klub smolařů porazil klauna jménem Pennywise, se do města Derry vrací zlo. Mike, jediný, který zůstal v jejich rodném městě Mysteriózní horor USA / Kanada (2019). Hrají: Jessica Chastainová, James McAvoy, Bill Hader. Režie: Andy Muschietti.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-01 01:20:00" d="2020-11-01 02:55:00" c="1"><n>Krvavá nevěsta</n><t>F</t>    <k>69% Mladá nevěsta (Samara Weavingová) má ženicha z bohaté, ale poněkud podivínské rodiny, která ctí letitou a velice zvláštní svatební tradici černá hororová komedie USA / Kanada (2019). Hrají: Samara Weavingová, Adam Brody, Mark O'Brien. Režie: Matt Bettinelli-Olpin, Tyler Gillett.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-01 02:55:00" d="2020-11-01 04:25:00" c="1"><n>Stockholm</n><t>F</t>    <k>61% Bývalý zločinec Lars Nyström chce pomocí zajatých rukojmí ve stockholmské bance vysvobodit z vězení parťáka Gunnara. Situace se vyhrotí a Lars přestane černá krimi komedie USA / Kanada (2018). Hrají: Ethan Hawke, Noomi Rapaceová, Mark Strong. Režie: Robert Budreau.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-01 04:25:00" d="2020-11-01 06:00:00" c="1"><n>Syn temnoty</n><t>F</t>    <k>61% Co kdyby nadané dítě z jiného světa ztroskotalo na Zemi, ale místo aby se stalo hrdinou, začalo by se projevovat velmi zlověstně? Tvůrce Strážců galaxie Sci-fi horor USA (2019). Hrají: Elizabeth Banksová, David Denman, Jackson A. Dunn. Režie: David Yarovesky.</k>  </p>
</a>
