<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-10-25 03:16:22"><p id_tv="6" o="2020-11-01 06:00:00" d="2020-11-01 07:30:00" c="1"><n>Svatební pochod 5 – Staronový přítel</n><t>F</t>    <k>62% Svatební koordinátorka Annalise organizuje svatbu v hostinci Micka a Olivie, ale všechno se zkomplikuje, když zjistí, že svědkem ženicha je její bývalý přítel Brad Romantické komediální drama USA (2019). Hrají: Jack Wagner, Cindy Busbyová, Josie Bissettová. Režie: Mike Rohl.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-01 07:30:00" d="2020-11-01 07:55:00"><n u="Před kamerou">Před kamerou XVII (44)</n><t>S</t>    <k>Filmový magazín USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-01 07:55:00" d="2020-11-01 09:45:00" c="1"><n>Ideální palác</n><t>F</t>    <k>72% Na sklonku 19. století potká prostý pošťák Ferdinand Cheval ženu svého života a z jejich svazku vzejde dcera Alice. Šťastný otec se následně vrhne Biografické dobové drama Francie / Belgie (2018). Hrají: Jacques Gamblin, Laetitia Casta, Bernard Le Coq. Režie: Nils Tavernier.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-01 09:45:00" d="2020-11-01 11:25:00" c="1"><n>Playmobil ve filmu</n><t>F</t>    <k>49% Když její mladší bratr Charlie zmizí v animované říši Playmobil, nepřipravená Marla se musí vydat na neuvěřitelné dobrodružství kouzelným světem Hrají: Anya Taylor-Joyová, Gabriel Bateman. Režie: Lino DiSalvo.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-01 11:25:00" d="2020-11-01 12:50:00" c="1"><n>Tajemné křížovky: Čáry máry smrt</n><t>F</t>    <k>68% Když slavný kouzelník padne při předvádění riskantního triku mrtvý k zemi před plným publikem, ukáže se, že je za jeho smrtí vražda. Newyorská redaktorka Kriminální drama USA (2020). Hrají: Lacey Chabertová, Brennan Elliott, Barbara Nivenová. Režie: Jonathan Wright.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-01 12:50:00" d="2020-11-01 14:30:00" c="1"><n>Když srdce tančí</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Světoznámí tanečníci Jiří a Otto Bubeníčkovi přepracovali kultovní film Piano režisérky Jane Campionové do podoby celovečerního baletu Dokumentární film Nový Zéland (2018)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-01 14:30:00" d="2020-11-01 16:10:00" c="1"><n>Protivný sprostý holky</n><t>F</t>    <k>70% Cady vyrostla v africké buši a myslí si, že o &quot;přežití nejsilnějších&quot; ví všechno. Když ale tahle patnáctiletá dívka, která se vždycky učila doma, poprvé Komedie USA / Kanada (2004). Hrají: Lindsay Lohanová, Rachel McAdamsová, Lacey Chabertová. Režie: Mark Waters.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-01 16:10:00" d="2020-11-01 18:00:00" c="1"><n>Tintinova dobrodružství</n><t>F</t>    <k>73% V doprovodu svého psa Filuty procestuje Tintin křížem krážem celý svět ve snaze dostat se jako první na místo posledního odpočinku vraku, který Animovaný dobrodružný rodinný film USA / Nový Zéland (2011)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-01 18:00:00" d="2020-11-01 20:00:00" c="1"><n>Rocketman</n><t>F</t>    <k>74% Epický fantaskní muzikál Rocketman, zachycující neuvěřitelný osud Eltona Johna i zlomové okamžiky jeho života, sleduje úžasnou cestu umělcovy proměny Hrají: Taron Egerton, Jamie Bell, Richard Madden. Režie: Dexter Fletcher.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-01 20:00:00" d="2020-11-01 21:25:00" c="1"><n>Velké šéfky</n><t>F</t><e>P</e>    <k>45% Kamarádky Mia a Mel provozují vlastní kosmetickou společnost a zažívají nejlepší období svého života. Finance jim však začnou přerůstat přes hlavu Komedie USA (2020). Hrají: Tiffany Haddishová, Rose Byrneová, Salma Hayeková. Režie: Miguel Arteta.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-01 21:25:00" d="2020-11-01 22:30:00"><n u="Lovecraftova země">Lovecraftova země (10)</n><t>S</t><e>T</e>    <k>Mladý válečný veterán Atticus, velký milovník sci-fi, se vydává spolu s kamarádkou a strýcem pátrat po otci, který zmizel za tajemných okolností Dobové fantasy hororové drama USA (2020). Hrají: Jurnee Smollettová, Jonathan Majors, Abbey Leeová. Režie: Nelson McCormick.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-01 22:30:00" d="2020-11-02 01:05:00" c="1"><n>Tenkrát v Hollywoodu</n><t>F</t>    <k>76% Bývalá hvězda westernových seriálů (Leonardo DiCaprio) a jeho dlouholetý kaskadér (Brad Pitt) se rozhodnou prosadit u filmu na konci zlaté éry Hollywoodu Dobové komediální drama USA / Velká Británie (2019). Hrají: Leonardo DiCaprio, Brad Pitt, Margot Robbie. Režie: Quentin Tarantino.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-02 01:05:00" d="2020-11-02 03:00:00" c="1"><n>8 mm</n><t>F</t>    <k>67% Tom Welles je soukromý detektiv. Jeho naivní svět se obrátí vzhůru nohama poté, co je najat vdovou po miliardáři, aby vyšetřil původ předmětu, který Kriminální thriller USA / Německo (1999). Hrají: Nicolas Cage, Joaquin Phoenix, James Gandolfini. Režie: Joel Schumacher.</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-02 03:00:00" d="2020-11-02 04:05:00"><n u="Mělas to vědět">Mělas to vědět (2)</n><t>S</t><e>PT</e>    <k>Drama z produkce HBO USA (2020)</k>  </p>
<p id_tv="6" o="2020-11-02 04:05:00" d="2020-11-02 06:00:00" c="1"><n u="Annabelle">Annabelle 3</n><t>F</t>    <k>59% Warrenovi kdysi uložili démony posedlou panenku za posvěcené sklo v místnosti a přizvali kněze, aby úkryt zpečetil požehnáním. Kdo mohl ovšem tušit Mysteriózní horor USA (2019). Hrají: Vera Farmigová, Patrick Wilson, McKenna Graceová. Režie: Gary Dauberman.</k>  </p>
</a>
