<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-10-27 03:16:21"><p id_tv="66" o="2020-11-03 06:00:00" d="2020-11-03 07:15:00" c="1"><n>Pozor na oči!</n><t>F</t>    <k>67% Louis právě našel před svým činžákem mrtvolu. Když jej kapitán Buron vezme do vazby, ocitne se na špatné straně bizarního vyšetřování. Jak ale dokázat černá komedie Francie (2018). Hrají: Benoît Poelvoorde, Grégoire Ludig, Marc Fraize. Režie: Quentin Dupieux.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-03 07:15:00" d="2020-11-03 08:35:00" c="1"><n>Země popela</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Selva žije v městečku na karibském pobřeží. Po náhlém zmizení jediné blízké osoby se třináctiletá dívka musí postarat o stárnoucího dědečka, který už nechce dál žít. Drama Kostarika / Argentina / Chile (2019). Hrají: Smashleen Gutiérrezová, Humberto Samuels, Hortensia Smithová. Režie: Sofia Quirós Ubedová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-03 08:35:00" d="2020-11-03 10:05:00" c="1"><n>Rosie</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Žena se s partnerem a čtyřmi dětmi ocitne na ulici poté, co jim majitel pronajatého domu prodá střechu nad hlavou. V průběhu 36 hodin se dvojice zoufale Drama Irsko (2018). Hrají: Sarah Greeneová, Moe Dunford, Ellie O'Halloranová. Režie: Paddy Breathnach.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-03 10:05:00" d="2020-11-03 12:05:00" c="1"><n>Lizin příběh</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Příběh Lizy - dívky trpící Downovým syndromem, její krásné sestry a dvou mužů. Všichni milují svět černobílých filmů, ale ve skutečnosti musí čelit Drama Ukrajina (2019). Hrají: Mariana Achrarovová, Vladislav Pogrebnoj, Darja Tvoronovičová. Režie: Alexandr Žovna.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-03 12:05:00" d="2020-11-03 13:50:00" c="1"><n>Moje mistrovské dílo</n><t>F</t><e>T</e>    <k>70% Arturo je bezohledný obchodník s uměním a nespolečenský malíř Renzo je jeho dlouholetý přítel. Jednoho dne Arturo přijde s řešením všech jejich problémů Komedie Argentina / Španělsko (2018). Hrají: Guillermo Francella, Luis Brandoni, Raúl Arévalo. Režie: Gastón Duprat.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-03 13:50:00" d="2020-11-03 15:25:00" c="1"><n>Jiný kontinent</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Netrpělivá a vzdorná třicátnice Maria mluví 5 jazyky. Na Taiwanu potká ostýchavého a pomalého Oliviera, který ovládá 14 řečí. Zamilují se do sebe Romantické drama Francie / Tchaj-wan (2018). Hrají: Déborah Françoisová, Paul Hamy, Daniel Martin. Režie: Romain Cogitore.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-03 15:25:00" d="2020-11-03 17:00:00" c="1"><n>Dr. Divnoláska aneb Jak jsem se naučil nedělat si starosti a mít rád bombu</n><t>F</t>    <k>83% Psychotický generál letectva Spojených států uvede do pohybu důmyslný a neodvolatelný plán útoku jadernými bombami na strategické cíle Ruska Satirická černá komedie Velká Británie / USA (1964). Hrají: Peter Sellers, George C. Scott, Sterling Hayden. Režie: Stanley Kubrick.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-03 17:00:00" d="2020-11-03 18:20:00" c="1"><n>Země popela</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Selva žije v městečku na karibském pobřeží. Po náhlém zmizení jediné blízké osoby se třináctiletá dívka musí postarat o stárnoucího dědečka, který už nechce dál žít. Drama Kostarika / Argentina / Chile (2019). Hrají: Smashleen Gutiérrezová, Humberto Samuels, Hortensia Smithová. Režie: Sofia Quirós Ubedová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-03 18:20:00" d="2020-11-03 20:00:00" c="1"><n>Lola</n><t>F</t><e>T</e>    <k>57% Osmnáctiletá transsexuálka Lola je šokována nečekanou smrtí milované matky. Aby splnila její poslední přání, vydává se mladá žena se svým otcem Drama Belgie / Francie (2019). Hrají: Benoît Magimel, Mya Bollaersová, Els Deceukelierová. Režie: Laurent Micheli.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-03 20:00:00" d="2020-11-03 23:05:00" c="1"><n>Nikdy neodvracej zrak</n><t>F</t>    <k>77% Snímek, překlenující tři éry německých dějin, vypráví příběh mladého studenta umění Kurta, který se zamiluje do spolužačky Ellie. Její otec, prominentní Dobové drama Německo (2018). Hrají: Tom Schilling, Sebastian Koch, Paula Beerová. Režie: Florian Henckel von Donnersmarck.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-03 23:05:00" d="2020-11-04 00:55:00" c="1"><n>Od soumraku do úsvitu</n><t>F</t>    <k>73% Dva zločinci na útěku unesou kněze a jeho dvě děti a zamíří k zatuchlé mexické putyce, kde se chtějí schovat do bezpečí. Záhy si však uvědomí, že nejsou Komediální akční horor USA (1996). Hrají: George Clooney, Quentin Tarantino, Harvey Keitel. Režie: Robert Rodriguez.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-04 00:55:00" d="2020-11-04 02:35:00" c="1"><n>Iniciály S.G.</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% 50letý Sergio Garces je živořící herec, sužovaný problémy s ovládáním vzteku a nekonečnou smůlou. Když si při nehodě na kole zlomí nos, následuje Komediální drama Argentina / Libanon / USA (2019). Hrají: Diego Peretti, Julianne Nicholsonová, Daniel Fanego. Režie: Rania Attieh, Daniel Garcia.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-04 02:35:00" d="2020-11-04 04:15:00" c="1"><n>Konec školy</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Suplující učitel zjistí, že má šestice jeho studentů zvláštní vliv na zbytek školy, a že možná nesou podíl také na sebevraždě jejich předchozího kantora Mysteriózní thriller Francie (2018). Hrají: Laurent Lafitte, Emmanuelle Bercotová, Luŕna Bajramiová. Režie: Sébastien Marnier.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-04 04:15:00" d="2020-11-04 06:00:00" c="1"><n>Jay a mlčenlivý Bob vrací úder</n><t>F</t>    <k>68% Poté, co nejlepší kámoši Jay a mlčenlivý Bob zjistí, že o nich Miramax točí film, zamíří si do Hollywoodu nárokovat balík peněz, který jim podle nich náleží Komedie USA (2001). Hrají: Jason Mewes, Kevin Smith, Ben Affleck. Režie: Kevin Smith.</k>  </p>
</a>
