<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-10-24 04:07:00"><p id_tv="66" o="2020-10-31 06:00:00" d="2020-10-31 07:50:00" c="1"><n>Zlaté rybky</n><t>F</t>    <k>65% Když čerstvě ochrnutý správce portfolia Oliver zjistí, že budou jeho nelegální finanční transakce v Curychu brzy odhaleny, zneužije autobus Komedie Německo (2019). Hrají: Tom Schilling, Jella Haaseová, Birgit Minichmayrová. Režie: Alireza Golafshan.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-31 07:50:00" d="2020-10-31 10:00:00" c="1"><n>25. hodina</n><t>F</t>    <k>76% Mladík tráví poslední den na svobodě předtím, než si začne odpykávat sedmiletý trest ve vězení za obchodování s drogami. Zatímco se plíží po nočním Drama USA (2002). Hrají: Edward Norton, Philip Seymour Hoffman, Barry Pepper. Režie: Spike Lee.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-31 10:00:00" d="2020-10-31 11:30:00" c="1"><n>Nevia</n><t>F</t><e>T</e>    <k>49% 17letá Nevia žije na předměstí Neapole s babičkou a mladší sestrou. Aby se uživily, pracují načerno. Jednoho dne do jejich ponurého města přijede cirkus Drama Itálie (2019). Hrají: Virginia Apicellová, Pietra Montecorvinová, Pietro Ragusa. Režie: Nunzia De Stefanová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-31 11:30:00" d="2020-10-31 12:55:00" c="1"><n>Šelmy</n><t>F</t><e>T</e>    <k>50% Kdesi v Dordogne začnou v létě mizet mladí lidé. Kolují nejdivočejší zvěsti, někteří mluví o toulavé kočce. Laura se snaží přijít záhadě na kloub a přitom Thriller Francie (2018). Hrají: Lily-Rose Deppová, Laurent Lafitte, Aloďse Sauvageová. Režie: Vincent Mariette.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-31 12:55:00" d="2020-10-31 14:25:00" c="1"><n>Táta</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Deborah navštíví svou odcizenou dospívající sestru Deannu na rodinné chatě a čeká na otce, který má dorazit pozdě v noci. Zatímco se snaží dohnat ztracený Drama Kanada / Bosna a Herc. (2019). Hrají: Maša Lizdeková, Brianna D'Aguannová. Režie: Vladimir Bilenjki.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-31 14:25:00" d="2020-10-31 15:55:00" c="1"><n>Asistentka</n><t>F</t>    <k>61% Pronikavý pohled na den v životě asistentky (Julia Garnerová) vlivného magnáta působícího v zábavním průmyslu. Čím hlouběji Jane zabředává Drama USA (2019). Hrají: Julia Garnerová, Matthew MacFadyen, Kristine Frosethová. Režie: Kitty Greenová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-31 15:55:00" d="2020-10-31 17:45:00" c="1"><n>Zlaté rybky</n><t>F</t>    <k>65% Když čerstvě ochrnutý správce portfolia Oliver zjistí, že budou jeho nelegální finanční transakce v Curychu brzy odhaleny, zneužije autobus Komedie Německo (2019). Hrají: Tom Schilling, Jella Haaseová, Birgit Minichmayrová. Režie: Alireza Golafshan.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-31 17:45:00" d="2020-10-31 20:00:00" c="1"><n>25. hodina</n><t>F</t>    <k>76% Mladík tráví poslední den na svobodě předtím, než si začne odpykávat sedmiletý trest ve vězení za obchodování s drogami. Zatímco se plíží po nočním Drama USA (2002). Hrají: Edward Norton, Philip Seymour Hoffman, Barry Pepper. Režie: Spike Lee.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-31 20:00:00" d="2020-10-31 21:35:00" c="1"><n>Patrick</n><t>F</t><e>P</e>    <k>68% Patrick je synem majitele nudistického kempu. Než se mu ztratí kladivo, je jeho život uspořádaný stejně přehledně jako jeho úzkostlivě uklizená dílna Komediální drama Belgie (2019). Hrají: Kevin Janssens, Pierre Bokma, Hannah Hoekstrová. Režie: Tim Mielants.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-31 21:35:00" d="2020-10-31 23:10:00" c="1"><n>Horizont události</n><t>F</t>    <k>67% Sedm let po svém záhadném zmizení je opuštěná kosmická loď Horizont události znovu nalezena. Tým průzkumníků se vydává na záchrannou misi, aby odhalil Sci-fi horor Velká Británie / USA (1997). Hrají: Laurence Fishburne, Sam Neill, Kathleen Quinlanová. Režie: Paul W.S. Anderson.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-31 23:10:00" d="2020-11-01 00:40:00" c="1"><n>Scary Movie - Děsnej biják</n><t>F</t>    <k>63% V parodii na nejoblíbenější hororové filmy pronásleduje povědomě vyhlížející partu středoškoláků nemotorný sériový vrah, který se jí chce pomstít Parodická hororová komedie USA (2000). Hrají: Shawn Wayans, Marlon Wayans, Shannon Elizabeth. Režie: Keenan Ivory Wayans.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-01 00:40:00" d="2020-11-01 02:05:00" c="1"><n u="Scary Movie">Scary Movie 2</n><t>F</t>    <k>54% Parta středoškoláků se chystá strávit noc v domě hrůzy. Jejich profesor je tam zlákal pod záminkou výzkumu spánkové deprivace. Dům však skrývá temná Parodická hororová komedie USA / Kanada (2001). Hrají: Marlon Wayans, Shawn Wayans, Anna Farisová. Režie: Keenan Ivory Wayans.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-01 02:05:00" d="2020-11-01 03:30:00" c="1"><n u="Scary Movie">Scary Movie 3</n><t>F</t>    <k>57% Úspěšná hororová parodie Scary Movie je zpátky. Ve třetím dílu musí Cindy prozkoumat tajemné kruhy v obilí a ještě tajemnější videokazety, a taky pomoci Parodická hororová komedie USA / Kanada (2003). Hrají: Anna Farisová, Charlie Sheen, Jenny McCarthyová. Režie: David Zucker.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-01 03:30:00" d="2020-11-01 06:00:00" c="1"><n>Čtyři pírka</n><t>F</t>    <k>67% Příběh sleduje britského důstojníka, který se v předvečer bitvy proti súdánským povstalcům odmítne postavit do čela pluku. Když je přáteli i snoubenkou Dobrodružné drama Velká Británie / USA (2002). Hrají: Heath Ledger, Kate Hudsonová, Wes Bentley. Režie: Shekhar Kapur.</k>  </p>
</a>
