<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-10-26 03:14:17"><p id_tv="66" o="2020-11-02 06:00:00" d="2020-11-02 07:25:00" c="1"><n>Ulysse a Mona</n><t>F</t><e>T</e>    <k>57% Ulysse býval známým francouzským umělcem, který se stáhnul z očí veřejnosti i svých blízkých. Jeho osamělost je prolomena poté, co ho navštíví mladá Komediální drama Francie (2018). Hrají: Manal Issová, Eric Cantona, Mathis Romani. Režie: Sébastien Betbeder.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-02 07:25:00" d="2020-11-02 09:10:00" c="1"><n>Aurora</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Královna večírků Aurora, která trpí fobií ze závazků, jednoho večera potká u stánku s párky v rohlíku ve finském Laponsku Íránce Dariana. Darian utíká Romantické komediální drama Finsko (2019). Hrají: Mimosa Willamová, Amir Escandari, Ria Katajová. Režie: Miia Tervoová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-02 09:10:00" d="2020-11-02 12:20:00" c="1"><n>Nikdy neodvracej zrak</n><t>F</t>    <k>77% Snímek, překlenující tři éry německých dějin, vypráví příběh mladého studenta umění Kurta, který se zamiluje do spolužačky Ellie. Její otec, prominentní Dobové drama Německo (2018). Hrají: Tom Schilling, Sebastian Koch, Paula Beerová. Režie: Florian Henckel von Donnersmarck.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-02 12:20:00" d="2020-11-02 13:55:00" c="1"><n>Hlídat Tess</n><t>F</t>    <k>64% Co dělat s bývalou první dámou, která je nepředvídatelná, tvrdohlavá a věčně nespokojená? Cokoli si zamane! Oblíbená, ale svárlivá Tess Carlisleová Komedie USA (1994). Hrají: Shirley MacLaineová, Nicolas Cage, Austin Pendleton. Režie: Hugh Wilson.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-02 13:55:00" d="2020-11-02 15:30:00" c="1"><n>Ptačí píseň</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Tokio. Mladá žena se zmítá v každodenním stereotypu a začne věřit, že ji z něho vysvobodí hudba. Vstoupí do temných vod hudebního průmyslu, umírajícího Drama Belgie / Japonsko (2019). Hrají: Natsuko Kobayashiová, Akaji Maro, Kazuhiko Kanayama. Režie: Hendrik Willemyns.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-02 15:30:00" d="2020-11-02 16:45:00" c="1"><n>Pozor na oči!</n><t>F</t>    <k>67% Louis právě našel před svým činžákem mrtvolu. Když jej kapitán Buron vezme do vazby, ocitne se na špatné straně bizarního vyšetřování. Jak ale dokázat černá komedie Francie (2018). Hrají: Benoît Poelvoorde, Grégoire Ludig, Marc Fraize. Režie: Quentin Dupieux.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-02 16:45:00" d="2020-11-02 18:30:00" c="1"><n>Aurora</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Královna večírků Aurora, která trpí fobií ze závazků, jednoho večera potká u stánku s párky v rohlíku ve finském Laponsku Íránce Dariana. Darian utíká Romantické komediální drama Finsko (2019). Hrají: Mimosa Willamová, Amir Escandari, Ria Katajová. Režie: Miia Tervoová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-02 18:30:00" d="2020-11-02 20:00:00" c="1"><n>Rosie</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Žena se s partnerem a čtyřmi dětmi ocitne na ulici poté, co jim majitel pronajatého domu prodá střechu nad hlavou. V průběhu 36 hodin se dvojice zoufale Drama Irsko (2018). Hrají: Sarah Greeneová, Moe Dunford, Ellie O'Halloranová. Režie: Paddy Breathnach.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-02 20:00:00" d="2020-11-02 21:45:00" c="1"><n>Moje mistrovské dílo</n><t>F</t><e>T</e>    <k>70% Arturo je bezohledný obchodník s uměním a nespolečenský malíř Renzo je jeho dlouholetý přítel. Jednoho dne Arturo přijde s řešením všech jejich problémů Komedie Argentina / Španělsko (2018). Hrají: Guillermo Francella, Luis Brandoni, Raúl Arévalo. Režie: Gastón Duprat.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-02 21:45:00" d="2020-11-02 23:10:00" c="1"><n>Lesní duch</n><t>F</t>    <k>75% Pětice přátel se vydá do odlehlé chaty, kde narazí na nepředstavitelné zlo číhající hluboko v lesích. Najdou bichli zvanou Kniha mrtvých a překlad textu Horor USA (1981). Hrají: Bruce Campbell, Ellen Sandweissová, Betsy Bakerová. Režie: Sam Raimi.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-02 23:10:00" d="2020-11-03 00:55:00" c="1"><n>Mapplethorpe</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Intimní portrét života Roberta Mapplethorpeho, jednoho z nejkontroverznějších a nejvlivnějších fotografů 20. století, od jeho vzestupu ke slávě Biografické drama USA (2018). Hrají: Matt Smith, Marianne Rendónová, John Benjamin Hickey. Režie: Ondi Timonerová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-03 00:55:00" d="2020-11-03 02:20:00" c="1"><n>Vše pro syna</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Otec (Will Patton) prochází osobní krizí poté, co se dozví, že se jeho odcizený syn (Mark O'Brien) rozhodl po zpackaném obchodu s drogami utéct Krimi thriller Kanada (2019). Hrají: Will Patton, Mark O'Brien, Ben Cotton. Režie: Christian Sparkes.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-03 02:20:00" d="2020-11-03 04:10:00" c="1"><n>Jsme jako lodě</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Životy se vzájemně proplétají a spojují, zatímco se Francesca prodírá světem živých. Setkává se s cizími lidmi přesně tehdy, kdy potřebuje, a stává Fantazijní drama USA (2018). Hrají: Angela Sarafyanová, Luke Hemsworth, Uzo Adubová. Režie: James Bird.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-03 04:10:00" d="2020-11-03 06:00:00" c="1"><n>Já, Simon</n><t>F</t>    <k>75% Každý si zaslouží zažít velkou lásku. Pro sedmnáctiletého Simona Spiera to je ale trochu komplikovanější: ještě své rodině a přátelům neřekl Romantické komediální drama USA (2018). Hrají: Nick Robinson, Josh Duhamel, Jennifer Garnerová. Režie: Greg Berlanti.</k>  </p>
</a>
