<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-10-30 03:07:57"><p id_tv="66" o="2020-11-06 06:00:00" d="2020-11-06 07:35:00" c="1"><n>Zlatá střední cesta</n><t>F</t>    <k>58% Australská studentka Naomi přijíždí do Brooklynu, kde získá práci asistentky archiváře Nicka. Její přítomnost naruší vratkou rovnováhu, která Drama USA (2017). Hrají: Emily Browningová, Adam Horovitz, Mary-Louise Parkerová. Režie: Alex Ross Perry.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-06 07:35:00" d="2020-11-06 09:05:00" c="1"><n>Mickey a její volba</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Dospívající dívka Mickey se ze všech sil snaží držet svého otce, ovdovělého veterána, nad vodou. Když ji však jeho direktivní a žárlivé chování začne Drama USA (2019). Hrají: Camila Morrone, James Badge Dale, Calvin Demba. Režie: Annabelle Attanasiová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-06 09:05:00" d="2020-11-06 10:35:00" c="1"><n>Až přijde oheň</n><t>F</t>    <k>69% Amador Coro se vrací do rodné vesnice za matkou poté, co si odseděl trest za žhářství. Muž se zapojuje do života na vsi, který poklidně plyne v souladu Drama Španělsko / Francie / Lucembursko (2019). Hrají: Amador Arias, Benedicta Sánchezová, Inazio Abrao. Režie: Oliver Laxe.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-06 10:35:00" d="2020-11-06 12:45:00" c="1"><n>Dreamgirls</n><t>F</t>    <k>66% Filmová adaptace úspěšného broadwayského muzikálu DREAMGIRLS sleduje historii a vývoj americké R&amp;B hudby během 60. a 70. let minulého století očima Dobové muzikálové drama USA (2006). Hrají: Jamie Foxx, Beyoncé Knowlesová, Eddie Murphy. Režie: Bill Condon.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-06 12:45:00" d="2020-11-06 14:35:00" c="1"><n>Mission: Impossible</n><t>F</t>    <k>71% Tom Cruise hraje tajného agenta křivě obviněného z vraždy svých kolegů. Na útěku před vládními zabijáky musí závodit s časem, aby vždy zůstal o krok napřed špionážní akční thriller USA (1996). Hrají: Tom Cruise, Jon Voight, Emmanuelle Béartová. Režie: Brian De Palma.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-06 14:35:00" d="2020-11-06 16:45:00" c="1"><n>Cena za něžnost</n><t>F</t><e>T</e>    <k>75% Hluboký cit a humor se snoubí v tomto nadšeně přijatém a oblíbeném snímku o bouřlivém vývoji vztahu mezi matkou a dcerou. Věčně nespokojená Aurora hledá Komediální drama USA (1983). Hrají: Shirley MacLaineová, Debra Wingerová, Jack Nicholson. Režie: James L. Brooks.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-06 16:45:00" d="2020-11-06 18:15:00" c="1"><n>Mickey a její volba</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Dospívající dívka Mickey se ze všech sil snaží držet svého otce, ovdovělého veterána, nad vodou. Když ji však jeho direktivní a žárlivé chování začne Drama USA (2019). Hrají: Camila Morrone, James Badge Dale, Calvin Demba. Režie: Annabelle Attanasiová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-06 18:15:00" d="2020-11-06 20:00:00" c="1"><n>Bratránek Sun</n><t>F</t><e>T</e>    <k>30letý doručovatel Sun žije ve zběsilém tempu moderní Paříže. Nejistá, ale pečlivě vybalancovaná rovnováha jeho života je ohrožena, když se objeví Komedie Francie (2019). Hrají: Tewfik Jallab, Aadar Malik, Xavier Boiffier. Režie: Jonathan Desoindre, Ella Kowalská.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-06 20:00:00" d="2020-11-06 21:30:00" c="1"><n>Stůj při mně</n><t>F</t>    <k>81% Čtveřice nerozlučných kamarádů se vydává hledat mrtvolu poté, co o ní jeden z chlapců zaslechne mluvit svého bratra. Cesta začíná nevinně, dokud Dobrodružné drama USA (1986). Hrají: Wil Wheaton, River Phoenix, Corey Feldman. Režie: Rob Reiner.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-06 21:30:00" d="2020-11-07 00:35:00" c="1"><n>Nikdy neodvracej zrak</n><t>F</t>    <k>77% Snímek, překlenující tři éry německých dějin, vypráví příběh mladého studenta umění Kurta, který se zamiluje do spolužačky Ellie. Její otec, prominentní Dobové drama Německo (2018). Hrají: Tom Schilling, Sebastian Koch, Paula Beerová. Režie: Florian Henckel von Donnersmarck.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-07 00:35:00" d="2020-11-07 02:25:00" c="1"><n>Nadaný žák</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Todd Bowden je středoškolák, který v dějepisu probírá holokaust. Když odhalí v sousedovi bývalého velitele koncentračních táborů, který se skrývá Psychologické hororové drama USA (1998). Hrají: Ian McKellen, Brad Renfro, Bruce Davison. Režie: Bryan Singer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-07 02:25:00" d="2020-11-07 03:50:00" c="1"><n>Bláznivá střela</n><t>F</t>    <k>76% Poručík Frank Drebin musí zmařit ďábelský plán zlotřilého podnikatele Vincenta Ludwiga zhypnotizovat jednoho z basebalových hráčů pomocí zařízení Bláznivá krimi komedie USA (1988). Hrají: Leslie Nielsen, Priscilla Presleyová, Ricardo Montalban. Režie: David Zucker.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-07 03:50:00" d="2020-11-07 06:00:00" c="1"><n>Dreamgirls</n><t>F</t>    <k>66% Filmová adaptace úspěšného broadwayského muzikálu DREAMGIRLS sleduje historii a vývoj americké R&amp;B hudby během 60. a 70. let minulého století očima Dobové muzikálové drama USA (2006). Hrají: Jamie Foxx, Beyoncé Knowlesová, Eddie Murphy. Režie: Bill Condon.</k>  </p>
</a>
