<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-10-25 03:13:42"><p id_tv="66" o="2020-11-01 06:00:00" d="2020-11-01 07:40:00" c="1"><n>Důkaz</n><t>F</t>    <k>68% Dcera geniálního, ale mentálně narušeného matematika, který nedávno zemřel, se snaží vypořádat se svým potenciálním dědictvím, což by mohla být otcova duševní choroba Psychologické drama USA (2005). Hrají: Jake Gyllenhaal, Gwyneth Paltrow, Anthony Hopkins. Režie: John Madden.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-01 07:40:00" d="2020-11-01 09:05:00" c="1"><n>Rockaway</n><t>F</t><e>T</e>    <k>56% Muž vzpomíná na rušné léto, které v roce 1994 prožil se svým bratrem na Long Islandu, kdy se společně plánovali pomstít jejich násilnickému otci a trávili Dobrodružné drama USA (2017). Hrají: Keidrich Sellati, Maxwell Apple, James DiGiacomo. Režie: John J. Budion.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-01 09:05:00" d="2020-11-01 10:40:00" c="1"><n>Poslední strom</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Femi je Brit nigerijského původu, který se po šťastném dětství na lincolnshireském venkově stěhuje do Londýna. Zatímco se potýká s neznámou kulturou Drama Velká Británie (2019). Hrají: Sam Adewunmi, Gbemisola Ikumelová, Denise Blacková. Režie: Shola Amoo.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-01 10:40:00" d="2020-11-01 12:10:00" c="1"><n>V sádře</n><t>F</t>    <k>Fitz běsní, protože se její rodiče rozešli. Zdá se, že to budou ty nejhorší Vánoce ze všech. Když její sestra Bente náhle přijde o prst, celá rodina Rodinný film Nizozemsko (2018). Hrají: Cécilia Vosová, Teun Stokkel, Danyaé Bottseová. Režie: Janneke van Heeschová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-01 12:10:00" d="2020-11-01 13:45:00" c="1"><n>Nemocnice Parkland</n><t>F</t>    <k>64% Film prostřednictvím očitých svědků rekonstruuje chaotické události, které se staly 22. listopadu v Dallasu. Prezident John F. Kennedy byl zavražděn Dobové drama USA (2013). Hrají: Zac Efron, Marcia Gay Hardenová, Billy Bob Thornton. Režie: Peter Landesman.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-01 13:45:00" d="2020-11-01 15:25:00" c="1"><n>Mirai, dívka z budoucnosti</n><t>F</t>    <k>70% Malý Kun se cítí opomíjený poté, co jeho svět zbortí právě narozená sestřička Mirai. V magické zahradě jejich domu, kde se mísí realita s fikcí i minulost dobrodružné fantasy drama Japonsko (2018)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-01 15:25:00" d="2020-11-01 16:50:00" c="1"><n>Ulysse a Mona</n><t>F</t><e>T</e>    <k>57% Ulysse býval známým francouzským umělcem, který se stáhnul z očí veřejnosti i svých blízkých. Jeho osamělost je prolomena poté, co ho navštíví mladá Komediální drama Francie (2018). Hrají: Manal Issová, Eric Cantona, Mathis Romani. Režie: Sébastien Betbeder.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-01 16:50:00" d="2020-11-01 18:30:00" c="1"><n>Důkaz</n><t>F</t>    <k>68% Dcera geniálního, ale mentálně narušeného matematika, který nedávno zemřel, se snaží vypořádat se svým potenciálním dědictvím, což by mohla být otcova duševní choroba Psychologické drama USA (2005). Hrají: Jake Gyllenhaal, Gwyneth Paltrow, Anthony Hopkins. Režie: John Madden.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-01 18:30:00" d="2020-11-01 20:00:00" c="1"><n>Rockaway</n><t>F</t><e>T</e>    <k>56% Muž vzpomíná na rušné léto, které v roce 1994 prožil se svým bratrem na Long Islandu, kdy se společně plánovali pomstít jejich násilnickému otci a trávili Dobrodružné drama USA (2017). Hrají: Keidrich Sellati, Maxwell Apple, James DiGiacomo. Režie: John J. Budion.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-01 20:00:00" d="2020-11-01 23:05:00" c="1"><n>Nikdy neodvracej zrak</n><t>F</t><e>P</e>    <k>77% Snímek, překlenující tři éry německých dějin, vypráví příběh mladého studenta umění Kurta, který se zamiluje do spolužačky Ellie. Její otec, prominentní Dobové drama Německo (2018). Hrají: Tom Schilling, Sebastian Koch, Paula Beerová. Režie: Florian Henckel von Donnersmarck.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-01 23:05:00" d="2020-11-02 00:40:00" c="1"><n>Sklenka na rozloučenou</n><t>F</t>    <k>53% Smrt nejmladší ze sester svede dohromady členy jedné složité rodiny. Zlomený manžel se přidává k sourozencům a stárnoucímu otci na cestě, na jejímž konci Drama USA (2018). Hrají: Ed Asner, Rhys Ifans, Melissa Leová. Režie: Stephen Moyer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-02 00:40:00" d="2020-11-02 02:15:00" c="1"><n>Hlídat Tess</n><t>F</t>    <k>64% Co dělat s bývalou první dámou, která je nepředvídatelná, tvrdohlavá a věčně nespokojená? Cokoli si zamane! Oblíbená, ale svárlivá Tess Carlisleová Komedie USA (1994). Hrají: Shirley MacLaineová, Nicolas Cage, Austin Pendleton. Režie: Hugh Wilson.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-02 02:15:00" d="2020-11-02 04:00:00" c="1"><n>Ti, co pracují</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% Franck zasvětil svůj život práci. Když však nastane krizová situace, učiní drastické rozhodnutí a dostane padáka. Frank je hluboce zklamán Drama Švýcarsko / Belgie (2018). Hrají: Olivier Gourmet, Adčle Bochatayová, Michel Voďta. Režie: Antoine Russbach.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-02 04:00:00" d="2020-11-02 04:20:00" c="1"><n>První housle</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Houslisté Ari a Ron už několik let tvoří pár. Když jsou oba pozváni na konkurz na sólový part v orchestru, náhle se z nich stanou konkurenti a jejich Krátký film Německo (2017). Hrají: Han Nguyenová, Simon Kluth, Horst Kotterba. Režie: Andreas Kessler.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-02 04:20:00" d="2020-11-02 06:00:00" c="1"><n>Mirai, dívka z budoucnosti</n><t>F</t>    <k>70% Malý Kun se cítí opomíjený poté, co jeho svět zbortí právě narozená sestřička Mirai. V magické zahradě jejich domu, kde se mísí realita s fikcí i minulost dobrodružné fantasy drama Japonsko (2018)</k>  </p>
</a>
