<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-10-28 03:16:06"><p id_tv="66" o="2020-11-04 06:00:00" d="2020-11-04 07:35:00" c="1"><n>Dr. Divnoláska aneb Jak jsem se naučil nedělat si starosti a mít rád bombu</n><t>F</t>    <k>83% Psychotický generál letectva Spojených států uvede do pohybu důmyslný a neodvolatelný plán útoku jadernými bombami na strategické cíle Ruska Satirická černá komedie Velká Británie / USA (1964). Hrají: Peter Sellers, George C. Scott, Sterling Hayden. Režie: Stanley Kubrick.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-04 07:35:00" d="2020-11-04 09:05:00" c="1"><n>Scarborough</n><t>F</t><e>T</e>    <k>55% V někdejším luxusním hotelu Scarborough, daleko od zvědavých očí, se dva páry - každý sestávající z učitele a studenta – hlasitě smějí, hádají a milují Romantické drama Velká Británie (2018). Hrají: Edward Hogg, Jodhi Mayová, Jordan Bolger. Režie: Barnaby Southcombe.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-04 09:05:00" d="2020-11-04 10:40:00" c="1"><n>Lola</n><t>F</t><e>T</e>    <k>57% Osmnáctiletá transsexuálka Lola je šokována nečekanou smrtí milované matky. Aby splnila její poslední přání, vydává se mladá žena se svým otcem Drama Belgie / Francie (2019). Hrají: Benoît Magimel, Mya Bollaersová, Els Deceukelierová. Režie: Laurent Micheli.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-04 10:40:00" d="2020-11-04 13:45:00" c="1"><n>Nikdy neodvracej zrak</n><t>F</t>    <k>77% Snímek, překlenující tři éry německých dějin, vypráví příběh mladého studenta umění Kurta, který se zamiluje do spolužačky Ellie. Její otec, prominentní Dobové drama Německo (2018). Hrají: Tom Schilling, Sebastian Koch, Paula Beerová. Režie: Florian Henckel von Donnersmarck.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-04 13:45:00" d="2020-11-04 15:20:00" c="1"><n>Amra a druhé manželství</n><t>F</t><e>T</e>    <k>44letá hospodyňka Amra zjistí, že si její manžel plánuje vzít mladší druhou ženou. Zatímco se snaží s touto novou skutečností vyrovnat, její život Komediální drama Saúdská Arábie (2018). Hrají: Alshaima'a Tayebová, Mohammed Alhamdan, Khairia Nazmiová. Režie: Mahmoud Sabbagh.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-04 15:20:00" d="2020-11-04 17:00:00" c="1"><n>Prospektor</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Otec a jeho dospívající dcera cestují vesmírem a na neznámý měsíc, v jehož jedovatých lesích se skrývají drahokamy. Dívka musí v zájmu vlastního přežití Sci-fi drama Kanada / USA (2018). Hrají: Sophie Thatcherová, Pedro Pascal, Jay Duplass. Režie: Zeek Earl, Christopher Caldwell.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-04 17:00:00" d="2020-11-04 18:30:00" c="1"><n>Scarborough</n><t>F</t><e>T</e>    <k>55% V někdejším luxusním hotelu Scarborough, daleko od zvědavých očí, se dva páry - každý sestávající z učitele a studenta – hlasitě smějí, hádají a milují Romantické drama Velká Británie (2018). Hrají: Edward Hogg, Jodhi Mayová, Jordan Bolger. Režie: Barnaby Southcombe.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-04 18:30:00" d="2020-11-04 20:00:00" c="1"><n>Americká nakládačka</n><t>F</t>    <k>57% Přistěhovalec z východu je ve 20. letech 20. století zaměstnán v okurkárně. Jednoho dne se stane nehoda, při níž spadne do láku, který ho uvězní na 100 let Komedie USA (2020). Hrají: Seth Rogen, Sarah Snooková, Sean Whalen. Režie: Brandon Trost.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-04 20:00:00" d="2020-11-04 21:55:00" c="1"><n>Vox Lux</n><t>F</t>    <k>57% Snímek VOX LUX pojednává o Celeste (Natalie Portmanová), která povstala z popela národní tragédie a stala se popovou superstar. Film, který překlenuje Hudební drama USA (2018). Hrají: Natalie Portmanová, Jude Law, Stacy Martinová. Režie: Brady Corbet.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-04 21:55:00" d="2020-11-04 23:30:00" c="1"><n>Styx</n><t>F</t><e>T</e>    <k>65% Úspěšná německá lékařka si splní svůj dávný sen a vydá se na plavbu napříč Atlantikem. Je připravená na všechno – nebo si to aspoň myslí Drama Německo / Rakousko (2018). Hrají: Susanne Wolffová, Gedion Oduor Wekesa, Kelvin Mutuku Ndinda. Režie: Wolfgang Fischer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-04 23:30:00" d="2020-11-05 01:20:00" c="1"><n>Nádherné časy</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Černá komedie o bohatém páru, který přivítá ve svém domě otroka. Po několika počátečních zádrhelech si Müller-Todtovi začnou užívat božské péče jejich černá komedie Německo (2018). Hrají: Oliver Masucci, Katja Riemannová, Samuel Finzi. Režie: Oskar Roehler.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-05 01:20:00" d="2020-11-05 03:00:00" c="1"><n>Všichni bohové nebes</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Simon vede osamělý život na farmě se svou těžce postiženou sestrou Estelle. Je přesvědčený, že byl v dětství unesen mimozemšťany, a nyní Sci-fi hororový thriller Francie (2018). Hrají: Jean-Luc Couchard, Melanie Gaydosová, Zelie Rixhonová. Režie: Quarxx.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-05 03:00:00" d="2020-11-05 04:25:00" c="1"><n>Ostrým nožem</n><t>F</t>    <k>66% Film podle skutečných událostí sleduje příběh Ľudovíta, který ztratil syna při brutálním útoku neonacistů. V důsledku selhání slovenské legislativy Drama Slovensko (2019). Hrají: Roman Luknár, Ela Lehotská, Marián Mitaš. Režie: Teodor Kuhn.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-05 04:25:00" d="2020-11-05 06:00:00" c="1"><n>Amra a druhé manželství</n><t>F</t><e>T</e>    <k>44letá hospodyňka Amra zjistí, že si její manžel plánuje vzít mladší druhou ženou. Zatímco se snaží s touto novou skutečností vyrovnat, její život Komediální drama Saúdská Arábie (2018). Hrají: Alshaima'a Tayebová, Mohammed Alhamdan, Khairia Nazmiová. Režie: Mahmoud Sabbagh.</k>  </p>
</a>
