<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-10-29 03:17:16"><p id_tv="66" o="2020-11-05 06:00:00" d="2020-11-05 07:40:00" c="1"><n>Prospektor</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Otec a jeho dospívající dcera cestují vesmírem a na neznámý měsíc, v jehož jedovatých lesích se skrývají drahokamy. Dívka musí v zájmu vlastního přežití Sci-fi drama Kanada / USA (2018). Hrají: Sophie Thatcherová, Pedro Pascal, Jay Duplass. Režie: Zeek Earl, Christopher Caldwell.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-05 07:40:00" d="2020-11-05 09:15:00" c="1"><n>Sibel</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Pětadvacetiletá Sibel žije se svým otcem v odlehlé horské vesnici. Jednoho dne se setká s dezertérem z turecké armády, který se skrývá v lese / Turecko (2018). Hrají: Damla Sönmezová, Emin Gürsoy, Erkan Kolçak Köstendil. Režie: Çagla Zencirciová, Guillaume Giovanetti.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-05 09:15:00" d="2020-11-05 10:45:00" c="1"><n>Americká nakládačka</n><t>F</t>    <k>57% Přistěhovalec z východu je ve 20. letech 20. století zaměstnán v okurkárně. Jednoho dne se stane nehoda, při níž spadne do láku, který ho uvězní na 100 let Komedie USA (2020). Hrají: Seth Rogen, Sarah Snooková, Sean Whalen. Režie: Brandon Trost.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-05 10:45:00" d="2020-11-05 12:20:00" c="1"><n>Rytmus lásky</n><t>F</t><e>T</e>    <k>57% Mladý muzikant Edu žijící v Londýně se vrací do rodného španělského města, aby se zúčastnil bratrovy svatby. Návrat v něm probouzí potřebu získat Romantické drama Španělsko (2019). Hrají: Gonzálo Fernández, Charlotte Vegová, Pepo Llopis. Režie: Roberto Bueso.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-05 12:20:00" d="2020-11-05 13:35:00" c="1"><n>Věž</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Beirut, Libanon. Wardi, jedenáctiletá palestinská dívka, žije s celou svou rodinou v uprchlickém táboře, kde se i sama narodila. Wardi obchází celý tábor Animované drama Norsko / Francie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-05 13:35:00" d="2020-11-05 15:15:00" c="1"><n>Pachuť dospívání</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Varovný příběh o problémech dospívajících ve věku sociálních médií zkoumá důsledky obsedantního digitálního života a společnosti založené na image Drama Brazílie (2018). Hrají: Giovanni de Lorenzi, Tifanny Dopkeová, Enrique Diaz. Režie: Aly Muritiba.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-05 15:15:00" d="2020-11-05 16:55:00" c="1"><n>Zlatá střední cesta</n><t>F</t>    <k>58% Australská studentka Naomi přijíždí do Brooklynu, kde získá práci asistentky archiváře Nicka. Její přítomnost naruší vratkou rovnováhu, která Drama USA (2017). Hrají: Emily Browningová, Adam Horovitz, Mary-Louise Parkerová. Režie: Alex Ross Perry.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-05 16:55:00" d="2020-11-05 18:30:00" c="1"><n>Sibel</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Pětadvacetiletá Sibel žije se svým otcem v odlehlé horské vesnici. Jednoho dne se setká s dezertérem z turecké armády, který se skrývá v lese / Turecko (2018). Hrají: Damla Sönmezová, Emin Gürsoy, Erkan Kolçak Köstendil. Režie: Çagla Zencirciová, Guillaume Giovanetti.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-05 18:30:00" d="2020-11-05 20:00:00" c="1"><n>Až přijde oheň</n><t>F</t>    <k>69% Amador Coro se vrací do rodné vesnice za matkou poté, co si odseděl trest za žhářství. Muž se zapojuje do života na vsi, který poklidně plyne v souladu Drama Španělsko / Francie / Lucembursko (2019). Hrají: Amador Arias, Benedicta Sánchezová, Inazio Abrao. Režie: Oliver Laxe.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-05 20:00:00" d="2020-11-05 21:50:00" c="1"><n>Mission: Impossible</n><t>F</t>    <k>71% Tom Cruise hraje tajného agenta křivě obviněného z vraždy svých kolegů. Na útěku před vládními zabijáky musí závodit s časem, aby vždy zůstal o krok napřed špionážní akční thriller USA (1996). Hrají: Tom Cruise, Jon Voight, Emmanuelle Béartová. Režie: Brian De Palma.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-05 21:50:00" d="2020-11-05 23:40:00" c="1"><n>Cesty vykoupení</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Co mohou mít horkokrevný dělník ze západní Číny a uznávaný lékař z vyšších kruhů společného? Deset let po vyšetřování vraždy, které nebyl schopen dovést Kriminální drama Čína (2017). Hrají: Jin Luo, Yuan Nie, Peng Xin. Režie: Xiaofeng Li.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-05 23:40:00" d="2020-11-06 02:40:00" c="1"><n>Sbohem, synu</n><t>F</t><e>T</e>    <k>76% Snímek Sbohem, synu sleduje životy dvou čínských rodin v průběhu tří dekád ve znamení společenských, politických a kulturních otřesů. Životní zvraty Drama Čína (2019). Hrají: Jingchun Wang, Mei Yongová, Xi Qiová. Režie: Xiaoshuai Wang.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-06 02:40:00" d="2020-11-06 04:50:00" c="1"><n>Prvotní strach</n><t>F</t>    <k>77% Prospěchářský právník (Richard Gere) získá svůj životní případ – rozhodne se bezplatně hájit ministranta obviněného z brutální vraždy chicagského arcibiskupa Kriminální thriller USA (1996). Hrají: Richard Gere, Edward Norton, Laura Linney. Režie: Gregory Hoblit.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-11-06 04:50:00" d="2020-11-06 06:00:00" c="1"><n>Sirius</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Pět dní před dnem D, dnem poslední cesty řádu Sirius, sekty usazené ve švýcarských Alpách. Pět dní, během nichž společenství 48 lidí Drama Švýcarsko (2018). Hrají: Dominique Reymondová, Carlo Brandt, Grégoire Didelot. Režie: Frédéric Mermoud.</k>  </p>
</a>
