<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-10-23 04:06:43"><p id_tv="66" o="2020-10-30 06:00:00" d="2020-10-30 07:30:00" c="1"><n>Vymazána</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Počátek 90. let minulého století. Ana, která porodí v místní nemocnici, čelí byrokratickému problému. Její osobní údaje nejsou v systému. Ana oficiálně neexistuje / Srb. (2018). Hrají: Judita Frankovićová, Sebastian Cavazza, Jernej Kogovšek. Režie: Miha Mazzini, Dušan Joksimović.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-30 07:30:00" d="2020-10-30 09:05:00" c="1"><n>Easy Land</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Přistěhovat se do nové země není nikdy snadné. Ve filmu Easy Land sleduje srbsko-kanadská režisérka Sanja Živkovičová Ninu a její matku Jasnu, dvě srbské Drama Kanada (2019). Hrají: Mirjana Jokovicová, Nina Kiriová, Daniel Kash. Režie: Sanja Zivkovicová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-30 09:05:00" d="2020-10-30 10:40:00" c="1"><n>4x4</n><t>F</t><e>T</e>    <k>56% Na ulici v typické čtvrti Buenos je zaparkováno luxusní SUV. Dovnitř se vloupá muž, který hodlá ukrást vše, co mu přijde pod ruku, ale když se pokusí Kriminální thriller Argentina / Španělsko (2019). Hrají: Peter Lanzani, Dady Brieva, Luis Brandoni. Režie: Mariano Cohn.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-30 10:40:00" d="2020-10-30 12:40:00" c="1"><n>Čas smyslnosti</n><t>F</t>    <k>67% Mladý lékař Robert Merivel je v 17. století nečekaně přizván ke královskému dvoru. Náhle je z něj úspěšný muž, jehož vzestup však netrvá dlouho Historické drama USA / Velká Británie (1995). Hrají: Robert Downey Jr., Sam Neill, David Thewlis. Režie: Michael Hoffman.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-30 12:40:00" d="2020-10-30 12:55:00" c="1"><n>Hrací skříňka</n><t>F</t>    <k>Záhadný mechanismus hrací skříňky opakuje stále stejné tóny v různých variacích. V izolaci a atmosféře strachu je žádoucí si myslet, že žádná jiná melodie neexistuje Animovaný krátký film ČR (2018)</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-30 12:55:00" d="2020-10-30 15:05:00" c="1"><n>Šťastný Lazzaro</n><t>F</t><e>T</e>    <k>75% Lazzaro je mladý rolník, který je tak dobrosrdečný, až se některým lidem zdá hloupý. Tancredi je mladý šlechtic. Pouto věrnosti je zpečetěno ve chvíli Drama Itálie / Německo (2018). Hrají: Adriano Tardiolo, Alba Rohrwacherová, Luca Chikovani. Režie: Alice Rohrwacherová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-30 15:05:00" d="2020-10-30 16:55:00" c="1"><n>Bosé nohy v parku</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% Konzervativní právník Paul se ožení s impulzivní Corrie. Líbánky končí, okouzlení se pomalu vytrácí a na jeho místo se tlačí realita bydlení v pátém patře Romantická komedie USA (1967). Hrají: Robert Redford, Jane Fondová, Charles Boyer. Režie: Gene Saks.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-30 16:55:00" d="2020-10-30 18:30:00" c="1"><n>Easy Land</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Přistěhovat se do nové země není nikdy snadné. Ve filmu Easy Land sleduje srbsko-kanadská režisérka Sanja Živkovičová Ninu a její matku Jasnu, dvě srbské Drama Kanada (2019). Hrají: Mirjana Jokovicová, Nina Kiriová, Daniel Kash. Režie: Sanja Zivkovicová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-30 18:30:00" d="2020-10-30 20:00:00" c="1"><n>Nevia</n><t>F</t><e>T</e>    <k>49% 17letá Nevia žije na předměstí Neapole s babičkou a mladší sestrou. Aby se uživily, pracují načerno. Jednoho dne do jejich ponurého města přijede cirkus Drama Itálie (2019). Hrají: Virginia Apicellová, Pietra Montecorvinová, Pietro Ragusa. Režie: Nunzia De Stefanová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-30 20:00:00" d="2020-10-30 21:35:00" c="1"><n>Šťastné shledání</n><t>F</t><e>PT</e>    <k>61% Večeře v luxusním sídle v Hollywood Hills se vlivem toxické směsi alkoholu, eg, kulturních rozdílů, chtíče a chamtivosti záhy zvrtne a situace se vymkne kontrole Hororová komedie Izrael / USA / Itálie (2019). Hrají: Michael Aloni, Liraz Chamamiová, Iris Bahrová. Režie: Michael Mayer.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-30 21:35:00" d="2020-10-30 23:00:00" c="1"><n>Asistentka</n><t>F</t>    <k>61% Pronikavý pohled na den v životě asistentky (Julia Garnerová) vlivného magnáta působícího v zábavním průmyslu. Čím hlouběji Jane zabředává Drama USA (2019). Hrají: Julia Garnerová, Matthew MacFadyen, Kristine Frosethová. Režie: Kitty Greenová.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-30 23:00:00" d="2020-10-31 00:50:00" c="1"><n>Vřískot</n><t>F</t>    <k>72% Poté, co jejich městečko zasáhne série záhadných vražd, se parta přátel v čele se Sidney Prescottovou stane terčem maskovaného vraha. Kasovní trhák, který Komediální horor USA (1996). Hrají: David Arquette, Neve Campbellová, Courteney Coxová. Režie: Wes Craven.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-31 00:50:00" d="2020-10-31 02:50:00" c="1"><n u="Vřískot">Vřískot 2</n><t>F</t>    <k>62% Dva roky po hrůzných událostech ze snímku Vřískot studují Sidney a Randy na Windsor College. Pokoušejí se dát si své životy do pořádku. dokud nezačne Komediální horor USA (1997). Hrají: David Arquette, Neve Campbellová, Courteney Coxová. Režie: Wes Craven.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-31 02:50:00" d="2020-10-31 04:50:00" c="1"><n u="Vřískot">Vřískot 3</n><t>F</t>    <k>56% Zatímco Sidney a její kamarádi navštíví v Hollywoodu natáčení Bodnutí 3, nejnovějšího snímku na motivy hrůzných vražd z Woodsboro, maskovaný zabiják Komediální horor USA (2000). Hrají: David Arquette, Neve Campbellová, Courteney Coxová. Režie: Wes Craven.</k>  </p>
<p id_tv="66" o="2020-10-31 04:50:00" d="2020-10-31 06:00:00" c="1"><n>Luz</n><t>F</t><e>T</e>    <k>55% Mladá taxikářka Luz se přinutí vejít do jasně osvětlené vstupní haly zpustlé policejní stanice. Pronásleduje ji démonická bytost, pevně odhodlaná Mysteriózní horor Německo (2018). Hrají: Luana Velisová, Jan Bluthardt, Nadja Stübigerová. Režie: Tilman Singer.</k>  </p>
</a>
