<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-10-26 03:24:43"><p id_tv="685" o="2020-11-02 08:50:00" d="2020-11-02 09:20:00"><n u="Extremní sporty">Extremní sporty XIX (43)</n><t>D</t><e>FSW</e>    <k>Adidas Rockstars
Dokument o extrémních sportech</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-02 09:20:00" d="2020-11-02 09:25:00"><n u="Bob a Bobek na cestách">Bob a Bobek na cestách (9)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>81% Klobouk kouzelníka Pokustona není obyčejný klobouk. Bydlí v něm totiž dva králíci - BOB a BOBEK. BOB je sice velmi chytrý a přičinlivý, ale zdaleka</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-02 09:25:00" d="2020-11-02 09:35:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (1)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>73% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-02 09:35:00" d="2020-11-02 09:40:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (2)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>73% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-02 09:40:00" d="2020-11-02 11:30:00" c="1"><n>Bezpečný přístav</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>67% Do Southportu se přistěhuje plachá Katie, jejíž minulost halí opar tajemství. Ačkoliv se zprvu brání navázat jakýkoliv vztah, postupem času se seznamuje Americké romantické drama (2013)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-02 11:30:00" d="2020-11-02 12:55:00" c="1"><n>Surfaři</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>77% Romance o dospívání a hledání vlastního místa. Hrají: Trevor Wright, Brad Rowe, Katie Walder, Ross Thomas a další Americký romantický sportovní film (2007)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-02 12:55:00" d="2020-11-02 14:15:00" c="1"><n>Země ledních medvědů</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>56% Mimo signál. Žádný internet, mobily nefungují. Zůstali bez spojení s civilizací. Hrají: Margrét Vilhjálmsdóttir, Steinn Ármann Magnússon, Magnús Ólafsson a další Islandský dobrodružný rodinný film (2007)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-02 14:15:00" d="2020-11-02 15:30:00" c="1"><n>Lišáci, Myšáci a Šibeničák</n><t>F</t><e>H</e>    <k>74% Dvě znepřátelené party kluků z podhorské vesnice pod Šibeničákem se daly dohromady a zachránily hříbě. Česká komedie (1970). Hrají: Z. Tůma, J. Kraus, M. Bakeš. Režie: V. Plívová-Šimková</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-02 15:30:00" d="2020-11-02 16:55:00" c="1"><n>Miluji tě modře</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>43% Romantická komedie z pera Jaroslava Papouška o jednom zamilovaném malíři, trochu záhadné dívce z výlohy a žárlivém vrhači nožů. Hrají: Václav Jílek Česká romantická komedie (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-02 16:55:00" d="2020-11-02 18:35:00" c="1"><n>Učitelka</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>73% Zdánlivě empatická a laskavě vyhlížející učitelka manipuluje prostřednictvím svých žáků jejich rodiči za účelem osobního obohacení, ať už v podobě Československé drama (2016)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-02 18:35:00" d="2020-11-02 20:00:00" c="1"><n>Bláznivá svatba</n><t>F</t><e>S</e>    <k>56% Romantická komedie, která se točí kolem svatebních příprav a jednoho pohledného hasiče. Kanadská komedie (2004). Hrají: Denise Richards, Dean Cain, Karen Cliche. Režie: K. Makin</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-02 20:00:00" d="2020-11-02 21:20:00" c="1"><n>Rodina podle plánu</n><t>F</t><e>S</e>    <k>54% Aby si udržela zaměstnání, předstírá svobodná Tori Spelling před svým novým šéfem, že je šťastně vdaná a má dceru. Ale manželství na jedné víkendové Americká komedie (2005). Hrají: G. Germann, J. Bridges, K. Rocha. Režie: D. S. Cass Sr.</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-02 21:20:00" d="2020-11-02 22:50:00" c="1"><n>Román pro pokročilé</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>Noblesní světák se slabostí pro styl a ženy Rudolf Anděl je po rozvodu nucen přestěhovat se z velkoměsta do horského hotelu, který spoluvlastní Česká komedie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-02 22:50:00" d="2020-11-02 23:35:00"><n>Televizní noviny</n><t>Z</t><e>SW</e>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-02 23:35:00" d="2020-11-03 00:00:00"><n>Střepiny</n><t>Z</t>    <k>Nazýváme věci pravými jmény</k>  </p>
</a>
