<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-10-23 04:24:24"><p id_tv="685" o="2020-10-30 08:35:00" d="2020-10-30 08:45:00"><n u="Bob a Bobek na cestách">Bob a Bobek na cestách (12)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>81% Klobouk kouzelníka Pokustona není obyčejný klobouk. Bydlí v něm totiž dva králíci - BOB a BOBEK. BOB je sice velmi chytrý a přičinlivý, ale zdaleka</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-10-30 08:45:00" d="2020-10-30 08:50:00"><n u="Bob a Bobek na cestách">Bob a Bobek na cestách (1)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>81% Klobouk kouzelníka Pokustona není obyčejný klobouk. Bydlí v něm totiž dva králíci - BOB a BOBEK. BOB je sice velmi chytrý a přičinlivý, ale zdaleka</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-10-30 08:50:00" d="2020-10-30 09:00:00"><n u="Bob a Bobek na cestách">Bob a Bobek na cestách (2)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>81% Klobouk kouzelníka Pokustona není obyčejný klobouk. Bydlí v něm totiž dva králíci - BOB a BOBEK. BOB je sice velmi chytrý a přičinlivý, ale zdaleka</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-10-30 09:00:00" d="2020-10-30 10:40:00"><n>Smejko a Tanculienka: Kde bolo, tam bolo</n><t>Q</t><e>SW</e>    <k>Slovensko (2016)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-10-30 10:40:00" d="2020-10-30 12:15:00" c="1"><n>Dokážeš udržet tajemství?</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>51% Každý má svá osobní tajemství, která neřekne ani té nejlepší kamarádce. Emma ale v návalu alkoholu a paniky z turbulencí vyklopí všechny své tajnosti Americká romantická komedie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-10-30 12:15:00" d="2020-10-30 13:40:00" c="1"><n>Blondýna na předpis</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>63% Seznamte se s maloměstským lékárníkem Dougem Varneym (Sam Rockwell). V jádru hodný, pod pantoflem své ctižádostivé ženy (Michelle Monaghan) proplouvá merická komedie (2014)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-10-30 13:40:00" d="2020-10-30 15:15:00" c="1"><n>Tři chlapi na cestách</n><t>F</t><e>FH</e>    <k>53% Ouplavičtí družstevníci na cestě za poznáním Karlových Varů, ale také plzeňského pivovaru. Děda a otec Potůčkovi zažijí řadu trapasů a nedorozumění Český film (1973). Hrají: L. Lipský, J. Skopeček, L. Trojan. Režie: O. Lipský</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-10-30 15:15:00" d="2020-10-30 16:45:00" c="1"><n>Angláni na útěku</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>40% Manželé Harriet a Peter Foxovi jsou nechvalně proslulí britští podvodníci. Když při pokeru s šílenou šéfkou podsvětí Irinou všechno prohrají Americká komedie (2018)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-10-30 16:45:00" d="2020-10-30 18:25:00" c="1"><n>Skvělý plán</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>63% Rodinná tradice velí, že šťastný sňatek bývá až ten druhý, a proto Isabelle již deset let otálí s vdavkami s mužem, jehož miluje od prvního okamžiku, kdy se setkali Francouzská romantická komedie (2012). Hrají: D. Kruger, D. Boon, A. Pol. Režie: P. Chaumeil</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-10-30 18:25:00" d="2020-10-30 20:00:00" c="1"><n>Westernstory</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>32% Westernové město v Boskovicích připravuje na novou sezónu představení z divokého západu. Hlavní hvězda, švihák a frajer Petr Vondráček, si ale během Česká komedie (2011). Hrají: B. Klepl, P. Zedníček, E. Lesáková. Režie: V. Peška</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-10-30 20:00:00" d="2020-10-30 21:30:00" c="1"><n>Neviditelná Sue</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>41% Dvanáctiletá Sue zakouší v životě hodně samoty. Její máma pracuje jako vědkyně v laboratoři, kde tráví veškerý svůj čas. Na její narozeniny ji Sue s tátou Německý dobrodružný film (2018)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-10-30 21:30:00" d="2020-10-30 23:10:00" c="1"><n>Druhá míza</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>71% Dokáže 40 let starý dopis Johna Lennona změnit jeho život? Hrají: Al Pacino, Annette Bening, Jennifer Garner, Bobby Cannavale, Christopher Plummer a další Americká hudební komedie (2015)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-10-30 23:10:00" d="2020-10-30 23:50:00"><n>Televizní noviny</n><t>Z</t><e>SW</e>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-10-30 23:50:00" d="2020-10-31 00:40:00"><n>Víkend</n><t>D</t>    <k>Příběhy štěstí, proher a objevů</k>  </p>
</a>
