<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-10-25 03:24:16"><p id_tv="685" o="2020-11-01 09:10:00" d="2020-11-01 09:20:00"><n u="Bob a Bobek na cestách">Bob a Bobek na cestách (6)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>81% Klobouk kouzelníka Pokustona není obyčejný klobouk. Bydlí v něm totiž dva králíci - BOB a BOBEK. BOB je sice velmi chytrý a přičinlivý, ale zdaleka</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-01 09:20:00" d="2020-11-01 09:25:00"><n u="Bob a Bobek na cestách">Bob a Bobek na cestách (7)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>81% Klobouk kouzelníka Pokustona není obyčejný klobouk. Bydlí v něm totiž dva králíci - BOB a BOBEK. BOB je sice velmi chytrý a přičinlivý, ale zdaleka</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-01 09:25:00" d="2020-11-01 09:35:00"><n u="Bob a Bobek na cestách">Bob a Bobek na cestách (8)</n><t>S</t><e>S</e>    <k>81% Klobouk kouzelníka Pokustona není obyčejný klobouk. Bydlí v něm totiž dva králíci - BOB a BOBEK. BOB je sice velmi chytrý a přičinlivý, ale zdaleka</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-01 09:35:00" d="2020-11-01 11:00:00" c="1"><n>Blondýna na předpis</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>63% Seznamte se s maloměstským lékárníkem Dougem Varneym (Sam Rockwell). V jádru hodný, pod pantoflem své ctižádostivé ženy (Michelle Monaghan) proplouvá merická komedie (2014)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-01 11:00:00" d="2020-11-01 12:50:00" c="1"><n>Bezpečný přístav</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>67% Do Southportu se přistěhuje plachá Katie, jejíž minulost halí opar tajemství. Ačkoliv se zprvu brání navázat jakýkoliv vztah, postupem času se seznamuje Americké romantické drama (2013)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-01 12:50:00" d="2020-11-01 14:15:00" c="1"><n>Surfaři</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>77% Romance o dospívání a hledání vlastního místa. Hrají: Trevor Wright, Brad Rowe, Katie Walder, Ross Thomas a další Americký romantický sportovní film (2007)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-01 14:15:00" d="2020-11-01 15:45:00" c="1"><n>Westernstory</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>32% Westernové město v Boskovicích připravuje na novou sezónu představení z divokého západu. Hlavní hvězda, švihák a frajer Petr Vondráček, si ale během Česká komedie (2011). Hrají: B. Klepl, P. Zedníček, E. Lesáková. Režie: V. Peška</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-01 15:45:00" d="2020-11-01 17:00:00" c="1"><n>Lišáci, Myšáci a Šibeničák</n><t>F</t><e>H</e>    <k>74% Dvě znepřátelené party kluků z podhorské vesnice pod Šibeničákem se daly dohromady a zachránily hříbě. Česká komedie (1970). Hrají: Z. Tůma, J. Kraus, M. Bakeš. Režie: V. Plívová-Šimková</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-01 17:00:00" d="2020-11-01 18:30:00" c="1"><n>Neviditelná Sue</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>41% Dvanáctiletá Sue zakouší v životě hodně samoty. Její máma pracuje jako vědkyně v laboratoři, kde tráví veškerý svůj čas. Na její narozeniny ji Sue s tátou Německý dobrodružný film (2018)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-01 18:30:00" d="2020-11-01 20:00:00" c="1"><n>Miluji tě modře</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>43% Romantická komedie z pera Jaroslava Papouška o jednom zamilovaném malíři, trochu záhadné dívce z výlohy a žárlivém vrhači nožů. Hrají: Václav Jílek Česká romantická komedie (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-01 20:00:00" d="2020-11-01 21:25:00" c="1"><n>Román pro pokročilé</n><t>F</t><e>FHSW</e>    <k>Noblesní světák se slabostí pro styl a ženy Rudolf Anděl je po rozvodu nucen přestěhovat se z velkoměsta do horského hotelu, který spoluvlastní Česká komedie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-01 21:25:00" d="2020-11-01 23:05:00" c="1"><n>Učitelka</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>73% Zdánlivě empatická a laskavě vyhlížející učitelka manipuluje prostřednictvím svých žáků jejich rodiči za účelem osobního obohacení, ať už v podobě Československé drama (2016)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-01 23:05:00" d="2020-11-01 23:45:00"><n>Televizní noviny</n><t>Z</t><e>SW</e>  </p>
</a>
