<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-10-28 03:27:22"><p id_tv="685" o="2020-11-04 09:50:00" d="2020-11-04 10:00:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (6)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>73% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-04 10:00:00" d="2020-11-04 10:05:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (7)</n><t>S</t><e>SW</e>    <k>73% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-04 10:05:00" d="2020-11-04 10:15:00"><n u="Oggy a Škodíci">Oggy a Škodíci VII (8)</n><t>S</t><e>FSW</e>    <k>73% Sedmá řada francouzsko - kanadského animovaného seriálu (2017)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-04 10:15:00" d="2020-11-04 11:30:00" c="1"><n>Země ledních medvědů</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>56% Mimo signál. Žádný internet, mobily nefungují. Zůstali bez spojení s civilizací. Hrají: Margrét Vilhjálmsdóttir, Steinn Ármann Magnússon, Magnús Ólafsson a další Islandský dobrodružný rodinný film (2007)</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-04 11:30:00" d="2020-11-04 12:55:00" c="1"><n>Šéfe, jsem v tom!</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>48% Lindsay Lohan hrozí vyhazov z milované práce, a proto si vymyslí jednoduchou lež, že je těhotná. Dříve všemi opovrhovaná dívka si poté užívá nenadálé Americká komedie (2009). Hrají: L. Kirby, Ch. Parnell, B. Mendler. Režie: L. Shapiro</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-04 12:55:00" d="2020-11-04 14:20:00" c="1"><n>Pošťák Pat ve filmu</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>46% Další příběhy oblíbeného pošťáka Pata, ve kterých se potkává s lidmi z jeho městečka a řeší jejich starosti. Britský animovaný film (2014). Hrají: David Tennant, Rupert Grint, Jim Broadbent. Režie: Mike Disa</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-04 14:20:00" d="2020-11-04 15:45:00" c="1"><n>Bláznivá svatba</n><t>F</t><e>S</e>    <k>56% Romantická komedie, která se točí kolem svatebních příprav a jednoho pohledného hasiče. Kanadská komedie (2004). Hrají: Denise Richards, Dean Cain, Karen Cliche. Režie: K. Makin</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-04 15:45:00" d="2020-11-04 17:05:00" c="1"><n>Strašidla z vikýře</n><t>F</t><e>H</e>    <k>65% Dřevěné strašidýlko Cvikýř obživne, aby pomohlo malé Terezce napravit místního hrabivce a zbohatlíka. Ten znepříjemňuje život babičce a dědečkovi Český film (1987). Hrají: R. Hrušínský, J. Štěpánková, K. Šulajová. Režie: R. Cvrček</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-04 17:05:00" d="2020-11-04 18:30:00" c="1"><n>Rodina podle plánu</n><t>F</t><e>S</e>    <k>54% Aby si udržela zaměstnání, předstírá svobodná Tori Spelling před svým novým šéfem, že je šťastně vdaná a má dceru. Ale manželství na jedné víkendové Americká komedie (2005). Hrají: G. Germann, J. Bridges, K. Rocha. Režie: D. S. Cass Sr.</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-04 18:30:00" d="2020-11-04 20:00:00"><n>Hurá do Afriky!</n><t>Q</t><e>SW</e>    <k>49% Německá animovaná pohádka o výpravě surikaty a vegetariánského lva napříč Afrikou (2010) Režie: Holger Tappe, Reinhard Klooss</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-04 20:00:00" d="2020-11-04 21:30:00" c="1"><n>Na území žen</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>64% Mladý spisovatel Adam Brody právě dostal kopačky od přítelkyně. Zároveň se od své matky dozvídá, že jeho svérázná babička je ve špatném zdravotním stavu Americká romantická komedie (2007). Hrají: O. Dukakis, E. Acsell, G. Mantegna. Režie: J. Kasdan</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-04 21:30:00" d="2020-11-04 23:20:00" c="1"><n>Čistá práce</n><t>F</t><e>SW</e>    <k>72% Jason Statham má za sebou pochybnou minulost, ale velkým podvodům se vždycky vyhýbal. Nyní však musí čelit vymahačům místního mafiána, který Americko-britský thriller (2008). Hrají: S. C. Moore, A. David, D. Suchet. Režie: R. Donaldson</k>  </p>
<p id_tv="685" o="2020-11-04 23:20:00" d="2020-11-05 00:00:00"><n>Televizní noviny</n><t>Z</t><e>SW</e>  </p>
</a>
