<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="32" t="2020-10-28 03:27:25"><p id_tv="69" o="2020-11-04 06:05:00" d="2020-11-04 06:50:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Stodola na spadnutí v Piney Flats, Tennessee, ukrývá tajemství v podobě dvoupatrového srubu, který chce majitel zrenovovat. Charlie si může nechat prkna</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 06:50:00" d="2020-11-04 07:35:00" c="1"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (3)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Jay pátrá po nezbytných zásobách a vyrazí na výpravu po zamrzlých řekách. Ethan a Aza učiní explozivní objev</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 07:35:00" d="2020-11-04 08:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Wade se vrací do Indie vyšetřit novou řadu útoků. Jeho plány odchytit monstrum narazí na problém, když ho místní obyvatelé varují, že jde o posvátného</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 08:25:00" d="2020-11-04 09:10:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona končí za pouhých pár týdnů. Cena humrů přesahuje 100 dolarů za kilogram, čehož se snaží využít řada nových lodí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 09:10:00" d="2020-11-04 09:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs pozastavili projekt Heap Leach v krizovém bodě. Rickovi zbývá k dosažení cíle 9 000 dolarů a Scrappers musí z pronajatého pozemku získat zlato</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 09:55:00" d="2020-11-04 10:20:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Claudii se podařila obchodní dohoda za čtvrt milionu dolarů, ale Josh má pochyby, jestli je jejich zařízení schopné převozu nefritu z hory, což způsobí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 10:20:00" d="2020-11-04 10:45:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Claudia a její tým jsou zničeni, když má jejich náklaďák poruchu při převozu 20tunového valounu určeného pro kupce ve Vietnamu, protože je to donutí nechat</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 10:45:00" d="2020-11-04 11:30:00"><n u="Přesun obřích nákladů">Přesun obřích nákladů I (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Firma Kings Heavy Haulage musí v Bristolu přemístit jeden z doposud největších nákladů, 40tunovou loď Král Artuš. Historická auta v hodnotě dvou milionů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 11:30:00" d="2020-11-04 12:20:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů II (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Bold Contender se pouští do naléhavého startu v poslední etapě svého zimního lovu. Kapitán Squizzy má na palubě humry za více než 30 000 dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 12:20:00" d="2020-11-04 13:05:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů II (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Je poslední týden lovecké sezóny langust, ale silný příliv Bassova průlivu táhne Ellu Rose nebezpečně blízko k jak břitva ostrým skalám ostrova Three Hummocks</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 13:05:00" d="2020-11-04 13:50:00"><n u="Lovci ostnatého zlata">Lovci ostnatého zlata I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kapitán Dwane míří s posádkou do vod Fiordlandu na jižním pobřeží Nového Zélandu. Všichni potápěči mají plné ruce práce při výlovu tun ježovek</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 13:50:00" d="2020-11-04 14:35:00"><n u="Lovci ostnatého zlata">Lovci ostnatého zlata I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Posádka se rozšíří o nováčka Storma, kterému je teprve 16. Navzdory svému věku se však hodlá stát cenným členem týmu. Dwane musí učinit důležité rozhodnutí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 14:35:00" d="2020-11-04 15:25:00"><n u="Lovci ostnatého zlata">Lovci ostnatého zlata I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Posádka lodi San Nicholas míří do nejjižnějšího cípu ostrova Stewart, do poslední stanice před Antarktidou. Soupeřivost potápěčů je navzdory mrazivým vodám nelítostná</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 15:25:00" d="2020-11-04 16:10:00"><n u="Lovci ostnatého zlata">Lovci ostnatého zlata I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kapitán Dwane míří s posádkou na známé místo výskytu ježovek. Dychtivý mladík George zažije křest ohněm, když se tým snaží splnit nevyřízené objednávky</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 16:10:00" d="2020-11-04 16:55:00"><n u="Přesun obřích nákladů">Přesun obřích nákladů I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Největší cirkusový stan v Anglii je potřeba přestěhovat přes město, ale s 22 nákladními automobily, které se naplní zařízením, musí týmy pracovat pozdě</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 16:55:00" d="2020-11-04 17:45:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Fidži je známo pro své idylické pláže. Jeremy se tam však vypraví za brutálním tvorem, který zanechává znepokojivé stopy na svých dospělých obětech</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 17:45:00" d="2020-11-04 18:35:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby II (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Co způsobilo, že v Milwaukee spadl jeden z největších stavebních jeřábů na světě? Silné větry hurikánu odhalí skryté konstrukční chyby revolučního mostu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 18:35:00" d="2020-11-04 19:00:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Sezóna začne pro Claudii skvělou nabídkou na nefrit za 250 000 dolarů, ale věci se začnou záhy hatit, když má její tým pochybnosti, jestli je valoun</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 19:00:00" d="2020-11-04 19:20:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Po letech, kdy tahal za kratší konec při jednání se Scrappy Larrym, si Robin ze starého kamaráda vystřelí, ale legrace končí ve chvíli, kdy přijde Claudiin</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 19:20:00" d="2020-11-04 20:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Neville a Mick z týmu Victoria Diggers se zoufale snaží zpeněžit titěrné šupiny zlata uvízlé v odpadové hlíně. Mahoneys vyrazí do terénu a čelí obrovskému vedru v Kimberley</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 20:10:00" d="2020-11-04 20:55:00"><n u="Výstavba obrů">Výstavba obrů I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Benátky zaplavuje každoročně téměř 100 povodní. Inženýři budují obrovskou podvodní bariéru, která bude chránit benátskou zátoku před velkými přílivy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 20:55:00" d="2020-11-04 21:45:00"><n u="Výstavba obrů">Výstavba obrů I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Stavba, na které se pracuje přes 140 let, je téměř hotová. Inženýři a architekti chrámu Sagrada Familia v Barceloně se nyní pokusí vztyčit šest hlavních</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 21:45:00" d="2020-11-04 22:40:00"><n u="Australské mega metro">Australské mega metro I (3)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Na obzoru je další problém - vykopat dva tunely pod přístavem Sydney. Úroveň skály západně od Sydney Harbour Bridge je ve skutečnosti o 16 metrů hlubší</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 22:40:00" d="2020-11-04 23:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (11)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Goldtimers si najmou 7tunový nakladač ve snaze ukončit své suché období, Dust Devils riskují, že dojde voda, a Marcus zmizí při průzkumu útesu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 23:25:00" d="2020-11-05 00:10:00"><n u="Přesun obřích nákladů">Přesun obřích nákladů I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Když největší britská bronzová socha přistane v docích v Plymouthu, připravuje se tým Kings Heavy Haulage na její doprovod úzkými ulicemi města na místo určení</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 00:10:00" d="2020-11-05 00:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (11)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Goldtimers si najmou 7tunový nakladač ve snaze ukončit své suché období, Dust Devils riskují, že dojde voda, a Marcus zmizí při průzkumu útesu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 00:55:00" d="2020-11-05 01:45:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona končí za pouhých pár týdnů. Cena humrů přesahuje 100 dolarů za kilogram, čehož se snaží využít řada nových lodí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 01:45:00" d="2020-11-05 02:25:00" c="1"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (1)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Izolovaní v lesích severozápadu USA tito odvážní muži s neuvěřitelnými stavařskými schopnostmi hledali naprostou svobodu, tj. život v korunách stromů mimo moderní svět</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 02:25:00" d="2020-11-05 03:10:00" c="1"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Udeří katastrofa a jeden z našich mužů je donucen předělat své obydlí v koruně stromu. Zásoby jsou na minimu a další lesní muž musí k přežití zapojit tvořivost</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 03:10:00" d="2020-11-05 03:50:00" c="1"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (3)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Jay pátrá po nezbytných zásobách a vyrazí na výpravu po zamrzlých řekách. Ethan a Aza učiní explozivní objev</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 03:50:00" d="2020-11-05 04:40:00"><n u="Divoká Montana">Divoká Montana I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Sara je sama se synem na ranči. Čeká ji jedna práce, kterou běžně nedělá, tj. řídit obrovský náklaďák, který Henry používá při krmení ovcí. Henry je totiž</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 04:40:00" d="2020-11-05 05:30:00"><n u="Divoká Montana">Divoká Montana I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>James, Ron a Kayl se pokusí zachránit malé tele. Jeho máma o něj nejeví zájem a ono venku během noci příliš prochladlo. Bez matčina mléka může do pár hodin zemřít</k>  </p>
</a>
