<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="37" t="2020-10-29 03:28:39"><p id_tv="69" o="2020-11-05 05:30:00" d="2020-11-05 06:15:00"><n u="Ztřeštěné nápady a vychytávky">Ztřeštěné nápady a vychytávky I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>S našimi nejlepšími vychytávkami na dovolenou vám předvedeme opravdovou zimní pohádkovou říši. Mike a Stephen vám ukážou, jak rozmrazit auto, když nemáte</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 06:15:00" d="2020-11-05 07:00:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie a tým zabudovávají do interiéru moderního domu staré trámy. Dům ale už stojí, takže umístění 680kg trámů vyžaduje velkou zručnost</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 07:00:00" d="2020-11-05 07:45:00"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ethan a Aza začnou budovat základy Azova nového obydlí, jedinečného otočného domu v korunách. Lesní muži narazí na neznámé tváře a hned tasí zbraně</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 07:45:00" d="2020-11-05 08:35:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy se vrací na nebezpečnou australskou řeku Fitzroy, kde bude mít dosud nejnáročnější úkol: odchytit žraloka ganžského, jednu z nejvzácnějších paryb</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 08:35:00" d="2020-11-05 09:20:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Peter je znám tím, že dokáže najít výnosná místa. Sezona se však chýlí ke konci a loviště jsou přebraná. Cena humrů se ale vyšplhala na nejvyšší</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 09:20:00" d="2020-11-05 10:05:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zařízení Heap Leach týmu Dirt Dogs někdo sabotuje. Jeho provoz je však pro dosažení jejich cíle zásadní. Rick potřebuje pouze další čtyři unce a Mahoneyovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 10:05:00" d="2020-11-05 10:30:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (11)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Robin objeví žílu, která by mohla být výhrou, o jaké snili, ale nemůže si dovolit vybavení, aby pronikl do hory, dokud nemá telefonní hovor s nabídkou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 10:30:00" d="2020-11-05 10:55:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (12)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Claudii a Robina uvězní bláznivá srpnová sněhová bouře v Two Miles a Gary a Garon se jim snaží pomoct a projet bouří, aby jim přivezli zásoby</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 10:55:00" d="2020-11-05 11:40:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will vyrazí do okresu Black, kde chtějí získat automobilovou legendu za zenitem: hnědou 924 s potrhaným a popraskaným interiérem, příšerným lakem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 11:40:00" d="2020-11-05 12:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zlatokopové v divočině Dirt Dogs učiní jedinečný nález. Henri a Kellie bojují s počasím, ale i mezi sebou. Gold Gypsies narazí na nebezpečnou hrozbu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 12:30:00" d="2020-11-05 13:15:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Rick Fishers pomůže dvěma nováčkům a Ted a Lecky bojují s tvrdou horninou. Dirt Dogs chytí při činu zloděje a věci se jim trochu vymknou z rukou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 13:15:00" d="2020-11-05 14:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ted a Lecky odkryjí dávné tajemství, které by mohlo vést k ukrytému pokladu. Ke konci sezony docházejí Henrimu a Kellie zásoby</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 14:00:00" d="2020-11-05 14:45:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs mají velký problém, Gold Gypsies se vrhají do poslední mise a Rick vše riskuje, aby zachránil svou sezonu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 14:45:00" d="2020-11-05 15:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým Dirt Dogs míří do Kalgoorlie zpracovat zlato získané loužením a Kellie a Henri se snaží včas zajistit lukrativní pronájem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 15:30:00" d="2020-11-05 16:20:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs věří, že jim velký náklad umožní letos dosáhnout milionový cíl. Gold Gypsies doufají, že nový pozemek pro ně bude odpovědí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 16:20:00" d="2020-11-05 17:05:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zařízení Heap Leach týmu Dirt Dogs má problémy. Scrappers konečně dorazili s novým strojem na zlatonosná pole. Dcera Tyler se přidá k manželskému</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 17:05:00" d="2020-11-05 17:50:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs pronásledují dva oprsklé zloděje a čekají na konečné výsledky testů v tavírně. Zloději zasadí devastující ránu i Rickovi</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 17:50:00" d="2020-11-05 18:35:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs musí přesunout svou těžbu. Gold Gypsies se před ničím nezastaví, aby dosáhli svého cíle ve výši 80 000 dolarů. A Rick narazí na odlehlém pozemku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 18:35:00" d="2020-11-05 19:20:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vern z týmu Dirt Dogs má zálusk na zlatonosný útes. Scrappers jsou konečně připraveni spustit zařízení na oddělování zlata a Ted a Lecky riskují v místě historické skládky</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 19:20:00" d="2020-11-05 20:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ted Mahoney si najme historika, který mu má vysvětlit záhadný nález. Rick se vrací do práce mnohem dříve, než mu to doktoři dovolili. Gold Gypsies</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 20:10:00" d="2020-11-05 20:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs pozastavili projekt Heap Leach v krizovém bodě. Rickovi zbývá k dosažení cíle 9 000 dolarů a Scrappers musí z pronajatého pozemku získat zlato</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 20:55:00" d="2020-11-05 21:20:00"><n u="Australští lovci býků">Australští lovci býků I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Liz a Willie Cookovi začínají v Lorella Springs svou první sezónu odlovu divokých býků. Když Liz pronásleduje agresivního býka, role se otočí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 21:20:00" d="2020-11-05 21:45:00"><n u="Australští lovci býků">Australští lovci býků I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Lachova &quot;letecká zásilka&quot; uvízne na stromě, a tak ji musí sestřelit puškou. Aby Lachův tým chytil býky v hustém podrostu, je nucen využít starou techniku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 21:45:00" d="2020-11-05 22:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (12)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Tým Poseidon pokračuje ve svém lovu na zlato v buši, Gold Gypsies čeká největší rozhodnutí jejich kariéry a vytrvalost Victoria Diggers by se konečně mohla vyplatit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 22:30:00" d="2020-11-05 23:20:00"><n u="Australské mega metro">Australské mega metro I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Na obzoru je další problém - vykopat dva tunely pod přístavem Sydney. Úroveň skály západně od Sydney Harbour Bridge je ve skutečnosti o 16 metrů hlubší</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-05 23:20:00" d="2020-11-06 00:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Dirt Dogs investuje do obrovského těžebního zařízení, zatímco nováčci z Victorie zkouší vytěžit valouny za milion dolarů. Vrací se i Gold Gypsies</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 00:10:00" d="2020-11-06 00:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (12)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon pokračuje ve svém lovu na zlato v buši, Gold Gypsies čeká největší rozhodnutí jejich kariéry a vytrvalost Victoria Diggers by se konečně mohla vyplatit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 00:55:00" d="2020-11-06 01:45:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kapitán Peter je znám tím, že dokáže najít výnosná místa. Sezona se však chýlí ke konci a loviště jsou přebraná. Cena humrů se ale vyšplhala na nejvyšší</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 01:45:00" d="2020-11-06 02:05:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka se snaží do těžebního místa na kopci dostat vodu pro drátovou pilu, aby mohli rozříznout velký balvan. Hustý kouř z lesního požáru se na všech ošklivě podepíše</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 02:05:00" d="2020-11-06 02:30:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka se připravuje na poslední těžbu na novém místě, než dorazí zima. Josh a Gary vyrazí zpět do přístavu načerpat palivo. Nevrátí se však do setmění</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 02:30:00" d="2020-11-06 02:55:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Po létě těžby nefritů se Claudia nemůže pochlubit kvalitními exempláři. Zoufale se to snaží napravit, než jí to překazí příchod zimy. Vyvrtané vzorky</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 02:55:00" d="2020-11-06 03:20:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vloni Claudia nevytěžila žádný nefrit. Letos se zoufale snaží zahájit těžbu v místě obrovského ložiska, na které narazila na konci loňské sezony</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 03:20:00" d="2020-11-06 03:45:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Guy a Gary spěchají s opravou zničené silnice k těžebnímu místu. Claudia vkládá velké naděje do nového člena týmu, neboť zoufale potřebuje zaručit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 03:45:00" d="2020-11-06 04:05:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Robin pokouší Claudiinu trpělivost, když zpacká online nákup ubytovny. Navíc koupí starý náklaďák, který potřebuje velké opravy, čímž zpozdí jejich návrat do lomu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 04:05:00" d="2020-11-06 04:30:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claudia se ocitne mezi Robinem a tátou Stevem. Ani jeden totiž není zvyklý pracovat podle pokynů druhých. A aby stresu nebylo málo, pokaždé když tým opraví</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 04:30:00" d="2020-11-06 04:55:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým vyhloubí první jámu na těžebním místě nefritu Two Mile. Řada poruch však lom naprosto ochromí. Robin se je snaží opravit a lom opět zprovoznit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 04:55:00" d="2020-11-06 05:20:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Josh vkládal do těžebního vozu velké naděje. Ty se ale po prvním zkušebním provozu promění v prach. Mezi Robinem, Joshem a Stevem to pěkně jiskří</k>  </p>
</a>
