<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="42" t="2020-10-27 03:32:29"><p id_tv="69" o="2020-11-03 05:00:00" d="2020-11-03 05:55:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy vyrazí na ruskou řeku Amur, kde mají záhadná úmrtí tří mužů souvislost se samotářským sladkovodním obrem. Jedná se o netvora, u něhož</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 05:55:00" d="2020-11-03 06:40:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Správa oblasti jižního Apalačského pohoří potřebuje na místní stezce vybudovat přístřeší pro turisty. Charlie se s posádkou inspiruje starými technikami</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 06:40:00" d="2020-11-03 07:25:00" c="1"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Udeří katastrofa a jeden z našich mužů je donucen předělat své obydlí v koruně stromu. Zásoby jsou na minimu a další lesní muž musí k přežití zapojit tvořivost</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 07:25:00" d="2020-11-03 08:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy se dozví o nedávném útoku na mongolské řece a zvažuje, zda ho mohla způsobit obrovská ryba. Zlatokopové však otrávili její poslední útočiště</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 08:15:00" d="2020-11-03 09:00:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>K flotile se přidala nová loď Triton, jejíž kapitánem je Peter MacKenzie. V této sezoně už vylovil téměř dvě a půl tuny humrů a vrací se provést ještě poslední výlov</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 09:00:00" d="2020-11-03 09:45:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ted Mahoney si najme historika, který mu má vysvětlit záhadný nález. Rick se vrací do práce mnohem dříve, než mu to doktoři dovolili. Gold Gypsies</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 09:45:00" d="2020-11-03 10:10:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Naděje Claudie na výhodný prodej se změní v rozčarování, když se jejímu kupci nezdá žádný z nefritů. Protože se obává, že jde jen o snahu snížit cenu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 10:10:00" d="2020-11-03 10:35:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tlak na uzavření smlouvy s vietnamským kupcem si vybírá svou daň, když vzrůstá napětí mezi Claudií, Robinem a Joshem, kteří se pokoušejí o obtížný</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 10:35:00" d="2020-11-03 11:25:00"><n u="Přesun obřích nákladů">Přesun obřích nákladů I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dva jeřábové nosníky ve Skotsku musejí být přepraveny na jižní pobřeží Anglie, ale nepůjde o běžný převoz, protože každý váží více než 25 tun a je 37 metrů dlouhý</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 11:25:00" d="2020-11-03 11:45:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka se připravuje na poslední těžbu na novém místě, než dorazí zima. Josh a Gary vyrazí zpět do přístavu načerpat palivo. Nevrátí se však do setmění</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 11:45:00" d="2020-11-03 12:10:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem IV (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Po létě těžby nefritů se Claudia nemůže pochlubit kvalitními exempláři. Zoufale se to snaží napravit, než jí to překazí příchod zimy. Vyvrtané vzorky</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 12:10:00" d="2020-11-03 12:35:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vloni Claudia nevytěžila žádný nefrit. Letos se zoufale snaží zahájit těžbu v místě obrovského ložiska, na které narazila na konci loňské sezony</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 12:35:00" d="2020-11-03 13:00:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Guy a Gary spěchají s opravou zničené silnice k těžebnímu místu. Claudia vkládá velké naděje do nového člena týmu, neboť zoufale potřebuje zaručit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 13:00:00" d="2020-11-03 13:20:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Robin pokouší Claudiinu trpělivost, když zpacká online nákup ubytovny. Navíc koupí starý náklaďák, který potřebuje velké opravy, čímž zpozdí jejich návrat do lomu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 13:20:00" d="2020-11-03 13:45:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claudia se ocitne mezi Robinem a tátou Stevem. Ani jeden totiž není zvyklý pracovat podle pokynů druhých. A aby stresu nebylo málo, pokaždé když tým opraví</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 13:45:00" d="2020-11-03 14:10:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým vyhloubí první jámu na těžebním místě nefritu Two Mile. Řada poruch však lom naprosto ochromí. Robin se je snaží opravit a lom opět zprovoznit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 14:10:00" d="2020-11-03 14:35:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Josh vkládal do těžebního vozu velké naděje. Ty se ale po prvním zkušebním provozu promění v prach. Mezi Robinem, Joshem a Stevem to pěkně jiskří</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 14:35:00" d="2020-11-03 15:00:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Robin a jeho lidé čelí problémům s náklaďákem. Vyrazí pro zásoby paliva, než jim úplně dojdou. Claudia najme Scrappy Larryho, aby vyčistil pozemek Jade City</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 15:00:00" d="2020-11-03 15:20:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Robin se dohaduje s Joshem a Claudií ohledně kvality nefritu vytěženého z lomu. Scrappy Larry se chopí těžkého zařízení v naději, že získá práci</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 15:20:00" d="2020-11-03 15:45:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když náklaďák odváží noclehárnu na těžební místo, Claudia se obává nejhoršího. Po usednutí za volant prochází Joshova vznětlivost zkouškou kvůli špatným</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 15:45:00" d="2020-11-03 16:10:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka se snaží do těžebního místa na kopci dostat vodu pro drátovou pilu, aby mohli rozříznout velký balvan. Hustý kouř z lesního požáru se na všech ošklivě podepíše</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 16:10:00" d="2020-11-03 16:55:00"><n u="Přesun obřích nákladů">Přesun obřích nákladů I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>32 metrů dlouhá pivní cisterna musí projet úzkými ulicemi Yorkshiru, aby ji bylo možné nainstalovat v pivovaru Heinekenu v Tadcasteru</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 16:55:00" d="2020-11-03 17:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Z kanadské vodou promáčené divočiny pochází neuvěřitelné příběhy o šestimetrové jezerní příšeře útočící na lidi. Pátrání po ní se pro Jeremyho stane posedlostí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 17:50:00" d="2020-11-03 18:35:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby II (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Na Floridě pohltí celé domy a auta obří propad půdy, který se objeví v ráji u jezera. Na průkopnické dálnici podél oblasti San Francisco Bay se objeví zničující závady</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 18:35:00" d="2020-11-03 19:00:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (13)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Do Jade City zavítá Claudiin bývalý partner s kupcem z Číny. Ona proto dělá maximum, aby uzavřela velký obchod. V lomu Two Mile zhatí plány sněhová bouře</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 19:00:00" d="2020-11-03 19:20:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (14)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claudiin tým narazí na úplně nejlepší nefrit. Ona je proto rozhodnutá, že do Jade City svezou co největší kus 90tunového balvanu, než jim to zima naprosto znemožní</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 19:20:00" d="2020-11-03 20:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mahoneys těží v divočině nejřidčeji osídlené oblasti světa. Victoria Diggers se učí chodit ve společném podniku v hodnotě milionů dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 20:10:00" d="2020-11-03 20:35:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Sezóna začne pro Claudii skvělou nabídkou na nefrit za 250 000 dolarů, ale věci se začnou záhy hatit, když má její tým pochybnosti, jestli je valoun</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 20:35:00" d="2020-11-03 20:55:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Po letech, kdy tahal za kratší konec při jednání se Scrappy Larrym, si Robin ze starého kamaráda vystřelí, ale legrace končí ve chvíli, kdy přijde Claudiin</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 20:55:00" d="2020-11-03 21:20:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Začíná závod s rozřezáváním 90tunového valounu a naplnění smlouvy na velký prodej nefritu, ale mezi Robinem a jeho zbrklým synem Joshem to vře, když nejde spustit řezačku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 21:20:00" d="2020-11-03 21:45:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zatímco Josh jde zoufale shánět palivo, Robin objeví slibnou novou žílu, nadšení z velkého nálezu však překazí porucha důlního nákladního vozu 6-Pack</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 21:45:00" d="2020-11-03 22:10:00"><n u="Australští lovci býků">Australští lovci býků I (1)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Liz a Willie Cookovi začínají v Lorella Springs svou první sezónu odlovu divokých býků. Když Liz pronásleduje agresivního býka, role se otočí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 22:10:00" d="2020-11-03 22:35:00"><n u="Australští lovci býků">Australští lovci býků I (2)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Lachova &quot;letecká zásilka&quot; uvízne na stromě, a tak ji musí sestřelit puškou. Aby Lachův tým chytil býky v hustém podrostu, je nucen využít starou techniku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 22:35:00" d="2020-11-03 23:20:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým Victoria Diggers se vrací, aby se opět snažil najít valouny za milióny dolarů, tým nováčků Dust Devils má problémy se zadřenou sušičkou a Gold Gypsies zasáhne tragédie</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 23:20:00" d="2020-11-04 00:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon Crew čelí finanční katastrofě, sušička pro Victoria Diggers za 150 000 dolarů dorazí děsivě poškozená a tým nováčků The Goldtimers dá v sázku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 00:10:00" d="2020-11-04 00:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Shane a Russell riskují, že jim dojde voda a ochromí jejich provoz, Victoria Diggers už skoro nemají kde kopat a Gold Gypsies zvažují rozhodnutí, které</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 00:55:00" d="2020-11-04 01:40:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>K flotile se přidala nová loď Triton, jejíž kapitánem je Peter MacKenzie. V této sezoně už vylovil téměř dvě a půl tuny humrů a vrací se provést ještě poslední výlov</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 01:40:00" d="2020-11-04 02:30:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus mají zálusk na skandinávské auto a rozhodnou se pro Saab, na kterém dosud nedělali. Chtějí klasickou 99. Objeví však jen starší verzi. Dokážou ho zrenovovat?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 02:30:00" d="2020-11-04 03:20:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus shánějí klasický Rover, který je levný a nepříliš prožraný rzí. Rozhodnou se pro kupé vycházející z Hondy 800 za pouhých 650 liber. Takto nízká</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 03:20:00" d="2020-11-04 04:05:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus si vyhlídl klasický Renault 5. Will se do něj moc nehrne, ale Gus jej přemluví. Je to vzácný kousek a je téměř v pořádku, tedy kromě problému</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 04:05:00" d="2020-11-04 04:55:00"><n u="Sin City Motors">Sin City Motors III (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dva bodyguardi z Nashvillu požádají ke svému výročí Stevea o nový vzhled jejich nákladního Chevroletu na pekelné monstrum, ale nedostatek komunikace</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-04 04:55:00" d="2020-11-04 06:05:00"><n u="Sin City Motors">Sin City Motors III (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Opravář sloupů elektrického vedení z Texasu požádá Stevea a tým Welderup o zakázkovou úpravu jeho pickupu Ford ze 70. let, což je vede k vytvoření</k>  </p>
</a>
