<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="30" t="2020-10-25 03:24:20"><p id_tv="69" o="2020-11-01 06:00:00" d="2020-11-01 06:30:00"><n u="Ztřeštěné nápady a vychytávky">Ztřeštěné nápady a vychytávky I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Naši odborníci vám představí ty nejextrémnější a nejabsurdnější sportovní vychytávky na internetu a odhalí vám nejvýbušnější způsob, jak si vylepšit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 06:30:00" d="2020-11-01 07:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Při prvním pátrání po říčním monstru byl Jeremy vtažen do horské řeky ďáblovým sumcem stejně velkým jako on sám. Po deseti letech se nyní Jeremy obává</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 07:25:00" d="2020-11-01 08:15:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Z Londýna do Grónska a Norska sleduje Jeremy cestu neznámého mořského monstra, které se pokusí ulovit na udici, než udeří nelítostná arktická bouře</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 08:15:00" d="2020-11-01 09:05:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy se pustí do největšího vyšetřování své kariéry: Co se stalo více než tisícovce pasažérů na lodi RMS Laconia, kterou uprostřed Atlantiku zasáhlo ve</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 09:05:00" d="2020-11-01 10:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IX (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy pokračuje v největším vyšetřování své kariéry. Ve snaze nalézt podvodní pachatele čelí žralokům a potopí se do hloubky přes 600 metrů do doupěte</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 10:00:00" d="2020-11-01 10:45:00"><n u="Rybářské hvězdy">Rybářské hvězdy II (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dean a Adam navštíví Chorvatsko společně s hostujícím rybářem Gary Newmanem. Tentokrát se zaměří především na kapry a svou křížovou kapří výpravu začnou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 10:45:00" d="2020-11-01 11:40:00"><n u="Australské mega metro">Australské mega metro I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Budeme sledovat, jak se tým setká se všemi možnými problémy při ražbě tunelů přes minové pole existující infrastruktury a základy mrakodrapů až po sklepy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 11:40:00" d="2020-11-01 12:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (11)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Goldtimers si najmou 7tunový nakladač ve snaze ukončit své suché období, Dust Devils riskují, že dojde voda, a Marcus zmizí při průzkumu útesu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 12:25:00" d="2020-11-01 13:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na legendárních nalezištích zlata v západní Austrálii riskují tři týmy ostřílených zlatokopů své sny a budoucnost v honbě za jedinečnou cenou v podobě zlata</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 13:10:00" d="2020-11-01 13:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Týmy Dirt Dogs a Gold Gypsies se potýkají s hrozbou mechanických problémů a velkých rizik, jež mohou zhatit zlatou sezonu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 13:55:00" d="2020-11-01 14:45:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vern a Leon z týmu Dirt Dogs musí přesunout svou těžbu a Chrise a Grega z Gold Gypsies čeká těžké rozhodování. Vzdálení zlatokopové Henri a Kellie narazili</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 14:45:00" d="2020-11-01 15:30:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zdá se, že prudký déšť ochromí sezonu pro tým Dirt Dogs. Vzdáleným zlatokopům Henrimu a Kellie přeje štěstí a tým narazí na jedinečný nález</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 15:30:00" d="2020-11-01 16:15:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Návrat na scénu pro tým Dirt Dogs závisí na jediné činnosti. Chris a Greg zažívají úspěch při těžbě ložiskového zlata a Henri a Kellie vsadili při těžbě</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 16:15:00" d="2020-11-01 17:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na Kellie Carterovou a Henriho Chassainga útočí pytláci. Navíc čelí obrovskému neúspěchu. Tým Dirt Dogs musí těžit jinde, aby se udrželi v branži</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 17:00:00" d="2020-11-01 17:50:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kellie Carter a Henri Chassaing čelí poruchám a pytlákům. Týmu Gold Gypsies se nevydařil plán a zdá se, že jsou v úzkých</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 17:50:00" d="2020-11-01 18:35:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Začíná poslední týden těžební sezony zlata a Dirt Dogs se rozhodnou podstoupit obrovský risk, aby dosáhli svého cíle. Kellie a Henri zorganizují poslední</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 18:35:00" d="2020-11-01 19:20:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pět měsíců mimo provoz téměř zruinovalo podnik týmu zlatokopů Dirt Dogs. Nyní proto stojí před rozhodující sezonou. Klíčem k nepředstavitelnému bohatství</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 19:20:00" d="2020-11-01 20:05:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Uplynulou sezonu zlatokopové Chris a Greg Clarkovi nevytěžili dost zlata. Rozhodli se nyní proto vše risknout. Obdrží znepokojivé zprávy a riskantní obchod</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 20:05:00" d="2020-11-01 21:00:00"><n u="Australské mega metro">Australské mega metro I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Budeme sledovat, jak se tým setká se všemi možnými problémy při ražbě tunelů přes minové pole existující infrastruktury a základy mrakodrapů až po sklepy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 21:00:00" d="2020-11-01 21:45:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (11)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Goldtimers si najmou 7tunový nakladač ve snaze ukončit své suché období, Dust Devils riskují, že dojde voda, a Marcus zmizí při průzkumu útesu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 21:45:00" d="2020-11-01 22:30:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů II (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Bold Contender se pouští do naléhavého startu v poslední etapě svého zimního lovu. Kapitán Squizzy má na palubě humry za více než 30 000 dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 22:30:00" d="2020-11-01 23:20:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů II (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Je poslední týden lovecké sezóny langust, ale silný příliv Bassova průlivu táhne Ellu Rose nebezpečně blízko k jak břitva ostrým skalám ostrova Three Hummocks</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 23:20:00" d="2020-11-02 00:05:00"><n u="Sin City Motors">Sin City Motors III (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dva bodyguardi z Nashvillu požádají ke svému výročí Stevea o nový vzhled jejich nákladního Chevroletu na pekelné monstrum, ale nedostatek komunikace</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 00:05:00" d="2020-11-02 00:55:00"><n u="Sin City Motors">Sin City Motors III (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Opravář sloupů elektrického vedení z Texasu požádá Stevea a tým Welderup o zakázkovou úpravu jeho pickupu Ford ze 70. let, což je vede k vytvoření</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 00:55:00" d="2020-11-02 01:45:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby II (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Co způsobilo v Bostonu smrtící trhlinu, která zastavila dopravu v centru města? Ve Španělsku se protrhne přehrada a zničí celou oblast. A most v Milwaukee</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 01:45:00" d="2020-11-02 02:30:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby II (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V Connecticutu dojde k náhlému a tragickému kolapsu na jedné z nejrušnějších dálnic v zemi. Legendární olympijský stadion v Montrealu je katalogem technických selhání</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 02:30:00" d="2020-11-02 03:15:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby II (11)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Proč se revoluční plovoucí most dramaticky potopil na dno jezera Washington? V Texasu musela být výšková budova u pláže zcela zbourána</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 03:15:00" d="2020-11-02 04:05:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby II (12)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V Montrealu se zhroutí bez varovní životně důležitý silniční most. Co skutečně způsobilo explozi na Apollu 13, díky níž se stala nejdramatičtější vesmírnou misí vůbec?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 04:05:00" d="2020-11-02 04:50:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Co způsobilo propad celé silnice na železnici v Baltimoru? Šikmá věž v Pise unikla zřícení jen o vlásek. Podaří se inženýrům zachránit slavný manhattanský</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 04:50:00" d="2020-11-02 06:05:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Proč se propadá mrakodrap v centru San Franciska? Obrovská konstrukce nedokáže zachytit mořský příliv v Benátkách a nádherný most v Bilbau hrozí katastrofou</k>  </p>
</a>
