<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="30" t="2020-10-24 04:22:30"><p id_tv="69" o="2020-10-31 06:00:00" d="2020-10-31 06:30:00"><n u="Ztřeštěné nápady a vychytávky">Ztřeštěné nápady a vychytávky I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>S našimi nejlepšími vychytávkami na dovolenou vám předvedeme opravdovou zimní pohádkovou říši. Mike a Stephen vám ukážou, jak rozmrazit auto, když nemáte</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 06:30:00" d="2020-10-31 07:20:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hoši se chystají na vodní ploše Scapa Flow ve Skotsku na lov mníků mořských z vraků lodí z 1. a 2. světové války. Je zima, takže se ryby budou pohybovat</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 07:20:00" d="2020-10-31 08:10:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým vyráží podél pobřeží Norska k polárnímu kruhu. Čelí při tom mrazivým teplotám a učí se maximum, aby zvládli svůj poslední úkol, potápění pod ledem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 08:10:00" d="2020-10-31 09:05:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát tým vyráží na misi do divočiny severního Peru. Hoši zde cestou na lov kalmara peruánského musí čelit rozbouřenému moři a pouštní krajině</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 09:05:00" d="2020-10-31 09:45:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Susan zakoupila nemovitost v Jonesborough v Tennessee. Mezi ní a vysněným domem však stojí stará stodola. Obrátí se proto na Charlieho, aby opatrně</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 09:45:00" d="2020-10-31 10:30:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie zamíří k jezeru Norman v Severní Karolíně, aby zde zrestauroval starý srub, který slouží jako rekreační chata. Je potřeba zrenovovat základy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 10:30:00" d="2020-10-31 11:20:00"><n u="Přesun obřích nákladů">Přesun obřích nákladů I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Když největší britská bronzová socha přistane v docích v Plymouthu, připravuje se tým Kings Heavy Haulage na její doprovod úzkými ulicemi města na místo určení</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 11:20:00" d="2020-10-31 12:05:00"><n u="Přesun obřích nákladů">Přesun obřích nákladů I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Protiletadlová zbraň ze 2. sv. války musí být rozebrána, než ji bude možné lodí odvézt po řece do vnitrozemí, ale tým zpomaluje mnohaletý nános koroze</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 12:05:00" d="2020-10-31 12:50:00"><n u="Lovci ostnatého zlata">Lovci ostnatého zlata I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kapitán Dwane míří s posádkou do vod Fiordlandu na jižním pobřeží Nového Zélandu. Všichni potápěči mají plné ruce práce při výlovu tun ježovek</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 12:50:00" d="2020-10-31 13:35:00"><n u="Lovci ostnatého zlata">Lovci ostnatého zlata I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Posádka se rozšíří o nováčka Storma, kterému je teprve 16. Navzdory svému věku se však hodlá stát cenným členem týmu. Dwane musí učinit důležité rozhodnutí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 13:35:00" d="2020-10-31 14:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon byl nucen pouze k průzkumu, ale nyní narazí na hlavní výhru, první sezóna Goldtimers jde od zlého k horšímu a Dust Devils objeví útes za milión dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 14:25:00" d="2020-10-31 15:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Shane a Russell riskují, že jim dojde voda a ochromí jejich provoz, Victoria Diggers už skoro nemají kde kopat a Gold Gypsies zvažují rozhodnutí, které</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 15:10:00" d="2020-10-31 15:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (11)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Goldtimers si najmou 7tunový nakladač ve snaze ukončit své suché období, Dust Devils riskují, že dojde voda, a Marcus zmizí při průzkumu útesu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 15:55:00" d="2020-10-31 16:40:00"><n u="Rybářské hvězdy">Rybářské hvězdy II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>K Deanu a Adamovi se v Cotswolds připojí jako host rybář Matt Godfrey. Nejprve se zaměří na líny s váhou přes 2 kg a pak hledají 4,5kg candáta, známého jako &quot;upíří ryba&quot;</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 16:40:00" d="2020-10-31 17:30:00"><n u="Sin City Motors">Sin City Motors III (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dva bodyguardi z Nashvillu požádají ke svému výročí Stevea o nový vzhled jejich nákladního Chevroletu na pekelné monstrum, ale nedostatek komunikace</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 17:30:00" d="2020-10-31 18:20:00"><n u="Sin City Motors">Sin City Motors III (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Opravář sloupů elektrického vedení z Texasu požádá Stevea a tým Welderup o zakázkovou úpravu jeho pickupu Ford ze 70. let, což je vede k vytvoření</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 18:20:00" d="2020-10-31 19:20:00"><n u="Australské mega metro">Australské mega metro I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Budeme sledovat, jak se tým setká se všemi možnými problémy při ražbě tunelů přes minové pole existující infrastruktury a základy mrakodrapů až po sklepy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 19:20:00" d="2020-10-31 20:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (11)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Goldtimers si najmou 7tunový nakladač ve snaze ukončit své suché období, Dust Devils riskují, že dojde voda, a Marcus zmizí při průzkumu útesu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 20:10:00" d="2020-10-31 21:00:00"><n u="Neuvěřitelný rybolov">Neuvěřitelný rybolov I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Hoši jsou v Laosu, kde pátrají po ďáblově sumci. Nejvíce se vyskytují u ústí řeky Mekong, v místě, které místní obyvatelé považují za vstup do podsvětí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 21:00:00" d="2020-10-31 21:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VI (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy zamíří do téměř neznámých mokřin, kde se ocitne tváří v tvář největším sladkovodním bojovníkům Jižní Ameriky a odhalí argentinského rozparovače</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 21:50:00" d="2020-10-31 22:35:00"><n u="Rybářské hvězdy">Rybářské hvězdy II (4)</n><t>D</t><e>WP</e>    <k>Dean a Adam navštíví Chorvatsko společně s hostujícím rybářem Gary Newmanem. Tentokrát se zaměří především na kapry a svou křížovou kapří výpravu začnou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 22:35:00" d="2020-10-31 23:25:00"><n u="Lovci ostnatého zlata">Lovci ostnatého zlata I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Posádka lodi San Nicholas míří do nejjižnějšího cípu ostrova Stewart, do poslední stanice před Antarktidou. Soupeřivost potápěčů je navzdory mrazivým vodám nelítostná</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 23:25:00" d="2020-11-01 00:10:00"><n u="Lovci ostnatého zlata">Lovci ostnatého zlata I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Kapitán Dwane míří s posádkou na známé místo výskytu ježovek. Dychtivý mladík George zažije křest ohněm, když se tým snaží splnit nevyřízené objednávky</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 00:10:00" d="2020-11-01 01:00:00"><n u="Intenzivní kmenový trénink">Intenzivní kmenový trénink I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nish doprovází Joela, který si chce zkusit život po boku keňských Masajů. Joel zastupuje svou vesnici v soutěži válečníků. Nečekaně se však zraní</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 01:00:00" d="2020-11-01 01:50:00"><n u="Intenzivní kmenový trénink">Intenzivní kmenový trénink I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mexické pohoří Sierra Madre je domovem Tarahumarů, kmene běžců na dlouhé vzdálenosti. Nish se ponoří do místní kultury, aby zjistil, zda neskýtá nějaké</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 01:50:00" d="2020-11-01 02:40:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Marcus a Linden jsou obviněni z nelegálního průzkumu, tým Goldtimers má štěstí na místo plné zlata a Victoria Diggers jsou zoufalí, ale dostanou záchranné</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 02:40:00" d="2020-11-01 03:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon ochromí zpoždění s vydáním povolení pro hledání zlata v buši a snaží se nějak přežít. Gold Gypsies objeví množství kvalitního zlata a hazard</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 03:25:00" d="2020-11-01 04:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Shane a Russell předělávají stroj na dolování vodním způsobem, aby zachránili sezónu, Victoria Diggers jsou nuceni kopat v nájmu u sousedů a bratři Marcus</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 04:10:00" d="2020-11-01 04:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon byl nucen pouze k průzkumu, ale nyní narazí na hlavní výhru, první sezóna Goldtimers jde od zlého k horšímu a Dust Devils objeví útes za milión dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-01 04:55:00" d="2020-11-01 06:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Shane a Russell riskují, že jim dojde voda a ochromí jejich provoz, Victoria Diggers už skoro nemají kde kopat a Gold Gypsies zvažují rozhodnutí, které</k>  </p>
</a>
