<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="36" t="2020-10-30 03:14:49"><p id_tv="69" o="2020-11-06 05:20:00" d="2020-11-06 05:40:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Robin a jeho lidé čelí problémům s náklaďákem. Vyrazí pro zásoby paliva, než jim úplně dojdou. Claudia najme Scrappy Larryho, aby vyčistil pozemek Jade City</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 05:40:00" d="2020-11-06 06:05:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když náklaďák odváží noclehárnu na těžební místo, Claudia se obává nejhoršího. Po usednutí za volant prochází Joshova vznětlivost zkouškou kvůli špatným</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 06:05:00" d="2020-11-06 06:10:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka se snaží do těžebního místa na kopci dostat vodu pro drátovou pilu, aby mohli rozříznout velký balvan. Hustý kouř z lesního požáru se na všech ošklivě podepíše</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 06:10:00" d="2020-11-06 06:55:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zkušený řemeslník Jack učí Charlieho, jak otesat kulatinu starým způsobem pomocí ručních nástrojů a velké námahy. Tým se pak připraví dokončit rekonstrukci domu ve Virgínii</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 06:55:00" d="2020-11-06 07:40:00"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jednoho muže postihne nebezpečná nehoda v temné jeskyni. Jiný zálesák uvízne v divočině bez nezbytných zásob</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 07:40:00" d="2020-11-06 08:30:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% V jižní Africe kolují zprávy o nebezpečné rybě, která číhá nepozorovaně v tajemných vodách Okavanga. Jeremy hodlá toto říční monstrum vystopovat a odhalit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 08:30:00" d="2020-11-06 09:15:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za týden. Posádka lodi Bold Contender však naposledy vyráží do Port Davey, aby zde vyzkoušeli štěstí. Kapitán Squizzy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 09:15:00" d="2020-11-06 10:05:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Scrappers se snaží zajistit provoz svého zařízení na zpracování zlata. Rick zápolí s 45stupňovým vedrem a Greg spěchá na opačnou stranu Austrálie za nemocným otcem</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 10:05:00" d="2020-11-06 10:25:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (13)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Robin učiní těžké rozhodnutí ohledně důlního vozu 6-Pack po další nákladné opravě poruchy. Claudia shání pomoc, aby dostala nefrit z tábora dřív, než je odřízne zima</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 10:25:00" d="2020-11-06 10:50:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (14)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>S přicházející zimou nutí Claudia svou vyčerpanou posádku pracovat za hranice sil, což způsobí třenice a nakonec donutí Claudii nechat tým zvolnit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 10:50:00" d="2020-11-06 11:40:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus a Will touží po troše luxusu a hledají upravenou Mazdu MX-5. Vše se zdá v pořádku. Když však prohlédnou vůz zespod, zjistí, že až tak skvělé to s ní zas není</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 11:40:00" d="2020-11-06 12:30:00"><n u="Intenzivní kmenový trénink">Intenzivní kmenový trénink I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Joel a Nish cestují do mrazivé mongolské stepi. Joel zde prochází zkouškou ve třech chlapských dovednostech a soupeří s místními obyvateli, kteří</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 12:30:00" d="2020-11-06 13:20:00"><n u="Intenzivní kmenový trénink">Intenzivní kmenový trénink I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Joel a Nish vyrazí do brazilského státu Mato Grosso na návštěvu kmene Xavante. Pod přísným dohledem Nishe u nich Joel trénuje a zúčastní se nesmírně</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 13:20:00" d="2020-11-06 14:00:00" c="1"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (1)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Izolovaní v lesích severozápadu USA tito odvážní muži s neuvěřitelnými stavařskými schopnostmi hledali naprostou svobodu, tj. život v korunách stromů mimo moderní svět</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 14:00:00" d="2020-11-06 14:45:00" c="1"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (2)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Udeří katastrofa a jeden z našich mužů je donucen předělat své obydlí v koruně stromu. Zásoby jsou na minimu a další lesní muž musí k přežití zapojit tvořivost</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 14:45:00" d="2020-11-06 15:25:00" c="1"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (3)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Jay pátrá po nezbytných zásobách a vyrazí na výpravu po zamrzlých řekách. Ethan a Aza učiní explozivní objev</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 15:25:00" d="2020-11-06 16:10:00"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ethan a Aza začnou budovat základy Azova nového obydlí, jedinečného otočného domu v korunách. Lesní muži narazí na neznámé tváře a hned tasí zbraně</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 16:10:00" d="2020-11-06 16:55:00"><n u="Přesun obřích nákladů">Přesun obřích nákladů I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Logistické centrum Amazonu v Boltonu má velikost pěti fotbalových hřišť a pár triků v rukávu, jak doručit miliony položek do schránek příjemců včas a neporušené</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 16:55:00" d="2020-11-06 17:45:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VIII (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Jeremy pátrá po tvorovi, který se ukrývá za legendou o mořském hadovi. Z Lamanšského průlivu vyrazí do Thajska, kde mu mytologie o mořském hadovi poskytne důležité vodítko</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 17:45:00" d="2020-11-06 18:35:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby II (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Chyba v městské inženýrské síti způsobí masivní záplavy v Houstonu. Nedaleko Seattlu odhalí dopravní katastrofa slabé místo mostů v celých USA</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 18:35:00" d="2020-11-06 19:00:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Začíná závod s rozřezáváním 90tunového valounu a naplnění smlouvy na velký prodej nefritu, ale mezi Robinem a jeho zbrklým synem Joshem to vře, když nejde spustit řezačku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 19:00:00" d="2020-11-06 19:20:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zatímco Josh jde zoufale shánět palivo, Robin objeví slibnou novou žílu, nadšení z velkého nálezu však překazí porucha důlního nákladního vozu 6-Pack</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 19:20:00" d="2020-11-06 20:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (10)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Victoria Diggers mají podezření, že všechno zlato z důlních šachet už bylo vytěženo. Jake vylouhuje v novém zařízení 100 uncí zlata</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 20:10:00" d="2020-11-06 20:55:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus chtějí koupit nějaký vůz z východního bloku. Podaří se jim narazit na oranžovou Škodu Estelle. Vyhrají ji v online aukci. Teď však musí přijít</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 20:55:00" d="2020-11-06 21:45:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus hodlá koupit Citroën XM 5, který je však ve Francii. Na trhu není po těchto autech nikterak vysoká poptávka. Takže mají docela problém</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 21:45:00" d="2020-11-06 22:10:00"><n u="Demoliční práce na Novém Zélandu">Demoliční práce na Novém Zélandu I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka Southern Demolition strhává budovy za 113 let starou fasádou na ulici High Street v Christchurch. Je to ošemetný úkol, neboť fasáda je zezadu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 22:10:00" d="2020-11-06 22:30:00"><n u="Demoliční práce na Novém Zélandu">Demoliční práce na Novém Zélandu I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Odstraněním zdi budovy v Aucklandu byla odkryta toaleta jedné restaurace. Je zřejmé, že záchod byl postaven a napojen přesně na tu stěnu, kterou tým právě demoluje</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 22:30:00" d="2020-11-06 23:20:00"><n u="Sin City Motors">Sin City Motors III (5)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Aby uspokojil nového klienta, staví Steve rat rod z auta Peterbilt z roku 1979, které kdysi jezdilo pro ocelářskou firmu jeho otce, ale jeho plány</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-06 23:20:00" d="2020-11-07 00:05:00"><n u="Sin City Motors">Sin City Motors III (6)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Muž od rodiny, který touží po rychlosti, hledá rat rod, který by si užila celá rodina. Aby splnil klientovy požadavky, hledá tým způsob, jak monstru</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-07 00:05:00" d="2020-11-07 00:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na legendárních nalezištích zlata v západní Austrálii riskují tři týmy ostřílených zlatokopů své sny a budoucnost v honbě za jedinečnou cenou v podobě zlata</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-07 00:55:00" d="2020-11-07 01:40:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zimní sezona výlovu humrů končí za týden. Posádka lodi Bold Contender však naposledy vyráží do Port Davey, aby zde vyzkoušeli štěstí. Kapitán Squizzy</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-07 01:40:00" d="2020-11-07 02:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na legendárních nalezištích zlata v západní Austrálii riskují tři týmy ostřílených zlatokopů své sny a budoucnost v honbě za jedinečnou cenou v podobě zlata</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-07 02:25:00" d="2020-11-07 03:15:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Týmy Dirt Dogs a Gold Gypsies se potýkají s hrozbou mechanických problémů a velkých rizik, jež mohou zhatit zlatou sezonu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-07 03:15:00" d="2020-11-07 04:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vern a Leon z týmu Dirt Dogs musí přesunout svou těžbu a Chrise a Grega z Gold Gypsies čeká těžké rozhodování. Vzdálení zlatokopové Henri a Kellie narazili</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-07 04:00:00" d="2020-11-07 04:45:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Zdá se, že prudký déšť ochromí sezonu pro tým Dirt Dogs. Vzdáleným zlatokopům Henrimu a Kellie přeje štěstí a tým narazí na jedinečný nález</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-07 04:45:00" d="2020-11-07 06:10:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Návrat na scénu pro tým Dirt Dogs závisí na jediné činnosti. Chris a Greg zažívají úspěch při těžbě ložiskového zlata a Henri a Kellie vsadili při těžbě</k>  </p>
</a>
