<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="31" t="2020-10-26 03:18:13"><p id_tv="69" o="2020-11-02 06:05:00" d="2020-11-02 06:50:00"><n u="Blázni do srubů">Blázni do srubů II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Charlie Norman pochází z dlouhé řady kvalifikovaných zedníků. Normanovi budují starobylý vinný sklípek a hledají cihly z doby americké války za nezávislost</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 06:50:00" d="2020-11-02 07:30:00" c="1"><n u="Lesní muži">Lesní muži I (1)</n><t>F</t><e>W</e>    <k>Izolovaní v lesích severozápadu USA tito odvážní muži s neuvěřitelnými stavařskými schopnostmi hledali naprostou svobodu, tj. život v korunách stromů mimo moderní svět</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 07:30:00" d="2020-11-02 08:20:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy vyrazí na ruskou řeku Amur, kde mají záhadná úmrtí tří mužů souvislost se samotářským sladkovodním obrem. Jedná se o netvora, u něhož</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 08:20:00" d="2020-11-02 09:10:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka lodi Barralee míří naposledy zpět na ostrov Maatsuyker. Danny, kapitán lodi William Norling, se přibližuje ke svému cíli humrů v ceně 100 tisíc dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 09:10:00" d="2020-11-02 09:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vern z týmu Dirt Dogs má zálusk na zlatonosný útes. Scrappers jsou konečně připraveni spustit zařízení na oddělování zlata a Ted a Lecky riskují v místě historické skládky</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 09:55:00" d="2020-11-02 10:20:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Josh se jen tak tak vyhne katastrofě, když vjede do dolu s nákladem paliva, a Claudia je zničená, protože během řezání jí nefritová deska praskla v půli</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 10:20:00" d="2020-11-02 10:40:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Claudia a Robin hledají další nefritový kámen, aby mohli splnit závazek klientovi. Claudia zkouší staré valouny po jejím otci a doufá, že řešení problému</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 10:40:00" d="2020-11-02 11:30:00"><n u="Přesun obřích nákladů">Přesun obřích nákladů I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Chris Bugler převáží největší náklad svého života. Desetitunová kostra jachty musí proplout úzkými ulicemi Dorsetu do přístavu Poole</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 11:30:00" d="2020-11-02 12:15:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Co pokořilo železniční most v Pensylvánii a jak mohou inženýři zachránit před katastrofou katedrálu tyčící se do nebe? Dále dochází k pokusu zachovat</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 12:15:00" d="2020-11-02 13:05:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chicago postihly naléhavé stavební problémy. Proč dochází k obrovským záplavám jeho slavných budov a jaké chyby učinili inženýři, že došlo k opuštění hlavního nádraží?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 13:05:00" d="2020-11-02 13:50:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Lesklý mrakodrap v Dallasu oslňuje své okolí. Proč k tomu dochází? Slavná pařížská památka má možnou osudovou chybu. Obyvatele starodávného anglického</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 13:50:00" d="2020-11-02 14:40:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>180 tisíc lidí v Kalifornii muselo opustit svá obydlí, když selhala nejvyšší americká přehrada. Skotský most má tak vážný konstrukční problém</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 14:40:00" d="2020-11-02 15:25:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kvůli starému konstrukčnímu problému dochází k ucpání baltimorské kanalizace. Stavební projekt na venkově v Irsku si vysloužil přezdívku Titanik, neboť</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 15:25:00" d="2020-11-02 16:15:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby I (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Šrouby o velikosti paže padají z londýnského mrakodrapu. Rovněž se podíváme, proč došlo ke skluzu řecké vesnice dolů po svahu a jak lze zabránit epidemii výmolů v Portlandu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 16:15:00" d="2020-11-02 17:00:00"><n u="Přesun obřích nákladů">Přesun obřích nákladů I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Protiletadlová zbraň ze 2. sv. války musí být rozebrána, než ji bude možné lodí odvézt po řece do vnitrozemí, ale tým zpomaluje mnohaletý nános koroze</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 17:00:00" d="2020-11-02 17:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Na Aljašce pátrá Jeremy po tvorovi, který by mohl přemoct nic netušícího rybáře. Žije v řece něco podobného, nebo to mají na svědomí chladnovodní žraloci?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 17:50:00" d="2020-11-02 18:40:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby II (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tragédie lodi zničí pamětihodnost na Floridě. V Německu se zhroutí průlomová konstrukce. A průkopnický most v centru Kodaně vyvolá rozepře</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 18:40:00" d="2020-11-02 19:05:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (11)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Claudia a Robin přijdou o dva týdny těžby kvůli lesním požárům, a proto nyní riskují návrat na pozemek Two Mile. Scrappy Larry vyrazí na spáleniště</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 19:05:00" d="2020-11-02 19:25:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Blíží se zima. Claudia je zklamaná z Robina, jemuž trvá rozříznutí 90tunového balvanu a jeho vyvezení z lomu příliš dlouho. Kvůli špatnému počasí</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 19:25:00" d="2020-11-02 20:15:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gold Gypsies objeví cenný meteorit, který by jim mohl vynést tisíce dolarů. Podle staré mapy Tedova dědečka se tým Mahoneys žene za dalšími velkými valouny</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 20:15:00" d="2020-11-02 21:00:00"><n u="Lovci ostnatého zlata">Lovci ostnatého zlata I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Objednávka s krátkým termínem vyžaduje kompletní posádku na lodi Southern Leader, neboť se Dwane a jeho tým snaží zkrátit čas dodávky na polovinu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 21:00:00" d="2020-11-02 21:45:00"><n u="Lovci ostnatého zlata">Lovci ostnatého zlata I (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dwane pracuje na obrovské zakázce mořských ježků. K jejímu splnění je zapotřebí větší loď a posádka. Celou akci však ohrozí řada problémů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 21:45:00" d="2020-11-02 22:30:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Squizzy, kapitán lodi Bold Contender, vyráží na moře. Hodlá zde vydělat na velmi výhodné ceně humrů. Je u pobřeží jižní Tasmánie, kde chce vylovit 1 900 hlubinných humrů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 22:30:00" d="2020-11-02 23:20:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Cena humrů je nadále výhodná a přesahuje 100 australských dolarů za kg. Všechny posádky lodí však narazily na velké problémy. Týmy Kai Koura a Ansons</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-02 23:20:00" d="2020-11-03 00:05:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (11)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Goldtimers si najmou 7tunový nakladač ve snaze ukončit své suché období, Dust Devils riskují, že dojde voda, a Marcus zmizí při průzkumu útesu</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 00:05:00" d="2020-11-03 00:50:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon byl nucen pouze k průzkumu, ale nyní narazí na hlavní výhru, první sezóna Goldtimers jde od zlého k horšímu a Dust Devils objeví útes za milión dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 00:50:00" d="2020-11-03 01:35:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka lodi Barralee míří naposledy zpět na ostrov Maatsuyker. Danny, kapitán lodi William Norling, se přibližuje ke svému cíli humrů v ceně 100 tisíc dolarů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 01:35:00" d="2020-11-03 02:25:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy vyrazí na ruskou řeku Amur, kde mají záhadná úmrtí tří mužů souvislost se samotářským sladkovodním obrem. Jedná se o netvora, u něhož</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 02:25:00" d="2020-11-03 03:20:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy se dozví o nedávném útoku na mongolské řece a zvažuje, zda ho mohla způsobit obrovská ryba. Zlatokopové však otrávili její poslední útočiště</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 03:20:00" d="2020-11-03 04:10:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Wade se vrací do Indie vyšetřit novou řadu útoků. Jeho plány odchytit monstrum narazí na problém, když ho místní obyvatelé varují, že jde o posvátného</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-11-03 04:10:00" d="2020-11-03 05:00:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy se vrací na nebezpečnou australskou řeku Fitzroy, kde bude mít dosud nejnáročnější úkol: odchytit žraloka ganžského, jednu z nejvzácnějších paryb</k>  </p>
</a>
