<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="34" t="2020-10-23 04:24:27"><p id_tv="69" o="2020-10-30 05:10:00" d="2020-10-30 05:35:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (13)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Robin učiní těžké rozhodnutí ohledně důlního vozu 6-Pack po další nákladné opravě poruchy. Claudia shání pomoc, aby dostala nefrit z tábora dřív, než je odřízne zima</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 05:35:00" d="2020-10-30 06:00:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (14)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>S přicházející zimou nutí Claudia svou vyčerpanou posádku pracovat za hranice sil, což způsobí třenice a nakonec donutí Claudii nechat tým zvolnit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 06:00:00" d="2020-10-30 06:25:00"><n u="Ztřeštěné nápady a vychytávky">Ztřeštěné nápady a vychytávky I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nahlédneme do podivného a nádherného světa domácích mazlíčků. Uvidíte např. papouška, jenž umí odemknout zámek paklíčem, a kočku, která chodí na záchod</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 06:25:00" d="2020-10-30 07:10:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (12)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus hodlá koupit Citroën XM 5, který je však ve Francii. Na trhu není po těchto autech nikterak vysoká poptávka. Takže mají docela problém</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 07:10:00" d="2020-10-30 08:00:00"><n u="Divoká Montana">Divoká Montana I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>James, Ron a Kayl se pokusí zachránit malé tele. Jeho máma o něj nejeví zájem a ono venku během noci příliš prochladlo. Bez matčina mléka může do pár hodin zemřít</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 08:00:00" d="2020-10-30 08:50:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra IV (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>81% Jeremy Wade se při pátrání po sladkovodních monstrech běžně vydává do nejodlehlejších míst celého světa. Poslední dobou však dostává zprávy o zabijácích</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 08:50:00" d="2020-10-30 09:35:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Clive, kapitán lodi Minnamurra, musí zlepšit úspěšnost svých výlovů, aby vůbec něco utržil. V Bassově průlivu používá kapitán Danny k nalezení velkých</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 09:35:00" d="2020-10-30 10:20:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové III (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Dirt Dogs musí přesunout svou těžbu. Gold Gypsies se před ničím nezastaví, aby dosáhli svého cíle ve výši 80 000 dolarů. A Rick narazí na odlehlém pozemku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 10:20:00" d="2020-10-30 10:45:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Začíná závod s rozřezáváním 90tunového valounu a naplnění smlouvy na velký prodej nefritu, ale mezi Robinem a jeho zbrklým synem Joshem to vře, když nejde spustit řezačku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 10:45:00" d="2020-10-30 11:10:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem VI (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Zatímco Josh jde zoufale shánět palivo, Robin objeví slibnou novou žílu, nadšení z velkého nálezu však překazí porucha důlního nákladního vozu 6-Pack</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 11:10:00" d="2020-10-30 11:55:00"><n u="Přesun obřích nákladů">Přesun obřích nákladů I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Logistické centrum Amazonu v Boltonu má velikost pěti fotbalových hřišť a pár triků v rukávu, jak doručit miliony položek do schránek příjemců včas a neporušené</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 11:55:00" d="2020-10-30 12:40:00"><n u="Divoká Montana">Divoká Montana I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>James, Ron a Kayl se pokusí zachránit malé tele. Jeho máma o něj nejeví zájem a ono venku během noci příliš prochladlo. Bez matčina mléka může do pár hodin zemřít</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 12:40:00" d="2020-10-30 13:35:00"><n u="Intenzivní kmenový trénink">Intenzivní kmenový trénink I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Joel Dommett a Nish Kumar jsou v Číně, kde chtějí zakusit život šaolinských mnichů. Joel absolvuje rychlokurz kung-fu a Nish zjišťuje, jak přimět Joela</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 13:35:00" d="2020-10-30 14:25:00"><n u="Intenzivní kmenový trénink">Intenzivní kmenový trénink I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nish a Joel cestují na Filipíny, kde sídlí lovci a sběrači kmene Tagbanua. Joel se snaží držet krok s jejich způsobem života, Nish ho při tom pozoruje</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 14:25:00" d="2020-10-30 15:15:00"><n u="Intenzivní kmenový trénink">Intenzivní kmenový trénink I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nish doprovází Joela, který si chce zkusit život po boku keňských Masajů. Joel zastupuje svou vesnici v soutěži válečníků. Nečekaně se však zraní</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 15:15:00" d="2020-10-30 16:05:00"><n u="Intenzivní kmenový trénink">Intenzivní kmenový trénink I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mexické pohoří Sierra Madre je domovem Tarahumarů, kmene běžců na dlouhé vzdálenosti. Nish se ponoří do místní kultury, aby zjistil, zda neskýtá nějaké</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 16:05:00" d="2020-10-30 16:55:00"><n u="Přesun obřích nákladů">Přesun obřích nákladů I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Když největší britská bronzová socha přistane v docích v Plymouthu, připravuje se tým Kings Heavy Haulage na její doprovod úzkými ulicemi města na místo určení</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 16:55:00" d="2020-10-30 17:45:00"><n u="Říční monstra">Říční monstra VII (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>81% Tygří ryby patří k nejobávanějším v Africe. Požírají však lidi? Jeremy se rozhodne, že jediný způsob, jak věci přijít na kloub, je stát se živou návnadou</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 17:45:00" d="2020-10-30 18:30:00"><n u="Obrovské stavitelské chyby">Obrovské stavitelské chyby II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Proč v Miami během stavby spadl nejmodernější most? Železniční přejezd v Alabamě skrývá smrtící vadu designu. A španělský energetický projekt každého šokuje</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 18:30:00" d="2020-10-30 18:55:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Když náklaďák odváží noclehárnu na těžební místo, Claudia se obává nejhoršího. Po usednutí za volant prochází Joshova vznětlivost zkouškou kvůli špatným</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 18:55:00" d="2020-10-30 19:20:00"><n u="Honba za nefritem">Honba za nefritem V (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Posádka se snaží do těžebního místa na kopci dostat vodu pro drátovou pilu, aby mohli rozříznout velký balvan. Hustý kouř z lesního požáru se na všech ošklivě podepíše</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 19:20:00" d="2020-10-30 20:05:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové IV (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Boj o přežití může přinést týmu Victoria Diggers obrovský valoun. V cestě za svým snem musí tým Gold Gypsies odrazit útok smrtelně nebezpečných hadů</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 20:05:00" d="2020-10-30 20:55:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus mají zálusk na skandinávské auto a rozhodnou se pro Saab, na kterém dosud nedělali. Chtějí klasickou 99. Objeví však jen starší verzi. Dokážou ho zrenovovat?</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 20:55:00" d="2020-10-30 21:40:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Will a Gus shánějí klasický Rover, který je levný a nepříliš prožraný rzí. Rozhodnou se pro kupé vycházející z Hondy 800 za pouhých 650 liber. Takto nízká</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 21:40:00" d="2020-10-30 22:30:00"><n u="Renovace rachotin">Renovace rachotin II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gus si vyhlídl klasický Renault 5. Will se do něj moc nehrne, ale Gus jej přemluví. Je to vzácný kousek a je téměř v pořádku, tedy kromě problému</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 22:30:00" d="2020-10-30 23:20:00"><n u="Sin City Motors">Sin City Motors III (3)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Dva bodyguardi z Nashvillu požádají ke svému výročí Stevea o nový vzhled jejich nákladního Chevroletu na pekelné monstrum, ale nedostatek komunikace</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-30 23:20:00" d="2020-10-31 00:05:00"><n u="Sin City Motors">Sin City Motors III (4)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>Opravář sloupů elektrického vedení z Texasu požádá Stevea a tým Welderup o zakázkovou úpravu jeho pickupu Ford ze 70. let, což je vede k vytvoření</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 00:05:00" d="2020-10-31 00:55:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Shane a Russell předělávají stroj na dolování vodním způsobem, aby zachránili sezónu, Victoria Diggers jsou nuceni kopat v nájmu u sousedů a bratři Marcus</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 00:55:00" d="2020-10-31 01:40:00"><n u="Australští lovci humrů">Australští lovci humrů I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Clive, kapitán lodi Minnamurra, musí zlepšit úspěšnost svých výlovů, aby vůbec něco utržil. V Bassově průlivu používá kapitán Danny k nalezení velkých</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 01:40:00" d="2020-10-31 02:25:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tým Victoria Diggers se vrací, aby se opět snažil najít valouny za milióny dolarů, tým nováčků Dust Devils má problémy se zadřenou sušičkou a Gold Gypsies zasáhne tragédie</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 02:25:00" d="2020-10-31 03:15:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon Crew čelí finanční katastrofě, sušička pro Victoria Diggers za 150 000 dolarů dorazí děsivě poškozená a tým nováčků The Goldtimers dá v sázku</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 03:15:00" d="2020-10-31 04:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Celá operace týmu Dust Devils se musí ukončit, když se zaplaví výkopová oblast týmu Poseidon Crew, což je přinutí přestat s hlubinnou těžbou a bránit</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 04:00:00" d="2020-10-31 04:45:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Gold Gypsies učiní objev, který může jejich sezónu dostat do výšin, Victoria Diggers narazí na úředního šimla - což Nevilleho donutí riskovat</k>  </p>
<p id_tv="69" o="2020-10-31 04:45:00" d="2020-10-31 06:00:00"><n u="Australští zlatokopové">Australští zlatokopové V (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým Poseidon Crew dostane zničující zprávy ohledně jejich povolení k těžbě, tým Dust Devils hazarduje na obrovském křemenném útesu a Shane a Russell narazí</k>  </p>
</a>
