<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-10-23 04:24:35"><p id_tv="70" o="2020-10-30 05:35:00" d="2020-10-30 06:00:00"><n u="Prokleté rodokmeny">Prokleté rodokmeny I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Císařský rod Romanovců vládl 300 let tvrdou rukou. Za jejich vlády však byla vůbec poprvé zpochybněna císařská autorita. A budoucnost této dynastie</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-30 06:00:00" d="2020-10-30 06:30:00"><n u="Pařížské záhady">Pařížské záhady I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Fantom opery byl skutečný člověk, který však nevypadal tak, jak si ho představovali umělci nebo režiséři. Nešlo rozhodně o žádného ducha</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-30 06:30:00" d="2020-10-30 07:00:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (19)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ať se vám to líbí či ne, války, konflikt a potřeba prozkoumat neznámé jsou katalyzátorem lidského pokroku v oblasti technologie. Lidstvo přichází</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-30 07:00:00" d="2020-10-30 07:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí X (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na muže, který zachránil George Washingtona, na průkopníka lidských práv a na bizarní pozorování UFO</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-30 07:50:00" d="2020-10-30 08:50:00"><n u="Wales: Země divočiny">Wales: Země divočiny I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Je podzim, období změn. Divoký život je v pohybu a mezi samci probíhají boje o vedení a právo množení, ale čas se krátí - a zima se blíží</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-30 08:50:00" d="2020-10-30 09:50:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě II (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Revoluční bojovou loď ze 16. století vytvořily dvě legendy mořeplavby: sir John Hawkins a sir Francis Drake. Představíme si jejich příběhy, jak bránili</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-30 09:50:00" d="2020-10-30 10:50:00"><n u="2. světová válka v barevném provedení">2. světová válka v barevném provedení I (12)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Poslední měsíce války v Evropě byly šokující a zoufalé. Tento díl sleduje Američany a Brity při přechodu Rýna a Rusy, kteří postupovali skrze Polsko do Německa</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-30 10:50:00" d="2020-10-30 11:50:00"><n>Vynálezci fašistického Německa</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Doba národního socialismu otevřela náruč řadě talentovaných vynálezců a průkopníků, kteří využili příležitosti poskytované nacisty. I oni sami však byli často využíváni</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-30 11:50:00" d="2020-10-30 12:55:00"><n u="Dávná nebesa">Dávná nebesa I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Ve třetím dílu se dostaneme za nebeskou klenbu, která po tisíciletí stanovovala naše nebe, vyvineme novou technologii k dalšímu průzkumu a budeme</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-30 12:55:00" d="2020-10-30 14:00:00"><n u="Tajemství egyptských pyramid">Tajemství egyptských pyramid I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Archeologové dešifrují 4500 let starý deník stavitele pyramidy a odkrývají nová vodítka ohledně toho, jak byla pyramida postavena. Podaří se jim přemístit</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-30 14:00:00" d="2020-10-30 14:50:00"><n u="Dešifrované záhady">Dešifrované záhady I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Když se objeví nový důkaz, Jennifer a paranormální médium Stephanie Bingham míří do Massachusetts prozkoumat jeden z nejnechvalněji proslulých odložených</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-30 14:50:00" d="2020-10-30 15:55:00"><n>Hitlerův posvátný poklad</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rok 1945: americký voják a odborník na středověké posvátné umění má za úkol vystopovat ztracené korunovační klenoty Svaté říše římské, které dříve ukryli</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-30 15:55:00" d="2020-10-30 16:55:00"><n u="2. světová válka v barevném provedení">2. světová válka v barevném provedení I (13)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Trumanova vláda se domnívá, že Japonsko nebude nikdy kapitulovat. Proto na Hirošimu a Nagasaki svrhne atomové bomby, které jsou hrozivým vyvrcholením války</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-30 16:55:00" d="2020-10-30 17:55:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě II (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Bitva v Leytském zálivu je příběhem největšího námořního konfliktu v historii, do něhož zasáhly i válečné lodě z Pearl Harbor, největší na světě v té době</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-30 17:55:00" d="2020-10-30 18:50:00"><n u="Příběh dvou sester">Příběh dvou sester II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Královna Alžběta II. a princezna Margaret patří k nejfotografovanějším ženám v historii. Kdo jsou však tyto ženy ukryté za královskou vznešeností</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-30 18:50:00" d="2020-10-30 20:00:00"><n u="2. světová válka - Bitvy o Evropu">2. světová válka - Bitvy o Evropu I (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Prosinec 1944: Hitler vybral oblast Arden jako místo pro zásadní ofenzívu. Tento nečekaný útok provedený elitními divizemi zpočátku naprosto otřese americkými jednotkami</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-30 20:00:00" d="2020-10-30 21:00:00"><n u="Dešifrované záhady">Dešifrované záhady I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V roce 1967 se po nejsmrtelnějším pádu mostu v historii USA objevily zvěsti, že záhadné, okřídlené stvoření možná varovalo předem před hrozící katastrofou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-30 21:00:00" d="2020-10-30 22:05:00"><n>Zamilovaná do Adolfa Hitlera</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vztah Adolfa Hitlera a Evy Braunové byl plný lásky i beznaděje a trval až do jejich smrti. Dokument poprvé představí Hitlera v jeho soukromí očima jeho milenky</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-30 22:05:00" d="2020-10-30 23:05:00"><n u="Čarodějnice ze Salemu">Čarodějnice ze Salemu I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Září 1692: Protože jeho vlastní žena čelí obvinění, pozastaví guvernér William Phips všechny popravy. Vězni jsou propuštěni a Salem se nyní musí vypořádat</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-30 23:05:00" d="2020-10-31 00:05:00"><n>Hitlerův posvátný poklad</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rok 1945: americký voják a odborník na středověké posvátné umění má za úkol vystopovat ztracené korunovační klenoty Svaté říše římské, které dříve ukryli</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 00:05:00" d="2020-10-31 01:00:00"><n u="Dešifrované záhady">Dešifrované záhady I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V roce 1967 se po nejsmrtelnějším pádu mostu v historii USA objevily zvěsti, že záhadné, okřídlené stvoření možná varovalo předem před hrozící katastrofou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 01:00:00" d="2020-10-31 01:45:00"><n u="Dešifrované záhady">Dešifrované záhady I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Když se objeví nový důkaz, Jennifer a paranormální médium Stephanie Bingham míří do Massachusetts prozkoumat jeden z nejnechvalněji proslulých odložených</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 01:45:00" d="2020-10-31 02:40:00"><n>Zamilovaná do Adolfa Hitlera</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vztah Adolfa Hitlera a Evy Braunové byl plný lásky i beznaděje a trval až do jejich smrti. Dokument poprvé představí Hitlera v jeho soukromí očima jeho milenky</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 02:40:00" d="2020-10-31 03:30:00"><n u="Čarodějnice ze Salemu">Čarodějnice ze Salemu I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Září 1692: Protože jeho vlastní žena čelí obvinění, pozastaví guvernér William Phips všechny popravy. Vězni jsou propuštěni a Salem se nyní musí vypořádat</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 03:30:00" d="2020-10-31 04:10:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí X (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá sud spojený se spiknutím za 2. světové války, semafor, který podnítil revoluci ve městě, a představí nám doktora z 19</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 04:10:00" d="2020-10-31 04:55:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí X (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na největší přírodní záhadu. Prozkoumá neúspěšnou vesmírnou stanici a rodinný spor, který navždy změnil New York</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 04:55:00" d="2020-10-31 05:25:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy I (16)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Všichni znají lepicí pásku a tisíce způsobů jejího využití. Ale věděli jste, že tento všestranný nástroj používali námořníci a vojáci během</k>  </p>
</a>
