<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-10-28 03:19:22"><p id_tv="70" o="2020-11-04 05:20:00" d="2020-11-04 06:00:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Deštník - jedinečná ochrana proti dešti, která ale byla vynalezena pro jiný účel. Hologramy - jakou mají souvislost mikroskopy, lasery a oblíbené 3D obrázky?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 06:00:00" d="2020-11-04 06:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí X (11)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá repliku nejslavnějšího amerického zvonu, zaměří se na fotografii podezřele vypadajícího šéfkuchaře a na ilustrovanou knihu zobrazující</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 06:50:00" d="2020-11-04 07:40:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí X (12)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na snahu jedné ženy dosáhnout sportovní slávy. Dále odhalí podivné využití americké pošty a zaměří se na snahu jednoho muže přežít navzdory všemu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 07:40:00" d="2020-11-04 08:40:00"><n>Dinosauří ozvěna</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Nová generace paleontologů činí jedinečné nálezy dinosaurů v Albertě a Britské Kolumbii v Kanadě a ukážou nám, co se můžeme od dinosaurů naučit ohledně změny klimatu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 08:40:00" d="2020-11-04 09:40:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě II (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dlouhé lodě změnily běh historie, když nesly vikingy do celého světa při hledání možností obchodu i drancování. Lodě, které přežily téměř tisíc</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 09:40:00" d="2020-11-04 10:40:00"><n u="Nejdůležitější okamžiky 2. světové války v barvě">Nejdůležitější okamžiky 2. světové války v barvě I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>1940: Francie padla a Hitler nařídí spustit Operaci Mořský lev na invazi do Velké Británie. Německé letectvo však musí nejprve porazit RAF, aby se vojska</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 10:40:00" d="2020-11-04 11:55:00"><n>Pátrání po Klausovi Barbiem</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Historické archivy osvětlují příběh Klause Barbieho, velitele gestapa v Lyonu v letech 1943-44, a odhalí skandální ochranu, kterou získal od tajných služeb Německa a USA</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 11:55:00" d="2020-11-04 12:55:00"><n u="Poslední cesta vikingů">Poslední cesta vikingů I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Na konci 9. století jsou vikingové prostřednictvím diplomacie a politických sňatků stále více asimilováni do franské společnosti a dokonce konvertují ke křesťanství</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 12:55:00" d="2020-11-04 13:55:00"><n u="Pyramidy: rozlousknutí záhad">Pyramidy: rozlousknutí záhad I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Chufuova pyramida patří k sedmi divům starověkého světa, které se dochovaly v původní podobě. Jak se jejím stavitelům podařilo zvládnout tuto technicky náročnou stavbu?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 13:55:00" d="2020-11-04 15:00:00"><n u="Neviditelná města Itálie">Neviditelná města Itálie I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Alexander Armstrong a dr. Michael Scott zkoumají sopku Vesuv a vyrazí do labyrintu podzemních míst, který umožnil vybudovat Neapol a zachovat její existenci</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 15:00:00" d="2020-11-04 16:00:00"><n>Hitlerovy jurské příšery</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Nacisté snili o vytvoření říše trvající tisíc let. Vypracovali proto podrobné plány na árijské kolonie a rozlehlá loviště speciálně vytvořených árijských zvířat</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 16:00:00" d="2020-11-04 17:05:00"><n u="Nejdůležitější okamžiky 2. světové války v barvě">Nejdůležitější okamžiky 2. světové války v barvě I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Japonská expanze v oblasti Pacifiku nabírá na obrátkách a Roosevelt musí zareagovat. Místo aby ji zastavil odříznutím zásob nafty, donutí Japonce k útoku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 17:05:00" d="2020-11-04 18:00:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Podíváme se na pokusy lodí minulého století, jak se vyhnout zpozorování nepřítelem, a to od lodí Sundowner a HMS Serafa až po průlomovou, radarově odraznou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 18:00:00" d="2020-11-04 18:55:00"><n u="Příběh dvou sester">Příběh dvou sester II (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Anna byla oslavována i zatracována. Byla pletichářkou, nebo obětí? Její sestra Marie je často považována za bláznivou a promiskuitní. Tento dokument</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 18:55:00" d="2020-11-04 20:05:00"><n u="Přední linie">Přední linie I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Leden 1944: Dvě divize přistanou v italském přístavu Anzio při jednom z nejsnadnějších spojeneckých útoků války, ale nedokáží využít své výhody</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 20:05:00" d="2020-11-04 21:00:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mohla být celá studená válka zapříčiněna lžemi Reinharda Gehlena, bývalého šéfa rozvědky v německé armádě ve východním bloku?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 21:00:00" d="2020-11-04 22:05:00"><n u="Život s Hitlerem">Život s Hitlerem I (3)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>1940 - 1945: Nejprve vítězství, poté patová situace a genocida, kdy jste jen sledovali, jak jsou odváženi vaši sousedé nebo se stávají oběťmi</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 22:05:00" d="2020-11-04 23:10:00"><n u="Třicetiletá válka - vláda železa">Třicetiletá válka - vláda železa I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>1630: Ferdinand II. se vydá rekatolizovat protestantské Německo. Jenže švédský král Gustav Adolf následně vpadne do severního Německa s velkým vojskem luteránů</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 23:10:00" d="2020-11-05 00:15:00"><n>Přistání na Měsíci a nacisti</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>První výprava Neila Armstronga na Měsíc je rovněž úspěchem stovky německých zaměstnanců NASA. Tento úspěch však halí i temnota, neboť mnozí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 00:15:00" d="2020-11-05 01:10:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Mohla být celá studená válka zapříčiněna lžemi Reinharda Gehlena, bývalého šéfa rozvědky v německé armádě ve východním bloku?</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 01:10:00" d="2020-11-05 02:10:00"><n u="Neviditelná města Itálie">Neviditelná města Itálie I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Alexander Armstrong a dr. Michael Scott zkoumají sopku Vesuv a vyrazí do labyrintu podzemních míst, který umožnil vybudovat Neapol a zachovat její existenci</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 02:10:00" d="2020-11-05 03:00:00"><n u="Život s Hitlerem">Život s Hitlerem I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>1940 - 1945: Nejprve vítězství, poté patová situace a genocida, kdy jste jen sledovali, jak jsou odváženi vaši sousedé nebo se stávají oběťmi</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 03:00:00" d="2020-11-05 03:55:00"><n u="Třicetiletá válka - vláda železa">Třicetiletá válka - vláda železa I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>1630: Ferdinand II. se vydá rekatolizovat protestantské Německo. Jenže švédský král Gustav Adolf následně vpadne do severního Německa s velkým vojskem luteránů</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 03:55:00" d="2020-11-05 04:40:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na elektrické křeslo spojené s podivným zločinem, na mramorový stůl, na kterém se nezdařil vědecký experiment, a na ročenku, která</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 04:40:00" d="2020-11-05 05:25:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá sametový obraz jednorožce v šortkách, zdeformovanou lebku prokazující známky vzácné nemoci a kazetu s dost možná nejhorší videohrou</k>  </p>
</a>
