<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-10-24 04:22:37"><p id_tv="70" o="2020-10-31 05:25:00" d="2020-10-31 06:00:00"><n u="Pařížské záhady">Pařížské záhady I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Fantom opery byl skutečný člověk, který však nevypadal tak, jak si ho představovali umělci nebo režiséři. Nešlo rozhodně o žádného ducha</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 06:00:00" d="2020-10-31 06:30:00"><n u="Pařížské záhady">Pařížské záhady I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Fantom opery byl skutečný člověk, který však nevypadal tak, jak si ho představovali umělci nebo režiséři. Nešlo rozhodně o žádného ducha</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 06:30:00" d="2020-10-31 07:35:00"><n u="Operace Zlatá horečka">Operace Zlatá horečka I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým se pokusí vydolovat vlastní zlato s využitím tradičních metod, ale jde o únavnou práci. Povede se jim nějaké zlato ve hře, kde záleží na štěstí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 07:35:00" d="2020-10-31 08:30:00"><n u="Titanik: Příběhy z hlubin">Titanik: Příběhy z hlubin I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dozvíme se více o Robertu Hichensovi a Fredericku Fleetovi, který si nikdy neodpustil, že neviděl ledovec dříve. Dále se setkáme s Elizabeth Navratilovou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 08:30:00" d="2020-10-31 09:45:00"><n u="Keltové: krev, železo a oběti">Keltové: krev, železo a oběti I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>72% Tato epizoda ukáže, jak římská armáda obrátila svou pozornost na Británii - ostrov zdrojů, mocných kmenů a vyspělých vojenských zařízení - a domov královny Boudicy</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 09:45:00" d="2020-10-31 10:35:00"><n u="Ve stopách Attily, krále Hunů">Ve stopách Attily, krále Hunů I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Od roku 2014 objevují archeologové poklady pohřbené na jednom místě v Kazachstánu. Je možné, že záhada Attily a Hunů bude vyřešena nálezy skrytými v tomto</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 10:35:00" d="2020-10-31 11:30:00"><n u="Ve stopách Attily, krále Hunů">Ve stopách Attily, krále Hunů I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Od roku 2014 objevují archeologové poklady pohřbené na jednom místě v Kazachstánu. Je možné, že záhada Attily a Hunů bude vyřešena nálezy skrytými v tomto</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 11:30:00" d="2020-10-31 12:35:00"><n>Ztracené město gladiátorů</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Gladiátorská škola v Carnuntumu, římském městě na břehu Dunaje, proměnila otroky, vězně a dobrovolníky ve zručné a brutální baviče. Vstupuje do ní i náš hrdina Atticus</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 12:35:00" d="2020-10-31 13:35:00"><n>Adolfův ostrov</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Forenzní archeoložka Caroline Sturdyová Collsová odhaluje pravdu za jediným koncentračním táborem na britské půdě a za rolí, již sehrál Churchill</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 13:35:00" d="2020-10-31 14:40:00"><n>Hitlerův posvátný poklad</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Rok 1945: americký voják a odborník na středověké posvátné umění má za úkol vystopovat ztracené korunovační klenoty Svaté říše římské, které dříve ukryli</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 14:40:00" d="2020-10-31 15:45:00"><n u="Olympijský sen: Nacistické hry">Olympijský sen: Nacistické hry 1936</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tento film reviduje pohled na olympijské hry z roku 1936, které bezpochyby ovlivnila nabubřelá nacistická estetika Leni Riefenstahlové</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 15:45:00" d="2020-10-31 16:50:00"><n>Královská rodina, britská aristokracie a nacisti</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Britská královská rodina byla vždy symbolem odboje proti nacistům. Tento dokument však přináší nový materiál, který naznačuje, že současná královská rodina</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 16:50:00" d="2020-10-31 17:55:00"><n>Ženy třetí říše</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Na německé ženy se už dlouho pohlíží jako na osoby, které jen pasivně přihlížely zločinům nacistického režimu. Jenže ony sehrály důležitou roli</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 17:55:00" d="2020-10-31 18:55:00"><n u="Území velkých koček">Území velkých koček I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Skončilo období dešťů a lvi se stahují k životadárné řece Luangwa ve východní Zambii. Filmaři Nathan Pilcher a Sam Davies dorazí do údolí, aniž by tušili, co je zde čeká</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 18:55:00" d="2020-10-31 19:55:00"><n u="Území velkých koček">Území velkých koček I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jen málo osamělých jedinců dokáže přežít na území velkých koček. Oddanost rodině a podpora rodičů jsou proto pro zdejší lvy zásadní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 19:55:00" d="2020-10-31 21:00:00"><n u="Pyramidy: rozlousknutí záhad">Pyramidy: rozlousknutí záhad I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Radžedefova pyramida v Abú Rawáši zůstává klíčem k porozumění tajemství egyptských architektů. Odborníci považují tuto pyramidu za poklad, který je třeba</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 21:00:00" d="2020-10-31 22:00:00"><n u="Vývoj zbraní">Vývoj zbraní I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>S vývojem nových technologií jsou války stále ničivější. Odborníci testují nejnebezpečnější zbraně v historii válčení: katapult Scorpio, dlouhý meč a malorážku Henry</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 22:00:00" d="2020-10-31 23:05:00"><n u="Operace Zlatá horečka">Operace Zlatá horečka I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým se pokusí vydolovat vlastní zlato s využitím tradičních metod, ale jde o únavnou práci. Povede se jim nějaké zlato ve hře, kde záleží na štěstí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 23:05:00" d="2020-10-31 23:55:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Izraelské muzeum má nejobsáhlejší sbírku biblické archeologie na světě. Zaměříme se na krále Heroda a odhalíme tajemství, které po staletí ukrývali</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-10-31 23:55:00" d="2020-11-01 00:50:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy V (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% Řezník z Kingsbury Run zabil ve třicátých letech v Clevelandu ve státě Ohio nejméně 12 lidí. Nikdo nebyl postaven před soud, ale právník Eliot</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 00:50:00" d="2020-11-01 01:45:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy V (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% 1878: Ve svém vlastním domě je zabita svou služebnicí vdova. Mladá Kate Websterová nejen že zabila a rozporcovala svou zaměstnavatelku - ale také ukradla</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 01:45:00" d="2020-11-01 02:35:00"><n u="Vývoj zbraní">Vývoj zbraní I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>S vývojem nových technologií jsou války stále ničivější. Odborníci testují nejnebezpečnější zbraně v historii válčení: katapult Scorpio, dlouhý meč a malorážku Henry</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 02:35:00" d="2020-11-01 03:25:00"><n u="Pyramidy: rozlousknutí záhad">Pyramidy: rozlousknutí záhad I (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Radžedefova pyramida v Abú Rawáši zůstává klíčem k porozumění tajemství egyptských architektů. Odborníci považují tuto pyramidu za poklad, který je třeba</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 03:25:00" d="2020-11-01 04:10:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí X (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na muže, který zachránil George Washingtona, na průkopníka lidských práv a na bizarní pozorování UFO</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 04:10:00" d="2020-11-01 04:50:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí X (6)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na geniálního hazardního hráče, který vyzrál na Las Vegas. Dále vyšetřuje alchymistu provádějícího podivný experiment a prozkoumá</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 04:50:00" d="2020-11-01 07:10:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Královský palác je muzeem a oficiálním sídlem španělské královské rodiny. Jsou zde vystavena brnění, umělecká díla a poklady, které byly kdysi v soukromých</k>  </p>
</a>
