<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="26" t="2020-10-29 03:28:48"><p id_tv="70" o="2020-11-05 05:25:00" d="2020-11-05 06:00:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (10)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Surfboardy - neznámá havajská historie jízdy na vlnách. Kompas - ukážeme si, že magnetický sever je jinde, než si myslíte. Kriketové pálky - překvapivý</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 06:00:00" d="2020-11-05 06:25:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Umělý trávník - co mají společného vesmír a tento sportovní umělý povrch? Elektromagnety - věda skrytá za tímto jednoduchým zařízením, které řídí naše každodenní předměty</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 06:25:00" d="2020-11-05 07:15:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí X (13)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman vyšetřuje smrt legendy country hudby, zkoumá chirurgické nástroje spojené se záhadným lékařským tajemstvím a odhalí pravdu za nejstarším</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 07:15:00" d="2020-11-05 08:05:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí X (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá město sužované podivným morem, zmatek, který byl základem sváteční tradice, a snahu ženy, chopit se světa</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 08:05:00" d="2020-11-05 09:00:00"><n>Dinosauři ve vnitrozemí</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Před miliony let, než se na Zemi objevili naši předci, ji obývali dinosauři. Pořad doloží, že i australské vnitrozemí bylo kdysi místem, kde se dinosauři</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 09:00:00" d="2020-11-05 09:55:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě II (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Podíváme se na pokusy lodí minulého století, jak se vyhnout zpozorování nepřítelem, a to od lodí Sundowner a HMS Serafa až po průlomovou, radarově odraznou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 09:55:00" d="2020-11-05 11:00:00"><n u="Nejdůležitější okamžiky 2. světové války v barvě">Nejdůležitější okamžiky 2. světové války v barvě I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Japonská expanze v oblasti Pacifiku nabírá na obrátkách a Roosevelt musí zareagovat. Místo aby ji zastavil odříznutím zásob nafty, donutí Japonce k útoku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 11:00:00" d="2020-11-05 12:00:00"><n>Hitlerovy jurské příšery</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Nacisté snili o vytvoření říše trvající tisíc let. Vypracovali proto podrobné plány na árijské kolonie a rozlehlá loviště speciálně vytvořených árijských zvířat</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 12:00:00" d="2020-11-05 13:00:00"><n u="Poslední cesta vikingů">Poslední cesta vikingů I (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>1066: Vikingové se již nezajímají o nájezdy nebo drancování, ale o boj o moc a trůn Anglie v historické a bouřlivé události, která bude také poslední bitvou vikingů</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 13:00:00" d="2020-11-05 14:00:00"><n u="Pyramidy: rozlousknutí záhad">Pyramidy: rozlousknutí záhad I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>V srdci Sakkáry, největší egyptské nekropoli postavené kolem roku 2600 před Kristem, se nachází Džoserova pyramida. Tato pyramida nevšedního vzhledu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 14:00:00" d="2020-11-05 15:00:00"><n u="Neviditelná města Itálie">Neviditelná města Itálie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Alexander Armstrong a dr. Michael Scott zkoumají podvodní říši Benátek. Vyrazí do kanálů, aby zjistili, jak toto město postavené na blátě dosud stojí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 15:00:00" d="2020-11-05 16:05:00"><n>Adolfův ostrov</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Forenzní archeoložka Caroline Sturdyová Collsová odhaluje pravdu za jediným koncentračním táborem na britské půdě a za rolí, již sehrál Churchill</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 16:05:00" d="2020-11-05 17:05:00"><n u="Nejdůležitější okamžiky 2. světové války v barvě">Nejdůležitější okamžiky 2. světové války v barvě I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Po japonském útoku na Pearl Harbor se námořnictvo zapojí do rozhodujícího souboje. Příští plánovaný útok Japonska skončí neúspěchem, neboť jeho místo</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 17:05:00" d="2020-11-05 18:05:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Prozkoumáme lidské chyby, které odsoudily velké lodě k tragickému konci, včetně Vasy, bojové lodi ze 17. století, která se potopila při její první plavbě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 18:05:00" d="2020-11-05 19:00:00"><n u="Příběh dvou sester">Příběh dvou sester II (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Rok 2018 značí 100. výročí od zavedení volebního práva pro britské ženy. Za touto politickou změnou stála jediná rodina: Pankhurstovi, zejména pak sestry</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 19:00:00" d="2020-11-05 20:05:00"><n u="Přední linie">Přední linie I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Červen 1944: Úsek pláže s opevněnými útesy, jež nad ní ční, se stane zničujícím křtem ohněm. Neúspěšné plány, promarněné příležitosti a odvaha</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 20:05:00" d="2020-11-05 21:00:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odhalíme nereálné příběhy o zmizení takových historických postav jako lord Lucan, který utloukl chůvu dětí v roce 1974, a pak utekl z místa činu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 21:00:00" d="2020-11-05 22:05:00"><n>Královská rodina, britská aristokracie a nacisti</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Britská královská rodina byla vždy symbolem odboje proti nacistům. Tento dokument však přináší nový materiál, který naznačuje, že současná královská rodina</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 22:05:00" d="2020-11-05 23:10:00"><n u="Třicetiletá válka - vláda železa">Třicetiletá válka - vláda železa I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>1632 je rokem velkých vítězství pro Švédy. Ta však náhle utne smrt Gustava Adolf. Švédi jsou poraženi u Nördlingenu a válka se zdá u konce</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-05 23:10:00" d="2020-11-06 00:15:00"><n u="Můj život v Hitlerově Německu">Můj život v Hitlerově Německu I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak se Hitler dostal 30. ledna 1933 k moci? Zaměříme se na požár budovy Říšského sněmu, zatýkání, omezení lidských práv a otevření prvních koncentračních táborů</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 00:15:00" d="2020-11-06 01:10:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Odhalíme nereálné příběhy o zmizení takových historických postav jako lord Lucan, který utloukl chůvu dětí v roce 1974, a pak utekl z místa činu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 01:10:00" d="2020-11-06 02:15:00"><n u="Neviditelná města Itálie">Neviditelná města Itálie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Alexander Armstrong a dr. Michael Scott zkoumají podvodní říši Benátek. Vyrazí do kanálů, aby zjistili, jak toto město postavené na blátě dosud stojí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 02:15:00" d="2020-11-06 03:10:00"><n>Královská rodina, britská aristokracie a nacisti</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Britská královská rodina byla vždy symbolem odboje proti nacistům. Tento dokument však přináší nový materiál, který naznačuje, že současná královská rodina</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 03:10:00" d="2020-11-06 04:00:00"><n u="Třicetiletá válka - vláda železa">Třicetiletá válka - vláda železa I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>1632 je rokem velkých vítězství pro Švédy. Ta však náhle utne smrt Gustava Adolf. Švédi jsou poraženi u Nördlingenu a válka se zdá u konce</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 04:00:00" d="2020-11-06 04:45:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá dlaždice v tunelu, které financovaly praštěnou soutěž, zaměří se na medaili spojenou s vůbec největším podvodem a prozkoumá psí boudu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 04:45:00" d="2020-11-06 05:30:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na sochu, která zdánlivě vzala osud do vlastních rukou, na podivnou lebku monstra, které kdysi bylo cirkusovou hvězdou, a zkoumá</k>  </p>
</a>
