<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-10-30 03:20:00"><p id_tv="70" o="2020-11-06 05:30:00" d="2020-11-06 06:10:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Ať se vám to líbí či ne, války, konflikt a potřeba prozkoumat neznámé jsou katalyzátorem lidského pokroku v oblasti technologie. Lidstvo přichází</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 06:10:00" d="2020-11-06 06:55:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí X (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman přináší pravdu za falešným poplachem jaderného útoku, zaměří se na nejpodivnější zásilku světa a prozkoumá příběh o přežití, který upoutal celý svět</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 06:55:00" d="2020-11-06 07:45:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí X (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá sud spojený se spiknutím za 2. světové války, semafor, který podnítil revoluci ve městě, a představí nám doktora z 19</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 07:45:00" d="2020-11-06 08:50:00"><n>Zápisník katastrof roku 2015</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Rekordní cyklóny, ničivé sopečné výbuchy, silná zemětřesení a nekonečné vlny veder. Rok 2015 byl poznamenán řadou výjimečných přírodních katastrof</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 08:50:00" d="2020-11-06 09:50:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě II (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Prozkoumáme lidské chyby, které odsoudily velké lodě k tragickému konci, včetně Vasy, bojové lodi ze 17. století, která se potopila při její první plavbě</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 09:50:00" d="2020-11-06 10:50:00"><n u="Nejdůležitější okamžiky 2. světové války v barvě">Nejdůležitější okamžiky 2. světové války v barvě I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Po japonském útoku na Pearl Harbor se námořnictvo zapojí do rozhodujícího souboje. Příští plánovaný útok Japonska skončí neúspěchem, neboť jeho místo</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 10:50:00" d="2020-11-06 11:55:00"><n>Adolfův ostrov</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Forenzní archeoložka Caroline Sturdyová Collsová odhaluje pravdu za jediným koncentračním táborem na britské půdě a za rolí, již sehrál Churchill</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 11:55:00" d="2020-11-06 13:05:00"><n u="Tajemství mrtvých">Tajemství mrtvých II (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>78% Zaměříme se na lidské ostatky, které byly objeveny ve sklepě londýnského domu Benjamina Franklina. Vyskytly se spekulace, že Otec zakladatel USA měl svou temnější stránku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 13:05:00" d="2020-11-06 14:05:00"><n u="Pyramidy: rozlousknutí záhad">Pyramidy: rozlousknutí záhad I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Pyramida v Médúmu je nejméně známá a zároveň nejzáhadnější. Díky mimořádně kreativnímu využití nových technologií nahlédnou vědci do samého nitra této stavby</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 14:05:00" d="2020-11-06 15:05:00"><n u="Neviditelná města Itálie">Neviditelná města Itálie I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Alexander Armstrong a dr. Michael Scott zkoumají Florencii. Odhalí, jak její fasády a umění ukrývají příběh o intrikách a o tom, jak za vším stál jeden</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 15:05:00" d="2020-11-06 16:05:00"><n>Hitlerova superauta</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Toto je příběh technické dokonalosti, závodů Grand Prix, nacistické propagandy a rivalství, jež vedlo k rychlostnímu rekordu, jenž se nepovedlo</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 16:05:00" d="2020-11-06 17:05:00"><n u="Nejdůležitější okamžiky 2. světové války v barvě">Nejdůležitější okamžiky 2. světové války v barvě I (5)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>1942: Hitler postaví u Stalingradu německé vojsko proti tomu sovětskému. Stalinova urputně patriotická armáda bude s nacisty bojovat do posledního dechu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 17:05:00" d="2020-11-06 18:05:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě II (4)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Podíváme se na příběhy jednotlivých torpédoborců a křižníků od jejich počátku v 19. století po současnost. Uslyšíme o statečných posádkách, jejich zbraních</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 18:05:00" d="2020-11-06 19:00:00"><n u="Soukromý život královských rodin">Soukromý život královských rodin I (4)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tentokrát nás Tracy zavede do Anglie a doby reformace na dekadentní a prostopášný dvůr Karla II. Veselý vládce si nenechal ničím zkazit svou zábavu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 19:00:00" d="2020-11-06 20:05:00"><n u="Přední linie">Přední linie I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Červen - červenec 1944: Tři týdny po Dni D se postup spojenců zastavil. Vražedná pole kolem kóty 112 se stávají začátkem brutální války do konečného</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 20:05:00" d="2020-11-06 21:00:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vražda Elizabeth Short, nabourání počítačů Sony Pictures a úmrtí super hvězdy kung-fu Bruce Leeho a jeho syna se nabízejí k možným konspiracím</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 21:00:00" d="2020-11-06 22:05:00"><n>Ženy třetí říše</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Na německé ženy se už dlouho pohlíží jako na osoby, které jen pasivně přihlížely zločinům nacistického režimu. Jenže ony sehrály důležitou roli</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 22:05:00" d="2020-11-06 23:10:00"><n u="Třicetiletá válka - vláda železa">Třicetiletá válka - vláda železa I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Všichni velcí vojenští vůdci jsou mrtví. Politikům se vymkne z rukou kontrola nad událostmi a moci se chopí generálové, kteří vědí, jak vyhrávat bitvy, ale ne válku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-06 23:10:00" d="2020-11-07 00:15:00"><n u="Můj život v Hitlerově Německu">Můj život v Hitlerově Německu I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Března 1933 byla vyhlášena třetí říše. Jak se tehdy změnil život? Zaměříme se na norimberské zákony, znovuzavedení vojenské služby, Křišťálovou noc a další následky</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-07 00:15:00" d="2020-11-07 01:15:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Vražda Elizabeth Short, nabourání počítačů Sony Pictures a úmrtí super hvězdy kung-fu Bruce Leeho a jeho syna se nabízejí k možným konspiracím</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-07 01:15:00" d="2020-11-07 02:20:00"><n u="Neviditelná města Itálie">Neviditelná města Itálie I (3)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Alexander Armstrong a dr. Michael Scott zkoumají Florencii. Odhalí, jak její fasády a umění ukrývají příběh o intrikách a o tom, jak za vším stál jeden</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-07 02:20:00" d="2020-11-07 03:15:00"><n>Ženy třetí říše</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Na německé ženy se už dlouho pohlíží jako na osoby, které jen pasivně přihlížely zločinům nacistického režimu. Jenže ony sehrály důležitou roli</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-07 03:15:00" d="2020-11-07 04:10:00"><n u="Třicetiletá válka - vláda železa">Třicetiletá válka - vláda železa I (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Všichni velcí vojenští vůdci jsou mrtví. Politikům se vymkne z rukou kontrola nad událostmi a moci se chopí generálové, kteří vědí, jak vyhrávat bitvy, ale ne válku</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-07 04:10:00" d="2020-11-07 04:55:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (5)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá exemplář spojený s hromadnou hysterií, obdivuje obrovskou lokomotivu spojenou s nejhorší vlakovou loupeží a studuje nejlegendárnějšího</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-07 04:55:00" d="2020-11-07 05:40:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí IX (6)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá kuši legendárního střelce, zaměří se na odhalující biografii, která podnítila národní skandál, a soustředí se na podivnou</k>  </p>
</a>
