<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="24" t="2020-10-25 03:24:27"><p id_tv="70" o="2020-11-01 07:10:00" d="2020-11-01 08:00:00"><n u="Dešifrované záhady">Dešifrované záhady I (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Když se objeví nový důkaz, Jennifer a paranormální médium Stephanie Bingham míří do Massachusetts prozkoumat jeden z nejnechvalněji proslulých odložených</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 08:00:00" d="2020-11-01 08:50:00"><n u="Dešifrované záhady">Dešifrované záhady I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jennifer a ufolog Ryan Sprague zkoumají nevysvětlenou havárii v Roswellu v létě roku 1947. Pátrání by mohlo odhalit jednu z největších utajovaných vládních operací 20. století</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 08:50:00" d="2020-11-01 09:50:00"><n u="Území velkých koček">Území velkých koček I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Skončilo období dešťů a lvi se stahují k životadárné řece Luangwa ve východní Zambii. Filmaři Nathan Pilcher a Sam Davies dorazí do údolí, aniž by tušili, co je zde čeká</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 09:50:00" d="2020-11-01 10:50:00"><n u="Území velkých koček">Území velkých koček I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jen málo osamělých jedinců dokáže přežít na území velkých koček. Oddanost rodině a podpora rodičů jsou proto pro zdejší lvy zásadní</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 10:50:00" d="2020-11-01 11:40:00"><n u="Dešifrované záhady">Dešifrované záhady I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V roce 1967 se po nejsmrtelnějším pádu mostu v historii USA objevily zvěsti, že záhadné, okřídlené stvoření možná varovalo předem před hrozící katastrofou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 11:40:00" d="2020-11-01 12:35:00"><n u="Dešifrované záhady">Dešifrované záhady I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>V 80.letech se objevily historky, že americká vláda provádí pokusy na dospívajících dětech. Jennifer a Sam Tripoli zkoumají jednu z nejzáhadnějších</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 12:35:00" d="2020-11-01 13:30:00"><n u="Jindřich VIII.: Muž, panovník, zrůda">Jindřich VIII.: Muž, panovník, zrůda I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Jindřichův neslavný vztah s Annou Boleynovou se změní z bláznivé lásky na smrtelnou nenávist, a navíc jeho posedlost manželstvím s Annou vyústí v převratný</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 13:30:00" d="2020-11-01 14:35:00"><n>Nová tajemství terakotových vojáků</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Objev terakotových vojáků v Číně v roce 1974 odhalil jen zlomek tohoto neobyčejného pokladu. V tomto dokumentu se objeví nová fakta a skvělá možnost dostat</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 14:35:00" d="2020-11-01 15:40:00"><n u="Můj život v Hitlerově Německu">Můj život v Hitlerově Německu I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Jak se Hitler dostal 30. ledna 1933 k moci? Zaměříme se na požár budovy Říšského sněmu, zatýkání, omezení lidských práv a otevření prvních koncentračních táborů</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 15:40:00" d="2020-11-01 16:50:00"><n u="Můj život v Hitlerově Německu">Můj život v Hitlerově Německu I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Března 1933 byla vyhlášena třetí říše. Jak se tehdy změnil život? Zaměříme se na norimberské zákony, znovuzavedení vojenské služby, Křišťálovou noc a další následky</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 16:50:00" d="2020-11-01 17:50:00"><n>Adolfův ostrov</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Forenzní archeoložka Caroline Sturdyová Collsová odhaluje pravdu za jediným koncentračním táborem na britské půdě a za rolí, již sehrál Churchill</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 17:50:00" d="2020-11-01 18:55:00"><n u="Operace Zlatá horečka">Operace Zlatá horečka I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým se pokusí vydolovat vlastní zlato s využitím tradičních metod, ale jde o únavnou práci. Povede se jim nějaké zlato ve hře, kde záleží na štěstí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 18:55:00" d="2020-11-01 19:55:00"><n>Tvůrce Hitlerových tajných zbraní</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Nové důkazy naznačují, že Hans Kammler, muž za Hitlerovým programem tajných zbraní, přežil válku, byl tajně přivezen do USA a unikl obvinění jakožto válečného zločince</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 19:55:00" d="2020-11-01 21:00:00"><n u="Ztracená domácí videa nacistického Německa">Ztracená domácí videa nacistického Německa I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Amatérské záběry z předních linií a příběhy civilistů vrhají nový pohled na život předválečného Německa a první dny války. Nacistická kontrola</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 21:00:00" d="2020-11-01 21:55:00"><n u="Ve stopách Attily, krále Hunů">Ve stopách Attily, krále Hunů I (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Od roku 2014 objevují archeologové poklady pohřbené na jednom místě v Kazachstánu. Je možné, že záhada Attily a Hunů bude vyřešena nálezy skrytými v tomto</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 21:55:00" d="2020-11-01 22:50:00"><n u="Titanik: Příběhy z hlubin">Titanik: Příběhy z hlubin I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Odhalíme příběhy Howarda Irwina a Berthy Mulvihillové. Uslyšíme též příběh o školních učebnicích Edgara Samuela Andrewa a mrazivém sdělení, které napsal</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 22:50:00" d="2020-11-01 23:50:00"><n u="Vývoj zbraní">Vývoj zbraní I (9)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>S vývojem nových technologií jsou války stále ničivější. Odborníci testují nejnebezpečnější zbraně v historii válčení: katapult Scorpio, dlouhý meč a malorážku Henry</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-01 23:50:00" d="2020-11-02 00:40:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy V (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% Mary Pearcey měla poměr s manželem své oběti, zasáhla do jejich rodinného života, ubila svou konkurentku k smrti a přiměla muzeum Madame Tussaud</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-02 00:40:00" d="2020-11-02 01:35:00"><n u="Zmapované vraždy">Zmapované vraždy IV (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>73% Peter Manuel byl skotský sériový vrah, který mezi lety 1956 a 1958 zabil přinejmenším osm lidí. Už několikrát se na něho zaměřila policie, ale pokaždé</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-02 01:35:00" d="2020-11-02 02:30:00"><n u="Operace Zlatá horečka">Operace Zlatá horečka I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Tým se pokusí vydolovat vlastní zlato s využitím tradičních metod, ale jde o únavnou práci. Povede se jim nějaké zlato ve hře, kde záleží na štěstí</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-02 02:30:00" d="2020-11-02 03:15:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Izraelské muzeum má nejobsáhlejší sbírku biblické archeologie na světě. Zaměříme se na krále Heroda a odhalíme tajemství, které po staletí ukrývali</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-02 03:15:00" d="2020-11-02 03:55:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí X (7)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá medaili, kterou obdržel největší boxer všech dob, zaměří se na sochu obrovského zvířete a vyšetřuje případ novin, které odhalily obscénní skandál</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-02 03:55:00" d="2020-11-02 04:35:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí X (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman vyšetřuje zmizení člena newyorské elity, zaměří se na olympijský dres spojený se zásadním okamžikem v boji za lidská práva a prozkoumá</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-02 04:35:00" d="2020-11-02 05:20:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí III (7)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Kdysi královský palác, nyní muzeum francouzské historie, které každoročně navštíví tři miliony návštěvníků. Zaměříme se na podivnou zbraň vytvořenou vrahem</k>  </p>
</a>
