<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="25" t="2020-10-27 03:34:03"><p id_tv="70" o="2020-11-03 05:15:00" d="2020-11-03 05:55:00"><n u="Geniální vynálezy">Geniální vynálezy II (8)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Záchranné čluny - pojítko mezi katastrofou ve stylu Titaniku a bezpečností na moři. Baterie - věda ukrytá za zařízeními, která napájejí dnešní přístroje</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-03 05:55:00" d="2020-11-03 06:45:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí X (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman vyšetřuje zmizení člena newyorské elity, zaměří se na olympijský dres spojený se zásadním okamžikem v boji za lidská práva a prozkoumá</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-03 06:45:00" d="2020-11-03 07:35:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí X (9)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman zkoumá kosti nalezené pod domem Benjamina Franklina. Zaměří se na statečnou ženu odhodlanou zachránit unesené letadlo a na snahu jednoho autora</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-03 07:35:00" d="2020-11-03 08:30:00"><n u="Velká zvířata: poslední obři">Velká zvířata: poslední obři I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Biolog Patrick Aryee se ocitne tváří v tvář žralokům obrovským, varanům komodským, orangutanům a pandám velkým a odhalí nám nečekané důvody</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-03 08:30:00" d="2020-11-03 09:30:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě II (8)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Podíváme se na plavidla vyrobená pro obojživelný boj, ať jde o výsadkové čluny, které vezly muže na pláže Normandie, nebo čluny používané ve Vietnamu proti</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-03 09:30:00" d="2020-11-03 10:35:00"><n u="Nejdůležitější okamžiky 2. světové války v barvě">Nejdůležitější okamžiky 2. světové války v barvě I (1)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Británie a Francie vyhlásí Německu válku po Hitlerově vpádu do Polska. V květnu 1940 Němci napadnou také Holandsko a Belgii. Po společném útoku Wehrmachtu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-03 10:35:00" d="2020-11-03 11:35:00"><n>Královská rodina, britská aristokracie a nacisti</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Britská královská rodina byla vždy symbolem odboje proti nacistům. Tento dokument však přináší nový materiál, který naznačuje, že současná královská rodina</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-03 11:35:00" d="2020-11-03 12:40:00"><n u="Poslední cesta vikingů">Poslední cesta vikingů I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Když vikingové zaútočí na pobřeží Franské říše, setkají se s nečekaným odporem. Franský císař Karel Veliký nemá v plánu obětovat své křesťanské území pohanům a pirátům</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-03 12:40:00" d="2020-11-03 13:40:00"><n u="Tajemství egyptských pyramid">Tajemství egyptských pyramid I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Archeologové dešifrují 4500 let starý deník stavitele pyramidy a odkrývají nová vodítka ohledně toho, jak byla pyramida postavena. Podaří se jim přemístit</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-03 13:40:00" d="2020-11-03 14:45:00"><n>Nová tajemství terakotových vojáků</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Objev terakotových vojáků v Číně v roce 1974 odhalil jen zlomek tohoto neobyčejného pokladu. V tomto dokumentu se objeví nová fakta a skvělá možnost dostat</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-03 14:45:00" d="2020-11-03 15:55:00"><n>Pátrání po Klausovi Barbiem</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Historické archivy osvětlují příběh Klause Barbieho, velitele gestapa v Lyonu v letech 1943-44, a odhalí skandální ochranu, kterou získal od tajných služeb Německa a USA</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-03 15:55:00" d="2020-11-03 17:00:00"><n u="Nejdůležitější okamžiky 2. světové války v barvě">Nejdůležitější okamžiky 2. světové války v barvě I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>1940: Francie padla a Hitler nařídí spustit Operaci Mořský lev na invazi do Velké Británie. Německé letectvo však musí nejprve porazit RAF, aby se vojska</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-03 17:00:00" d="2020-11-03 17:55:00"><n u="Válečné lodě">Válečné lodě II (1)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Dlouhé lodě změnily běh historie, když nesly vikingy do celého světa při hledání možností obchodu i drancování. Lodě, které přežily téměř tisíc</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-03 17:55:00" d="2020-11-03 19:00:00"><n u="Velkolepé stavby dávnověku">Velkolepé stavby dávnověku I (3)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Velkou čínskou zeď stále obklopuje tajemství. Díky nejnovějším digitálním technologiím mohou dnes odborníci analyzovat práci dávných stavitelů a pokusit</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-03 19:00:00" d="2020-11-03 20:05:00"><n u="Přední linie">Přední linie I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Leden - květen 1944: Na kopci v Monte Cassino leží opatství, jehož komtur zakázal se vměšovat do války. Z opatství se navzdory tomu stanou trosky</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-03 20:05:00" d="2020-11-03 21:00:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tato epizoda se podívá na šokující teorii, že bývalý král Spojeného království, Eduard VIII., vévoda z Windsoru, a jeho žena Wallis, byli během 2. sv. války tajní nacisté</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-03 21:00:00" d="2020-11-03 22:05:00"><n u="Život s Hitlerem">Život s Hitlerem I (2)</n><t>D</t><e>WPF</e>    <k>1935 - 1940: Život s Hitlerem nyní znamená život v Německu utvářeném podle vůdcových představ - v práci, církvi, na školách, při olympiádě, s Křišťálovou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-03 22:05:00" d="2020-11-03 23:10:00"><n u="Třicetiletá válka - vláda železa">Třicetiletá válka - vláda železa I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na čí straně byl bůh v této válce? Všichni vládci se na něj obraceli a každý z nich prohlašoval své náboženství za jediné správné. Zpočátku se strany zdály</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-03 23:10:00" d="2020-11-04 00:10:00"><n>Královská rodina, britská aristokracie a nacisti</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Britská královská rodina byla vždy symbolem odboje proti nacistům. Tento dokument však přináší nový materiál, který naznačuje, že současná královská rodina</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 00:10:00" d="2020-11-04 01:05:00"><n u="Konspirace">Konspirace I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Tato epizoda se podívá na šokující teorii, že bývalý král Spojeného království, Eduard VIII., vévoda z Windsoru, a jeho žena Wallis, byli během 2. sv. války tajní nacisté</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 01:05:00" d="2020-11-04 02:05:00"><n>Nová tajemství terakotových vojáků</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>Objev terakotových vojáků v Číně v roce 1974 odhalil jen zlomek tohoto neobyčejného pokladu. V tomto dokumentu se objeví nová fakta a skvělá možnost dostat</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 02:05:00" d="2020-11-04 03:00:00"><n u="Život s Hitlerem">Život s Hitlerem I (2)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>1935 - 1940: Život s Hitlerem nyní znamená život v Německu utvářeném podle vůdcových představ - v práci, církvi, na školách, při olympiádě, s Křišťálovou</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 03:00:00" d="2020-11-04 03:55:00"><n u="Třicetiletá válka - vláda železa">Třicetiletá válka - vláda železa I (2)</n><t>D</t><e>W</e>    <k>Na čí straně byl bůh v této válce? Všichni vládci se na něj obraceli a každý z nich prohlašoval své náboženství za jediné správné. Zpočátku se strany zdály</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 03:55:00" d="2020-11-04 04:35:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí X (12)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman se zaměří na snahu jedné ženy dosáhnout sportovní slávy. Dále odhalí podivné využití americké pošty a zaměří se na snahu jednoho muže přežít navzdory všemu</k>  </p>
<p id_tv="70" o="2020-11-04 04:35:00" d="2020-11-04 05:20:00"><n u="Záhady muzeí">Záhady muzeí X (13)</n><t>D</t><e>WF</e>    <k>79% Don Wildman vyšetřuje smrt legendy country hudby, zkoumá chirurgické nástroje spojené se záhadným lékařským tajemstvím a odhalí pravdu za nejstarším</k>  </p>
</a>
