<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Za Werichem na Kampu</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/a/ae816021bd95618a1c00bc9da7a4410a.jpg</o><s o="2020-10-30 14:35:00" d="2020-10-30 16:10:00" n="CS Mystery" id_tv="717"></s><p><k>Český dokumentární film (2018). Hrají: Pavel Kříž. Režie: Oliver Malina-Morgenstern.</k><d>Historická procházka po Karlově mostě a zejména slavném pražském ostrově s jeho legendárními paláci, mlýny i hospůdkami, spojené s osudy osobností kulturního a uměleckého života země i zdejšími dlouhodobě žijícími pamětníky. Film Olivera Maliny Morgensterna představuje jednotlivé zahrady, zákoutí, domy, mlýny a osobnosti Kampy, Karlův most trochu jinak a postavy z historie i současnosti. Jindřich Horel tak vypráví o vodníkovi Kabourkovi, o svém slavném mlýnském kole a názorně ukazuje způsob, jakým Kabourek získává své duše. Představují se například i mlýn Huť či Zlomkovský mlýn. Díky vyprávění místních mohou diváci nahlédnout do historie dávné i novější, do zákoutí známých i běžně očím skrytých. Roman Kotrč, nejznámější výtvarník z Karlova mostu, vzpomíná, jak jako malý kluk kreslil a pak za pětikorunu prodával obrázky psů, ale připomíná i dobu, kdy Kampa sice byla nejvzhlednější a neudržovaná, ale pospolitá a všude otevřená. Dokument také například upozorňuje na zajímavou skutečnost, že ke sjednocení do té doby pozemkově rozdělené Kampy pomohli za války paradoxně nacisté, kteří měli na Kampě v Lichtenštejnském paláci krajskou centrálu NSDAP. Dochází i na řadu krásných a zajímavých příběhů a opominuta samozřejmě nemůže být Werichova vila, která byla už od dob Nosticů kulturním centrem a za dob Josefa Dobrovského, který v domě ve vlastnictví Nosticů žil v letech 1798 až 1803, navíc obrozeneckým. Kampu prostě měla a má ráda řada lidí, a není divu. A je jedno, jestli to byli a jsou místní či přespolní, lidé od kumštu či třeba řemeslníci. Kampa dokáže přitáhnout a potěšit každého.</d></p><i><t>Dokument</t><w>https://tv.sms.cz/televize/cs-mystery/20201030/1451036268-Za-werichem-na-kampu</w></i><x></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=717_1451036268&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
