<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="27" t="2020-10-24 04:16:01"><p id_tv="74" o="2020-10-31 05:12:00" d="2020-10-31 06:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí: Zvláštní vydání">Vyšetřování leteckých neštěstí: Zvláštní vydání III (1)</n><t>D</t>    <k>Ožehavé okamžiky
Kanada 2020 V letectví je mnohdy třeba učinit závažná rozhodnutí během jediného okamžiku. I drobné potíže tedy mohou mít osudové následky</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-10-31 06:00:00" d="2020-10-31 07:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (5)</n><t>D</t>    <k>Převálcován sobem
USA 2018 Běžný porod mláděte soba se změní v třídenní drama. Doktorka Emily musí sama zvládnout nouzovou situaci, když se buldok Bella dusí</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-10-31 07:00:00" d="2020-10-31 08:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (6)</n><t>D</t>    <k>Ve městě jsou nové kočky
USA 2018 I tentokrát zvířata potřebují Dr. Pola a jeho kolegy. Doktoři z jeho ordinace se budou potýkat se vším možným;</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-10-31 08:00:00" d="2020-10-31 09:00:00"><n u="Gordon Ramsay: Do neznáma">Gordon Ramsay: Do neznáma I (1)</n><t>D</t>    <k>Cesta Inků
Velká Británie 2019 Při cestách na motorce po peruánském Posvátném údolí Inků poznává šéfkuchař Gordon Ramsay tajemství vysokohorské kuchyně</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-10-31 09:00:00" d="2020-10-31 10:00:00"><n u="V divočině s Bearem Gryllsem">V divočině s Bearem Gryllsem V (4)</n><t>D</t>    <k>Cara Delevigneová na Sardinii
USA 2019 Herečce a supermodelce Caře Delevigneové se splnil sen vyrazit do divočiny s Bearem Gryllsem. Přistanou na Sardinii</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-10-31 10:00:00" d="2020-10-31 11:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (24)</n><t>D</t>    <k>Mňau a šáteček
USA 2018 Do týmu doktora Pola se přidává veterinářka Nicole. Pomáhá na klinice i samotných farmách. Léto, to pro zdejší zvěrolékaře</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-10-31 11:00:00" d="2020-10-31 12:00:00"><n u="Skvělý dr. Pol">Skvělý dr. Pol VIII (25)</n><t>D</t>    <k>Nemocné tlapky
USA 2018 Tentokrát bude pacientem Dr. Pól. Desítky let drsného putování legendárního venkovského veterináře si vybírají svou daň</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-10-31 12:00:00" d="2020-10-31 13:00:00"><n u="Prokletí tuňáci">Prokletí tuňáci VIII (15)</n><t>D</t>    <k>Napínavé finále
USA 2018 Nadešel poslední den tuňákové sezony. O prvenství soupeří jako doposud posádky Pinwheel a F/V-Tuna.Com. Zamíchat pořadím</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-10-31 13:00:00" d="2020-10-31 14:00:00"><n u="Záchrana na zledovatělé silnici">Záchrana na zledovatělé silnici V (3)</n><t>D</t>    <k>Riskantní akce ve skalách
USA 2020 Thord riskuje vlastní život. Musí vlézt pod dvacet tun těžký nákladní vůz, který uvízl ve skalách</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-10-31 14:00:00" d="2020-10-31 14:30:00"><n u="Továrna na jídlo">Továrna na jídlo II (9)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Kanada 2013</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-10-31 14:30:00" d="2020-10-31 15:00:00"><n u="Továrna na jídlo">Továrna na jídlo II (10)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Kanada 2013</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-10-31 15:00:00" d="2020-10-31 15:30:00"><n u="Továrna na jídlo">Továrna na jídlo II (11)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Kanada 2013</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-10-31 15:30:00" d="2020-10-31 16:00:00"><n u="Továrna na jídlo">Továrna na jídlo II (12)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Kanada 2013</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-10-31 16:00:00" d="2020-10-31 17:00:00"><n u="Vyšetřování leteckých neštěstí: Zvláštní vydání">Vyšetřování leteckých neštěstí: Zvláštní vydání III (8)</n><t>D</t>    <k>Odvážní piloti
Kanada 2020 Letoun DC-10 pohybující se nad Iowou ztratí po výbuchu motoru veškerý vztlak. Posádku letu č. 32 společnosti Qantas vyděsí</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-10-31 17:00:00" d="2020-10-31 18:00:00"><n u="Ztracené poklady Egypta">Ztracené poklady Egypta I (5)</n><t>D</t>    <k>Hrobka pod pyramidou
Velká Británie 2019 Proč velcí faraoni Egypta opustili pyramidy v Gíze a vybrali si tajný hřbitov v Údolí králů jako své pohřebiště? Ve stínu pyramid byla nalezena mimořádná hrobka</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-10-31 18:00:00" d="2020-10-31 19:00:00"><n u="Tajuplná Bible s Albertem Linem">Tajuplná Bible s Albertem Linem I (1)</n><t>D</t>    <k>Rozestoupení Rudého moře
Velká Británie 2018 Biblický příběh Mojžíše, který přiměl Rudé moře, aby se rozestoupilo, se odehrál na jednom z nejzajímavějších</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-10-31 19:00:00" d="2020-10-31 20:00:00"><n u="Blíží se bouře">Blíží se bouře I (2)</n><t>D</t>    <k>Hurikán Humberto
Velká Británie 2020 Teplé vody v Atlantiku a Karibiku čelí hrozbě obří smršti. Prostřednictvím 1000 kamer uvidíme děsivé záběry ničivého</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-10-31 20:00:00" d="2020-10-31 21:00:00"><n u="Největší sopečná erupce v dějinách USA">Největší sopečná erupce v dějinách USA (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2020 Před 40 lety došlo 18. května 1980 k masivní erupci sopky Mount St. Helens. Jednalo se o nejničivější vulkanickou činnost v dějinách Spojených států amerických</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-10-31 21:00:00" d="2020-10-31 22:00:00"><n u="Největší poklady starověku">Největší poklady starověku I (3)</n><t>D</t><e>P</e>    <k>Nejničivější vulkán
Velká Británie 2019 Bettany Hughesová nám představí Pompeje, úchvatné římské město, které bylo tragickými událostmi zakonzervováno v čase</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-10-31 22:00:00" d="2020-10-31 23:00:00"><n u="Záchrana na zledovatělé silnici">Záchrana na zledovatělé silnici V (1)</n><t>D</t>    <k>Kdo je tady šéf?
USA 2020 Plně naložený nákladní vůz i s návěsem skončil v příkopu. Björn tedy musí požádat Thorda o pomoc. Jak se s touto spoluprací poperou?</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-10-31 23:00:00" d="2020-11-01 00:00:00"><n u="Zabezpečení letiště: Peru a Brazílie">Zabezpečení letiště: Peru a Brazílie VI (6)</n><t>D</t>    <k>Argentina 2019 Podezřelí z převážení drog byli dva cestující, ale díky práci tajné policie se podařilo zachytit čtyři podezřelé. Celní agenti musí zabránit</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-11-01 00:00:00" d="2020-11-01 01:00:00"><n u="Vězněm v cizině: Zločin a trest">Vězněm v cizině: Zločin a trest II (1)</n><t>D</t>    <k>Pozor na alkohol
USA 2020 Kariéru lyžaře Nicka Brewera ukončil pád. Rozhodne se tedy pašovat do Evropy kokain, a to v lahvích vína. Šéfkuchař Gordon</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-11-01 01:00:00" d="2020-11-01 01:30:00"><n u="To nejlepší z 80. let">To nejlepší z 80. let I (9)</n><t>D</t>    <k>Malý svět
USA 2018 Zmenšující se technologie 80. letech pomohly propojit svět. Od walkmanu, přes PC a Rubikovu kostku, ale nebylo to všechno jen o zábavě a hrách</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-11-01 01:30:00" d="2020-11-01 02:00:00"><n u="To nejlepší z 80. let">To nejlepší z 80. let I (10)</n><t>D</t>    <k>Zdi padají
USA 2018 Berlínská zeď je symbolem studené války. Východoněmecká mládež prahne po čemkoli americkém - od jeansů až po klasickou televizi</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-11-01 02:00:00" d="2020-11-01 03:36:00"><n u="Peklo na zemi: Mexiko">Peklo na zemi: Mexiko (1)</n><t>D</t>    <k>47% Velká Británie 2019 Poznejme svět korupce, který jako mor prorůstá mexickou společností. Jaké nešvary minulosti stály za zrodem bezpráví, které</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-11-01 03:36:00" d="2020-11-01 04:24:00"><n u="Uvnitř kokainových válek: Kokainový zátah">Uvnitř kokainových válek: Kokainový zátah (1)</n><t>D</t>    <k>USA 2019 Uvidíme americké agenty sledující drogové muly na kolumbijských letištích či stopující rychlostní čluny převážející kokain v karibských vodách</k>  </p>
<p id_tv="74" o="2020-11-01 04:24:00" d="2020-11-01 06:00:00"><n u="Svědkem katastrofy">Svědkem katastrofy I (1)</n><t>D</t>    <k>Sesuv půdy v Kalifornii
Velká Británie 2019 Poklidné kalifornské městečko Montecito zasáhne nevěřitelná deset metrů vysoká vrstva bahna a obřích balvanů</k>  </p>
</a>
