<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Policajné prípady</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/3/3b55ae525281607c8df6d48bc2089c36.jpg</o><s o="2020-10-31 03:25:00" d="2020-10-31 04:10:00" n="Markíza" id_tv="8"></s><p><k>Život so sebou občas prináša komplikované situácie, ktoré človek ani napriek všetkej snahe, nedokáže riešiť sám. Niekedy potrebuje pomôcť sebe, niekedy svojim blízkym</k><d>Pravda alebo odvaha
Andrej (15) privolá políciu, pretože jeho opitý otec ohrozoval rodinu sekerou. Andrejovi sa podarilo uniknúť, no mama je stále v dome. Obvinený Jozef (52) je zaskočený najmä preto, že nemá rodinu a je starým mládencom. Policajti chcú od Andreja vysvetlenie, objavia ho však skákať po ich policajnom aute. Kamarát Viktor (15) ho pri tom natáča na mobil. Chlapci sa vydajú na útek, no Andrej je políciou zadržaný.
Manžel násilník
Marta (31) upozorní políciu na nehybne ležiacu ženu, Jolanu (29). Ukáže sa, že Jolana je v poriadku - nevzala si len kľúče od domu a nechcela nikoho v noci rušiť. Policajti ju napriek Jolaninej nevôli odvedú domov. Jolanin syn Štefan (9) obviní otca Šimona (33), že mamu bije. Štefan aj Jolana to odmietajú. Po chvíli Jolana naberie odvahu a prizná, že manžel sa správa násilne a v noci ju vyhodil z domu. Polícia Šimona zatýka a odvádza na stanicu.
Strelec
Gregor (26) privolá políciu. Spadol z bicykla po tom ako naňho niekto vystrelil. Polícia neďaleko stretáva dievčatko (10) zduté na svojho brata, pretože jej nedal vystreliť z kuše. Policajti objavia v kríkoch vystrašených chlapcov Šimona (14) a Dávida (14). Polícia kontaktuje Šimonovho otca Fedora (43), ktorý deti medzičasom už hľadá. Kušu ukradli chlapci Fedorovi z chaty. Ten sa Gregorovi ospravedlňuje a chce sa s ním vyrovnať. Policajti ho napriek tomu musia predvolať na stanicu.
Tréner
Polícia je privolaná kvôli bitke na tenisovom kurte. Martin (16) tvrdí, že Ján (16) nezniesol prehru a tak ho napadol. Polícia spacifikuje utekajúceho Jána a objavuje popáleniny na jeho tele. Do situácie prichádza tréner Mário (43), z ktorého má Ján očividne strach. Výjde najavo, že Mário Jána šikanuje za každú chybu, či prehratý zápas. Ján zaplatil Martinovi, aby prehral a zabránil trénerovmu ponižovaniu. Martin však dohodu nedodržal a preto sa pobili. Tréner sa Mária snaží za reči napadnúť. Polícia ho odvedie na stanicu.</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/markiza/20201031/1451030507-Policajne-pripady</w></i><x></x></a>
