<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-10-30 03:08:00"><p id_tv="80" o="2020-11-06 05:45:00" d="2020-11-06 06:00:00" c="1"><n>Seanie a Flo</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Seanie je osamělý muž zodpovědný za sběr odpadků, které jsou nelegálně pohazovány na okraji města. Flo je agresivní dospívající dívka, která vykonává Krátký film Irsko (2018). Hrají: John Connors, Ann Skellyová, Aidan McArdle. Režie: Imogen Murphyová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-06 06:00:00" d="2020-11-06 07:40:00" c="1"><n>Óda na radost</n><t>F</t>    <k>63% Charlie má neurologickou poruchu, díky níž ho silné - zejména radostné - pocity doslova ochromí. Celá řada technik, které si osvojil, aby se vyvaroval Romantická komedie USA (2019). Hrají: Martin Freeman, Morena Baccarinová, Melissa Rauchová. Režie: Jason Winer.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-06 07:40:00" d="2020-11-06 09:40:00" c="1"><n>Chicago</n><t>F</t>    <k>73% Velma a Roxie jsou dvě vražedkyně, které se ve 20. letech minulého století společně ocitnou ve vězení, kde čekají na soudní proces. Velma, hvězda nočních Krimi komediální muzikál USA (2002). Hrají: Renée Zellwegerová, Catherine Zeta-Jonesová, Richard Gere. Režie: Rob Marshall.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-06 09:40:00" d="2020-11-06 11:25:00" c="1"><n>Lara Croft: Tomb Raider</n><t>F</t>    <k>59% Snímek inspirovaný oblíbenou videohrou pojednává o dobrodružstvích Lary Croft, která cestuje do exotických míst ve snaze najít poklady a artefakty Hrají: Angelina Jolie, Jon Voight, Iain Glen. Režie: Simon West.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-06 11:25:00" d="2020-11-06 14:00:00" c="1"><n>Jackie Brownová</n><t>F</t>    <k>75% Sexy letuška (Pam Grierová) je zapletena do spiknutí policie a překupníka zbraní, v němž všichni baží po odměně. Šest nesourodých hráčů je na stopě Kriminální thriller USA (1997). Hrají: Pam Grierová, Samuel L. Jackson, Robert Forster. Režie: Quentin Tarantino.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-06 14:00:00" d="2020-11-06 15:35:00" c="1"><n>Easy Land</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Přistěhovat se do nové země není nikdy snadné. Ve filmu Easy Land sleduje srbsko-kanadská režisérka Sanja Živkovičová Ninu a její matku Jasnu, dvě srbské Drama Kanada (2019). Hrají: Mirjana Jokovicová, Nina Kiriová, Daniel Kash. Režie: Sanja Zivkovicová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-06 15:35:00" d="2020-11-06 16:50:00" c="1"><n>Luz</n><t>F</t><e>T</e>    <k>55% Mladá taxikářka Luz se přinutí vejít do jasně osvětlené vstupní haly zpustlé policejní stanice. Pronásleduje ji démonická bytost, pevně odhodlaná Mysteriózní horor Německo (2018). Hrají: Luana Velisová, Jan Bluthardt, Nadja Stübigerová. Režie: Tilman Singer.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-06 16:50:00" d="2020-11-06 18:45:00" c="1"><n>Chicago</n><t>F</t>    <k>73% Velma a Roxie jsou dvě vražedkyně, které se ve 20. letech minulého století společně ocitnou ve vězení, kde čekají na soudní proces. Velma, hvězda nočních Krimi komediální muzikál USA (2002). Hrají: Renée Zellwegerová, Catherine Zeta-Jonesová, Richard Gere. Režie: Rob Marshall.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-06 18:45:00" d="2020-11-06 20:30:00" c="1"><n>Gloria Bell</n><t>F</t>    <k>Gloria (Julianne Mooreová), svobodomyslná rozvedená žena, se po večerech chodí odreagovat na taneční parkety po celém Los Angeles. Když jedné noci potká Romantické komediální drama USA / Chile (2018). Hrají: Julianne Mooreová, John Turturro, Michael Cera. Režie: Sebastián Lelio.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-06 20:30:00" d="2020-11-06 22:20:00" c="1"><n>Před mrazem</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Mrazivé drama, odehrávající se v 19. století na dánském venkově, vypráví příběh živořícího farmáře, který musí jít proti vlastním morálním zásadám Dobové drama Dánsko (2018). Hrají: Jesper Christensen, Clara Rosagerová, Magnus Krepper. Režie: Michael Noer.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-06 22:20:00" d="2020-11-07 00:05:00" c="1"><n>Cleo</n><t>F</t>    <k>52% Cleo se snaží znovu postavit na nohy po zdrcující autonehodě, která ji připravila o rodiče. Se svým mladším bratrem žije u babičky a v nočním klubu potká Drama Belgie (2019). Hrají: Anna Franziska Jaegerová, Roy Aernouts, Natali Broodsová. Režie: Eva Coolsová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-07 00:05:00" d="2020-11-07 01:40:00" c="1"><n>V prach</n><t>F</t>    <k>57% Po smrti své manželky se chasidský kantor Šmuel stane posedlý představou, jak se její tělo rozkládá. Požádá o pomoc Alberta, profesora z místní univerzity. Komediální drama USA (2018). Hrají: Géza Röhrig, Matthew Broderick, Sammy Voit. Režie: Shawn Snyder.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-07 01:40:00" d="2020-11-07 03:20:00" c="1"><n>Instinkt</n><t>F</t><e>T</e>    <k>62% Psychiatrička Nicoline nastupuje do nové práce ve vězení, kde se potkává s inteligentním a psychopatickým násilníkem. Rozjíždějí mezi sebou mocenskou Psychologické drama Nizozemsko (2019). Hrají: Carice van Houtenová, Marwan Kenzari, Marie-Mae van Zuilenová. Režie: Halina Reijnová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-07 03:20:00" d="2020-11-07 04:30:00" c="1"><n>Luz</n><t>F</t><e>T</e>    <k>55% Mladá taxikářka Luz se přinutí vejít do jasně osvětlené vstupní haly zpustlé policejní stanice. Pronásleduje ji démonická bytost, pevně odhodlaná Mysteriózní horor Německo (2018). Hrají: Luana Velisová, Jan Bluthardt, Nadja Stübigerová. Režie: Tilman Singer.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-07 04:30:00" d="2020-11-07 06:00:00" c="1"><n>Easy Land</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Přistěhovat se do nové země není nikdy snadné. Ve filmu Easy Land sleduje srbsko-kanadská režisérka Sanja Živkovičová Ninu a její matku Jasnu, dvě srbské Drama Kanada (2019). Hrají: Mirjana Jokovicová, Nina Kiriová, Daniel Kash. Režie: Sanja Zivkovicová.</k>  </p>
</a>
