<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-10-29 03:17:19"><p id_tv="80" o="2020-11-05 06:00:00" d="2020-11-05 07:45:00" c="1"><n>Late Night - Zpátky na výsluní</n><t>F</t>    <k>66% Svět legendární moderátorky nočních talkshow se obrátí vzhůru nohama poté, co najme do týmu scénáristů jedinou ženu. Toto rozhodnutí má nečekaně vtipné Komediální drama USA (2019). Hrají: Emma Thompsonová, Mindy Kalingová, Max Casella. Režie: Nisha Ganatrová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-05 07:45:00" d="2020-11-05 08:15:00"><n>Městské legendy III: Nečekaný host</n><t>S</t><e>T</e>    <k>71% Parodická komediální show Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-05 08:15:00" d="2020-11-05 10:05:00" c="1"><n>Nevystupuj!</n><t>F</t>    <k>58% Karl Brendt zrovna veze své děti do školy, když obdrží anonymní telefonát od člověka, který tvrdí, že má pod sedadlem bombu. Vyhrožuje, že ji odpálí Thriller Německo (2018). Hrají: Wotan Wilke Möhring, Hannah Herzsprungová, Christiane Paulová. Režie: Christian Alvart.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-05 10:05:00" d="2020-11-05 11:45:00" c="1"><n>Pauza</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% Hospodyňka Elpida, uvězněná v manželství bez lásky s despotickým mužem, najde útočiště ve fantazijním světě pomsty a násilí. Její vnímání reality Drama Kypr / Řecko (2018). Hrají: Stella Fyrogeniová, Andreas Vasileiou, Popi Avraamová. Režie: Tonia Mishiali.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-05 11:45:00" d="2020-11-05 13:35:00" c="1"><n>Cleo</n><t>F</t>    <k>52% Cleo se snaží znovu postavit na nohy po zdrcující autonehodě, která ji připravila o rodiče. Se svým mladším bratrem žije u babičky a v nočním klubu potká Drama Belgie (2019). Hrají: Anna Franziska Jaegerová, Roy Aernouts, Natali Broodsová. Režie: Eva Coolsová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-05 13:35:00" d="2020-11-05 15:20:00" c="1"><n>Mé tiché myšlenky</n><t>F</t><e>T</e>    <k>83% 25letý Vadym se živí nahráváním nejrůznějších zvuků. Když přijde velkoryse honorovaná nabídka, aby zaznamenal zvuk vzácného ptáka, žijícího na Zakarpatí Komediální drama Ukrajina (2019). Hrají: Andrej Lidagovský, Irma Vitovská, Irina Verenyč-Ostrovská. Režie: Antonio Lukič.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-05 15:20:00" d="2020-11-05 17:00:00" c="1"><n>Óda na radost</n><t>F</t>    <k>63% Charlie má neurologickou poruchu, díky níž ho silné - zejména radostné - pocity doslova ochromí. Celá řada technik, které si osvojil, aby se vyvaroval Romantická komedie USA (2019). Hrají: Martin Freeman, Morena Baccarinová, Melissa Rauchová. Režie: Jason Winer.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-05 17:00:00" d="2020-11-05 18:50:00" c="1"><n>Nevystupuj!</n><t>F</t>    <k>58% Karl Brendt zrovna veze své děti do školy, když obdrží anonymní telefonát od člověka, který tvrdí, že má pod sedadlem bombu. Vyhrožuje, že ji odpálí Thriller Německo (2018). Hrají: Wotan Wilke Möhring, Hannah Herzsprungová, Christiane Paulová. Režie: Christian Alvart.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-05 18:50:00" d="2020-11-05 20:30:00" c="1"><n>Lara Croft: Tomb Raider</n><t>F</t>    <k>59% Snímek inspirovaný oblíbenou videohrou pojednává o dobrodružstvích Lary Croft, která cestuje do exotických míst ve snaze najít poklady a artefakty Hrají: Angelina Jolie, Jon Voight, Iain Glen. Režie: Simon West.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-05 20:30:00" d="2020-11-05 21:35:00"><n u="Kateřina Veliká">Kateřina Veliká (2)</n><t>S</t><e>P</e>    <k>61% Historické drama z produkce HBO Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-05 21:35:00" d="2020-11-06 00:10:00" c="1"><n>Jackie Brownová</n><t>F</t>    <k>75% Sexy letuška (Pam Grierová) je zapletena do spiknutí policie a překupníka zbraní, v němž všichni baží po odměně. Šest nesourodých hráčů je na stopě Kriminální thriller USA (1997). Hrají: Pam Grierová, Samuel L. Jackson, Robert Forster. Režie: Quentin Tarantino.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-06 00:10:00" d="2020-11-06 02:10:00" c="1"><n>Vládci chaosu</n><t>F</t>    <k>65% Brutální životopisný snímek o vůdčí osobnosti norského černého metalu, který si říkal Euronymous (Rory Culkin). Během krátkého období na konci 80.let Hrají: Rory Culkin, Emory Cohen, Jack Kilmer. Režie: Jonas Ĺkerlund.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-06 02:10:00" d="2020-11-06 03:35:00" c="1"><n>Smrtící romance</n><t>F</t><e>T</e>    <k>47% Když je dvojice přistižena při nevěře, musí hrát zvrácenou hru svého věznitele, aby zachránili své příbuzné. Vášnivý víkend se promění v noční Psychologický thriller Španělsko / Itálie (2019). Hrají: Claire Forlaniová, Jake Abel, Titus Welliver. Režie: Víctor García.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-06 03:35:00" d="2020-11-06 04:00:00" c="1"><n>Wale</n><t>F</t><e>T</e>    <k>18letý Wale je automechanik, který se naučil svému řemeslu během pobytu ve výchovném zařízení pro delikventy. Teď se na svobodě snaží rozjet vlastní živnost Krátký film Velká Británie (2018). Hrají: Raphel Famotibe, Jamie Sives, Clare Perkinsová. Režie: Barnaby Blackburn.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-06 04:00:00" d="2020-11-06 05:45:00" c="1"><n>Mé tiché myšlenky</n><t>F</t><e>T</e>    <k>83% 25letý Vadym se živí nahráváním nejrůznějších zvuků. Když přijde velkoryse honorovaná nabídka, aby zaznamenal zvuk vzácného ptáka, žijícího na Zakarpatí Komediální drama Ukrajina (2019). Hrají: Andrej Lidagovský, Irma Vitovská, Irina Verenyč-Ostrovská. Režie: Antonio Lukič.</k>  </p>
</a>
