<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-10-27 03:16:27"><p id_tv="80" o="2020-11-03 06:00:00" d="2020-11-03 08:05:00" c="1"><n>Obyčejní lidé</n><t>F</t>    <k>78% Nešťastná smrt staršího syna zámožné rodiny hluboce naruší vztahy mezi zatrpklou matkou, dobrosrdečným otcem a vinou sužovaným mladším bratrem Drama USA (1980). Hrají: Mary Tyler Mooreová, Timothy Hutton, Donald Sutherland. Režie: Robert Redford.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-03 08:05:00" d="2020-11-03 09:45:00" c="1"><n>Show pro Sunny</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Když Travis, samotář s mozkovou obrnou, potká nesmělou Sunny, která se touží stát komičkou, obrátí se jeho obyčejný život vzhůru nohama. Travis se náhle Komedie Austrálie (2019). Hrají: RJ Mitte, Philippa Northeastová, Italia Hunt. Režie: Steven Vidler.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-03 09:45:00" d="2020-11-03 11:30:00" c="1"><n>Little Woods</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Novodobý western o dvou sestrách, které se kvůli zoufalé finanční situaci uchýlí ke zločinu. Jedna z nich se rozhodne znovu propašovat léky na předpis Kriminální drama USA (2018). Hrají: Tessa Thompsonová, Lily Jamesová, Luke Kirby. Režie: Nia DaCosta.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-03 11:30:00" d="2020-11-03 13:20:00" c="1"><n>Ostrovní zprávy</n><t>F</t>    <k>68% Poté, co do jeho života zasáhne tragédie, se Quoyle s dcerkou stěhuje do domu svých rodičů v rybářské vesnici na Newfoundlandu. Drsná krása přírody Romantické drama USA (2001). Hrají: Kevin Spacey, Julianne Mooreová, Judi Denchová. Režie: Lasse Hallström.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-03 13:20:00" d="2020-11-03 15:05:00" c="1"><n>Utečeme na Jih</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Henry Moon je psanec, kterému hrozí šibenice. Jeho jedinou nadějí na záchranu je žena, která by souhlasila se sňatkem. Když na něj přistoupí majitelka Westernová komedie USA (1978). Hrají: Jack Nicholson, Mary Steenburgenová, Christopher Lloyd. Režie: Jack Nicholson.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-03 15:05:00" d="2020-11-03 16:55:00" c="1"><n>Bratři</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Když se Alexander náhle rozhodne odjet do Francie, Lukas se k němu přidá, neboť svého charismatického staršího bratra následuje celý život. Během výletu Dobrodružné drama Nizozemsko / Belgie / Francie (2017). Hrají: Jonas Smulders, Niels Gomperts, Christa Théretová. Režie: Bram Schouw.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-03 16:55:00" d="2020-11-03 18:35:00" c="1"><n>Show pro Sunny</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Když Travis, samotář s mozkovou obrnou, potká nesmělou Sunny, která se touží stát komičkou, obrátí se jeho obyčejný život vzhůru nohama. Travis se náhle Komedie Austrálie (2019). Hrají: RJ Mitte, Philippa Northeastová, Italia Hunt. Režie: Steven Vidler.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-03 18:35:00" d="2020-11-03 20:30:00" c="1"><n>Svědek</n><t>F</t>    <k>74% Amenitský chlapec je jediným svědkem brutální vraždy na záchodcích na filadelfském nádraží. Jeho ochranou je pověřen mlčenlivý detektiv, který Romantický krimi thriller USA (1985). Hrají: Harrison Ford, Kelly McGillisová, Lukas Haas. Režie: Peter Weir.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-03 20:30:00" d="2020-11-03 22:30:00" c="1"><n>Pašerák</n><t>F</t>    <k>71% 80letý Earl je zlomený, opuštěný, a navíc čelí propadnutí majetku kvůli neplacení hypotéky. V této situaci je mu nabídnuta příležitost k výdělku – místo řidiče Kriminální drama USA (2018). Hrají: Clint Eastwood, Bradley Cooper, Laurence Fishburne. Režie: Clint Eastwood.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-03 22:30:00" d="2020-11-04 00:40:00" c="1"><n>Romulus a Remus: První král</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Pastýři Romulus a Remus jsou věrní bratři, kteří podstoupí neuvěřitelnou cestu, na jejímž konci se jeden z nich stane zakladatelem největší říše všech dob Historické drama Itálie / Belgie (2019). Hrají: Alessandro Borghi, Alessio Lapice, Fabrizio Rongione. Režie: Matteo Rovere.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-04 00:40:00" d="2020-11-04 02:15:00" c="1"><n>Nadosmrti spolu</n><t>F</t><e>T</e>    <k>55% Mladý pár, který prožívá manželskou krizi, skončí po vypuknutí zombie apokalypsy uvězněný ve svém bytě. Protože nemají kam jít, musí si k sobě oba manželé Hororová černá komedie Dánsko / Švédsko (2018). Hrají: Zoë Tapperová, Edward Speleers, Antonia Campbell-Hughesová. Režie: Antonio Tublén.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-04 02:15:00" d="2020-11-04 03:45:00" c="1"><n>Třeba jsi vrah</n><t>F</t><e>T</e>    <k>59% Sam (Fran Kranz) je hlavním vedoucím letního tábora a právě mu někdo vyvraždil většinu účastníků. Místo aby kontaktoval policii, zavolá své kamarádce Komediální horor USA (2018). Hrají: Fran Kranz, Alyson Hanniganová, Brittany S. Hallová. Režie: Brett Simmons.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-04 03:45:00" d="2020-11-04 04:20:00" c="1"><n>Protest</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Frank se upálí ve svém zaměstnání na protest proti nelidským pracovním podmínkám. Od tohoto tragického činu se odvíjí dva příběhy. Léa, Frankova žena Krátký film Švýcarsko (2017). Hrají: Antonio Buíl, Isabelle Caillatová, Frédéric Landenberg. Režie: Wendy Pillonelová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-04 04:20:00" d="2020-11-04 06:00:00" c="1"><n>Síla slov</n><t>F</t>    <k>61% Alan je krejčí a vášnivý hráč Scrabble. Po jedné vypjaté partičce se jeho nejstarší syn rozlíceně vyřítil z domu a nikdy už se nevrátil. O pár let později Komediální drama Velká Británie (2018). Hrají: Bill Nighy, Sam Riley, Jenny Agutterová. Režie: Carl Hunter.</k>  </p>
</a>
