<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="15" t="2020-10-26 03:14:20"><p id_tv="80" o="2020-11-02 05:30:00" d="2020-11-02 06:00:00" c="1"><n>Jen já a ty</n><t>F</t><e>T</e>    <k>60% Osmiletá Eva vyráží se svým otcem do Mexika osmnáctikolovým kamionem. Společný výlet otce s dcerou se mění v šokující zážitek a nečekanou cestu plnou klamu. Krátký film Kanada (2019). Hrají: Florin Peltea, Dalia Binzariová, Luiza Cocorová. Režie: Sandrine Brodeur-Desrosiersová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-02 06:00:00" d="2020-11-02 07:40:00" c="1"><n>Hledání Země Nezemě</n><t>F</t>    <k>77% Příběh inspirovaný životem Jamese Barrie sleduje autorovu cestu k oživení “Petera Pana.” Johnny Depp v roli Barrieho poznává čtyři děti, které nemají otce Biografické dobové drama Velká Británie / USA (2004). Hrají: Johnny Depp, Kate Winsletová, Julie Christieová. Režie: Marc Forster.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-02 07:40:00" d="2020-11-02 09:45:00" c="1"><n>All That Jazz</n><t>F</t><e>T</e>    <k>78% Příběh nadaného choreografa, jehož profesní i osobní obsese přivedly do záhuby. Muzikál z dílny slavného broadwayského choreografa a režiséra Boba Fosseho Muzikálové drama USA (1979). Hrají: Roy Scheider, Jessica Langeová, Leland Palmerová. Režie: Bob Fosse.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-02 09:45:00" d="2020-11-02 11:20:00" c="1"><n>Otec</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Den po pohřbu Valentiny její pozůstalý manžel Vasil zjistí, že se zemřelá neustále snaží volat sousedce na mobil. Vasil, milovník nadpřirozena Komediální drama Bulharsko / Řecko (2019). Hrají: Ivan Barnev, Ivan Savov, Tanja Šachovová. Režie: Kristina Grozevová, Petar Valčanov.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-02 11:20:00" d="2020-11-02 12:40:00" c="1"><n>Petrolej</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Osmdesátiletá vdova Pavla žije v jediném domě ve vesnici Porozhki. Vedle jejího domu stával obchod, který je nyní zavřený. Stařenka sní o prasátku a snaží Drama Rusko (2019). Hrají: Jelena Susaninová, Valerij Maslov, Inna Stěpanovová. Režie: Yusup Razykov.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-02 12:40:00" d="2020-11-02 14:35:00" c="1"><n>Karel, já a ty</n><t>F</t>    <k>Saša (Jenovéfa Boková) cítí, že se její vztah s manželem Karlem vyčerpal, a tak od něj na čas odchází. Útočiště nachází u Dušana, starého známého Komediální drama ČR (2019). Hrají: Jenovéfa Boková, Miroslav Faderholz, Miloslav König. Režie: Bohdan Karásek.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-02 14:35:00" d="2020-11-02 16:40:00" c="1"><n>Obyčejní lidé</n><t>F</t>    <k>78% Nešťastná smrt staršího syna zámožné rodiny hluboce naruší vztahy mezi zatrpklou matkou, dobrosrdečným otcem a vinou sužovaným mladším bratrem Drama USA (1980). Hrají: Mary Tyler Mooreová, Timothy Hutton, Donald Sutherland. Režie: Robert Redford.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-02 16:40:00" d="2020-11-02 18:45:00" c="1"><n>All That Jazz</n><t>F</t><e>T</e>    <k>78% Příběh nadaného choreografa, jehož profesní i osobní obsese přivedly do záhuby. Muzikál z dílny slavného broadwayského choreografa a režiséra Boba Fosseho Muzikálové drama USA (1979). Hrají: Roy Scheider, Jessica Langeová, Leland Palmerová. Režie: Bob Fosse.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-02 18:45:00" d="2020-11-02 20:30:00" c="1"><n>Little Woods</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Novodobý western o dvou sestrách, které se kvůli zoufalé finanční situaci uchýlí ke zločinu. Jedna z nich se rozhodne znovu propašovat léky na předpis Kriminální drama USA (2018). Hrají: Tessa Thompsonová, Lily Jamesová, Luke Kirby. Režie: Nia DaCosta.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-02 20:30:00" d="2020-11-02 22:20:00" c="1"><n>Ostrovní zprávy</n><t>F</t>    <k>68% Poté, co do jeho života zasáhne tragédie, se Quoyle s dcerkou stěhuje do domu svých rodičů v rybářské vesnici na Newfoundlandu. Drsná krása přírody Romantické drama USA (2001). Hrají: Kevin Spacey, Julianne Mooreová, Judi Denchová. Režie: Lasse Hallström.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-02 22:20:00" d="2020-11-02 23:15:00"><n u="Kateřina Veliká">Kateřina Veliká (1)</n><t>S</t>    <k>61% Historické drama z produkce HBO Velká Británie (2019)</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-02 23:15:00" d="2020-11-03 01:00:00" c="1"><n>Curiosa</n><t>F</t><e>T</e>    <k>53% Paříž, 1895. Přestože je Marie de Herediová zamilovaná do chudého básníka Pierra Lou˙se, vdá se za jeho přítele Henriho, aby svému otci pomohla splatit dluh Dobové drama Francie (2018). Hrají: Noémie Merlantová, Niels Schneider, Benjamin Lavernhe. Režie: Lou Jeunetová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-03 01:00:00" d="2020-11-03 02:25:00" c="1"><n>Henry: Portrét masového vraha</n><t>F</t><e>T</e>    <k>69% Snímek volně inspirovaný skutečným příběhem sériového vraha Henryho Lee Lucase sleduje Henryho a jeho spolubydlícího Otise, bývalého parťáka z vězení Hororové kriminální drama USA (1986). Hrají: Michael Rooker, Tom Towles, Tracy Arnoldová. Režie: John McNaughton.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-03 02:25:00" d="2020-11-03 04:10:00" c="1"><n>Fakulta</n><t>F</t>    <k>66% Na zchátralou střední školu Herrington High je zasazen příběh o učitelském sboru, kterého se zmocní mimozemský parazit. Není se však čeho bát - hrstka Sci-fi horor USA (1998). Hrají: Jordana Brewsterová, Clea DuVallová, Josh Hartnett. Režie: Robert Rodriguez.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-03 04:10:00" d="2020-11-03 06:00:00" c="1"><n>Utečeme na Jih</n><t>F</t><e>T</e>    <k>63% Henry Moon je psanec, kterému hrozí šibenice. Jeho jedinou nadějí na záchranu je žena, která by souhlasila se sňatkem. Když na něj přistoupí majitelka Westernová komedie USA (1978). Hrají: Jack Nicholson, Mary Steenburgenová, Christopher Lloyd. Režie: Jack Nicholson.</k>  </p>
</a>
