<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-10-24 04:11:50"><p id_tv="80" o="2020-10-31 06:00:00" d="2020-10-31 07:40:00" c="1"><n>Marvinův pokoj</n><t>F</t>    <k>67% Bessie zasvětila 20 let života péčí o těžce nemocného otce. Její nezávislá sestra Lee sama vychovává dva syny. Když je Bessie diagnostikována leukémie Drama USA (1996). Hrají: Meryl Streepová, Leonardo DiCaprio, Diane Keatonová. Režie: Jerry Zaks.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-10-31 07:40:00" d="2020-10-31 09:15:00" c="1"><n>Jen žena</n><t>F</t><e>T</e>    <k>76% Film vykresluje portrét mladé Němky, která bojuje za právo vést svobodný život. Protože má však turecké kořeny, její postoje a přání jsou v neustálém Biografické drama Německo (2019). Hrají: Almila Bagriaciková, Rauand Taleb, Aram Arami. Režie: Sherry Hormannová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-10-31 09:15:00" d="2020-10-31 11:15:00" c="1"><n>Detektiv Areta: Počátek</n><t>F</t><e>T</e>    <k>66% Madrid roku 1975. Gérman Areta zahajuje vyšetřování „sebevraždy“ slavného krejčího. Přestože mu jeho instinkt říká, že lidé vraždí jen kvůli lásce Dobové kriminální drama Španělsko (2019). Hrají: Carlos Santos, Miguel Ángel Muńoz, Pedro Casablanc. Režie: José Luis Garci.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-10-31 11:15:00" d="2020-10-31 12:45:00" c="1"><n>Nobadi</n><t>F</t>    <k>62% Stařec, mrtvý pes a uprchlík z Afghánistánu, který vykopává jámu za čtyři eura na hodinu. Film NOBADI vypráví příběh dvou lidí, kteří nemají Drama Rakousko (2019). Hrají: Heinz Trixner, Borhanulddin Hassan Zadeh, Sven Sorring. Režie: Karl Markovics.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-10-31 12:45:00" d="2020-10-31 14:30:00" c="1"><n>Ray a Liz</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Fotograf Richard Billingham se vrací do špinavého bytu na předměstí Birminghamu, kde za thatcherovské éry společně s jeho mladším bratrem vyrůstali Drama Velká Británie (2018). Hrají: Justin Salinger, Ella Smithová, Patrick Romer. Režie: Richard Billingham.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-10-31 14:30:00" d="2020-10-31 15:50:00" c="1"><n>Melancholická dívka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Dívka se potuluje velkoměstem a hledá, kde by mohla složit hlavu. Mezi uměleckými galeriemi, studii jógy a postelemi cizích mužů však pro ni není místo Komediální drama Německo (2019). Hrají: Marie Rathschecková, Nicolo Pasetti, Monika Wiedemerová. Režie: Susanne Heinrichová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-10-31 15:50:00" d="2020-10-31 17:15:00" c="1"><n>Rafiki</n><t>F</t><e>T</e>    <k>67% Zatímco se v Nairobi blíží volby, dvě dcery politických rivalů se do sebe zamilují. V zemi, kde je homosexualita zakázaná, je však jejich láska nepřijatelná Romantické drama Keňa (2018). Hrají: Samantha Mugatsiová, Sheila Munyivaová, Jimmy Gathu. Režie: Wanuri Kahiu.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-10-31 17:15:00" d="2020-10-31 18:55:00" c="1"><n>Marvinův pokoj</n><t>F</t>    <k>67% Bessie zasvětila 20 let života péčí o těžce nemocného otce. Její nezávislá sestra Lee sama vychovává dva syny. Když je Bessie diagnostikována leukémie Drama USA (1996). Hrají: Meryl Streepová, Leonardo DiCaprio, Diane Keatonová. Režie: Jerry Zaks.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-10-31 18:55:00" d="2020-10-31 20:30:00" c="1"><n>Jen žena</n><t>F</t><e>T</e>    <k>76% Film vykresluje portrét mladé Němky, která bojuje za právo vést svobodný život. Protože má však turecké kořeny, její postoje a přání jsou v neustálém Biografické drama Německo (2019). Hrají: Almila Bagriaciková, Rauand Taleb, Aram Arami. Režie: Sherry Hormannová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-10-31 20:30:00" d="2020-10-31 22:15:00" c="1"><n>Cleo</n><t>F</t><e>P</e>    <k>52% Cleo se snaží znovu postavit na nohy po zdrcující autonehodě, která ji připravila o rodiče. Se svým mladším bratrem žije u babičky a v nočním klubu potká Drama Belgie (2019). Hrají: Anna Franziska Jaegerová, Roy Aernouts, Natali Broodsová. Režie: Eva Coolsová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-10-31 22:15:00" d="2020-11-01 00:05:00" c="1"><n>Dívka</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% Snímek Dívka vypráví příběh patnáctileté Lary, která se chce stát baletkou. Je přijata na prestižní baletní školu, kde si chce splnit svůj sen Drama Belgie / Nizozemsko (2018). Hrají: Victor Polster, Arieh Worthalter, Oliver Bodart. Režie: Lukas Dhont.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-01 00:05:00" d="2020-11-01 01:45:00" c="1"><n>Tiché doteky</n><t>F</t>    <k>62% Mia přijíždí jako au-pair do neznámé rodiny. Hned po příjezdu zjišťuje, že fungování domácnosti podléhá přísným pravidlům. Dívka se musí rozhodnout Drama ČR / Nizozemsko / Lotyšsko (2019). Hrají: Eliška Křenková, Jacob Jutte, Monic Hendrickxová. Režie: Michal Hogenauer.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-01 01:45:00" d="2020-11-01 03:45:00" c="1"><n>NeonBoy</n><t>F</t><e>T</e>    <k>68% Pedro čelí obvinění z trestného činu a musí se vyrovnat s náhlým rozhodnutím své sestry odstěhovat se pryč a nechat ho samotného. V přítmí své ložnice Drama Brazílie (2018). Hrají: Shico Menegat, Bruno Fernandes, Guega Peixotová. Režie: Filipe Matzembacher, Marcio Reolon.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-01 03:45:00" d="2020-11-01 06:00:00" c="1"><n>Krajina stínů</n><t>F</t>    <k>73% Rok 1952. C.S. Lewis (Anthony Hopkins) je uznávaný spisovatel a profesor. Nikdy se neoženil a vede poklidný, uzavřený a staromládenecký život Biografické romantické drama Velká Británie (1993). Hrají: Anthony Hopkins, Debra Wingerová, Edward Hardwicke. Režie: Richard Attenborough.</k>  </p>
</a>
