<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="14" t="2020-10-28 03:16:09"><p id_tv="80" o="2020-11-04 06:00:00" d="2020-11-04 07:50:00" c="1"><n>Bratři</n><t>F</t><e>T</e>    <k>64% Když se Alexander náhle rozhodne odjet do Francie, Lukas se k němu přidá, neboť svého charismatického staršího bratra následuje celý život. Během výletu Dobrodružné drama Nizozemsko / Belgie / Francie (2017). Hrají: Jonas Smulders, Niels Gomperts, Christa Théretová. Režie: Bram Schouw.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-04 07:50:00" d="2020-11-04 09:40:00" c="1"><n>Červené auto</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Ali žije se synkem na jihu Teheránu. Aby uspokojil jeho lásku k autům, půjčuje si peníze. Když ale konečně sežene potřebnou částku na vůz, zkříží mu plány vysoká inflace Drama Írán / Německo / ČR (2019). Hrají: Ali Zali, Rastin Hajbabaee, Fariba Talebiová. Režie: Ashkan Najafi.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-04 09:40:00" d="2020-11-04 11:35:00" c="1"><n>Pašerák</n><t>F</t>    <k>71% 80letý Earl je zlomený, opuštěný, a navíc čelí propadnutí majetku kvůli neplacení hypotéky. V této situaci je mu nabídnuta příležitost k výdělku – místo řidiče Kriminální drama USA (2018). Hrají: Clint Eastwood, Bradley Cooper, Laurence Fishburne. Režie: Clint Eastwood.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-04 11:35:00" d="2020-11-04 13:25:00" c="1"><n>Návrat Růžového Pantera</n><t>F</t><e>T</e>    <k>72% Diamant Růžový panter byl ukraden a dopadením zloděje je pověřen inspektor Clouseau. Ten je přesvědčen, že se na scénu vrátil Fantom a využije všech svých Bláznivá krimi komedie Velká Británie / USA (1975). Hrají: Peter Sellers, Christopher Plummer, Catherine Schellová. Režie: Blake Edwards.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-04 13:25:00" d="2020-11-04 15:15:00" c="1"><n>Růžový panter znovu zasahuje</n><t>F</t><e>T</e>    <k>73% Ve čtvrtém filmu z panteří série unikne bývalý šéf inspektora Clouseaua z blázince a hrozí celému světu zkázou, pokud nebude potrhlý detektiv zneškodněn Bláznivá krimi komedie Velká Británie / USA (1976). Hrají: Peter Sellers, Herbert Lom, Lesley-Anne Downová. Režie: Blake Edwards.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-04 15:15:00" d="2020-11-04 16:55:00" c="1"><n>Late Night - Zpátky na výsluní</n><t>F</t>    <k>66% Svět legendární moderátorky nočních talkshow se obrátí vzhůru nohama poté, co najme do týmu scénáristů jedinou ženu. Toto rozhodnutí má nečekaně vtipné Komediální drama USA (2019). Hrají: Emma Thompsonová, Mindy Kalingová, Max Casella. Režie: Nisha Ganatrová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-04 16:55:00" d="2020-11-04 18:50:00" c="1"><n>Červené auto</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Ali žije se synkem na jihu Teheránu. Aby uspokojil jeho lásku k autům, půjčuje si peníze. Když ale konečně sežene potřebnou částku na vůz, zkříží mu plány vysoká inflace Drama Írán / Německo / ČR (2019). Hrají: Ali Zali, Rastin Hajbabaee, Fariba Talebiová. Režie: Ashkan Najafi.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-04 18:50:00" d="2020-11-04 20:30:00" c="1"><n>Pauza</n><t>F</t><e>T</e>    <k>71% Hospodyňka Elpida, uvězněná v manželství bez lásky s despotickým mužem, najde útočiště ve fantazijním světě pomsty a násilí. Její vnímání reality Drama Kypr / Řecko (2018). Hrají: Stella Fyrogeniová, Andreas Vasileiou, Popi Avraamová. Režie: Tonia Mishiali.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-04 20:30:00" d="2020-11-04 22:15:00" c="1"><n>Cleo</n><t>F</t>    <k>52% Cleo se snaží znovu postavit na nohy po zdrcující autonehodě, která ji připravila o rodiče. Se svým mladším bratrem žije u babičky a v nočním klubu potká Drama Belgie (2019). Hrají: Anna Franziska Jaegerová, Roy Aernouts, Natali Broodsová. Režie: Eva Coolsová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-04 22:15:00" d="2020-11-04 23:50:00" c="1"><n>Cops</n><t>F</t><e>T</e>    <k>61% Na jedné z prvních misí zastřelí mladý policejní rekrut Chris agresivního muže a jeho kolegové ho oslavují jako hrdinu. Čím více ho však ostatní plácají Drama Rakousko (2018). Hrají: Laurence Rupp, Anton Noori, Maria Hofstätterová. Režie: Stefan Lukacs.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-04 23:50:00" d="2020-11-05 01:30:00" c="1"><n>Fargo</n><t>F</t><e>T</e>    <k>81% Překupník aut Jerry, který se topí po krk v dluzích, přijde s nápadem najmout někoho, kdo mu unese manželku a bude na jejím bohatém otci požadovat výkupné černá krimi komedie USA (1996). Hrají: Frances McDormandová, Steve Buscemi, William H. Macy. Režie: Joel Coen, Ethan Coen.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-05 01:30:00" d="2020-11-05 03:10:00" c="1"><n>Darlin</n><t>F</t><e>T</e>    <k>49% Nepříčetná tulačka Darlin, nalezená v katolické nemocnici v zuboženém stavu, je odvlečena do ústavu vedeného Biskupem a jeho poslušnými jeptiškami Horor USA (2019). Hrají: Lauryn Cannyová, Bryan Batt, Nora-Jane Nooneová. Režie: Pollyanna McIntoshová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-05 03:10:00" d="2020-11-05 04:30:00" c="1"><n>Bez lásky</n><t>F</t><e>T</e>    <k>58% Po nezdařeném pokusu o sebevraždu Joy vyhledá pomoc kvůli závislosti na sexu a přistoupí na to, že vydrží 30 dní bez mužů, sexu i flirtování Komediální drama USA (2018). Hrají: Charlene deGuzmanová, John Hawkes, Melissa Leová. Režie: Suzi Yoonessiová.</k>  </p>
<p id_tv="80" o="2020-11-05 04:30:00" d="2020-11-05 06:00:00" c="1"><n>V poklusu</n><t>F</t><e>T</e>    <k>Carme žije v horské vesnici v Galicii se svou nemocnou matkou a otcem Ramónem, s nímž sotva kdy promluví. Pracuje v pekárně a cítí potřebu uniknout Drama Španělsko / Litva (2018). Hrají: María Vázquezová, Celso Bugallo, Diego Anido. Režie: Xacio Bańo.</k>  </p>
</a>
