<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>G. Puccini: Manon Lescaut</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/3/3f1f7b5537fbe50127d11522de397a10.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/3/3f1f7b5537fbe50127d11522de397a10.jpg</o><s o="2020-11-02 20:20:00" d="2020-11-02 22:30:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>(ROH: Manon Lescaut) Jonas Kaufmann v hlavní roli světoznámé opery v nastudování londýnské Královské opery Covent Garden (2014). V inscenaci Jonathana Kenta dále účinkují: K. Opolais, Ch. Maltman, B. Hulett, M. Muraro... Orchestr a sbor proslulého operního domu řídí Antonio Pappano. Televizní režie: Jonathan Haswell</k><d>Jonas Kaufmann v hlavní roli světoznámé opery v nastudování londýnské Královské opery Covent Garden (2014). V inscenaci Jonathana Kenta dále účinkují: K. Opolais, Ch. Maltman, B. Hulett, M. Muraro a další. Orchestr a sbor proslulého operního domu řídí Antonio Pappano. Televizní režie Jonathan Haswell (V italském znění s titulky)
Manon Lescaut z roku 1893 je první skutečně významnou operou italského veristického skladatele Giacoma Pucciniho. Postava Manon (K. Opolais) je jistým archetypem, který vypovídá především o lidské slabosti a vášni. Její příběh je stále aktuální a není tudíž svázán s určitou historickou epochou, stejně jako Romeo a Julie. Tento výklad režiséra Jonathana Kenta inscenovaný v londýnské Královské opeře Covent Garden je přenesen do současnosti. Hudebně toto lyrické drama o čtyřech dějstvích na libreto D. Olivy a L. Illiky nastudoval umělecký šéf tohoto operního domu Antonio Pappano.
Literární látka Manon, pro nás známá především z oblíbeného Nezvalova zpracování, pochází z francouzského milostného románu Příběh rytíře des Grieux (J. Kaufmann) a Manon Lescaut, který vyšel v roce 1731 v Paříži. Jeho autorem byl francouzský abbé Antoine-François Prévost d'Exiles. Přídomek &quot;exil&quot; není v jeho jméně připomínán náhodně: utekl totiž z benediktýnského kláštera a skrýval se v Anglii a Holandsku. Prý ovládal dýku stejně dokonale jako breviář, takže mnohdy popisoval konflikty, jichž se osobně účastnil. Proto je jeho umělecká výpověď tak přesvědčivá.
Děj opery je velmi napínavý. Dívka jménem Manon se seznamuje s mladým rytířem Renatem Des Grieux. Rozhodne se s ním utéct z rodného Amiens do Paříže, protože by ji jinak čekal pobyt v klášteře, na což má dohlédnout její bratr (Ch. Maltman). Manon rytíře však opustí, když mu dojdou peníze a žije rozmařilý život s bohatým finančníkem Gérontem z Ravoir (M. Muraro). Když se ale objeví znovu Des Grieux, neodolá mu. Jsou přistiženi Gérontem, který přivolává stráž a nechává Manon zatknout za krádež šperků, které jí předtím daroval.
Během nalodění vězenkyň na loď, na které mají být deportovány do Ameriky, se Des Grieux marně snaží přesvědčit kapitána lodi, aby Manon propustil. Nakonec je mu pouze povoleno, že může Manon doprovázet do vyhnanství.
Po přistání v Americe se milencům podaří uniknout z vězení. Manon ale dlouhé strádání deportace, vězení a útěku nevydrží a umírá vyčerpáním na vyprahlé poušti, v této inscenaci na nedostavěné silnici.</d></p><i><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="t">titulky</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct-art/20201102/1460310902-G-puccini-manon-lescaut</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1460310902&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
