<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Očím skryté</n><s o="2020-11-05 20:20:00" d="2020-11-05 22:20:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>(To Walk Invisible) Jejich život by sám o sobě vydal na román. Britské životopisné drama, sledující počátky literární tvorby sester Brontëových (2016). Hrají: F. Atkinsová, Ch. Pirrieová, Ch. Murphyová, J. Pryce, A. Nagaitis, J. Watsonová... Režie: Sally Wainwrightová</k><d>Jejich život by sám o sobě vydal na román. Britské životopisné drama, sledující počátky literární tvorby sester Brontëových (2016). Hrají: F. Atkinsová, Ch. Pirrieová, Ch. Murphyová, J. Pryce, A. Nagaitis, J. Watsonová a další. Režie Sally Wainwrightová (Premiéra)
Televizní film britské režisérky Sally Wainwrightové popisuje klíčové období v životě sester Brontëových, jejichž dílo dnes patří do zlatého fondu světové literatury. Nebylo tomu tak ale vždy. Píše se rok 1845 a sestry Charlotte ( 1816), Emily (1818) a Anne ( 1820) žijí na faře v yorkshirském Haworthu společně se stárnoucím otcem, ztrácejícím zrak a nezodpovědným, věčně opilým bratrem Branwellem. Bystré a vzdělané mladé ženy ve volném čase a pro vlastní potěchu píší básně a krátké povídky, literatura je ale stále považována za povolání zcela nevhodné pro ženu. Neutěšená situace rodiny však sestry přiměje k odvážnému rozhodnutí pokusit se, společenským předsudkům navzdory, v literárním světě prorazit, i kdyby měly zůstat očím veřejnosti skryté. Hlavní role ve filmu přesvědčivým způsobem ztvárnily Finn Atkinsová, Chloe Pirrieová a Charlie Murphyová, v roli otce Patricka Brontëho vystupuje uznávaný Jonathan Pryce (Brazil, Dobrodružství Barona Prášila, Zítřek nikdy neumírá).</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct-art/20201105/1460310940-Ocim-skryte</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1460310940&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
