<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="11" t="2020-10-29 03:12:09"><p id_tv="804" o="2020-11-05 20:00:00" d="2020-11-05 20:13:00" x="1"><n>Události v kultuře</n><t>Z</t><e>SHLWF</e>    <k>Každodenní souhrn nejdůležitějšího a nejzajímavějšího dění v naší i světové kultuře</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-05 20:13:00" d="2020-11-05 20:20:00" x="1"><n u="Ceny Ministerstva kultury">Ceny Ministerstva kultury 2020</n><t>L</t><e>HPWF</e>    <k>Medailon letošního laureáta Ceny Ministerstva kultury za přínos v oblasti výtvarného umění</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-05 20:20:00" d="2020-11-05 22:20:00" x="1"><n>Očím skryté</n><t>D</t><e>5HPWF</e>    <k>Jejich život by sám o sobě vydal na román. Britské životopisné drama, sledující počátky literární tvorby sester Brontëových (2016). Hrají: F. Atkinsová, Ch. Pirrieová, Ch. Murphyová. Režie: Sally Wainwrightová</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-05 22:20:00" d="2020-11-05 23:45:00" x="1"><n>Dunaj vědomí</n><t>D</t><e>SHPWF</e>    <k>Dokumentární river-movie zachycující příběh legendární kapely Dunaj</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-05 23:45:00" d="2020-11-06 00:05:00" x="1"><n>Dvě jubilea Jana Zrzavého</n><t>D</t><e>H</e>    <k>V roce 1976 natočila tehdy začínající filmařka Helena Třeštíková pozoruhodný portrét významného představitele našeho výtvarného umění Jana Zrzavého, jehož 130</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-06 00:05:00" d="2020-11-06 00:55:00" x="1"><n>ArtZóna</n><t>Z</t><e>HZWF</e>    <k>Týdeník o kultuře a jejích souvislostech. Mainstream i alternativa, díla i události. Z center i z regionů. Uvádí S. Michailidis</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-06 00:55:00" d="2020-11-06 03:20:00" x="1"><n>G. Puccini: Děvče ze zlatého Západu</n><t>M</t><e>TSWF</e>    <k>V inscenaci newyorské Metropolitní opery z roku 2011 účinkují: D. Voigtová, M. Giordani, L. Gallo, D. Croft. Sbor a orchestr proslulého operního domu řídí N. Luisotti</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-06 03:20:00" d="2020-11-06 03:45:00" x="1"><n>Terra musica</n><t>M</t><e>SHWF</e>    <k>Vodní zvuky a taneční improvizace, hra na přehrávače nebo kompozice Luigiho Nona pro housle a elektronickou zvukovou projekci v ostravské galerii Plato (2016)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-06 03:45:00" d="2020-11-06 04:45:00" x="1"><n>Ladí neladí</n><t>M</t><e>SH</e>    <k>Klidná síla Bratří Orffů (CZ) a energická rebelie dua Tucan (SK) aneb výlet mimo mainstream. Koncert a názory obou kapel v konfrontaci s hudebními</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-06 04:45:00" d="2020-11-06 05:10:00" x="1"><n>...a tuhle znáte?</n><t>M</t><e>SH</e>    <k>Současná dechová hudba a její interpreti. Tentokrát představujeme Dechový orchestr mladých ZUŠ Němčice nad Hanou (2008). Pořadem provází J. Siostrzonek</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-06 05:10:00" d="2020-11-06 05:35:00" x="1"><n>Události v kultuře</n><t>Z</t><e>HWF</e>    <k>Každodenní souhrn nejdůležitějšího a nejzajímavějšího dění v naší i světové kultuře</k>  </p>
</a>
