<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-10-27 03:13:40"><p id_tv="804" o="2020-11-03 20:00:00" d="2020-11-03 20:13:00" x="1"><n>Události v kultuře</n><t>Z</t><e>SHLWF</e>    <k>Každodenní souhrn nejdůležitějšího a nejzajímavějšího dění v naší i světové kultuře</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-03 20:13:00" d="2020-11-03 20:20:00" x="1"><n u="Ceny Ministerstva kultury">Ceny Ministerstva kultury 2020</n><t>L</t><e>HPWF</e>    <k>Medailon letošního laureáta Ceny Ministerstva kultury za přínos v oblasti divadla</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-03 20:20:00" d="2020-11-03 21:10:00" x="1"><n>ArtZóna</n><t>Z</t><e>HPWF</e>    <k>Týdeník o kultuře a jejích souvislostech. Mainstream i alternativa, díla i události. Z center i z regionů. Uvádí S. Michailidis</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-03 21:10:00" d="2020-11-03 21:55:00" x="1"><n u="Tohle jsme my">Tohle jsme my IV (9/18)</n><t>S</t><e>TSPWF</e>    <k>87% Sbohem, Marianne
Rodina přetrvá věčně. Nová řada amerického seriálu, vyznamenaného Zlatým glóbem i Cenou Emmy (2019)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-03 21:55:00" d="2020-11-03 23:45:00" x="1" c="1"><n>R.A.S.</n><t>F</t><e>TWF</e>    <k>68% Žijem si jak na zámku, ať to trvá věčně! Francouzsko-italské drama z období alžírské války (1973). Hrají: J. Spiesser, J. Villeret, J. Weber. Režie: Yves Boisset</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-03 23:45:00" d="2020-11-04 00:10:00" x="1"><n u="Peep Show">Peep Show II (3/6)</n><t>L</t><e>TSW</e>    <k>85% Místní nula
Blízká setkání šmíráckého druhu. Kultovní britský sitcom (2004). Hrají: D. Mitchell, R. Webb, O. Colmanová. Režie: Tristram Shapeero</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-04 00:10:00" d="2020-11-04 01:50:00" x="1"><n>Jesus Christ Superstar Live</n><t>M</t><e>TSWF</e>    <k>John Legend jako Ježíš a Alice Cooper jako Herodes v koncertním provedení slavné rockové opery, která letos slaví půlstoletí od svého vzniku</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-04 01:50:00" d="2020-11-04 02:30:00" x="1"><n u="Doupě Mekyho Žbirky">Doupě Mekyho Žbirky (8/9)</n><t>M</t><e>SHWF</e>    <k>Michal Pavlíček a Vilém Veverka jako hosté druhé série hudební talk show Mekyho Žbirky</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-04 02:30:00" d="2020-11-04 03:25:00" x="1"><n u="Country Music">Country Music (8/9)</n><t>M</t><e>5HW</e>    <k>Povím to písní
V polovině sedmdesátých let naplno vychází hvězda Willieho Nelsona, bluegrass bojuje o své místo na slunci a George Jones na počátku další</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-04 03:25:00" d="2020-11-04 03:50:00" x="1"><n>Terra musica</n><t>M</t><e>SHWF</e>    <k>Úzdravné operum L2 – Národní divadlo moravskoslezské uvádí operu Ondřeje Smeykala a Jaroslava Duška (2016)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-04 03:50:00" d="2020-11-04 04:45:00" x="1"><n>Ladí neladí -10 let Pohody</n><t>M</t><e>SH</e>    <k>O tom, jak se ze skromné přehlídky několika alternativních kapel stal obří mezinárodní multižánrový festival Bažant Pohoda se stovkami účinkujících, vypráví Hrají: Skye, Zero 7, Stereo MCs</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-04 04:45:00" d="2020-11-04 05:10:00" x="1"><n>...a tuhle znáte?</n><t>M</t><e>SH</e>    <k>Současná dechová hudba a její interpreti. Pořadem provází J. Siostrzonek Tentokrát představujeme Kmochovu hudbu Kolín (2008)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-04 05:10:00" d="2020-11-04 05:35:00" x="1"><n>Události v kultuře</n><t>Z</t><e>HWF</e>    <k>Každodenní souhrn nejdůležitějšího a nejzajímavějšího dění v naší i světové kultuře</k>  </p>
</a>
