<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Jesus Christ Superstar Live</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/f/f5cb67a79577bf7b52c0d50c16539ca0.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/f/f5cb67a79577bf7b52c0d50c16539ca0.jpg</o><s o="2020-10-31 20:15:00" d="2020-10-31 21:55:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>(Jesus Christ Superstar Live in Concert) John Legend jako Ježíš a Alice Cooper jako Herodes v koncertním provedení slavné rockové opery, která letos slaví půlstoletí od svého vzniku. Záznam představení z historické budovy Marcy Avenue Armory v Brooklynu o velikonoční neděli roku 2018</k><d>V říjnu roku 1970 spatřila světlo světa první nahrávka zcela nové a do té doby neprovedené rockové opery, kterou její autoři, skladatel Andrew Lloyd Webber a textař Tim Rice nazvali Jesus Christ Superstar. Jevištní premiéra se konala na Broadwayi o rok později. Během půlstoleté existence se dílo dočkalo mnoha překladů do různých jazyků včetně češtiny a vznikla hned dvě filmová zpracování (1973 a 2000). Dnes vám program ČT art přináší americké koncertní provedení, které bylo natočeno v předvelikonoční atmosféře v roce 2018 v historických prostorách Marcy Avenue Armory v Brooklynu před publikem čítajícím 1500 lidí. Vysílalo se pak o pár dnů později, přímo na Velikonoční neděli. V roli Ježíše vystoupila megahvězda, držitel devíti cen Grammy John Legend, jako Herodes pak zazářila rocková stálice Alice Cooper. V roli Kaifáše poznáme vynikajícího muzikálového zpěváka Norma Lewise, kterého jsme mohli vidět např. jako Javerta v koncertním provedení Les Miserables a který se mimo jiné stal prvním afroamerickým představitelem titulní role v muzikálu Fantom opery.
John Legend jako Ježíš a Alice Cooper jako Herodes v koncertním provedení slavné rockové opery, která letos slaví půlstoletí od svého vzniku. Záznam představení z historické budovy Marcy Avenue Armory v Brooklynu o velikonoční neděli roku 2018 (V anglickém znění s titulky) (Premiéra)</d></p><i><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="t">titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct-art/20201031/1451119598-Jesus-christ-superstar-live</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1451119598&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
