<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="13" t="2020-10-28 03:11:24"><p id_tv="804" o="2020-11-04 20:00:00" d="2020-11-04 20:13:00" x="1"><n>Události v kultuře</n><t>Z</t><e>SHLWF</e>    <k>Každodenní souhrn nejdůležitějšího a nejzajímavějšího dění v naší i světové kultuře</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-04 20:13:00" d="2020-11-04 20:20:00" x="1"><n u="Ceny Ministerstva kultury">Ceny Ministerstva kultury 2020</n><t>L</t><e>HPWF</e>    <k>Medailon letošního laureáta Ceny Ministerstva kultury za přínos v oblasti hudby</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-04 20:20:00" d="2020-11-04 21:30:00" x="1"><n>Neobyčejný život Josefa Spejbla</n><t>D</t><e>SHPWF</e>    <k>Kultovní postava českého loutkového divadla slaví sté narozeniny! Dokumentární portrét originálního komika, který – ačkoliv je dočista dřevěný – dokázal</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-04 21:30:00" d="2020-11-04 22:00:00" x="1"><n>Na plovárně s Lukášem Krpálkem</n><t>L</t><e>SHPWF</e>    <k>Rozhovor Marka Ebena s českým judistou a olympijským vítězem</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-04 22:00:00" d="2020-11-04 23:00:00" x="1"><n>Roger Vadim</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Očaroval Brigitte Bardottovou, Catherine Deneuveovou i Jane Fondovou. Portrét režiséra, herce, producenta, skandalisty a milovníka života. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-04 23:00:00" d="2020-11-04 23:55:00" x="1"><n>Artmix</n><t>D</t><e>HPWF</e>    <k>V listopadovém vydání měsíčníku o vizuálním umění se podíváme do Olomouce, kde vznikla nedávno nová platforma pro umění Telegraph gallery. O jejím programu</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-04 23:55:00" d="2020-11-05 00:25:00" x="1"><n>Václav Koubek a Petr Nikl</n><t>M</t>    <k>Půlhodinka písniček a historek z naší folkové scény, doprovázená performancemi (1998). Uvádíme u příležitosti 60. narozenin P. Nikla</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-05 00:25:00" d="2020-11-05 00:50:00" x="1"><n u="Linka">Linka (5/10)</n><t>L</t><e>SHWF</e>    <k>Vojtěch Dyk jako host uznávaného jazzového kytaristy Rudyho Linky. Již čtvrtá série úspěšné hudební talk show opět přináší přátelský rozhovor nejen</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-05 00:50:00" d="2020-11-05 01:40:00" x="1"><n u="Punk">Punk (2/4)</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Anarchie v Anglii
Historie nespoutaného hudebního žánru od jeho zrození až po současnost – britská vlna. Americký cyklus</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-05 01:40:00" d="2020-11-05 02:35:00" x="1"><n>Ava Gardnerová</n><t>D</t><e>5HWF</e>    <k>Jediná hollywoodská herečka, která se nebrala vážně. Francouzský dokument</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-05 02:35:00" d="2020-11-05 04:15:00" x="1"><n>Druhý koncert na kurtech</n><t>M</t><e>SHW</e>    <k>Klasická hudba od baroka po Beatles v interpretaci špičkových mladých umělců. Záznam koncertu v netradičním prostředí tenisové haly komentují Václav</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-05 04:15:00" d="2020-11-05 05:10:00" x="1"><n>Blues Alive Šumperk 2007</n><t>D</t><e>SW</e>    <k>Výběr ze dvou hlavních večerů mezinárodního festivalu představí méně známé evropské hráče, světové špičky z USA a také experimenty na hranici žánrů (2007)</k>  </p>
<p id_tv="804" o="2020-11-05 05:10:00" d="2020-11-05 05:35:00" x="1"><n>Události v kultuře</n><t>Z</t><e>HWF</e>    <k>Každodenní souhrn nejdůležitějšího a nejzajímavějšího dění v naší i světové kultuře</k>  </p>
</a>
