<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Linka (6/10)</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/f/f5cb67a79577bf7b52c0d50c16539ca0.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/f/f5cb67a79577bf7b52c0d50c16539ca0.jpg</o><s o="2020-11-06 20:20:00" d="2020-11-06 20:45:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>Vladimír Merta jako host uznávaného jazzového kytaristy Rudyho Linky. Již čtvrtá série úspěšné hudební talk show opět přináší přátelský rozhovor nejen o muzice a společný jam na závěr. Režie: R. Linka</k><d>Vladimír Merta jako host uznávaného jazzového kytaristy Rudyho Linky. Již čtvrtá série úspěšné hudební talk show opět přináší přátelský rozhovor nejen o muzice a společný jam na závěr. Režie R. Linka (Premiéra)
Již čtvrtá série úspěšné hudební talk show Linka opět přináší desítku českých i zahraničních hostů, kteří s moderátorem a uznávaným jazzovým kytaristou Rudym Linkou vedou přirozený a přátelský rozhovor nejen o muzice.
Dovídáme se jejich názory a informace z uměleckého života z netradičně blízké perspektivy.
V nové sérii tentokrát vystoupí pestrá řada významných hudebních osobností, jako jsou například Václav Neckář, Vladimír ''Guma'' Kulhánek, Lenka Filipová, Vojtěch Dyk, Dan Bárta, Debbi Kahl, Vladimír Merta, Ivan Mládek a další.
Chybět nebude ani oblíbená anketa Pivo nebo víno, kde všichni hosté odpovídají Rudymu na vybrané otázky.
Na závěr si spolu oba hudebníci zahrají nějakou skladbu, při níž často spontánně improvizují.
Sám Rudy Linka ke svému pořadu výstižně dodává: &quot;O co se já v našem pořadu snažil, je ukázat bezprostřednost, přirozenost a radost, kterou hudba nejen rozdává, ale i vyžaduje, a že mezi žánry hudby není tak velký rozdíl, jak si mnozí myslí. Hudba je způsob komunikace, která je daleko přímější než komunikace slovní. Přesně jako linka.&quot;</d></p><i><t>Zábava</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct-art/20201106/1460310951-Linka-6-10</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1460310951&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
