<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Neobyčejný život Josefa Spejbla</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/c/c49bf832bb9e4f48bffc3d1cd1f2a8d0.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/c/c49bf832bb9e4f48bffc3d1cd1f2a8d0.jpg</o><s o="2020-11-04 20:20:00" d="2020-11-04 21:30:00" n="ČT art" id_tv="804"></s><p><k>Kultovní postava českého loutkového divadla slaví sté narozeniny! Dokumentární portrét originálního komika, který – ačkoliv je dočista dřevěný – dokázal rozesmát publikum v desítkách zemí, získal Cenu Thálie a stal se hvězdou showbyznysu. Účinkují: J. Spejbl, Hurvínek, Mánička, Žeryk, paní Kateřina a M. Klásek. Režie: A. Sirotková</k><d>Kultovní postava českého loutkového divadla slaví sté narozeniny! Dokumentární portrét originálního komika, který - ačkoliv je dočista dřevěný - dokázal rozesmát publikum v desítkách zemí, získal Cenu Thálie a stal se hvězdou showbyznysu. Účinkují: J. Spejbl, Hurvínek, Mánička, Žeryk, paní Kateřina a M. Klásek. Režie A. Sirotková (Premiéra)
Životní příběh Josefa Spejbla se započal jeho vyřezáním v roce 1919. Na divadle debutoval o rok později. Po počátečních neúspěších v roli akrobata v odpoledních přídavcích pro děti si Spejbl rychle získal respektované postavení v souboru Plzeňského loutkového divadla prof. Josefa Skupy a svými inovativními příslovími, jako třeba &quot;kdo se směje naposled, ten se směje poslední&quot; získal srdce Plzeňáků. Raketový úspěch se dostavil krátce poté, co se po jeho boku objevil &quot;malý Spejblík&quot;, neboli Hurvínek. Popularita dvojice dřevěných plzeňských komiků byla ve své době srovnatelná s popularitou Vlasty Buriana, Ference Futuristy či Voskovce a Wericha.
Život a dílo Josefa Spejbla se v podstatě nijak zvlášť neliší od životů jeho nedřevěných kolegů, kterým se před časem věnoval cyklus Neobyčejné životy. Stejně jako jeho nedřevění generační souputníci prošel obdobím bouřliváckého mládí v okruhu avantgardy, následně dospěl, vyrovnal se se smrtí &quot;otce&quot; Josefa Skupy, urovnal si vztahy s rebelujícím Hurvínkem, přizpůsobil se společenskému vývoji, stal se celebritou, prožil si &quot;divoká devadesátá&quot; včetně vystěhování z Divadla v Římské ulici a následného budování nového divadla v Dejvicích, kde působí dodnes.
První stovka života Josefa Spejbla byla bezpochyby velmi úspěšná. Procestoval skoro celý svět, hrál v 16 cizích jazycích. V novém tisíciletí mu byl přiznán neoficiální statut národního bohatství a už dávno předtím se stal celebritou showbyznysu. Jeho ctižádost být slavným a oslavovaným se bezezbytku naplnila. Přesto se vkrádá otázka, jestli si svůj život nepředstavoval trochu jinak. Tenkrát před sto lety, s Josefem Skupou, kterému vděčí za život, a po kterém dostal i křestní jméno.</d></p><i><t>Dokument</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct-art/20201104/1460310927-Neobycejny-zivot-josefa-spejbla</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=804_1460310927&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
