<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a><n>Rejpavá žížala</n><g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/600/c/c712172779fe8196c17194516dad2465.jpg</o></g><o>https://gonet.cz/~tri65dnigalerie/zanr/250/c/c712172779fe8196c17194516dad2465.jpg</o><s o="2020-11-02 17:00:00" d="2020-11-02 17:15:00" n="ČT :D" id_tv="805"></s><p><k>Na nákupy s rozumem
Chytrá žížala radí dětem, jak se správně chovat k naší planetě a jak jí můžeme pomoci i my</k><d>Chytrá žížala radí dětem, jak se správně chovat k naší planetě a jak jí můžeme pomoci i my (Premiéra)
Šestnáctidílný pořad pro děti přináší neotřelý pohled na ekologii prostřednictvím animovaného průvodce, kterým je postava Rejpavé žížaly. Ta se vyzná ve všem, co souvisí s ochranou planety a ráda si rýpne do lidí, kteří přispívají k tomu, že to jde s naší Zeměkoulí z kopce. Spolu se svou lidskou kamarádkou Aničkou upozorňují malé diváky na ekologické nešvary naší doby a snaží se dětem poradit, jak můžou i ony svou troškou naší planetě pomoci. I děti totiž leccos zmůžou a můžou pomáhat přírodě spolu s dospěláky. Každý díl cyklu je věnován jednomu ekologickému tématu, jako je například nakládání s vodou či úspora energií, recyklace, třídění odpadů, pomoc ptákům či hmyzu a další. O konkrétním problému si mnohé povíme, ale na ekologické nešvary rovněž názorně upozorníme v hrané vtipné pasáži, ve které vystupují Tetička Plastová a Strýček Plasta (v podání Mahuleny Bočanové a Jana Vondráčka). Tato svérázná dvojice ztělesňuje absolutní ekologické analfabety a Anička s Rejpavou žížalou se je snaží napravit. Součástí každého dílu je i anketa, ve které Rejpavá žížala zjišťuje názory dětí k dané problematice.
Hlavním cílem pořadu je hravou a vtipnou formou přilákat děti k ekologickým tématům, aby o nich přemýšlely a nebyly k životnímu prostředí lhostejné; aby si všímaly přírody kolem sebe a zamyslely se nad tím, co se v jejich okolí dělá správně, co ne a jak bychom mohli své chování zlepšit a pomoci tak svým dílkem ke zlepšení stavu naší planety.</d></p><i><t>Dětem</t><qq><q id="s">stereo</q><q id="w">širokoúhlé vysílání</q><q id="h">skryté titulky</q><q id="p">premiéra</q><q id="f">HD</q></qq><w>https://tv.sms.cz/televize/ct-d/20201102/1460310578-Rejpava-zizala</w></i><x x="1"></x><lepsitv>https://www.xn--lep-tma39c.tv/onlinetv/?porad=805_1460310578&amp;auth_android_tvpcz=$token</lepsitv></a>
