<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<a p="36" t="2020-10-25 03:14:53"><p id_tv="92" o="2020-11-01 06:00:00" d="2020-11-01 06:24:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XIX (9)</n><t>D</t>    <k>78% Nádobí, nádrže vzduchových brzd
Jak se vyrábí nádobí, nádrže vzduchových brzd a cukrované cereálie? Zaměřujeme se na předměty denní potřeby - a nabízíme odpovědi!</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 06:24:00" d="2020-11-01 07:12:00"><n u="Co by se mohlo stát?">Co by se mohlo stát? I (1)</n><t>D</t>    <k>Raketa z popelnice
Kevin a Grant na sebe vezmou roli raketových vědců a navrhují ideální raketu z popelnice za pomoci čočky ze staré projekční televize</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 07:12:00" d="2020-11-01 08:00:00"><n u="Co by se mohlo stát?">Co by se mohlo stát? I (2)</n><t>D</t>    <k>Výzva betonové kánoe
Kevin a Grant promění vědu v rychlost, když vybaví skateboard turbodmychadlem poháněným Kevinovým podomácku zhotoveným supersonickým</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 08:00:00" d="2020-11-01 08:48:00"><n u="Co by se mohlo stát?">Co by se mohlo stát? I (3)</n><t>D</t>    <k>Podomácku zhotovené vznášedlo
Kevin a Grant testují své dovednosti při stavbě vznášedla schopného jízdy po souši i vodě. Dále zjišťují, jak může kolotoč</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 08:48:00" d="2020-11-01 09:36:00"><n u="Co by se mohlo stát?">Co by se mohlo stát? I (4)</n><t>D</t>    <k>Klání sekaček
Grant a Kevin zkoumají principy designu brnění a vyzvou se navzájem na klání se sekačkou na trávu na zahradě</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 09:36:00" d="2020-11-01 10:24:00"><n u="Mladí bořiči mýtů">Mladí bořiči mýtů I (7)</n><t>D</t>    <k>Adam Savage dává šesti mladým géniům příležitost, aby předvedli své úžasné dovednosti. Budou řešit mýty od řízení, explozí, chemie, fyziky či populární</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 10:24:00" d="2020-11-01 10:48:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXI (17)</n><t>D</t>    <k>Bezpečnostní dveře, rtěnka, umělé palmy, mosazné desky
Podrobně prostudujeme další každodenní předměty. Dnes se dozvíme, jak se vyrábí bezpečnostní</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 10:48:00" d="2020-11-01 11:12:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXI (18)</n><t>D</t>    <k>Uhlíkové vlákno, restaurování starožitných rámů, železniční vozy, ozdoby kapot
Podrobně prostudujeme další každodenní předměty. Dnes se dozvíme</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 11:12:00" d="2020-11-01 11:36:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXI (19)</n><t>D</t>    <k>Kozlíky a soupravy nářadí, ovocná zmrzlina, školní autobusy
Podrobně prostudujeme další každodenní předměty. Dnes se dozvíme, jak se vyrábí</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 11:36:00" d="2020-11-01 12:00:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXI (20)</n><t>D</t>    <k>Brusky, prostorové modely terénu, štuková omítka, rychloběžná rolovací vrata
Podrobně prostudujeme další každodenní předměty. Dnes se dozvíme</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 12:00:00" d="2020-11-01 12:24:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXI (21)</n><t>D</t>    <k>Lisované sklo, nástavby na pickupy, vlákno vlny alpaky, univerzální nože
Podrobně prostudujeme další každodenní předměty. Dnes se dozvíme, jak se vyrábí</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 12:24:00" d="2020-11-01 12:50:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXI (22)</n><t>D</t>    <k>Odlitky těla, vařiče s odsavači, kompresní punčochy, elektrické motocykly
Podrobně prostudujeme další každodenní předměty. Dnes se dozvíme, jak se vyrábí</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 12:50:00" d="2020-11-01 13:14:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXI (23)</n><t>D</t>    <k>Sajdkáry, mražený francouzský toast, ledničkové kompresory, plnicí dmychadlo
Podrobně prostudujeme další každodenní předměty. Dnes se dozvíme</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 13:14:00" d="2020-11-01 13:38:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXI (24)</n><t>D</t>    <k>Kolenní ortéza, klimatizace, okenní fólie, výfuk motocyklu
Podrobně prostudujeme další každodenní předměty. Dnes se dozvíme, jak se vyrábí kolenní</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 13:38:00" d="2020-11-01 14:02:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXI (25)</n><t>D</t>    <k>Solid-state drives, oční stíny, limuzíny, kladivo
Podrobně prostudujeme další každodenní předměty. Dnes se dozvíme, jak se vyrábí datová média</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 14:02:00" d="2020-11-01 14:26:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXI (26)</n><t>D</t>    <k>Dragster pneumatiky, poleva, plovoucí doky, spirálové potrubí
Podrobně prostudujeme každodenní předměty. Dnes se dozvíme, jak se vyrábí pneumatiky</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 14:26:00" d="2020-11-01 14:50:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIV (3)</n><t>D</t>    <k>Grafen, nejmenší auto na světě, tester síly a karoserie z kompozitu
Zjistěte, jak se vyrábí grafen, nejmenší auto na světě, tester síly a karoserie z kompozitu</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 14:50:00" d="2020-11-01 15:14:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIV (4)</n><t>D</t>    <k>78% Trubice LED, čokoládové tyčinky s arašídovým máslem a robotické zásobníky na léky
Zjistěte, jak se vyrábí trubice LED, čokoládové tyčinky s arašídovým</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 15:14:00" d="2020-11-01 16:02:00"><n u="Neuvěřitelné omyly inženýrství: napraveny">Neuvěřitelné omyly inženýrství: napraveny I (1)</n><t>D</t>    <k>Bývalý letecký a kosmický inženýr Justin Cunningham pomáhá udržovat chod věže v Glasgow a Tomo Umewaka se snaží s inženýry v Osace zabránit potopení letiště do moře</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 16:02:00" d="2020-11-01 16:50:00"><n u="Neuvěřitelné omyly inženýrství: napraveny">Neuvěřitelné omyly inženýrství: napraveny I (2)</n><t>D</t>    <k>Justin vyšplhá na střechu stadionu, kterou drží vzduch a jíž hrozí zřícení. Prohlédne si novou flotilu ponorek, které jsou příliš těžké, aby mohly plout</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 16:50:00" d="2020-11-01 17:40:00"><n u="Neuvěřitelné omyly inženýrství: napraveny">Neuvěřitelné omyly inženýrství: napraveny I (3)</n><t>D</t>    <k>Justin cestuje do Turecka zjistit pravdu za sesuvem půdy, který smetl letovisko pro skoky na lyžích. Dále jede do Gibraltaru podívat se na jedno</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 17:40:00" d="2020-11-01 18:30:00"><n u="Neuvěřitelné omyly inženýrství: napraveny">Neuvěřitelné omyly inženýrství: napraveny I (4)</n><t>D</t>    <k>Věřili byste, že mrakodrap může roztavit auto? Justin zamíří do londýnské budovy Walkie Talkie odhalit vědu související s touto stavební chybou</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 18:30:00" d="2020-11-01 19:20:00"><n u="Neuvěřitelné omyly inženýrství: napraveny">Neuvěřitelné omyly inženýrství: napraveny I (5)</n><t>D</t>    <k>Justin se postaví rozbouřenému Severnímu moři při prohlídce větrné turbíny na volném moři, aby zjistil, jak se opravují chyby, které by mohly způsobit zřícení konstrukce</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 19:20:00" d="2020-11-01 20:10:00"><n u="Zničená minulost">Zničená minulost IV (3)</n><t>D</t>    <k>Tajemství ledové mumie
„Ledový muž&quot; je nejstarší a nejzachovalejší mumií na světě. Špičková forenzní technologie možná odhalí její nejtemnější tajemství</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 20:10:00" d="2020-11-01 21:00:00"><n u="Cooperův poklad">Cooperův poklad II (7)</n><t>D</t>    <k>Doprostřed bouře
Darrell s týmem objeví zlatou rudu ve zbytcích starého vraku, avšak hrozí, že nebezpečná bouře operaci ukončí</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 21:00:00" d="2020-11-01 21:50:00"><n u="Cooperův poklad">Cooperův poklad II (8)</n><t>D</t>    <k>Zlatý poklad
Tým objeví ozdobné artefakty patrně z kapitánské kajuty ze 16. století. Jedná se o jeden z největších nálezů v Darrellově kariéře</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 21:50:00" d="2020-11-01 22:40:00"><n u="Tajemství podsvětí">Tajemství podsvětí II (6)</n><t>D</t>    <k>Záhada ledové jeskyně
Podivná jeskyně zamrzá v létě a taje v zimě. Obrovská písková duna v mžiku pohltí malé dítě. I tyto záhady zkoumají Rob se Stefanem</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 22:40:00" d="2020-11-01 23:30:00"><n u="Tajemství podsvětí">Tajemství podsvětí II (7)</n><t>D</t>    <k>Ztracené pirátské město pokladů
Když se potopilo do moře slavné město pirátů, patrně s ním zmizel i obrovský poklad. Může špičková technologie objevit, kde skončil?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-01 23:30:00" d="2020-11-02 00:20:00"><n u="Jak funguje vesmír">Jak funguje vesmír VIII (10)</n><t>D</t>    <k>89% Nové vědecké objevy ukazují, že Měsíc má neuvěřitelnou, násilnou a dynamickou historii. Byl původně Měsíc podobný Zemi víc, než jsme si doposud mysleli?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-02 00:20:00" d="2020-11-02 01:10:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (6)</n><t>D</t>    <k>65% Podivné výpravy
Astronaut se při výstupu do volného vesmíru začíná topit. Jak se mohlo něco takového stát? A našla NASA asteroid, který byl přestavěn na kosmickou loď?</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-02 01:10:00" d="2020-11-02 02:00:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA II (8)</n><t>D</t>    <k>65% Nacisté na Měsíci
Kamery NASA zachytily nesčetné záhadné předměty. Lze tyto úkazy vysvětlit pomocí vědy, nebo je možné, že NASA zachytila první stopy</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-02 02:00:00" d="2020-11-02 02:48:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA III (2)</n><t>D</t>    <k>65% Návrat měsíčních brouků
Astronauti z Apolla 12 přinesou z Měsíce cosi živého. Vědci z NASA sledují asteroid mířící k Zemi a dojdou k šokujícímu odhalení</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-02 02:48:00" d="2020-11-02 03:36:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA III (3)</n><t>D</t>    <k>65% Vzestup ledových tvorů
Fotografie z Apolla 17 zdá se ukazují vojenskou základnu USA na Měsíci. Existuje v oceánech na měsících Jupiteru život? A Neil Armstrong bude čelit skutečné hrozbě</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-02 03:36:00" d="2020-11-02 04:24:00"><n u="Neobjasněná akta NASA">Neobjasněná akta NASA III (4)</n><t>D</t>    <k>65% Duchové na kometě
Když se rozbije čínský lunochod, upozorní vědec z NASA své kolegy na záhadný materiál, který zřejmě sabotoval mise Apollo už před desítkami let</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-02 04:24:00" d="2020-11-02 04:48:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIII (4)</n><t>D</t>    <k>78% Zahradní domky, komerční ventilátory, voskový papír, lezecké zdi
Zajímá vás, jak se vyrábí věci každodenní potřeby? Zaměříme se na další běžné věci, abychom to zjistili</k>  </p>
<p id_tv="92" o="2020-11-02 04:48:00" d="2020-11-02 05:12:00"><n u="Jak se to dělá">Jak se to dělá XXIII (5)</n><t>D</t>    <k>78% Betonové zdi, 3D tiskárny, teleskopické jeřáby a petrolejové lampy
Ukážeme vám, jak se vyrábí prefabrikované betonové zdi, 3D tiskárny, teleskopické</k>  </p>
</a>
